[[{"nombre":"Ababuj","id":"id44001"},{"nombre":"Abades","id":"id40001"},{"nombre":"Abadi\u00f1o","id":"id48001"},{"nombre":"Abad\u00eda","id":"id10001"},{"nombre":"Abad\u00edn","id":"id27001"},{"nombre":"Abajas","id":"id09001"},{"nombre":"Abaltzisketa","id":"id20001"},{"nombre":"Abanilla","id":"id30001"},{"nombre":"Abanto","id":"id50001"},{"nombre":"Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena","id":"id48002"},{"nombre":"Abarca de Campos","id":"id34001"},{"nombre":"Abar\u00e1n","id":"id30002"},{"nombre":"Abaurregaina\/Abaurrea Alta","id":"id31003"},{"nombre":"Abaurrepea\/Abaurrea Baja","id":"id31004"},{"nombre":"Abegondo","id":"id15001"},{"nombre":"Abejar","id":"id42001"},{"nombre":"Abejuela","id":"id44002"},{"nombre":"Abella de la Conca","id":"id25001"},{"nombre":"Abengibre","id":"id02001"},{"nombre":"Aben\u00f3jar","id":"id13001"},{"nombre":"Aberin","id":"id31005"},{"nombre":"Abertura","id":"id10002"},{"nombre":"Abezames","id":"id49002"},{"nombre":"Abia de la Obispal\u00eda","id":"id16001"},{"nombre":"Abia de las Torres","id":"id34003"},{"nombre":"Abiego","id":"id22001"},{"nombre":"Abizanda","id":"id22002"},{"nombre":"Abla","id":"id04001"},{"nombre":"Ablanque","id":"id19002"},{"nombre":"Ablitas","id":"id31006"},{"nombre":"Abrera","id":"id08001"},{"nombre":"Abrucena","id":"id04002"},{"nombre":"Abusejo","id":"id37001"},{"nombre":"Ab\u00e1igar","id":"id31001"},{"nombre":"Ab\u00e1nades","id":"id19001"},{"nombre":"Ab\u00e1rzuza\/Abartzuza","id":"id31002"},{"nombre":"Acebeda, La","id":"id28001"},{"nombre":"Acebedo","id":"id24001"},{"nombre":"Acebo","id":"id10003"},{"nombre":"Acebr\u00f3n, El","id":"id16002"},{"nombre":"Acedera","id":"id06001"},{"nombre":"Aceh\u00fache","id":"id10004"},{"nombre":"Aceituna","id":"id10005"},{"nombre":"Acered","id":"id50002"},{"nombre":"Aceuchal","id":"id06002"},{"nombre":"Adahuesca","id":"id22003"},{"nombre":"Adalia","id":"id47001"},{"nombre":"Adamuz","id":"id14001"},{"nombre":"Adanero","id":"id05001"},{"nombre":"Adeje","id":"id38001"},{"nombre":"Ademuz","id":"id46001"},{"nombre":"Adi\u00f3s","id":"id31007"},{"nombre":"Adobes","id":"id19003"},{"nombre":"Ador","id":"id46002"},{"nombre":"Adra","id":"id04003"},{"nombre":"Adrada de Haza","id":"id09003"},{"nombre":"Adrada de Pir\u00f3n","id":"id40002"},{"nombre":"Adrada, La","id":"id05002"},{"nombre":"Adradas","id":"id42003"},{"nombre":"Adrados","id":"id40003"},{"nombre":"Aduna","id":"id20002"},{"nombre":"Agaete","id":"id35001"},{"nombre":"Agallas","id":"id37002"},{"nombre":"Agolada","id":"id36020"},{"nombre":"Agoncillo","id":"id26002"},{"nombre":"Agost","id":"id03002"},{"nombre":"Agramunt","id":"id25003"},{"nombre":"Agres","id":"id03003"},{"nombre":"Agr\u00f3n","id":"id18001"},{"nombre":"Aguadulce","id":"id41001"},{"nombre":"Aguar\u00f3n","id":"id50004"},{"nombre":"Aguas C\u00e1ndidas","id":"id09006"},{"nombre":"Aguasal","id":"id47002"},{"nombre":"Aguat\u00f3n","id":"id44003"},{"nombre":"Aguaviva","id":"id44004"},{"nombre":"Agudo","id":"id13002"},{"nombre":"Aguilafuente","id":"id40004"},{"nombre":"Aguilar de Bureba","id":"id09007"},{"nombre":"Aguilar de Campoo","id":"id34004"},{"nombre":"Aguilar de Campos","id":"id47003"},{"nombre":"Aguilar de Cod\u00e9s","id":"id31008"},{"nombre":"Aguilar de Segarra","id":"id08002"},{"nombre":"Aguilar de la Frontera","id":"id14002"},{"nombre":"Aguilar del Alfambra","id":"id44005"},{"nombre":"Aguilar del R\u00edo Alhama","id":"id26003"},{"nombre":"Aguil\u00f3n","id":"id50005"},{"nombre":"Agullana","id":"id17001"},{"nombre":"Agullent","id":"id46004"},{"nombre":"Agulo","id":"id38002"},{"nombre":"Ag\u00f3n","id":"id50003"},{"nombre":"Ag\u00fcero","id":"id22004"},{"nombre":"Ag\u00fcimes","id":"id35002"},{"nombre":"Ahigal","id":"id10006"},{"nombre":"Ahigal de Villarino","id":"id37004"},{"nombre":"Ahigal de los Aceiteros","id":"id37003"},{"nombre":"Ahillones","id":"id06003"},{"nombre":"Aia","id":"id20016"},{"nombre":"Aibar\/Oibar","id":"id31009"},{"nombre":"Aielo de Malferit","id":"id46042"},{"nombre":"Aielo de Rugat","id":"id46043"},{"nombre":"Aiguafreda","id":"id08014"},{"nombre":"Aiguam\u00farcia","id":"id43001"},{"nombre":"Aiguaviva","id":"id17002"},{"nombre":"Aig\u00fces","id":"id03004"},{"nombre":"Ainz\u00f3n","id":"id50006"},{"nombre":"Aisa","id":"id22006"},{"nombre":"Aitona","id":"id25038"},{"nombre":"Aizarnazabal","id":"id20003"},{"nombre":"Ajalvir","id":"id28002"},{"nombre":"Ajamil de Cameros","id":"id26004"},{"nombre":"Ajangiz","id":"id48911"},{"nombre":"Ajofr\u00edn","id":"id45001"},{"nombre":"Alac\u00f3n","id":"id44006"},{"nombre":"Aladr\u00e9n","id":"id50007"},{"nombre":"Alaejos","id":"id47004"},{"nombre":"Alag\u00f3n","id":"id50008"},{"nombre":"Alag\u00f3n del R\u00edo","id":"id10903"},{"nombre":"Alaior","id":"id07002"},{"nombre":"Alajer\u00f3","id":"id38003"},{"nombre":"Alameda","id":"id29001"},{"nombre":"Alameda de Gard\u00f3n, La","id":"id37005"},{"nombre":"Alameda de la Sagra","id":"id45002"},{"nombre":"Alameda del Valle","id":"id28003"},{"nombre":"Alamedilla","id":"id18002"},{"nombre":"Alamedilla, La","id":"id37006"},{"nombre":"Alamillo","id":"id13003"},{"nombre":"Alaminos","id":"id19004"},{"nombre":"Alam\u00fas, Els","id":"id25004"},{"nombre":"Alange","id":"id06004"},{"nombre":"Alan\u00eds","id":"id41002"},{"nombre":"Alaqu\u00e0s","id":"id46005"},{"nombre":"Alar del Rey","id":"id34005"},{"nombre":"Alaraz","id":"id37007"},{"nombre":"Alarba","id":"id50009"},{"nombre":"Alarc\u00f3n","id":"id16003"},{"nombre":"Alarilla","id":"id19005"},{"nombre":"Alar\u00f3","id":"id07001"},{"nombre":"Alatoz","id":"id02002"},{"nombre":"Alba","id":"id44007"},{"nombre":"Alba de Cerrato","id":"id34006"},{"nombre":"Alba de Tormes","id":"id37008"},{"nombre":"Alba de Yeltes","id":"id37009"},{"nombre":"Albacete","id":"id02003"},{"nombre":"Albag\u00e9s, L'","id":"id25006"},{"nombre":"Albaida","id":"id46006"},{"nombre":"Albaida del Aljarafe","id":"id41003"},{"nombre":"Albal","id":"id46007"},{"nombre":"Albaladejo","id":"id13004"},{"nombre":"Albaladejo del Cuende","id":"id16004"},{"nombre":"Albalat de la Ribera","id":"id46008"},{"nombre":"Albalat dels Sorells","id":"id46009"},{"nombre":"Albalat dels Tarongers","id":"id46010"},{"nombre":"Albalate de Cinca","id":"id22007"},{"nombre":"Albalate de Zorita","id":"id19006"},{"nombre":"Albalate de las Nogueras","id":"id16005"},{"nombre":"Albalate del Arzobispo","id":"id44008"},{"nombre":"Albalatillo","id":"id22008"},{"nombre":"Albal\u00e1","id":"id10007"},{"nombre":"Albanchez de M\u00e1gina","id":"id23001"},{"nombre":"Albany\u00e0","id":"id17003"},{"nombre":"Albares","id":"id19007"},{"nombre":"Albarrac\u00edn","id":"id44009"},{"nombre":"Albarreal de Tajo","id":"id45003"},{"nombre":"Albatana","id":"id02004"},{"nombre":"Albatera","id":"id03005"},{"nombre":"Albat\u00e0rrec","id":"id25007"},{"nombre":"Albelda","id":"id22009"},{"nombre":"Albelda de Iregua","id":"id26005"},{"nombre":"Albendea","id":"id16006"},{"nombre":"Albendiego","id":"id19008"},{"nombre":"Albentosa","id":"id44010"},{"nombre":"Alberca de Z\u00e1ncara, La","id":"id16007"},{"nombre":"Alberca, La","id":"id37010"},{"nombre":"Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n, La","id":"id37011"},{"nombre":"Alberic","id":"id46011"},{"nombre":"Alberite","id":"id26006"},{"nombre":"Alberite de San Juan","id":"id50010"},{"nombre":"Albero Alto","id":"id22011"},{"nombre":"Albero Bajo","id":"id22012"},{"nombre":"Alberuela de Tubo","id":"id22013"},{"nombre":"Albesa","id":"id25008"},{"nombre":"Albeta","id":"id50011"},{"nombre":"Albi, L'","id":"id25009"},{"nombre":"Albillos","id":"id09009"},{"nombre":"Albinyana","id":"id43002"},{"nombre":"Albiol, L'","id":"id43003"},{"nombre":"Albiztur","id":"id20004"},{"nombre":"Alboc\u00e0sser","id":"id12003"},{"nombre":"Alboloduy","id":"id04005"},{"nombre":"Albolote","id":"id18003"},{"nombre":"Albond\u00f3n","id":"id18004"},{"nombre":"Albons","id":"id17004"},{"nombre":"Alborache","id":"id46012"},{"nombre":"Alboraya","id":"id46013"},{"nombre":"Alborea","id":"id02005"},{"nombre":"Alborge","id":"id50012"},{"nombre":"Albornos","id":"id05005"},{"nombre":"Albox","id":"id04006"},{"nombre":"Albudeite","id":"id30004"},{"nombre":"Albuera, La","id":"id06005"},{"nombre":"Albuixech","id":"id46014"},{"nombre":"Alburquerque","id":"id06006"},{"nombre":"Albu\u00f1ol","id":"id18006"},{"nombre":"Albu\u00f1uelas","id":"id18007"},{"nombre":"Albu\u00f1\u00e1n","id":"id18005"},{"nombre":"Alb\u00e1nchez","id":"id04004"},{"nombre":"Alcab\u00f3n","id":"id45004"},{"nombre":"Alcadozo","id":"id02006"},{"nombre":"Alcaine","id":"id44011"},{"nombre":"Alcalal\u00ed","id":"id03006"},{"nombre":"Alcal\u00e0 de Xivert","id":"id12004"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de Ebro","id":"id50013"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","id":"id41004"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de Gurrea","id":"id22014"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de Henares","id":"id28005"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de Moncayo","id":"id50014"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de la Selva","id":"id44012"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de la Vega","id":"id16008"},{"nombre":"Alcal\u00e1 de los Gazules","id":"id11001"},{"nombre":"Alcal\u00e1 del J\u00facar","id":"id02007"},{"nombre":"Alcal\u00e1 del Obispo","id":"id22015"},{"nombre":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","id":"id41005"},{"nombre":"Alcal\u00e1 del Valle","id":"id11002"},{"nombre":"Alcal\u00e1 la Real","id":"id23002"},{"nombre":"Alcampell","id":"id22016"},{"nombre":"Alcanadre","id":"id26007"},{"nombre":"Alcanar","id":"id43004"},{"nombre":"Alcantarilla","id":"id30005"},{"nombre":"Alcantud","id":"id16009"},{"nombre":"Alcan\u00f3","id":"id25010"},{"nombre":"Alcaracejos","id":"id14003"},{"nombre":"Alcaraz","id":"id02008"},{"nombre":"Alcarr\u00e0s","id":"id25011"},{"nombre":"Alcauc\u00edn","id":"id29002"},{"nombre":"Alcaudete","id":"id23003"},{"nombre":"Alcaudete de la Jara","id":"id45006"},{"nombre":"Alcazar\u00e9n","id":"id47005"},{"nombre":"Alca\u00f1ices","id":"id49003"},{"nombre":"Alca\u00f1iz","id":"id44013"},{"nombre":"Alca\u00f1izo","id":"id45005"},{"nombre":"Alcoba","id":"id13006"},{"nombre":"Alcobendas","id":"id28006"},{"nombre":"Alcocer","id":"id19009"},{"nombre":"Alcocer de Planes","id":"id03007"},{"nombre":"Alcocero de Mola","id":"id09010"},{"nombre":"Alcohujate","id":"id16011"},{"nombre":"Alcolea","id":"id04007"},{"nombre":"Alcolea de Calatrava","id":"id13007"},{"nombre":"Alcolea de Cinca","id":"id22017"},{"nombre":"Alcolea de Tajo","id":"id45007"},{"nombre":"Alcolea de las Pe\u00f1as","id":"id19010"},{"nombre":"Alcolea del Pinar","id":"id19011"},{"nombre":"Alcolea del R\u00edo","id":"id41006"},{"nombre":"Alcoleja","id":"id03008"},{"nombre":"Alcoletge","id":"id25012"},{"nombre":"Alcollar\u00edn","id":"id10009"},{"nombre":"Alconaba","id":"id42006"},{"nombre":"Alconada","id":"id37012"},{"nombre":"Alconada de Maderuelo","id":"id40005"},{"nombre":"Alconchel","id":"id06007"},{"nombre":"Alconchel de Ariza","id":"id50015"},{"nombre":"Alconchel de la Estrella","id":"id16012"},{"nombre":"Alconera","id":"id06008"},{"nombre":"Alcora, l'","id":"id12005"},{"nombre":"Alcorc\u00f3n","id":"id28007"},{"nombre":"Alcorisa","id":"id44014"},{"nombre":"Alcoroches","id":"id19013"},{"nombre":"Alcover","id":"id43005"},{"nombre":"Alcoy\/Alcoi","id":"id03009"},{"nombre":"Alcubierre","id":"id22018"},{"nombre":"Alcubilla de Avellaneda","id":"id42007"},{"nombre":"Alcubilla de Nogales","id":"id49004"},{"nombre":"Alcubilla de las Pe\u00f1as","id":"id42008"},{"nombre":"Alcubillas","id":"id13008"},{"nombre":"Alcublas","id":"id46018"},{"nombre":"Alcudia de Monteagud","id":"id04009"},{"nombre":"Alcudia de Veo","id":"id12006"},{"nombre":"Alcu\u00e9scar","id":"id10010"},{"nombre":"Alc\u00e0ntera de X\u00faquer","id":"id46016"},{"nombre":"Alc\u00e0sser","id":"id46015"},{"nombre":"Alc\u00e1ntara","id":"id10008"},{"nombre":"Alc\u00e1zar de San Juan","id":"id13005"},{"nombre":"Alc\u00e1zar del Rey","id":"id16010"},{"nombre":"Alc\u00e1zares, Los","id":"id30902"},{"nombre":"Alc\u00f3ntar","id":"id04008"},{"nombre":"Alc\u00fadia","id":"id07003"},{"nombre":"Alc\u00fadia de Crespins, l'","id":"id46020"},{"nombre":"Alc\u00fadia, l'","id":"id46019"},{"nombre":"Aldaia","id":"id46021"},{"nombre":"Aldea Real","id":"id40012"},{"nombre":"Aldea de San Miguel","id":"id47006"},{"nombre":"Aldea de San Nicol\u00e1s, La","id":"id35020"},{"nombre":"Aldea del Cano","id":"id10012"},{"nombre":"Aldea del Fresno","id":"id28008"},{"nombre":"Aldea del Obispo","id":"id37015"},{"nombre":"Aldea del Obispo, La","id":"id10013"},{"nombre":"Aldea del Rey","id":"id13009"},{"nombre":"Aldea en Cabo","id":"id45008"},{"nombre":"Aldea, L'","id":"id43904"},{"nombre":"Aldeacentenera","id":"id10011"},{"nombre":"Aldeacipreste","id":"id37013"},{"nombre":"Aldead\u00e1vila de la Ribera","id":"id37014"},{"nombre":"Aldealafuente","id":"id42009"},{"nombre":"Aldealcorvo","id":"id40006"},{"nombre":"Aldealengua","id":"id37016"},{"nombre":"Aldealengua de Pedraza","id":"id40007"},{"nombre":"Aldealengua de Santa Mar\u00eda","id":"id40008"},{"nombre":"Aldealices","id":"id42010"},{"nombre":"Aldealpozo","id":"id42011"},{"nombre":"Aldealse\u00f1or","id":"id42012"},{"nombre":"Aldeamayor de San Mart\u00edn","id":"id47007"},{"nombre":"Aldeanueva de Barbarroya","id":"id45009"},{"nombre":"Aldeanueva de Ebro","id":"id26008"},{"nombre":"Aldeanueva de Figueroa","id":"id37017"},{"nombre":"Aldeanueva de Guadalajara","id":"id19015"},{"nombre":"Aldeanueva de San Bartolom\u00e9","id":"id45010"},{"nombre":"Aldeanueva de Santa Cruz","id":"id05007"},{"nombre":"Aldeanueva de la Serrezuela","id":"id40009"},{"nombre":"Aldeanueva de la Sierra","id":"id37018"},{"nombre":"Aldeanueva de la Vera","id":"id10014"},{"nombre":"Aldeanueva del Camino","id":"id10015"},{"nombre":"Aldeanueva del Codonal","id":"id40010"},{"nombre":"Aldeaquemada","id":"id23004"},{"nombre":"Aldearrodrigo","id":"id37019"},{"nombre":"Aldearrubia","id":"id37020"},{"nombre":"Aldeaseca","id":"id05008"},{"nombre":"Aldeaseca de Alba","id":"id37021"},{"nombre":"Aldeaseca de la Frontera","id":"id37022"},{"nombre":"Aldeaso\u00f1a","id":"id40013"},{"nombre":"Aldeatejada","id":"id37023"},{"nombre":"Aldeavieja de Tormes","id":"id37024"},{"nombre":"Aldehorno","id":"id40014"},{"nombre":"Aldehuela de Jerte","id":"id10016"},{"nombre":"Aldehuela de Liestos","id":"id50016"},{"nombre":"Aldehuela de Peri\u00e1\u00f1ez","id":"id42013"},{"nombre":"Aldehuela de Yeltes","id":"id37026"},{"nombre":"Aldehuela de la B\u00f3veda","id":"id37025"},{"nombre":"Aldehuela del Codonal","id":"id40015"},{"nombre":"Aldehuela, La","id":"id05010"},{"nombre":"Aldehuelas, Las","id":"id42014"},{"nombre":"Aldeire","id":"id18010"},{"nombre":"Aldeonte","id":"id40016"},{"nombre":"Aldover","id":"id43006"},{"nombre":"Aledo","id":"id30006"},{"nombre":"Alegia","id":"id20005"},{"nombre":"Alegr\u00eda-Dulantzi","id":"id01001"},{"nombre":"Aleixar, L'","id":"id43007"},{"nombre":"Alella","id":"id08003"},{"nombre":"Alentisque","id":"id42015"},{"nombre":"Alerre","id":"id22019"},{"nombre":"Alesanco","id":"id26009"},{"nombre":"Ales\u00f3n","id":"id26010"},{"nombre":"Alfacar","id":"id18011"},{"nombre":"Alfafar","id":"id46022"},{"nombre":"Alfafara","id":"id03010"},{"nombre":"Alfajar\u00edn","id":"id50017"},{"nombre":"Alfambra","id":"id44016"},{"nombre":"Alfam\u00e9n","id":"id50018"},{"nombre":"Alfara de Carles","id":"id43008"},{"nombre":"Alfara de la Baronia","id":"id46024"},{"nombre":"Alfara del Patriarca","id":"id46025"},{"nombre":"Alfaraz de Sayago","id":"id49005"},{"nombre":"Alfarnate","id":"id29003"},{"nombre":"Alfarnatejo","id":"id29004"},{"nombre":"Alfaro","id":"id26011"},{"nombre":"Alfarp","id":"id46026"},{"nombre":"Alfarras\u00ed","id":"id46027"},{"nombre":"Alfarr\u00e0s","id":"id25013"},{"nombre":"Alfauir","id":"id46023"},{"nombre":"Alfondeguilla","id":"id12007"},{"nombre":"Alforja","id":"id43009"},{"nombre":"Alforque","id":"id50019"},{"nombre":"Alfoz","id":"id27002"},{"nombre":"Alfoz de Bricia","id":"id09011"},{"nombre":"Alfoz de Lloredo","id":"id39001"},{"nombre":"Alfoz de Quintanadue\u00f1as","id":"id09907"},{"nombre":"Alfoz de Santa Gadea","id":"id09012"},{"nombre":"Alf\u00e0s del Pi, l'","id":"id03011"},{"nombre":"Alf\u00e1ntega","id":"id22020"},{"nombre":"Alf\u00e9s","id":"id25014"},{"nombre":"Algaba, La","id":"id41007"},{"nombre":"Algadefe","id":"id24002"},{"nombre":"Algaida","id":"id07004"},{"nombre":"Algar","id":"id11003"},{"nombre":"Algar de Mesa","id":"id19016"},{"nombre":"Algar de Palancia","id":"id46028"},{"nombre":"Algarinejo","id":"id18012"},{"nombre":"Algarra","id":"id16013"},{"nombre":"Algarrobo","id":"id29005"},{"nombre":"Algatoc\u00edn","id":"id29006"},{"nombre":"Algeciras","id":"id11004"},{"nombre":"Algemes\u00ed","id":"id46029"},{"nombre":"Algerri","id":"id25015"},{"nombre":"Algete","id":"id28009"},{"nombre":"Algimia de Alfara","id":"id46030"},{"nombre":"Algimia de Almonacid","id":"id12008"},{"nombre":"Alginet","id":"id46031"},{"nombre":"Algodonales","id":"id11005"},{"nombre":"Algodre","id":"id49006"},{"nombre":"Algora","id":"id19017"},{"nombre":"Algorfa","id":"id03012"},{"nombre":"Alguaire","id":"id25016"},{"nombre":"Alguazas","id":"id30007"},{"nombre":"Algue\u00f1a","id":"id03013"},{"nombre":"Alg\u00e1mitas","id":"id41008"},{"nombre":"Alhabia","id":"id04010"},{"nombre":"Alhama de Almer\u00eda","id":"id04011"},{"nombre":"Alhama de Arag\u00f3n","id":"id50020"},{"nombre":"Alhama de Granada","id":"id18013"},{"nombre":"Alhama de Murcia","id":"id30008"},{"nombre":"Alhambra","id":"id13010"},{"nombre":"Alhaur\u00edn de la Torre","id":"id29007"},{"nombre":"Alhaur\u00edn el Grande","id":"id29008"},{"nombre":"Alhend\u00edn","id":"id18014"},{"nombre":"Alh\u00f3ndiga","id":"id19018"},{"nombre":"Aliaga","id":"id44017"},{"nombre":"Aliaguilla","id":"id16014"},{"nombre":"Alicante\/Alacant","id":"id03014"},{"nombre":"Alic\u00fan","id":"id04012"},{"nombre":"Alic\u00fan de Ortega","id":"id18015"},{"nombre":"Alija del Infantado","id":"id24003"},{"nombre":"Alins","id":"id25017"},{"nombre":"Alique","id":"id19019"},{"nombre":"Aliseda","id":"id10018"},{"nombre":"Aliud","id":"id42016"},{"nombre":"Ali\u00f3","id":"id43010"},{"nombre":"Aljaraque","id":"id21002"},{"nombre":"Aljuc\u00e9n","id":"id06009"},{"nombre":"Alkiza","id":"id20006"},{"nombre":"Allande","id":"id33001"},{"nombre":"Allariz","id":"id32001"},{"nombre":"Allepuz","id":"id44021"},{"nombre":"Aller","id":"id33002"},{"nombre":"Allo","id":"id31012"},{"nombre":"Alloza","id":"id44022"},{"nombre":"Allueva","id":"id44023"},{"nombre":"All\u00edn\/Allin","id":"id31011"},{"nombre":"Almacelles","id":"id25019"},{"nombre":"Almadenejos","id":"id13012"},{"nombre":"Almadrones","id":"id19020"},{"nombre":"Almad\u00e9n","id":"id13011"},{"nombre":"Almad\u00e9n de la Plata","id":"id41009"},{"nombre":"Almagro","id":"id13013"},{"nombre":"Almajano","id":"id42017"},{"nombre":"Almaluez","id":"id42018"},{"nombre":"Almansa","id":"id02009"},{"nombre":"Almanza","id":"id24004"},{"nombre":"Almaraz","id":"id10019"},{"nombre":"Almaraz de Duero","id":"id49007"},{"nombre":"Almarcha, La","id":"id16015"},{"nombre":"Almargen","id":"id29010"},{"nombre":"Almarza","id":"id42019"},{"nombre":"Almarza de Cameros","id":"id26012"},{"nombre":"Almatret","id":"id25020"},{"nombre":"Almazora\/Almassora","id":"id12009"},{"nombre":"Almazul","id":"id42021"},{"nombre":"Almaz\u00e1n","id":"id42020"},{"nombre":"Almedina","id":"id13014"},{"nombre":"Almedinilla","id":"id14004"},{"nombre":"Almed\u00edjar","id":"id12010"},{"nombre":"Almeg\u00edjar","id":"id18016"},{"nombre":"Almeida de Sayago","id":"id49008"},{"nombre":"Almenar","id":"id25021"},{"nombre":"Almenar de Soria","id":"id42022"},{"nombre":"Almenara","id":"id12011"},{"nombre":"Almenara de Adaja","id":"id47008"},{"nombre":"Almenara de Tormes","id":"id37027"},{"nombre":"Almendra","id":"id37028"},{"nombre":"Almendral","id":"id06010"},{"nombre":"Almendral de la Ca\u00f1ada","id":"id45011"},{"nombre":"Almendralejo","id":"id06011"},{"nombre":"Almendro, El","id":"id21003"},{"nombre":"Almendros","id":"id16016"},{"nombre":"Almensilla","id":"id41010"},{"nombre":"Almer\u00eda","id":"id04013"},{"nombre":"Almiser\u00e0","id":"id46033"},{"nombre":"Almochuel","id":"id50021"},{"nombre":"Almod\u00f3var del Campo","id":"id13015"},{"nombre":"Almod\u00f3var del Pinar","id":"id16017"},{"nombre":"Almod\u00f3var del R\u00edo","id":"id14005"},{"nombre":"Almoguera","id":"id19021"},{"nombre":"Almog\u00eda","id":"id29011"},{"nombre":"Almohaja","id":"id44018"},{"nombre":"Almohar\u00edn","id":"id10020"},{"nombre":"Almoines","id":"id46034"},{"nombre":"Almolda, La","id":"id50022"},{"nombre":"Almonacid de Toledo","id":"id45012"},{"nombre":"Almonacid de Zorita","id":"id19022"},{"nombre":"Almonacid de la Cuba","id":"id50023"},{"nombre":"Almonacid de la Sierra","id":"id50024"},{"nombre":"Almonacid del Marquesado","id":"id16018"},{"nombre":"Almonaster la Real","id":"id21004"},{"nombre":"Almonte","id":"id21005"},{"nombre":"Almorad\u00ed","id":"id03015"},{"nombre":"Almorox","id":"id45013"},{"nombre":"Almoster","id":"id43011"},{"nombre":"Almudaina","id":"id03016"},{"nombre":"Almud\u00e9var","id":"id22021"},{"nombre":"Almunia de Do\u00f1a Godina, La","id":"id50025"},{"nombre":"Almunia de San Juan","id":"id22022"},{"nombre":"Almuniente","id":"id22023"},{"nombre":"Almuradiel","id":"id13016"},{"nombre":"Almussafes","id":"id46035"},{"nombre":"Almu\u00f1\u00e9car","id":"id18017"},{"nombre":"Alm\u00e0ssera","id":"id46032"},{"nombre":"Alm\u00e1char","id":"id29009"},{"nombre":"Alm\u00f3cita","id":"id04014"},{"nombre":"Alobras","id":"id44019"},{"nombre":"Aloc\u00e9n","id":"id19023"},{"nombre":"Alonsotegi","id":"id48912"},{"nombre":"Alosno","id":"id21006"},{"nombre":"Alovera","id":"id19024"},{"nombre":"Alozaina","id":"id29013"},{"nombre":"Alp","id":"id17006"},{"nombre":"Alpandeire","id":"id29014"},{"nombre":"Alpanseque","id":"id42023"},{"nombre":"Alpartir","id":"id50026"},{"nombre":"Alpedrete","id":"id28010"},{"nombre":"Alpens","id":"id08004"},{"nombre":"Alpera","id":"id02010"},{"nombre":"Alpe\u00f1\u00e9s","id":"id44020"},{"nombre":"Alpicat","id":"id25023"},{"nombre":"Alpuente","id":"id46036"},{"nombre":"Alpujarra de la Sierra","id":"id18904"},{"nombre":"Alqueria d'Asnar, l'","id":"id03017"},{"nombre":"Alqueria de la Comtessa, l'","id":"id46037"},{"nombre":"Alqueries, les\/Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido","id":"id12901"},{"nombre":"Alquife","id":"id18018"},{"nombre":"Alqu\u00e9zar","id":"id22024"},{"nombre":"Alsodux","id":"id04015"},{"nombre":"Alt \u00c0neu","id":"id25024"},{"nombre":"Altable","id":"id09013"},{"nombre":"Altafulla","id":"id43012"},{"nombre":"Altarejos","id":"id16019"},{"nombre":"Altea","id":"id03018"},{"nombre":"Altorric\u00f3n","id":"id22025"},{"nombre":"Altos, Los","id":"id09014"},{"nombre":"Altsasu\/Alsasua","id":"id31010"},{"nombre":"Altura","id":"id12012"},{"nombre":"Altzaga","id":"id20906"},{"nombre":"Altzo","id":"id20007"},{"nombre":"Alustante","id":"id19027"},{"nombre":"Alzira","id":"id46017"},{"nombre":"Al\u00e0s i Cerc","id":"id25005"},{"nombre":"Al\u00e1jar","id":"id21001"},{"nombre":"Al\u00eda","id":"id10017"},{"nombre":"Al\u00f2s de Balaguer","id":"id25022"},{"nombre":"Amavida","id":"id05012"},{"nombre":"Amayuelas de Arriba","id":"id34009"},{"nombre":"Ambel","id":"id50027"},{"nombre":"Ambite","id":"id28011"},{"nombre":"Amer","id":"id17007"},{"nombre":"Ames","id":"id15002"},{"nombre":"Ametlla de Mar, L'","id":"id43013"},{"nombre":"Ametlla del Vall\u00e8s, L'","id":"id08005"},{"nombre":"Ameyugo","id":"id09016"},{"nombre":"Amezketa","id":"id20008"},{"nombre":"Amieva","id":"id33003"},{"nombre":"Amoeiro","id":"id32002"},{"nombre":"Amorebieta-Etxano","id":"id48003"},{"nombre":"Amoroto","id":"id48004"},{"nombre":"Ampolla, L'","id":"id43906"},{"nombre":"Amposta","id":"id43014"},{"nombre":"Ampudia","id":"id34010"},{"nombre":"Ampuero","id":"id39002"},{"nombre":"Amurrio","id":"id01002"},{"nombre":"Amusco","id":"id34011"},{"nombre":"Amusquillo","id":"id47009"},{"nombre":"Am\u00e9scoa Baja","id":"id31013"},{"nombre":"Anad\u00f3n","id":"id44024"},{"nombre":"Anaya","id":"id40017"},{"nombre":"Anaya de Alba","id":"id37029"},{"nombre":"Anchuelo","id":"id28012"},{"nombre":"Anchuras","id":"id13017"},{"nombre":"Anc\u00edn\/Antzin","id":"id31014"},{"nombre":"Andav\u00edas","id":"id49009"},{"nombre":"Andilla","id":"id46038"},{"nombre":"Andoain","id":"id20009"},{"nombre":"Andorra","id":"id44025"},{"nombre":"Andosilla","id":"id31015"},{"nombre":"Andratx","id":"id07005"},{"nombre":"And\u00fajar","id":"id23005"},{"nombre":"Anento","id":"id50028"},{"nombre":"Anglesola","id":"id25027"},{"nombre":"Angl\u00e8s","id":"id17008"},{"nombre":"Anguciana","id":"id26013"},{"nombre":"Anguiano","id":"id26014"},{"nombre":"Anguita","id":"id19032"},{"nombre":"Anguix","id":"id09017"},{"nombre":"Ang\u00f3n","id":"id19031"},{"nombre":"Ang\u00fc\u00e9s","id":"id22027"},{"nombre":"Anievas","id":"id39003"},{"nombre":"Ani\u00f1\u00f3n","id":"id50029"},{"nombre":"Anna","id":"id46039"},{"nombre":"Anoeta","id":"id20010"},{"nombre":"Anquela del Ducado","id":"id19033"},{"nombre":"Anquela del Pedregal","id":"id19034"},{"nombre":"Anso\u00e1in\/Antsoain","id":"id31016"},{"nombre":"Ans\u00f3","id":"id22028"},{"nombre":"Antas","id":"id04016"},{"nombre":"Antas de Ulla","id":"id27003"},{"nombre":"Antella","id":"id46040"},{"nombre":"Antequera","id":"id29015"},{"nombre":"Antigua","id":"id35003"},{"nombre":"Antigua, La","id":"id24005"},{"nombre":"Antig\u00fcedad","id":"id34012"},{"nombre":"Antill\u00f3n","id":"id22029"},{"nombre":"Antzuola","id":"id20011"},{"nombre":"Anue","id":"id31017"},{"nombre":"Aoiz\/Agoitz","id":"id31019"},{"nombre":"Arabayona de M\u00f3gica","id":"id37031"},{"nombre":"Aracena","id":"id21007"},{"nombre":"Arafo","id":"id38004"},{"nombre":"Arag\u00fc\u00e9s del Puerto","id":"id22032"},{"nombre":"Arahal","id":"id41011"},{"nombre":"Arahuetes","id":"id40019"},{"nombre":"Araitz","id":"id31020"},{"nombre":"Arakaldo","id":"id48005"},{"nombre":"Arakil","id":"id31025"},{"nombre":"Arama","id":"id20012"},{"nombre":"Aramaio","id":"id01003"},{"nombre":"Aranarache\/Aranaratxe","id":"id31021"},{"nombre":"Aranc\u00f3n","id":"id42024"},{"nombre":"Aranda de Duero","id":"id09018"},{"nombre":"Aranda de Moncayo","id":"id50031"},{"nombre":"Arandilla","id":"id09019"},{"nombre":"Arandilla del Arroyo","id":"id16020"},{"nombre":"Aranga","id":"id15003"},{"nombre":"Aranguren","id":"id31023"},{"nombre":"Aranjuez","id":"id28013"},{"nombre":"Arano","id":"id31024"},{"nombre":"Arantza","id":"id31022"},{"nombre":"Arantzazu","id":"id48006"},{"nombre":"Aranzueque","id":"id19036"},{"nombre":"Arapiles","id":"id37032"},{"nombre":"Aras","id":"id31026"},{"nombre":"Aras de los Olmos","id":"id46041"},{"nombre":"Arauzo de Miel","id":"id09020"},{"nombre":"Arauzo de Salce","id":"id09021"},{"nombre":"Arauzo de Torre","id":"id09022"},{"nombre":"Ara\u00f1uel","id":"id12013"},{"nombre":"Arbanc\u00f3n","id":"id19037"},{"nombre":"Arbeca","id":"id25029"},{"nombre":"Arbeteta","id":"id19038"},{"nombre":"Arbizu","id":"id31027"},{"nombre":"Arbo","id":"id36001"},{"nombre":"Arboleas","id":"id04017"},{"nombre":"Arbol\u00ed","id":"id43015"},{"nombre":"Arbo\u00e7, L'","id":"id43016"},{"nombre":"Arb\u00facies","id":"id17009"},{"nombre":"Arcas","id":"id16905"},{"nombre":"Arce\/Artzi","id":"id31028"},{"nombre":"Arcediano","id":"id37033"},{"nombre":"Arcenillas","id":"id49010"},{"nombre":"Archena","id":"id30009"},{"nombre":"Archidona","id":"id29017"},{"nombre":"Arcic\u00f3llar","id":"id45015"},{"nombre":"Arco, El","id":"id37034"},{"nombre":"Arconada","id":"id34015"},{"nombre":"Arcones","id":"id40020"},{"nombre":"Arcos","id":"id09023"},{"nombre":"Arcos de Jal\u00f3n","id":"id42025"},{"nombre":"Arcos de la Frontera","id":"id11006"},{"nombre":"Arcos de la Polvorosa","id":"id49011"},{"nombre":"Arcos de la Sierra","id":"id16022"},{"nombre":"Arcos de las Salinas","id":"id44026"},{"nombre":"Arcos, Los","id":"id31029"},{"nombre":"Ardales","id":"id29018"},{"nombre":"Ardisa","id":"id50033"},{"nombre":"Ard\u00f3n","id":"id24006"},{"nombre":"Areatza","id":"id48093"},{"nombre":"Arellano","id":"id31030"},{"nombre":"Arenal, El","id":"id05013"},{"nombre":"Arenales de San Gregorio","id":"id13903"},{"nombre":"Arenas","id":"id29019"},{"nombre":"Arenas de Igu\u00f1a","id":"id39004"},{"nombre":"Arenas de San Juan","id":"id13018"},{"nombre":"Arenas de San Pedro","id":"id05014"},{"nombre":"Arenas del Rey","id":"id18020"},{"nombre":"Arenillas","id":"id42026"},{"nombre":"Arenillas de Riopisuerga","id":"id09024"},{"nombre":"Arens de Lled\u00f3","id":"id44027"},{"nombre":"Arenys de Mar","id":"id08006"},{"nombre":"Arenys de Munt","id":"id08007"},{"nombre":"Arenzana de Abajo","id":"id26015"},{"nombre":"Arenzana de Arriba","id":"id26016"},{"nombre":"Ares","id":"id15004"},{"nombre":"Ares del Maestrat","id":"id12014"},{"nombre":"Areso","id":"id31031"},{"nombre":"Aretxabaleta","id":"id20013"},{"nombre":"Arevalillo","id":"id05015"},{"nombre":"Arevalillo de Cega","id":"id40021"},{"nombre":"Argamasilla de Alba","id":"id13019"},{"nombre":"Argamasilla de Calatrava","id":"id13020"},{"nombre":"Arganda del Rey","id":"id28014"},{"nombre":"Arganza","id":"id24007"},{"nombre":"Argavieso","id":"id22036"},{"nombre":"Arga\u00f1\u00edn","id":"id49012"},{"nombre":"Argecilla","id":"id19039"},{"nombre":"Argelaguer","id":"id17010"},{"nombre":"Argelita","id":"id12015"},{"nombre":"Argente","id":"id44028"},{"nombre":"Argentera, L'","id":"id43017"},{"nombre":"Argentona","id":"id08009"},{"nombre":"Argen\u00e7ola","id":"id08008"},{"nombre":"Argo\u00f1os","id":"id39005"},{"nombre":"Arguedas","id":"id31032"},{"nombre":"Arguis","id":"id22037"},{"nombre":"Arguisuelas","id":"id16024"},{"nombre":"Argujillo","id":"id49013"},{"nombre":"Arg\u00e9s","id":"id45016"},{"nombre":"Aria","id":"id31033"},{"nombre":"Ariany","id":"id07901"},{"nombre":"Aribe","id":"id31034"},{"nombre":"Arico","id":"id38005"},{"nombre":"Arija","id":"id09025"},{"nombre":"Ariza","id":"id50034"},{"nombre":"Ari\u00f1o","id":"id44029"},{"nombre":"Arjona","id":"id23006"},{"nombre":"Arjonilla","id":"id23007"},{"nombre":"Arlanz\u00f3n","id":"id09026"},{"nombre":"Armallones","id":"id19040"},{"nombre":"Arma\u00f1anzas","id":"id31035"},{"nombre":"Armentera, L'","id":"id17011"},{"nombre":"Armenteros","id":"id37035"},{"nombre":"Armilla","id":"id18021"},{"nombre":"Armi\u00f1\u00f3n","id":"id01006"},{"nombre":"Armu\u00f1a","id":"id40022"},{"nombre":"Armu\u00f1a de Almanzora","id":"id04018"},{"nombre":"Armu\u00f1a de Taju\u00f1a","id":"id19041"},{"nombre":"Arnedillo","id":"id26017"},{"nombre":"Arnedo","id":"id26018"},{"nombre":"Arnes","id":"id43018"},{"nombre":"Arnoia, A","id":"id32003"},{"nombre":"Arnuero","id":"id39006"},{"nombre":"Aroche","id":"id21008"},{"nombre":"Arona","id":"id38006"},{"nombre":"Arquillinos","id":"id49014"},{"nombre":"Arquillos","id":"id23008"},{"nombre":"Arrabalde","id":"id49015"},{"nombre":"Arraia-Maeztu","id":"id01037"},{"nombre":"Arrancacepas","id":"id16025"},{"nombre":"Arrankudiaga","id":"id48009"},{"nombre":"Arrasate\/Mondrag\u00f3n","id":"id20055"},{"nombre":"Arratzu","id":"id48914"},{"nombre":"Arratzua-Ubarrundia","id":"id01008"},{"nombre":"Arraya de Oca","id":"id09027"},{"nombre":"Arrecife","id":"id35004"},{"nombre":"Arredondo","id":"id39007"},{"nombre":"Arres","id":"id25031"},{"nombre":"Arriate","id":"id29020"},{"nombre":"Arrieta","id":"id48010"},{"nombre":"Arrigorriaga","id":"id48011"},{"nombre":"Arroba de los Montes","id":"id13021"},{"nombre":"Arroyo de San Serv\u00e1n","id":"id06012"},{"nombre":"Arroyo de la Encomienda","id":"id47010"},{"nombre":"Arroyo de la Luz","id":"id10021"},{"nombre":"Arroyo de las Fraguas","id":"id19042"},{"nombre":"Arroyo del Ojanco","id":"id23905"},{"nombre":"Arroyomolinos","id":"id10023"},{"nombre":"Arroyomolinos","id":"id28015"},{"nombre":"Arroyomolinos de Le\u00f3n","id":"id21009"},{"nombre":"Arroyomolinos de la Vera","id":"id10022"},{"nombre":"Arruazu","id":"id31037"},{"nombre":"Arr\u00f3niz","id":"id31036"},{"nombre":"Arr\u00fabal","id":"id26019"},{"nombre":"Ars\u00e8guel","id":"id25032"},{"nombre":"Artajona","id":"id31038"},{"nombre":"Artana","id":"id12016"},{"nombre":"Artazu","id":"id31039"},{"nombre":"Artea","id":"id48023"},{"nombre":"Arteixo","id":"id15005"},{"nombre":"Artenara","id":"id35005"},{"nombre":"Artesa de Lleida","id":"id25033"},{"nombre":"Artesa de Segre","id":"id25034"},{"nombre":"Artieda","id":"id50035"},{"nombre":"Artzentales","id":"id48008"},{"nombre":"Artziniega","id":"id01004"},{"nombre":"Art\u00e0","id":"id07006"},{"nombre":"Art\u00e9s","id":"id08010"},{"nombre":"Arucas","id":"id35006"},{"nombre":"Arz\u00faa","id":"id15006"},{"nombre":"Ar\u00e1ndiga","id":"id50032"},{"nombre":"Ar\u00e9n","id":"id22035"},{"nombre":"Ar\u00e9valo","id":"id05016"},{"nombre":"Ar\u00e9valo de la Sierra","id":"id42027"},{"nombre":"Asc\u00f3","id":"id43019"},{"nombre":"Aspa","id":"id25036"},{"nombre":"Aspariegos","id":"id49016"},{"nombre":"Asparrena","id":"id01009"},{"nombre":"Aspe","id":"id03019"},{"nombre":"Asteasu","id":"id20014"},{"nombre":"Astigarraga","id":"id20903"},{"nombre":"Astillero, El","id":"id39008"},{"nombre":"Astorga","id":"id24008"},{"nombre":"Astudillo","id":"id34017"},{"nombre":"Asturianos","id":"id49017"},{"nombre":"As\u00edn","id":"id50036"},{"nombre":"Atajate","id":"id29021"},{"nombre":"Atalaya","id":"id06013"},{"nombre":"Atalaya del Ca\u00f1avate","id":"id16026"},{"nombre":"Atalaya, La","id":"id37037"},{"nombre":"Atanz\u00f3n","id":"id19043"},{"nombre":"Atapuerca","id":"id09029"},{"nombre":"Ataquines","id":"id47011"},{"nombre":"Atarfe","id":"id18022"},{"nombre":"Ataun","id":"id20015"},{"nombre":"Atazar, El","id":"id28016"},{"nombre":"Atea","id":"id50037"},{"nombre":"Ateca","id":"id50038"},{"nombre":"Atez\/Atetz","id":"id31040"},{"nombre":"Atienza","id":"id19044"},{"nombre":"Atxondo","id":"id48091"},{"nombre":"Atzeneta d'Albaida","id":"id46003"},{"nombre":"Atzeneta del Maestrat","id":"id12001"},{"nombre":"Atz\u00fabia, l'","id":"id03001"},{"nombre":"Aulesti","id":"id48070"},{"nombre":"Auritz\/Burguete","id":"id31058"},{"nombre":"Ausejo","id":"id26020"},{"nombre":"Ausejo de la Sierra","id":"id42028"},{"nombre":"Ausines, Los","id":"id09030"},{"nombre":"Autilla del Pino","id":"id34018"},{"nombre":"Autillo de Campos","id":"id34019"},{"nombre":"Autol","id":"id26021"},{"nombre":"Au\u00f1\u00f3n","id":"id19045"},{"nombre":"Aveinte","id":"id05017"},{"nombre":"Avellaneda","id":"id05018"},{"nombre":"Avellanes i Santa Linya, Les","id":"id25037"},{"nombre":"Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3","id":"id09032"},{"nombre":"Avil\u00e9s","id":"id33004"},{"nombre":"Avinyonet de Puigvent\u00f3s","id":"id17012"},{"nombre":"Avinyonet del Pened\u00e8s","id":"id08013"},{"nombre":"Aviny\u00f3","id":"id08012"},{"nombre":"Avi\u00e0","id":"id08011"},{"nombre":"Avi\u00f3n","id":"id32004"},{"nombre":"Ayala\/Aiara","id":"id01010"},{"nombre":"Ayamonte","id":"id21010"},{"nombre":"Ayegui\/Aiegi","id":"id31041"},{"nombre":"Ayerbe","id":"id22039"},{"nombre":"Ayll\u00f3n","id":"id40024"},{"nombre":"Ayna","id":"id02011"},{"nombre":"Ayora","id":"id46044"},{"nombre":"Ayo\u00f3 de Vidriales","id":"id49018"},{"nombre":"Ayuela","id":"id34020"},{"nombre":"Ay\u00f3dar","id":"id12017"},{"nombre":"Azagra","id":"id31042"},{"nombre":"Azaila","id":"id44031"},{"nombre":"Azanuy-Alins","id":"id22040"},{"nombre":"Azara","id":"id22041"},{"nombre":"Azkoitia","id":"id20017"},{"nombre":"Azlor","id":"id22042"},{"nombre":"Aznalc\u00e1zar","id":"id41012"},{"nombre":"Aznalc\u00f3llar","id":"id41013"},{"nombre":"Azofra","id":"id26022"},{"nombre":"Azpeitia","id":"id20018"},{"nombre":"Azuaga","id":"id06014"},{"nombre":"Azuara","id":"id50039"},{"nombre":"Azuelo","id":"id31043"},{"nombre":"Azuqueca de Henares","id":"id19046"},{"nombre":"Azut\u00e1n","id":"id45017"},{"nombre":"Azu\u00e9bar","id":"id12018"},{"nombre":"A\u00edn","id":"id12002"},{"nombre":"A\u00ednsa-Sobrarbe","id":"id22907"},{"nombre":"A\u00f1ana","id":"id01049"},{"nombre":"A\u00f1e","id":"id40018"},{"nombre":"A\u00f1ora","id":"id14006"},{"nombre":"A\u00f1orbe","id":"id31018"},{"nombre":"A\u00f1over de Tajo","id":"id45014"},{"nombre":"A\u00f1over de Tormes","id":"id37030"},{"nombre":"A\u00f1\u00f3n de Moncayo","id":"id50030"},{"nombre":"Babilafuente","id":"id37038"},{"nombre":"Bacares","id":"id04019"},{"nombre":"Badajoz","id":"id06015"},{"nombre":"Badalona","id":"id08015"},{"nombre":"Badar\u00e1n","id":"id26023"},{"nombre":"Badia del Vall\u00e8s","id":"id08904"},{"nombre":"Badolatosa","id":"id41014"},{"nombre":"Badules","id":"id50040"},{"nombre":"Baena","id":"id14007"},{"nombre":"Baeza","id":"id23009"},{"nombre":"Bag\u00e0","id":"id08016"},{"nombre":"Bag\u00fc\u00e9s","id":"id50041"},{"nombre":"Bahab\u00f3n","id":"id47012"},{"nombre":"Bahab\u00f3n de Esgueva","id":"id09033"},{"nombre":"Baides","id":"id19047"},{"nombre":"Bailo","id":"id22044"},{"nombre":"Bail\u00e9n","id":"id23010"},{"nombre":"Baiona","id":"id36003"},{"nombre":"Baix Pallars","id":"id25039"},{"nombre":"Bakaiku","id":"id31044"},{"nombre":"Bakio","id":"id48012"},{"nombre":"Balaguer","id":"id25040"},{"nombre":"Balazote","id":"id02012"},{"nombre":"Balbases, Los","id":"id09034"},{"nombre":"Balboa","id":"id24009"},{"nombre":"Balconch\u00e1n","id":"id50042"},{"nombre":"Baldellou","id":"id22045"},{"nombre":"Baleira","id":"id27004"},{"nombre":"Baleny\u00e0","id":"id08017"},{"nombre":"Baliarrain","id":"id20904"},{"nombre":"Ballestero, El","id":"id02014"},{"nombre":"Ballesteros de Calatrava","id":"id13022"},{"nombre":"Ballobar","id":"id22046"},{"nombre":"Balmaseda","id":"id48090"},{"nombre":"Balones","id":"id03020"},{"nombre":"Balsa de Ves","id":"id02013"},{"nombre":"Balsareny","id":"id08018"},{"nombre":"Baltan\u00e1s","id":"id34022"},{"nombre":"Baltar","id":"id32005"},{"nombre":"Banast\u00e1s","id":"id22047"},{"nombre":"Bande","id":"id32006"},{"nombre":"Banyalbufar","id":"id07007"},{"nombre":"Banyeres de Mariola","id":"id03021"},{"nombre":"Banyeres del Pened\u00e8s","id":"id43020"},{"nombre":"Banyoles","id":"id17015"},{"nombre":"Baquer\u00edn de Campos","id":"id34024"},{"nombre":"Barajas de Melo","id":"id16027"},{"nombre":"Barakaldo","id":"id48013"},{"nombre":"Baralla","id":"id27901"},{"nombre":"Baraona","id":"id42029"},{"nombre":"Bara\u00f1ain","id":"id31901"},{"nombre":"Barbadillo","id":"id37040"},{"nombre":"Barbadillo de Herreros","id":"id09037"},{"nombre":"Barbadillo del Mercado","id":"id09038"},{"nombre":"Barbadillo del Pez","id":"id09039"},{"nombre":"Barbad\u00e1s","id":"id32008"},{"nombre":"Barbalos","id":"id37041"},{"nombre":"Barbarin","id":"id31046"},{"nombre":"Barbastro","id":"id22048"},{"nombre":"Barbate","id":"id11007"},{"nombre":"Barbens","id":"id25041"},{"nombre":"Barber\u00e0 de la Conca","id":"id43021"},{"nombre":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","id":"id08252"},{"nombre":"Barbolla","id":"id40025"},{"nombre":"Barbu\u00e9s","id":"id22049"},{"nombre":"Barbu\u00f1ales","id":"id22050"},{"nombre":"Barca","id":"id42030"},{"nombre":"Barcarrota","id":"id06016"},{"nombre":"Barcelona","id":"id08019"},{"nombre":"Barceo","id":"id37042"},{"nombre":"Barch\u00edn del Hoyo","id":"id16029"},{"nombre":"Barcial de la Loma","id":"id47013"},{"nombre":"Barcial del Barco","id":"id49019"},{"nombre":"Barcience","id":"id45018"},{"nombre":"Barco de Valdeorras, O","id":"id32009"},{"nombre":"Barco de \u00c1vila, El","id":"id05021"},{"nombre":"Barcones","id":"id42031"},{"nombre":"Bardallur","id":"id50044"},{"nombre":"Bareyo","id":"id39011"},{"nombre":"Bargas","id":"id45019"},{"nombre":"Bargota","id":"id31047"},{"nombre":"Barillas","id":"id31048"},{"nombre":"Barjas","id":"id24011"},{"nombre":"Barlovento","id":"id38007"},{"nombre":"Baronia de Rialb, La","id":"id25042"},{"nombre":"Barracas","id":"id12020"},{"nombre":"Barrachina","id":"id44035"},{"nombre":"Barraco, El","id":"id05022"},{"nombre":"Barrado","id":"id10025"},{"nombre":"Barrax","id":"id02015"},{"nombre":"Barreiros","id":"id27005"},{"nombre":"Barrika","id":"id48014"},{"nombre":"Barrio de Mu\u00f1\u00f3","id":"id09041"},{"nombre":"Barriopedro","id":"id19050"},{"nombre":"Barrios de Bureba, Los","id":"id09043"},{"nombre":"Barrios de Colina","id":"id09044"},{"nombre":"Barrios de Luna, Los","id":"id24012"},{"nombre":"Barrios, Los","id":"id11008"},{"nombre":"Barro","id":"id36002"},{"nombre":"Barrom\u00e1n","id":"id05023"},{"nombre":"Barruecopardo","id":"id37044"},{"nombre":"Barruelo de Santull\u00e1n","id":"id34027"},{"nombre":"Barruelo del Valle","id":"id47014"},{"nombre":"Barrundia","id":"id01013"},{"nombre":"Barx","id":"id46046"},{"nombre":"Barxeta","id":"id46045"},{"nombre":"Bar\u00e1soain","id":"id31045"},{"nombre":"Basaburua","id":"id31049"},{"nombre":"Basardilla","id":"id40026"},{"nombre":"Basauri","id":"id48015"},{"nombre":"Basconcillos del Tozo","id":"id09045"},{"nombre":"Bascu\u00f1ana","id":"id09046"},{"nombre":"Bascu\u00f1ana de San Pedro","id":"id16030"},{"nombre":"Bassella","id":"id25044"},{"nombre":"Bastida, La","id":"id37045"},{"nombre":"Batea","id":"id43022"},{"nombre":"Baterno","id":"id06017"},{"nombre":"Batres","id":"id28017"},{"nombre":"Bausen","id":"id25045"},{"nombre":"Bayarque","id":"id04021"},{"nombre":"Bayubas de Abajo","id":"id42032"},{"nombre":"Bayubas de Arriba","id":"id42033"},{"nombre":"Bay\u00e1rcal","id":"id04020"},{"nombre":"Baza","id":"id18023"},{"nombre":"Baztan","id":"id31050"},{"nombre":"Ba\u00e9lls","id":"id22043"},{"nombre":"Ba\u00f1a, A","id":"id15007"},{"nombre":"Ba\u00f1ares","id":"id26024"},{"nombre":"Ba\u00f1eza, La","id":"id24010"},{"nombre":"Ba\u00f1ob\u00e1rez","id":"id37039"},{"nombre":"Ba\u00f1os de Ebro\/Ma\u00f1ueta","id":"id01011"},{"nombre":"Ba\u00f1os de Molgas","id":"id32007"},{"nombre":"Ba\u00f1os de Montemayor","id":"id10024"},{"nombre":"Ba\u00f1os de Rioja","id":"id26025"},{"nombre":"Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda","id":"id26026"},{"nombre":"Ba\u00f1os de Tajo","id":"id19048"},{"nombre":"Ba\u00f1os de Valdearados","id":"id09035"},{"nombre":"Ba\u00f1os de la Encina","id":"id23011"},{"nombre":"Ba\u00f1uelos","id":"id19049"},{"nombre":"Ba\u00f1uelos de Bureba","id":"id09036"},{"nombre":"Ba\u00f1\u00f3n","id":"id44034"},{"nombre":"Bea","id":"id44036"},{"nombre":"Beade","id":"id32010"},{"nombre":"Beamud","id":"id16031"},{"nombre":"Beariz","id":"id32011"},{"nombre":"Beas","id":"id21011"},{"nombre":"Beas de Granada","id":"id18024"},{"nombre":"Beas de Guadix","id":"id18025"},{"nombre":"Beas de Segura","id":"id23012"},{"nombre":"Beasain","id":"id20019"},{"nombre":"Becedas","id":"id05024"},{"nombre":"Becedillas","id":"id05025"},{"nombre":"Beceite","id":"id44037"},{"nombre":"Becerre\u00e1","id":"id27006"},{"nombre":"Becerril de Campos","id":"id34029"},{"nombre":"Becerril de la Sierra","id":"id28018"},{"nombre":"Becilla de Valderaduey","id":"id47015"},{"nombre":"Bedia","id":"id48092"},{"nombre":"Bedmar y Garc\u00edez","id":"id23902"},{"nombre":"Begonte","id":"id27007"},{"nombre":"Begues","id":"id08020"},{"nombre":"Begur","id":"id17013"},{"nombre":"Beg\u00edjar","id":"id23014"},{"nombre":"Beintza-Labaien","id":"id31137"},{"nombre":"Beire","id":"id31051"},{"nombre":"Beires","id":"id04023"},{"nombre":"Beizama","id":"id20020"},{"nombre":"Bej\u00eds","id":"id12022"},{"nombre":"Belalc\u00e1zar","id":"id14008"},{"nombre":"Belasco\u00e1in","id":"id31052"},{"nombre":"Belauntza","id":"id20021"},{"nombre":"Belbimbre","id":"id09047"},{"nombre":"Belchite","id":"id50045"},{"nombre":"Bele\u00f1a","id":"id37047"},{"nombre":"Belianes","id":"id25046"},{"nombre":"Belinch\u00f3n","id":"id16032"},{"nombre":"Bell-lloc d'Urgell","id":"id25048"},{"nombre":"Bellaguarda","id":"id25170"},{"nombre":"Bellcaire d'Empord\u00e0","id":"id17018"},{"nombre":"Bellcaire d'Urgell","id":"id25047"},{"nombre":"Bellmunt d'Urgell","id":"id25049"},{"nombre":"Bellmunt del Priorat","id":"id43023"},{"nombre":"Bello","id":"id44039"},{"nombre":"Bellprat","id":"id08021"},{"nombre":"Bellpuig","id":"id25050"},{"nombre":"Bellreguard","id":"id46048"},{"nombre":"Bellvei","id":"id43024"},{"nombre":"Bellver de Cerdanya","id":"id25051"},{"nombre":"Bellv\u00eds","id":"id25052"},{"nombre":"Bell\u00fas","id":"id46049"},{"nombre":"Belmez","id":"id14009"},{"nombre":"Belmonte","id":"id16033"},{"nombre":"Belmonte de Campos","id":"id34031"},{"nombre":"Belmonte de Graci\u00e1n","id":"id50046"},{"nombre":"Belmonte de Miranda","id":"id33005"},{"nombre":"Belmonte de San Jos\u00e9","id":"id44038"},{"nombre":"Belmonte de Tajo","id":"id28019"},{"nombre":"Belmontejo","id":"id16034"},{"nombre":"Belorado","id":"id09048"},{"nombre":"Belver de Cinca","id":"id22052"},{"nombre":"Belver de los Montes","id":"id49020"},{"nombre":"Belv\u00eds de Monroy","id":"id10026"},{"nombre":"Belv\u00eds de la Jara","id":"id45020"},{"nombre":"Bembibre","id":"id24014"},{"nombre":"Benabarre","id":"id22053"},{"nombre":"Benacaz\u00f3n","id":"id41015"},{"nombre":"Benadalid","id":"id29022"},{"nombre":"Benafarces","id":"id47016"},{"nombre":"Benafer","id":"id12024"},{"nombre":"Benafigos","id":"id12025"},{"nombre":"Benaguasil","id":"id46051"},{"nombre":"Benag\u00e9ber","id":"id46050"},{"nombre":"Benahadux","id":"id04024"},{"nombre":"Benahav\u00eds","id":"id29023"},{"nombre":"Benalaur\u00eda","id":"id29024"},{"nombre":"Benalm\u00e1dena","id":"id29025"},{"nombre":"Benalup-Casas Viejas","id":"id11901"},{"nombre":"Benal\u00faa","id":"id18027"},{"nombre":"Benal\u00faa de las Villas","id":"id18028"},{"nombre":"Benamargosa","id":"id29026"},{"nombre":"Benamaurel","id":"id18029"},{"nombre":"Benamej\u00ed","id":"id14010"},{"nombre":"Benamocarra","id":"id29027"},{"nombre":"Benaocaz","id":"id11009"},{"nombre":"Benaoj\u00e1n","id":"id29028"},{"nombre":"Benarrab\u00e1","id":"id29029"},{"nombre":"Benasal","id":"id12026"},{"nombre":"Benasau","id":"id03022"},{"nombre":"Benasque","id":"id22054"},{"nombre":"Benatae","id":"id23016"},{"nombre":"Benavent de Segri\u00e0","id":"id25053"},{"nombre":"Benavente","id":"id49021"},{"nombre":"Benavides","id":"id24015"},{"nombre":"Benavites","id":"id46052"},{"nombre":"Benegiles","id":"id49022"},{"nombre":"Beneixama","id":"id03023"},{"nombre":"Beneixida","id":"id46053"},{"nombre":"Benej\u00fazar","id":"id03024"},{"nombre":"Benet\u00fasser","id":"id46054"},{"nombre":"Benferri","id":"id03025"},{"nombre":"Beniarbeig","id":"id03026"},{"nombre":"Beniard\u00e1","id":"id03027"},{"nombre":"Beniarj\u00f3","id":"id46055"},{"nombre":"Beniarr\u00e9s","id":"id03028"},{"nombre":"Beniatjar","id":"id46056"},{"nombre":"Benicarl\u00f3","id":"id12027"},{"nombre":"Benicasim\/Benic\u00e0ssim","id":"id12028"},{"nombre":"Benicolet","id":"id46057"},{"nombre":"Benicull de X\u00faquer","id":"id46904"},{"nombre":"Benidoleig","id":"id03030"},{"nombre":"Benidorm","id":"id03031"},{"nombre":"Beniel","id":"id30010"},{"nombre":"Benifair\u00f3 de la Valldigna","id":"id46059"},{"nombre":"Benifair\u00f3 de les Valls","id":"id46058"},{"nombre":"Benifai\u00f3","id":"id46060"},{"nombre":"Benifallet","id":"id43025"},{"nombre":"Benifallim","id":"id03032"},{"nombre":"Benifato","id":"id03033"},{"nombre":"Benifl\u00e1","id":"id46061"},{"nombre":"Benigembla","id":"id03029"},{"nombre":"Benig\u00e0nim","id":"id46062"},{"nombre":"Benij\u00f3far","id":"id03034"},{"nombre":"Benilloba","id":"id03035"},{"nombre":"Benillup","id":"id03036"},{"nombre":"Benimantell","id":"id03037"},{"nombre":"Benimarfull","id":"id03038"},{"nombre":"Benimassot","id":"id03039"},{"nombre":"Benimeli","id":"id03040"},{"nombre":"Benimodo","id":"id46063"},{"nombre":"Benimuslem","id":"id46064"},{"nombre":"Beniparrell","id":"id46065"},{"nombre":"Benirredr\u00e0","id":"id46066"},{"nombre":"Benisan\u00f3","id":"id46067"},{"nombre":"Benissa","id":"id03041"},{"nombre":"Benissanet","id":"id43026"},{"nombre":"Benissoda","id":"id46068"},{"nombre":"Benisuera","id":"id46069"},{"nombre":"Benitachell\/Poble Nou de Benitatxell, el","id":"id03042"},{"nombre":"Benitagla","id":"id04026"},{"nombre":"Benizal\u00f3n","id":"id04027"},{"nombre":"Benlloch","id":"id12029"},{"nombre":"Benquerencia","id":"id10027"},{"nombre":"Benquerencia de la Serena","id":"id06018"},{"nombre":"Bentarique","id":"id04028"},{"nombre":"Benuza","id":"id24016"},{"nombre":"Bera","id":"id31250"},{"nombre":"Berango","id":"id48016"},{"nombre":"Berantevilla","id":"id01014"},{"nombre":"Beranuy","id":"id22246"},{"nombre":"Berastegi","id":"id20022"},{"nombre":"Berat\u00f3n","id":"id42034"},{"nombre":"Berbegal","id":"id22055"},{"nombre":"Berberana","id":"id09050"},{"nombre":"Berbinzana","id":"id31053"},{"nombre":"Berceo","id":"id26027"},{"nombre":"Bercero","id":"id47017"},{"nombre":"Berceruelo","id":"id47018"},{"nombre":"Bercial","id":"id40028"},{"nombre":"Bercial de Zapardiel","id":"id05026"},{"nombre":"Bercianos del P\u00e1ramo","id":"id24017"},{"nombre":"Bercianos del Real Camino","id":"id24018"},{"nombre":"Bercimuel","id":"id40029"},{"nombre":"Berdejo","id":"id50047"},{"nombre":"Berga","id":"id08022"},{"nombre":"Bergara","id":"id20074"},{"nombre":"Bergasa","id":"id26028"},{"nombre":"Bergasillas Bajera","id":"id26029"},{"nombre":"Berge","id":"id44040"},{"nombre":"Bergondo","id":"id15008"},{"nombre":"Beri\u00e1in","id":"id31905"},{"nombre":"Berja","id":"id04029"},{"nombre":"Berlanas, Las","id":"id05027"},{"nombre":"Berlanga","id":"id06019"},{"nombre":"Berlanga de Duero","id":"id42035"},{"nombre":"Berlanga del Bierzo","id":"id24019"},{"nombre":"Berlangas de Roa","id":"id09051"},{"nombre":"Bermellar","id":"id37049"},{"nombre":"Bermeo","id":"id48017"},{"nombre":"Bermillo de Sayago","id":"id49023"},{"nombre":"Bernardos","id":"id40030"},{"nombre":"Bernedo","id":"id01016"},{"nombre":"Berninches","id":"id19051"},{"nombre":"Bernuy de Porreros","id":"id40031"},{"nombre":"Bernuy-Zapardiel","id":"id05029"},{"nombre":"Berriatua","id":"id48018"},{"nombre":"Berrioplano\/Berriobeiti","id":"id31902"},{"nombre":"Berriozar","id":"id31903"},{"nombre":"Berriz","id":"id48019"},{"nombre":"Berrobi","id":"id20023"},{"nombre":"Berrocal","id":"id21012"},{"nombre":"Berrocal de Huebra","id":"id37050"},{"nombre":"Berrocal de Salvatierra","id":"id37051"},{"nombre":"Berrocalejo","id":"id10028"},{"nombre":"Berrocalejo de Aragona","id":"id05030"},{"nombre":"Berrueces","id":"id47019"},{"nombre":"Berrueco","id":"id50048"},{"nombre":"Berrueco, El","id":"id28021"},{"nombre":"Bertizarana","id":"id31054"},{"nombre":"Berzocana","id":"id10029"},{"nombre":"Berzosa de Bureba","id":"id09052"},{"nombre":"Berzosa del Lozoya","id":"id28020"},{"nombre":"Berzosilla","id":"id34032"},{"nombre":"Besal\u00fa","id":"id17019"},{"nombre":"Bescan\u00f3","id":"id17020"},{"nombre":"Betancuria","id":"id35007"},{"nombre":"Betanzos","id":"id15009"},{"nombre":"Betelu","id":"id31055"},{"nombre":"Beteta","id":"id16035"},{"nombre":"Betx\u00ed","id":"id12021"},{"nombre":"Beuda","id":"id17021"},{"nombre":"Bezares","id":"id26030"},{"nombre":"Bezas","id":"id44041"},{"nombre":"Biar","id":"id03043"},{"nombre":"Bicorp","id":"id46071"},{"nombre":"Bidania-Goiatz","id":"id20024"},{"nombre":"Bidaurreta","id":"id31253"},{"nombre":"Biel","id":"id50901"},{"nombre":"Bielsa","id":"id22057"},{"nombre":"Bienservida","id":"id02016"},{"nombre":"Bienvenida","id":"id06020"},{"nombre":"Bierge","id":"id22058"},{"nombre":"Biescas","id":"id22059"},{"nombre":"Bigastro","id":"id03044"},{"nombre":"Bigues i Riells","id":"id08023"},{"nombre":"Bijuesca","id":"id50050"},{"nombre":"Bilbao","id":"id48020"},{"nombre":"Bimenes","id":"id33006"},{"nombre":"Binaced","id":"id22060"},{"nombre":"Binissalem","id":"id07008"},{"nombre":"Bin\u00e9far","id":"id22061"},{"nombre":"Biosca","id":"id25055"},{"nombre":"Biota","id":"id50051"},{"nombre":"Bisaurri","id":"id22062"},{"nombre":"Bisbal d'Empord\u00e0, La","id":"id17022"},{"nombre":"Bisbal de Falset, La","id":"id43027"},{"nombre":"Bisbal del Pened\u00e8s, La","id":"id43028"},{"nombre":"Biscarru\u00e9s","id":"id22063"},{"nombre":"Bisimbre","id":"id50052"},{"nombre":"Biure","id":"id17234"},{"nombre":"Biurrun-Olcoz","id":"id31056"},{"nombre":"Blacos","id":"id42036"},{"nombre":"Blanca","id":"id30011"},{"nombre":"Blancafort","id":"id43029"},{"nombre":"Blancas","id":"id44042"},{"nombre":"Blancos, Os","id":"id32012"},{"nombre":"Blanes","id":"id17023"},{"nombre":"Blascomill\u00e1n","id":"id05033"},{"nombre":"Blasconu\u00f1o de Matacabras","id":"id05034"},{"nombre":"Blascosancho","id":"id05035"},{"nombre":"Blecua y Torres","id":"id22064"},{"nombre":"Blesa","id":"id44043"},{"nombre":"Bliecos","id":"id42037"},{"nombre":"Bl\u00e1zquez, Los","id":"id14011"},{"nombre":"Boada","id":"id37052"},{"nombre":"Boada de Campos","id":"id34033"},{"nombre":"Boadella i les Escaules","id":"id17029"},{"nombre":"Boadilla de Rioseco","id":"id34035"},{"nombre":"Boadilla del Camino","id":"id34034"},{"nombre":"Boadilla del Monte","id":"id28022"},{"nombre":"Boal","id":"id33007"},{"nombre":"Boalo, El","id":"id28023"},{"nombre":"Bobadilla","id":"id26031"},{"nombre":"Bobadilla del Campo","id":"id47020"},{"nombre":"Bobor\u00e1s","id":"id32013"},{"nombre":"Boca de Hu\u00e9rgano","id":"id24020"},{"nombre":"Bocairent","id":"id46072"},{"nombre":"Boceguillas","id":"id40032"},{"nombre":"Bocigas","id":"id47021"},{"nombre":"Bocos de Duero","id":"id47022"},{"nombre":"Bodera, La","id":"id19052"},{"nombre":"Bodonal de la Sierra","id":"id06021"},{"nombre":"Bod\u00f3n, El","id":"id37054"},{"nombre":"Boecillo","id":"id47023"},{"nombre":"Bogajo","id":"id37055"},{"nombre":"Bogarra","id":"id02017"},{"nombre":"Bohod\u00f3n, El","id":"id05036"},{"nombre":"Bohonal de Ibor","id":"id10030"},{"nombre":"Bohoyo","id":"id05037"},{"nombre":"Boimorto","id":"id15010"},{"nombre":"Boiro","id":"id15011"},{"nombre":"Bola, A","id":"id32014"},{"nombre":"Bola\u00f1os de Calatrava","id":"id13023"},{"nombre":"Bola\u00f1os de Campos","id":"id47024"},{"nombre":"Bolbaite","id":"id46073"},{"nombre":"Bollullos Par del Condado","id":"id21013"},{"nombre":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n","id":"id41016"},{"nombre":"Bolo, O","id":"id32015"},{"nombre":"Bolta\u00f1a","id":"id22066"},{"nombre":"Bolulla","id":"id03045"},{"nombre":"Bolvir","id":"id17024"},{"nombre":"Bonansa","id":"id22067"},{"nombre":"Bonares","id":"id21014"},{"nombre":"Bonastre","id":"id43030"},{"nombre":"Bonete","id":"id02018"},{"nombre":"Boniches","id":"id16036"},{"nombre":"Bonilla de la Sierra","id":"id05038"},{"nombre":"Bonillo, El","id":"id02019"},{"nombre":"Bonrep\u00f2s i Mirambell","id":"id46074"},{"nombre":"Boqueix\u00f3n","id":"id15012"},{"nombre":"Boqui\u00f1eni","id":"id50053"},{"nombre":"Borau","id":"id22068"},{"nombre":"Bordalba","id":"id50054"},{"nombre":"Bordils","id":"id17025"},{"nombre":"Bord\u00f3n","id":"id44044"},{"nombre":"Borge, El","id":"id29030"},{"nombre":"Borges Blanques, Les","id":"id25058"},{"nombre":"Borges del Camp, Les","id":"id43031"},{"nombre":"Borja","id":"id50055"},{"nombre":"Borjabad","id":"id42038"},{"nombre":"Bormujos","id":"id41017"},{"nombre":"Bornos","id":"id11010"},{"nombre":"Borobia","id":"id42039"},{"nombre":"Borox","id":"id45021"},{"nombre":"Borrass\u00e0","id":"id17026"},{"nombre":"Borred\u00e0","id":"id08024"},{"nombre":"Borrenes","id":"id24022"},{"nombre":"Borriana\/Burriana","id":"id12032"},{"nombre":"Borriol","id":"id12031"},{"nombre":"Bosque, El","id":"id11011"},{"nombre":"Boss\u00f2st","id":"id25059"},{"nombre":"Bot","id":"id43032"},{"nombre":"Botarell","id":"id43033"},{"nombre":"Botija","id":"id10031"},{"nombre":"Botorrita","id":"id50056"},{"nombre":"Bouza, La","id":"id37056"},{"nombre":"Bovera","id":"id25056"},{"nombre":"Bozo\u00f3","id":"id09054"},{"nombre":"Bo\u00f1ar","id":"id24021"},{"nombre":"Brabos","id":"id05039"},{"nombre":"Brahojos de Medina","id":"id47025"},{"nombre":"Braojos","id":"id28024"},{"nombre":"Brazacorta","id":"id09055"},{"nombre":"Brazatortas","id":"id13024"},{"nombre":"Brazuelo","id":"id24023"},{"nombre":"Bra\u00f1osera","id":"id34036"},{"nombre":"Brea de Arag\u00f3n","id":"id50057"},{"nombre":"Brea de Tajo","id":"id28025"},{"nombre":"Breda","id":"id17027"},{"nombre":"Brenes","id":"id41018"},{"nombre":"Bretocino","id":"id49026"},{"nombre":"Bret\u00f3","id":"id49025"},{"nombre":"Bre\u00f1a Alta","id":"id38008"},{"nombre":"Bre\u00f1a Baja","id":"id38009"},{"nombre":"Brieva","id":"id40033"},{"nombre":"Brieva de Cameros","id":"id26032"},{"nombre":"Brihuega","id":"id19053"},{"nombre":"Brime de Sog","id":"id49027"},{"nombre":"Brime de Urz","id":"id49028"},{"nombre":"Brincones","id":"id37058"},{"nombre":"Briones","id":"id26034"},{"nombre":"Briviesca","id":"id09056"},{"nombre":"Bri\u00f1as","id":"id26033"},{"nombre":"Bri\u00f3n","id":"id15013"},{"nombre":"Bronchales","id":"id44045"},{"nombre":"Broto","id":"id22069"},{"nombre":"Brozas","id":"id10032"},{"nombre":"Bruc, El","id":"id08025"},{"nombre":"Brull, El","id":"id08026"},{"nombre":"Brunete","id":"id28026"},{"nombre":"Brunyola","id":"id17028"},{"nombre":"Br\u00e0fim","id":"id43034"},{"nombre":"Buberos","id":"id42041"},{"nombre":"Bubierca","id":"id50058"},{"nombre":"Bubi\u00f3n","id":"id18032"},{"nombre":"Buciegas","id":"id16038"},{"nombre":"Budia","id":"id19054"},{"nombre":"Buenache de Alarc\u00f3n","id":"id16039"},{"nombre":"Buenache de la Sierra","id":"id16040"},{"nombre":"Buenamadre","id":"id37059"},{"nombre":"Buenaventura","id":"id45022"},{"nombre":"Buenavista","id":"id37060"},{"nombre":"Buenavista de Valdavia","id":"id34037"},{"nombre":"Buenavista del Norte","id":"id38010"},{"nombre":"Buend\u00eda","id":"id16041"},{"nombre":"Bueu","id":"id36004"},{"nombre":"Bue\u00f1a","id":"id44046"},{"nombre":"Bufali","id":"id46075"},{"nombre":"Bugarra","id":"id46076"},{"nombre":"Bugedo","id":"id09057"},{"nombre":"Buitrago","id":"id42042"},{"nombre":"Buitrago del Lozoya","id":"id28027"},{"nombre":"Bujalance","id":"id14012"},{"nombre":"Bujalaro","id":"id19055"},{"nombre":"Bujaraloz","id":"id50059"},{"nombre":"Bularros","id":"id05040"},{"nombre":"Bulbuente","id":"id50060"},{"nombre":"Bullas","id":"id30012"},{"nombre":"Buniel","id":"id09058"},{"nombre":"Bunyola","id":"id07010"},{"nombre":"Burb\u00e1guena","id":"id44047"},{"nombre":"Burela","id":"id27902"},{"nombre":"Bureta","id":"id50061"},{"nombre":"Burganes de Valverde","id":"id49029"},{"nombre":"Burgo Ranero, El","id":"id24024"},{"nombre":"Burgo de Ebro, El","id":"id50062"},{"nombre":"Burgo de Osma-Ciudad de Osma","id":"id42043"},{"nombre":"Burgo, El","id":"id29031"},{"nombre":"Burgohondo","id":"id05041"},{"nombre":"Burgos","id":"id09059"},{"nombre":"Burgui\/Burgi","id":"id31059"},{"nombre":"Burguillos","id":"id41019"},{"nombre":"Burguillos de Toledo","id":"id45023"},{"nombre":"Burguillos del Cerro","id":"id06022"},{"nombre":"Burjassot","id":"id46078"},{"nombre":"Burlada\/Burlata","id":"id31060"},{"nombre":"Buruj\u00f3n","id":"id45024"},{"nombre":"Bur\u00f3n","id":"id24025"},{"nombre":"Busot","id":"id03046"},{"nombre":"Busqu\u00edstar","id":"id18033"},{"nombre":"Bustares","id":"id19057"},{"nombre":"Bustarviejo","id":"id28028"},{"nombre":"Buste, El","id":"id50063"},{"nombre":"Bustillo de Chaves","id":"id47026"},{"nombre":"Bustillo de la Vega","id":"id34038"},{"nombre":"Bustillo del Oro","id":"id49030"},{"nombre":"Bustillo del P\u00e1ramo","id":"id24026"},{"nombre":"Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n","id":"id34039"},{"nombre":"Busto de Bureba","id":"id09060"},{"nombre":"Busto, El","id":"id31061"},{"nombre":"Busturia","id":"id48021"},{"nombre":"Bu\u00f1ol","id":"id46077"},{"nombre":"Bu\u00f1uel","id":"id31057"},{"nombre":"B\u00e0scara","id":"id17016"},{"nombre":"B\u00e1denas","id":"id44032"},{"nombre":"B\u00e1guena","id":"id44033"},{"nombre":"B\u00e1rboles","id":"id50043"},{"nombre":"B\u00e1rcabo","id":"id22051"},{"nombre":"B\u00e1rcena de Campos","id":"id34025"},{"nombre":"B\u00e1rcena de Cicero","id":"id39009"},{"nombre":"B\u00e1rcena de Pie de Concha","id":"id39010"},{"nombre":"B\u00e1scones de Ojeda","id":"id34028"},{"nombre":"B\u00e8lgida","id":"id46047"},{"nombre":"B\u00e9dar","id":"id04022"},{"nombre":"B\u00e9jar","id":"id37046"},{"nombre":"B\u00e9lmez de la Moraleda","id":"id23015"},{"nombre":"B\u00e9rchules","id":"id18030"},{"nombre":"B\u00e9tera","id":"id46070"},{"nombre":"B\u00f2rdes, Es","id":"id25057"},{"nombre":"B\u00f3veda","id":"id27008"},{"nombre":"B\u00f3veda de Toro, La","id":"id49024"},{"nombre":"B\u00f3veda del R\u00edo Almar","id":"id37057"},{"nombre":"B\u00fager","id":"id07009"},{"nombre":"Cabaco, El","id":"id37061"},{"nombre":"Cabac\u00e9s","id":"id43035"},{"nombre":"Caballar","id":"id40034"},{"nombre":"Cabana de Berganti\u00f1os","id":"id15014"},{"nombre":"Cabanabona","id":"id25060"},{"nombre":"Cabanas","id":"id15015"},{"nombre":"Cabanelles","id":"id17031"},{"nombre":"Cabanes","id":"id12033"},{"nombre":"Cabanes","id":"id17030"},{"nombre":"Cabanillas","id":"id31062"},{"nombre":"Cabanillas de la Sierra","id":"id28029"},{"nombre":"Cabanillas del Campo","id":"id19058"},{"nombre":"Cabanyes, Les","id":"id08027"},{"nombre":"Caba\u00f1as Raras","id":"id24027"},{"nombre":"Caba\u00f1as de Ebro","id":"id50064"},{"nombre":"Caba\u00f1as de Polendos","id":"id40035"},{"nombre":"Caba\u00f1as de Sayago","id":"id49031"},{"nombre":"Caba\u00f1as de Yepes","id":"id45026"},{"nombre":"Caba\u00f1as de la Sagra","id":"id45025"},{"nombre":"Caba\u00f1as del Castillo","id":"id10033"},{"nombre":"Caba\u00f1es de Esgueva","id":"id09061"},{"nombre":"Cabeza de B\u00e9jar, La","id":"id37063"},{"nombre":"Cabeza del Buey","id":"id06023"},{"nombre":"Cabeza del Caballo","id":"id37065"},{"nombre":"Cabeza la Vaca","id":"id06024"},{"nombre":"Cabezabellosa","id":"id10034"},{"nombre":"Cabezabellosa de la Calzada","id":"id37062"},{"nombre":"Cabezamesada","id":"id45027"},{"nombre":"Cabezarados","id":"id13025"},{"nombre":"Cabezarrubias del Puerto","id":"id13026"},{"nombre":"Cabezas Rubias","id":"id21015"},{"nombre":"Cabezas de Alambre","id":"id05042"},{"nombre":"Cabezas de San Juan, Las","id":"id41020"},{"nombre":"Cabezas del Pozo","id":"id05043"},{"nombre":"Cabezas del Villar","id":"id05044"},{"nombre":"Cabezuela","id":"id40036"},{"nombre":"Cabezuela del Valle","id":"id10035"},{"nombre":"Cabez\u00f3n de Cameros","id":"id26035"},{"nombre":"Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana","id":"id39013"},{"nombre":"Cabez\u00f3n de Pisuerga","id":"id47027"},{"nombre":"Cabez\u00f3n de Valderaduey","id":"id47028"},{"nombre":"Cabez\u00f3n de la Sal","id":"id39012"},{"nombre":"Cabez\u00f3n de la Sierra","id":"id09062"},{"nombre":"Cabizuela","id":"id05045"},{"nombre":"Cabolafuente","id":"id50065"},{"nombre":"Cabra","id":"id14013"},{"nombre":"Cabra de Mora","id":"id44048"},{"nombre":"Cabra del Camp","id":"id43036"},{"nombre":"Cabra del Santo Cristo","id":"id23017"},{"nombre":"Cabrales","id":"id33008"},{"nombre":"Cabranes","id":"id33009"},{"nombre":"Cabredo","id":"id31063"},{"nombre":"Cabrejas del Campo","id":"id42044"},{"nombre":"Cabrejas del Pinar","id":"id42045"},{"nombre":"Cabrera d'Anoia","id":"id08028"},{"nombre":"Cabrera de Mar","id":"id08029"},{"nombre":"Cabrera, La","id":"id28030"},{"nombre":"Cabrerizos","id":"id37067"},{"nombre":"Cabrero","id":"id10036"},{"nombre":"Cabreros del Monte","id":"id47029"},{"nombre":"Cabreros del R\u00edo","id":"id24028"},{"nombre":"Cabrillanes","id":"id24029"},{"nombre":"Cabrillas","id":"id37068"},{"nombre":"Cabrils","id":"id08030"},{"nombre":"Cabu\u00e9rniga","id":"id39014"},{"nombre":"Cab\u00f3","id":"id25061"},{"nombre":"Cacabelos","id":"id24030"},{"nombre":"Cachorrilla","id":"id10038"},{"nombre":"Cac\u00edn","id":"id18034"},{"nombre":"Cadalso","id":"id10039"},{"nombre":"Cadalso de los Vidrios","id":"id28031"},{"nombre":"Cadaqu\u00e9s","id":"id17032"},{"nombre":"Cadreita","id":"id31064"},{"nombre":"Cadrete","id":"id50066"},{"nombre":"Cala","id":"id21016"},{"nombre":"Calabazas de Fuentidue\u00f1a","id":"id40037"},{"nombre":"Calaceite","id":"id44049"},{"nombre":"Calaf","id":"id08031"},{"nombre":"Calafell","id":"id43037"},{"nombre":"Calahorra","id":"id26036"},{"nombre":"Calahorra de Boedo","id":"id34041"},{"nombre":"Calahorra, La","id":"id18114"},{"nombre":"Calamocha","id":"id44050"},{"nombre":"Calamonte","id":"id06025"},{"nombre":"Calanda","id":"id44051"},{"nombre":"Calasparra","id":"id30013"},{"nombre":"Calatayud","id":"id50067"},{"nombre":"Calata\u00f1azor","id":"id42046"},{"nombre":"Calatorao","id":"id50068"},{"nombre":"Cala\u00f1as","id":"id21017"},{"nombre":"Calcena","id":"id50069"},{"nombre":"Caldas de Reis","id":"id36005"},{"nombre":"Caldearenas","id":"id22072"},{"nombre":"Calders","id":"id08034"},{"nombre":"Caldes d'Estrac","id":"id08032"},{"nombre":"Caldes de Malavella","id":"id17033"},{"nombre":"Caldes de Montbui","id":"id08033"},{"nombre":"Calella","id":"id08035"},{"nombre":"Calera de Le\u00f3n","id":"id06026"},{"nombre":"Calera y Chozas","id":"id45028"},{"nombre":"Caleruega","id":"id09064"},{"nombre":"Caleruela","id":"id45029"},{"nombre":"Calicasas","id":"id18037"},{"nombre":"Calldetenes","id":"id08037"},{"nombre":"Calles","id":"id46079"},{"nombre":"Callosa d'en Sarri\u00e0","id":"id03048"},{"nombre":"Callosa de Segura","id":"id03049"},{"nombre":"Call\u00fas","id":"id08038"},{"nombre":"Calmarza","id":"id50070"},{"nombre":"Calomarde","id":"id44052"},{"nombre":"Calonge","id":"id17034"},{"nombre":"Calonge de Segarra","id":"id08036"},{"nombre":"Calp","id":"id03047"},{"nombre":"Caltojar","id":"id42048"},{"nombre":"Calvarrasa de Abajo","id":"id37069"},{"nombre":"Calvarrasa de Arriba","id":"id37070"},{"nombre":"Calvi\u00e0","id":"id07011"},{"nombre":"Calvos de Rand\u00edn","id":"id32016"},{"nombre":"Calzada de B\u00e9jar, La","id":"id37071"},{"nombre":"Calzada de Calatrava","id":"id13027"},{"nombre":"Calzada de Don Diego","id":"id37072"},{"nombre":"Calzada de Oropesa","id":"id45030"},{"nombre":"Calzada de Valdunciel","id":"id37073"},{"nombre":"Calzada de los Molinos","id":"id34042"},{"nombre":"Calzada del Coto","id":"id24031"},{"nombre":"Calzadilla","id":"id10040"},{"nombre":"Calzadilla de Tera","id":"id49032"},{"nombre":"Calzadilla de los Barros","id":"id06027"},{"nombre":"Camale\u00f1o","id":"id39015"},{"nombre":"Camarasa","id":"id25062"},{"nombre":"Camarena","id":"id45031"},{"nombre":"Camarena de la Sierra","id":"id44054"},{"nombre":"Camarenilla","id":"id45032"},{"nombre":"Camargo","id":"id39016"},{"nombre":"Camarillas","id":"id44055"},{"nombre":"Camari\u00f1as","id":"id15016"},{"nombre":"Camarles","id":"id43903"},{"nombre":"Camarma de Esteruelas","id":"id28032"},{"nombre":"Camarzana de Tera","id":"id49033"},{"nombre":"Camas","id":"id41021"},{"nombre":"Cama\u00f1as","id":"id44053"},{"nombre":"Cambados","id":"id36006"},{"nombre":"Cambil","id":"id23018"},{"nombre":"Cambre","id":"id15017"},{"nombre":"Cambrils","id":"id43038"},{"nombre":"Caminomorisco","id":"id10041"},{"nombre":"Caminreal","id":"id44056"},{"nombre":"Campana, La","id":"id41022"},{"nombre":"Campanario","id":"id06028"},{"nombre":"Campanet","id":"id07012"},{"nombre":"Campaspero","id":"id47030"},{"nombre":"Campazas","id":"id24032"},{"nombre":"Campdev\u00e0nol","id":"id17036"},{"nombre":"Campelles","id":"id17037"},{"nombre":"Campello, el","id":"id03050"},{"nombre":"Campezo\/Kanpezu","id":"id01017"},{"nombre":"Campillo de Altobuey","id":"id16042"},{"nombre":"Campillo de Arag\u00f3n","id":"id50071"},{"nombre":"Campillo de Aranda","id":"id09065"},{"nombre":"Campillo de Arenas","id":"id23019"},{"nombre":"Campillo de Azaba","id":"id37074"},{"nombre":"Campillo de Deleitosa","id":"id10042"},{"nombre":"Campillo de Due\u00f1as","id":"id19059"},{"nombre":"Campillo de Llerena","id":"id06029"},{"nombre":"Campillo de Ranas","id":"id19060"},{"nombre":"Campillo de la Jara, El","id":"id45033"},{"nombre":"Campillo, El","id":"id21018"},{"nombre":"Campillo, El","id":"id47031"},{"nombre":"Campillos","id":"id29032"},{"nombre":"Campillos-Paravientos","id":"id16043"},{"nombre":"Campillos-Sierra","id":"id16044"},{"nombre":"Campins","id":"id08039"},{"nombre":"Campis\u00e1balos","id":"id19061"},{"nombre":"Campllong","id":"id17038"},{"nombre":"Campo","id":"id22074"},{"nombre":"Campo Lameiro","id":"id36007"},{"nombre":"Campo Lugar","id":"id10043"},{"nombre":"Campo Real","id":"id28033"},{"nombre":"Campo de Criptana","id":"id13028"},{"nombre":"Campo de Mirra\/Camp de Mirra, el","id":"id03051"},{"nombre":"Campo de Pe\u00f1aranda, El","id":"id37077"},{"nombre":"Campo de San Pedro","id":"id40039"},{"nombre":"Campo de Villavidel","id":"id24033"},{"nombre":"Campofr\u00edo","id":"id21019"},{"nombre":"Campolara","id":"id09066"},{"nombre":"Camponaraya","id":"id24034"},{"nombre":"Campoo de Enmedio","id":"id39027"},{"nombre":"Campoo de Yuso","id":"id39017"},{"nombre":"Camporredondo","id":"id47032"},{"nombre":"Camporrobles","id":"id46080"},{"nombre":"Camporr\u00e9lls","id":"id22075"},{"nombre":"Campos","id":"id07013"},{"nombre":"Campos del Para\u00edso","id":"id16901"},{"nombre":"Campos del R\u00edo","id":"id30014"},{"nombre":"Campot\u00e9jar","id":"id18038"},{"nombre":"Camprodon","id":"id17039"},{"nombre":"Camprov\u00edn","id":"id26037"},{"nombre":"Camu\u00f1as","id":"id45034"},{"nombre":"Cam\u00f3s","id":"id17035"},{"nombre":"Canal de Berd\u00fan","id":"id22076"},{"nombre":"Canalejas de Pe\u00f1afiel","id":"id47033"},{"nombre":"Canalejas del Arroyo","id":"id16045"},{"nombre":"Canales","id":"id05046"},{"nombre":"Canales de la Sierra","id":"id26038"},{"nombre":"Canals","id":"id46081"},{"nombre":"Candamo","id":"id33010"},{"nombre":"Candasnos","id":"id22077"},{"nombre":"Candelaria","id":"id38011"},{"nombre":"Candelario","id":"id37078"},{"nombre":"Candeleda","id":"id05047"},{"nombre":"Candilichera","id":"id42049"},{"nombre":"Cand\u00edn","id":"id24036"},{"nombre":"Canejan","id":"id25063"},{"nombre":"Canena","id":"id23020"},{"nombre":"Canencia","id":"id28034"},{"nombre":"Canet d'Adri","id":"id17040"},{"nombre":"Canet d'En Berenguer","id":"id46082"},{"nombre":"Canet de Mar","id":"id08040"},{"nombre":"Canet lo Roig","id":"id12036"},{"nombre":"Canfranc","id":"id22078"},{"nombre":"Cangas","id":"id36008"},{"nombre":"Cangas de On\u00eds","id":"id33012"},{"nombre":"Cangas del Narcea","id":"id33011"},{"nombre":"Canicosa de la Sierra","id":"id09067"},{"nombre":"Caniles","id":"id18039"},{"nombre":"Canillas de Abajo","id":"id37079"},{"nombre":"Canillas de Aceituno","id":"id29033"},{"nombre":"Canillas de Albaida","id":"id29034"},{"nombre":"Canillas de Esgueva","id":"id47034"},{"nombre":"Canillas de R\u00edo Tuerto","id":"id26039"},{"nombre":"Canj\u00e1yar","id":"id04030"},{"nombre":"Canonja, La","id":"id43907"},{"nombre":"Canovelles","id":"id08041"},{"nombre":"Canredondo","id":"id19064"},{"nombre":"Cantabrana","id":"id09068"},{"nombre":"Cantagallo","id":"id37080"},{"nombre":"Cantalapiedra","id":"id37081"},{"nombre":"Cantalejo","id":"id40040"},{"nombre":"Cantallops","id":"id17041"},{"nombre":"Cantalojas","id":"id19065"},{"nombre":"Cantalpino","id":"id37082"},{"nombre":"Cantaracillo","id":"id37083"},{"nombre":"Cantavieja","id":"id44059"},{"nombre":"Cantillana","id":"id41023"},{"nombre":"Cantimpalos","id":"id40041"},{"nombre":"Cantiveros","id":"id05048"},{"nombre":"Cantoria","id":"id04031"},{"nombre":"Canyelles","id":"id08043"},{"nombre":"Capafonts","id":"id43039"},{"nombre":"Caparroso","id":"id31065"},{"nombre":"Capdepera","id":"id07014"},{"nombre":"Capdesaso","id":"id22079"},{"nombre":"Capela, A","id":"id15018"},{"nombre":"Capella","id":"id22080"},{"nombre":"Capellades","id":"id08044"},{"nombre":"Capileira","id":"id18042"},{"nombre":"Capilla","id":"id06030"},{"nombre":"Capillas","id":"id34045"},{"nombre":"Capmany","id":"id17042"},{"nombre":"Capolat","id":"id08045"},{"nombre":"Cap\u00e7anes","id":"id43040"},{"nombre":"Carabantes","id":"id42051"},{"nombre":"Caraba\u00f1a","id":"id28035"},{"nombre":"Caracena","id":"id42052"},{"nombre":"Caracuel de Calatrava","id":"id13030"},{"nombre":"Carataunas","id":"id18043"},{"nombre":"Caravaca de la Cruz","id":"id30015"},{"nombre":"Caravia","id":"id33013"},{"nombre":"Carazo","id":"id09070"},{"nombre":"Carbajales de Alba","id":"id49036"},{"nombre":"Carbajo","id":"id10046"},{"nombre":"Carbajosa de la Sagrada","id":"id37085"},{"nombre":"Carballeda de Avia","id":"id32018"},{"nombre":"Carballeda de Valdeorras","id":"id32017"},{"nombre":"Carballedo","id":"id27009"},{"nombre":"Carballi\u00f1o, O","id":"id32019"},{"nombre":"Carballo","id":"id15019"},{"nombre":"Carbellino","id":"id49037"},{"nombre":"Carboneras","id":"id04032"},{"nombre":"Carboneras de Guadaza\u00f3n","id":"id16055"},{"nombre":"Carbonero el Mayor","id":"id40043"},{"nombre":"Carboneros","id":"id23021"},{"nombre":"Carcaboso","id":"id10047"},{"nombre":"Carcabuey","id":"id14015"},{"nombre":"Carcaixent","id":"id46083"},{"nombre":"Carcastillo","id":"id31067"},{"nombre":"Carcedo de Bureba","id":"id09071"},{"nombre":"Carcedo de Burgos","id":"id09072"},{"nombre":"Carcel\u00e9n","id":"id02020"},{"nombre":"Cardedeu","id":"id08046"},{"nombre":"Cardenete","id":"id16056"},{"nombre":"Carde\u00f1a","id":"id14016"},{"nombre":"Carde\u00f1adijo","id":"id09073"},{"nombre":"Carde\u00f1ajimeno","id":"id09074"},{"nombre":"Carde\u00f1osa","id":"id05049"},{"nombre":"Carde\u00f1osa de Volpejera","id":"id34046"},{"nombre":"Carde\u00f1uela Riopico","id":"id09075"},{"nombre":"Cardiel de los Montes","id":"id45035"},{"nombre":"Cardona","id":"id08047"},{"nombre":"Cardoso de la Sierra, El","id":"id19067"},{"nombre":"Carenas","id":"id50072"},{"nombre":"Cari\u00f1ena","id":"id50073"},{"nombre":"Cari\u00f1o","id":"id15901"},{"nombre":"Carlet","id":"id46085"},{"nombre":"Carlota, La","id":"id14017"},{"nombre":"Carme","id":"id08048"},{"nombre":"Carmena","id":"id45036"},{"nombre":"Carmona","id":"id41024"},{"nombre":"Carmonita","id":"id06031"},{"nombre":"Carnota","id":"id15020"},{"nombre":"Carolina, La","id":"id23024"},{"nombre":"Carpio","id":"id47035"},{"nombre":"Carpio de Azaba","id":"id37086"},{"nombre":"Carpio de Tajo, El","id":"id45037"},{"nombre":"Carpio, El","id":"id14018"},{"nombre":"Carracedelo","id":"id24038"},{"nombre":"Carral","id":"id15021"},{"nombre":"Carranque","id":"id45038"},{"nombre":"Carrascal de Barregas","id":"id37087"},{"nombre":"Carrascal del Obispo","id":"id37088"},{"nombre":"Carrascal del R\u00edo","id":"id40044"},{"nombre":"Carrascalejo","id":"id10048"},{"nombre":"Carrascalejo, El","id":"id06032"},{"nombre":"Carrascosa","id":"id16057"},{"nombre":"Carrascosa de Abajo","id":"id42053"},{"nombre":"Carrascosa de Haro","id":"id16058"},{"nombre":"Carrascosa de la Sierra","id":"id42054"},{"nombre":"Carratraca","id":"id29036"},{"nombre":"Carrera, La","id":"id05051"},{"nombre":"Carre\u00f1o","id":"id33014"},{"nombre":"Carrias","id":"id09076"},{"nombre":"Carriches","id":"id45039"},{"nombre":"Carrizo","id":"id24039"},{"nombre":"Carrizosa","id":"id13032"},{"nombre":"Carri\u00f3n de Calatrava","id":"id13031"},{"nombre":"Carri\u00f3n de los Condes","id":"id34047"},{"nombre":"Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes","id":"id41025"},{"nombre":"Carrocera","id":"id24040"},{"nombre":"Carr\u00edcola","id":"id46086"},{"nombre":"Cartagena","id":"id30016"},{"nombre":"Cartajima","id":"id29037"},{"nombre":"Cartaya","id":"id21021"},{"nombre":"Cartelle","id":"id32020"},{"nombre":"Cartes","id":"id39018"},{"nombre":"Carucedo","id":"id24041"},{"nombre":"Casa de Uceda","id":"id19070"},{"nombre":"Casabermeja","id":"id29039"},{"nombre":"Casafranca","id":"id37089"},{"nombre":"Casalarreina","id":"id26042"},{"nombre":"Casar de C\u00e1ceres","id":"id10049"},{"nombre":"Casar de Escalona, El","id":"id45040"},{"nombre":"Casar de Palomero","id":"id10050"},{"nombre":"Casar, El","id":"id19071"},{"nombre":"Casarabonela","id":"id29040"},{"nombre":"Casarejos","id":"id42055"},{"nombre":"Casares","id":"id29041"},{"nombre":"Casares de las Hurdes","id":"id10051"},{"nombre":"Casariche","id":"id41026"},{"nombre":"Casarrubios del Monte","id":"id45041"},{"nombre":"Casarrubuelos","id":"id28036"},{"nombre":"Casas Altas","id":"id46087"},{"nombre":"Casas Bajas","id":"id46088"},{"nombre":"Casas de Ben\u00edtez","id":"id16060"},{"nombre":"Casas de Don Antonio","id":"id10052"},{"nombre":"Casas de Don G\u00f3mez","id":"id10053"},{"nombre":"Casas de Don Pedro","id":"id06033"},{"nombre":"Casas de Fernando Alonso","id":"id16061"},{"nombre":"Casas de Garcimolina","id":"id16062"},{"nombre":"Casas de Guijarro","id":"id16063"},{"nombre":"Casas de Haro","id":"id16064"},{"nombre":"Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez","id":"id02021"},{"nombre":"Casas de L\u00e1zaro","id":"id02022"},{"nombre":"Casas de Mill\u00e1n","id":"id10056"},{"nombre":"Casas de Miravete","id":"id10057"},{"nombre":"Casas de Reina","id":"id06034"},{"nombre":"Casas de San Galindo","id":"id19073"},{"nombre":"Casas de Ves","id":"id02023"},{"nombre":"Casas de los Pinos","id":"id16065"},{"nombre":"Casas del Casta\u00f1ar","id":"id10054"},{"nombre":"Casas del Conde, Las","id":"id37090"},{"nombre":"Casas del Monte","id":"id10055"},{"nombre":"Casas del Puerto","id":"id05052"},{"nombre":"Casas-Ib\u00e1\u00f1ez","id":"id02024"},{"nombre":"Casasbuenas","id":"id45042"},{"nombre":"Casaseca de Campe\u00e1n","id":"id49038"},{"nombre":"Casaseca de las Chanas","id":"id49039"},{"nombre":"Casasimarro","id":"id16066"},{"nombre":"Casasola","id":"id05053"},{"nombre":"Casasola de Ari\u00f3n","id":"id47036"},{"nombre":"Casatejada","id":"id10058"},{"nombre":"Casavieja","id":"id05054"},{"nombre":"Casbas de Huesca","id":"id22081"},{"nombre":"Cascajares de Bureba","id":"id09077"},{"nombre":"Cascajares de la Sierra","id":"id09078"},{"nombre":"Cascante","id":"id31068"},{"nombre":"Cascante del R\u00edo","id":"id44064"},{"nombre":"Caseres","id":"id43041"},{"nombre":"Casillas","id":"id05055"},{"nombre":"Casillas de Coria","id":"id10059"},{"nombre":"Casillas de Flores","id":"id37091"},{"nombre":"Casinos","id":"id46089"},{"nombre":"Casla","id":"id40045"},{"nombre":"Caso","id":"id33015"},{"nombre":"Caspe","id":"id50074"},{"nombre":"Caspue\u00f1as","id":"id19074"},{"nombre":"Casserres","id":"id08049"},{"nombre":"Cass\u00e0 de la Selva","id":"id17044"},{"nombre":"Castalla","id":"id03053"},{"nombre":"Casta\u00f1ar de Ibor","id":"id10060"},{"nombre":"Casta\u00f1ares de Rioja","id":"id26043"},{"nombre":"Casta\u00f1eda","id":"id39019"},{"nombre":"Casta\u00f1o del Robledo","id":"id21022"},{"nombre":"Castej\u00f3n","id":"id16067"},{"nombre":"Castej\u00f3n","id":"id31070"},{"nombre":"Castej\u00f3n de Alarba","id":"id50075"},{"nombre":"Castej\u00f3n de Henares","id":"id19075"},{"nombre":"Castej\u00f3n de Monegros","id":"id22083"},{"nombre":"Castej\u00f3n de Sos","id":"id22084"},{"nombre":"Castej\u00f3n de Tornos","id":"id44065"},{"nombre":"Castej\u00f3n de Valdejasa","id":"id50077"},{"nombre":"Castej\u00f3n de las Armas","id":"id50076"},{"nombre":"Castej\u00f3n del Puente","id":"id22082"},{"nombre":"Castel de Cabra","id":"id44066"},{"nombre":"Castelflorite","id":"id22085"},{"nombre":"Castell de Cabres","id":"id12037"},{"nombre":"Castell de Castells","id":"id03054"},{"nombre":"Castell de Guadalest, el","id":"id03075"},{"nombre":"Castell de Mur","id":"id25904"},{"nombre":"Castell de l'Areny","id":"id08057"},{"nombre":"Castell, Es","id":"id07064"},{"nombre":"Castell-Platja d'Aro","id":"id17048"},{"nombre":"Castellanos de Castro","id":"id09079"},{"nombre":"Castellanos de Moriscos","id":"id37092"},{"nombre":"Castellanos de Villiquera","id":"id37185"},{"nombre":"Castellanos de Zapardiel","id":"id05056"},{"nombre":"Castellar","id":"id23025"},{"nombre":"Castellar de Santiago","id":"id13033"},{"nombre":"Castellar de la Frontera","id":"id11013"},{"nombre":"Castellar de la Muela","id":"id19076"},{"nombre":"Castellar de la Ribera","id":"id25064"},{"nombre":"Castellar de n'Hug","id":"id08052"},{"nombre":"Castellar del Riu","id":"id08050"},{"nombre":"Castellar del Vall\u00e8s","id":"id08051"},{"nombre":"Castellar, El","id":"id44070"},{"nombre":"Castellbell i el Vilar","id":"id08053"},{"nombre":"Castellbisbal","id":"id08054"},{"nombre":"Castellcir","id":"id08055"},{"nombre":"Castelldans","id":"id25067"},{"nombre":"Castelldefels","id":"id08056"},{"nombre":"Castellet i la Gornal","id":"id08058"},{"nombre":"Castellfollit de Riubreg\u00f3s","id":"id08060"},{"nombre":"Castellfollit de la Roca","id":"id17046"},{"nombre":"Castellfollit del Boix","id":"id08059"},{"nombre":"Castellfort","id":"id12038"},{"nombre":"Castellgal\u00ed","id":"id08061"},{"nombre":"Castellnou de Bages","id":"id08062"},{"nombre":"Castellnou de Seana","id":"id25068"},{"nombre":"Castellnovo","id":"id12039"},{"nombre":"Castellol\u00ed","id":"id08063"},{"nombre":"Castellonet de la Conquesta","id":"id46091"},{"nombre":"Castellote","id":"id44071"},{"nombre":"Castellser\u00e0","id":"id25070"},{"nombre":"Castellter\u00e7ol","id":"id08064"},{"nombre":"Castellvell del Camp","id":"id43042"},{"nombre":"Castellv\u00ed de Rosanes","id":"id08066"},{"nombre":"Castellv\u00ed de la Marca","id":"id08065"},{"nombre":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries","id":"id17047"},{"nombre":"Castell\u00f3 de Farfanya","id":"id25069"},{"nombre":"Castell\u00f3 de Rugat","id":"id46090"},{"nombre":"Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana","id":"id12040"},{"nombre":"Castelnou","id":"id44067"},{"nombre":"Castelser\u00e1s","id":"id44068"},{"nombre":"Castielfabib","id":"id46092"},{"nombre":"Castiello de Jaca","id":"id22086"},{"nombre":"Castigaleu","id":"id22087"},{"nombre":"Castil de Peones","id":"id09083"},{"nombre":"Castil de Vela","id":"id34048"},{"nombre":"Castilblanco","id":"id06035"},{"nombre":"Castilblanco de los Arroyos","id":"id41027"},{"nombre":"Castildelgado","id":"id09082"},{"nombre":"Castilfal\u00e9","id":"id24042"},{"nombre":"Castilforte","id":"id19078"},{"nombre":"Castilfr\u00edo de la Sierra","id":"id42056"},{"nombre":"Castiliscar","id":"id50078"},{"nombre":"Castillazuelo","id":"id22088"},{"nombre":"Castilleja de Guzm\u00e1n","id":"id41028"},{"nombre":"Castilleja de la Cuesta","id":"id41029"},{"nombre":"Castilleja del Campo","id":"id41030"},{"nombre":"Castillejo de Iniesta","id":"id16068"},{"nombre":"Castillejo de Mart\u00edn Viejo","id":"id37096"},{"nombre":"Castillejo de Mesle\u00f3n","id":"id40046"},{"nombre":"Castillejo de Robledo","id":"id42058"},{"nombre":"Castillejo-Sierra","id":"id16070"},{"nombre":"Castillo de Bayuela","id":"id45043"},{"nombre":"Castillo de Garcimu\u00f1oz","id":"id16072"},{"nombre":"Castillo de Locub\u00edn","id":"id23026"},{"nombre":"Castillo de Villamalefa","id":"id12041"},{"nombre":"Castillo de las Guardas, El","id":"id41031"},{"nombre":"Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez","id":"id16071"},{"nombre":"Castillonroy","id":"id22089"},{"nombre":"Castillonuevo","id":"id31071"},{"nombre":"Castill\u00e9jar","id":"id18045"},{"nombre":"Castilnuevo","id":"id19079"},{"nombre":"Castilruiz","id":"id42057"},{"nombre":"Castraz","id":"id37097"},{"nombre":"Castrej\u00f3n de Trabancos","id":"id47037"},{"nombre":"Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a","id":"id34049"},{"nombre":"Castrelo de Mi\u00f1o","id":"id32022"},{"nombre":"Castrelo do Val","id":"id32021"},{"nombre":"Castril","id":"id18046"},{"nombre":"Castrillo Matajud\u00edos","id":"id09090"},{"nombre":"Castrillo de Cabrera","id":"id24043"},{"nombre":"Castrillo de Don Juan","id":"id34050"},{"nombre":"Castrillo de Duero","id":"id47038"},{"nombre":"Castrillo de Onielo","id":"id34051"},{"nombre":"Castrillo de Riopisuerga","id":"id09088"},{"nombre":"Castrillo de Villavega","id":"id34052"},{"nombre":"Castrillo de la Guare\u00f1a","id":"id49040"},{"nombre":"Castrillo de la Reina","id":"id09084"},{"nombre":"Castrillo de la Valduerna","id":"id24044"},{"nombre":"Castrillo de la Vega","id":"id09085"},{"nombre":"Castrillo del Val","id":"id09086"},{"nombre":"Castrillo-Tejeriego","id":"id47039"},{"nombre":"Castrill\u00f3n","id":"id33016"},{"nombre":"Castro Caldelas","id":"id32023"},{"nombre":"Castro de Filabres","id":"id04033"},{"nombre":"Castro de Fuentidue\u00f1a","id":"id40047"},{"nombre":"Castro de Rei","id":"id27010"},{"nombre":"Castro del R\u00edo","id":"id14019"},{"nombre":"Castro-Urdiales","id":"id39020"},{"nombre":"Castrobol","id":"id47040"},{"nombre":"Castrocalb\u00f3n","id":"id24046"},{"nombre":"Castrocontrigo","id":"id24047"},{"nombre":"Castrodeza","id":"id47041"},{"nombre":"Castrogonzalo","id":"id49041"},{"nombre":"Castrojeriz","id":"id09091"},{"nombre":"Castrojimeno","id":"id40048"},{"nombre":"Castromembibre","id":"id47042"},{"nombre":"Castromocho","id":"id34053"},{"nombre":"Castromonte","id":"id47043"},{"nombre":"Castronuevo","id":"id49042"},{"nombre":"Castronuevo de Esgueva","id":"id47044"},{"nombre":"Castronu\u00f1o","id":"id47045"},{"nombre":"Castropodame","id":"id24049"},{"nombre":"Castropol","id":"id33017"},{"nombre":"Castroponce","id":"id47046"},{"nombre":"Castroserna de Abajo","id":"id40049"},{"nombre":"Castroserrac\u00edn","id":"id40051"},{"nombre":"Castrotierra de Valmadrigal","id":"id24050"},{"nombre":"Castroverde","id":"id27011"},{"nombre":"Castroverde de Campos","id":"id49043"},{"nombre":"Castroverde de Cerrato","id":"id47047"},{"nombre":"Castroviejo","id":"id26044"},{"nombre":"Castuera","id":"id06036"},{"nombre":"Catadau","id":"id46093"},{"nombre":"Catarroja","id":"id46094"},{"nombre":"Catllar, El","id":"id43043"},{"nombre":"Catoira","id":"id36010"},{"nombre":"Catral","id":"id03055"},{"nombre":"Cat\u00ed","id":"id12042"},{"nombre":"Caudete","id":"id02025"},{"nombre":"Caudete de las Fuentes","id":"id46095"},{"nombre":"Caudiel","id":"id12043"},{"nombre":"Cava","id":"id25071"},{"nombre":"Cavia","id":"id09063"},{"nombre":"Cayuela","id":"id09093"},{"nombre":"Cazalegas","id":"id45045"},{"nombre":"Cazalilla","id":"id23027"},{"nombre":"Cazalla de la Sierra","id":"id41032"},{"nombre":"Cazorla","id":"id23028"},{"nombre":"Cazurra","id":"id49044"},{"nombre":"Ca\u00f1ada","id":"id03052"},{"nombre":"Ca\u00f1ada Juncosa","id":"id16047"},{"nombre":"Ca\u00f1ada Rosal","id":"id41901"},{"nombre":"Ca\u00f1ada Vellida","id":"id44062"},{"nombre":"Ca\u00f1ada de Benatanduz","id":"id44060"},{"nombre":"Ca\u00f1ada de Calatrava","id":"id13029"},{"nombre":"Ca\u00f1ada de Verich, La","id":"id44061"},{"nombre":"Ca\u00f1ada del Hoyo","id":"id16046"},{"nombre":"Ca\u00f1amaque","id":"id42050"},{"nombre":"Ca\u00f1amares","id":"id16048"},{"nombre":"Ca\u00f1amero","id":"id10044"},{"nombre":"Ca\u00f1as","id":"id26040"},{"nombre":"Ca\u00f1avate, El","id":"id16049"},{"nombre":"Ca\u00f1averal","id":"id10045"},{"nombre":"Ca\u00f1averal de Le\u00f3n","id":"id21020"},{"nombre":"Ca\u00f1averas","id":"id16050"},{"nombre":"Ca\u00f1averuelas","id":"id16051"},{"nombre":"Ca\u00f1ete","id":"id16052"},{"nombre":"Ca\u00f1ete de las Torres","id":"id14014"},{"nombre":"Ca\u00f1ete la Real","id":"id29035"},{"nombre":"Ca\u00f1iza, A","id":"id36009"},{"nombre":"Ca\u00f1izal","id":"id49034"},{"nombre":"Ca\u00f1izar","id":"id19066"},{"nombre":"Ca\u00f1izar del Olivar","id":"id44063"},{"nombre":"Ca\u00f1izares","id":"id16053"},{"nombre":"Ca\u00f1izo","id":"id49035"},{"nombre":"Cea","id":"id24051"},{"nombre":"Cebanico","id":"id24052"},{"nombre":"Cebolla","id":"id45046"},{"nombre":"Cebrecos","id":"id09094"},{"nombre":"Cebreros","id":"id05057"},{"nombre":"Cebrones del R\u00edo","id":"id24053"},{"nombre":"Ceclav\u00edn","id":"id10061"},{"nombre":"Cedeira","id":"id15022"},{"nombre":"Cedillo","id":"id10062"},{"nombre":"Cedillo de la Torre","id":"id40052"},{"nombre":"Cedillo del Condado","id":"id45047"},{"nombre":"Cedrillas","id":"id44074"},{"nombre":"Cee","id":"id15023"},{"nombre":"Ceheg\u00edn","id":"id30017"},{"nombre":"Ceinos de Campos","id":"id47048"},{"nombre":"Celada del Camino","id":"id09095"},{"nombre":"Celadas","id":"id44075"},{"nombre":"Celanova","id":"id32024"},{"nombre":"Cella","id":"id44076"},{"nombre":"Cellera de Ter, La","id":"id17189"},{"nombre":"Cellorigo","id":"id26045"},{"nombre":"Celr\u00e0","id":"id17049"},{"nombre":"Cendea de Olza\/Oltza Zendea","id":"id31193"},{"nombre":"Cendejas de Enmedio","id":"id19080"},{"nombre":"Cendejas de la Torre","id":"id19081"},{"nombre":"Cenes de la Vega","id":"id18047"},{"nombre":"Cenicero","id":"id26046"},{"nombre":"Cenicientos","id":"id28037"},{"nombre":"Cenizate","id":"id02026"},{"nombre":"Cenlle","id":"id32025"},{"nombre":"Centelles","id":"id08067"},{"nombre":"Centenera","id":"id19082"},{"nombre":"Centenera de Andaluz","id":"id42059"},{"nombre":"Cepeda","id":"id37098"},{"nombre":"Cepeda la Mora","id":"id05058"},{"nombre":"Cerb\u00f3n","id":"id42060"},{"nombre":"Cerceda","id":"id15024"},{"nombre":"Cercedilla","id":"id28038"},{"nombre":"Cercs","id":"id08268"},{"nombre":"Cerdanyola del Vall\u00e8s","id":"id08266"},{"nombre":"Cerdedo","id":"id36011"},{"nombre":"Cerdido","id":"id15025"},{"nombre":"Cerd\u00e0","id":"id46096"},{"nombre":"Cereceda de la Sierra","id":"id37099"},{"nombre":"Cerecinos de Campos","id":"id49046"},{"nombre":"Cerecinos del Carrizal","id":"id49047"},{"nombre":"Cerezal de Pe\u00f1ahorcada","id":"id37100"},{"nombre":"Cerezo","id":"id10063"},{"nombre":"Cerezo de Abajo","id":"id40053"},{"nombre":"Cerezo de Arriba","id":"id40054"},{"nombre":"Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n","id":"id09098"},{"nombre":"Cernadilla","id":"id49048"},{"nombre":"Cerollera, La","id":"id44077"},{"nombre":"Cerralbo","id":"id37101"},{"nombre":"Cerralbos, Los","id":"id45048"},{"nombre":"Cerrat\u00f3n de Juarros","id":"id09100"},{"nombre":"Cerro de And\u00e9valo, El","id":"id21023"},{"nombre":"Cerro, El","id":"id37102"},{"nombre":"Cervantes","id":"id27012"},{"nombre":"Cervatos de la Cueza","id":"id34055"},{"nombre":"Cervell\u00f3","id":"id08068"},{"nombre":"Cervera","id":"id25072"},{"nombre":"Cervera de Buitrago","id":"id28039"},{"nombre":"Cervera de Pisuerga","id":"id34056"},{"nombre":"Cervera de la Ca\u00f1ada","id":"id50079"},{"nombre":"Cervera de los Montes","id":"id45049"},{"nombre":"Cervera del Llano","id":"id16073"},{"nombre":"Cervera del Maestre","id":"id12044"},{"nombre":"Cervera del R\u00edo Alhama","id":"id26047"},{"nombre":"Cerveruela","id":"id50080"},{"nombre":"Cervillego de la Cruz","id":"id47049"},{"nombre":"Cervi\u00e0 de Ter","id":"id17050"},{"nombre":"Cervi\u00e0 de les Garrigues","id":"id25073"},{"nombre":"Cervo","id":"id27013"},{"nombre":"Cespedosa de Tormes","id":"id37103"},{"nombre":"Cetina","id":"id50081"},{"nombre":"Ceuta","id":"id51001"},{"nombre":"Ceut\u00ed","id":"id30018"},{"nombre":"Cevico Navero","id":"id34058"},{"nombre":"Cevico de la Torre","id":"id34057"},{"nombre":"Chagarc\u00eda Medianero","id":"id37114"},{"nombre":"Chalamera","id":"id22094"},{"nombre":"Chamart\u00edn","id":"id05067"},{"nombre":"Chandrexa de Queixa","id":"id32029"},{"nombre":"Chantada","id":"id27016"},{"nombre":"Chapiner\u00eda","id":"id28051"},{"nombre":"Chauchina","id":"id18059"},{"nombre":"Cha\u00f1e","id":"id40065"},{"nombre":"Checa","id":"id19103"},{"nombre":"Cheles","id":"id06042"},{"nombre":"Chella","id":"id46107"},{"nombre":"Chelva","id":"id46106"},{"nombre":"Chequilla","id":"id19104"},{"nombre":"Chera","id":"id46108"},{"nombre":"Chercos","id":"id04036"},{"nombre":"Cheste","id":"id46109"},{"nombre":"Chiclana de Segura","id":"id23029"},{"nombre":"Chiclana de la Frontera","id":"id11015"},{"nombre":"Chilches\/Xilxes","id":"id12053"},{"nombre":"Chillar\u00f3n de Cuenca","id":"id16023"},{"nombre":"Chillar\u00f3n del Rey","id":"id19106"},{"nombre":"Chillu\u00e9var","id":"id23030"},{"nombre":"Chill\u00f3n","id":"id13038"},{"nombre":"Chiloeches","id":"id19105"},{"nombre":"Chimeneas","id":"id18061"},{"nombre":"Chimillas","id":"id22096"},{"nombre":"Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n","id":"id02029"},{"nombre":"Chinch\u00f3n","id":"id28052"},{"nombre":"Chipiona","id":"id11016"},{"nombre":"Chiprana","id":"id50092"},{"nombre":"Chirivel","id":"id04037"},{"nombre":"Chiva","id":"id46111"},{"nombre":"Chodes","id":"id50093"},{"nombre":"Chodos\/Xodos","id":"id12055"},{"nombre":"Chozas de Abajo","id":"id24065"},{"nombre":"Chozas de Canales","id":"id45056"},{"nombre":"Chucena","id":"id21030"},{"nombre":"Chueca","id":"id45057"},{"nombre":"Chulilla","id":"id46112"},{"nombre":"Chumillas","id":"id16081"},{"nombre":"Churriana de la Vega","id":"id18062"},{"nombre":"Ch\u00eda","id":"id22095"},{"nombre":"Ch\u00f3var","id":"id12056"},{"nombre":"Ciadoncha","id":"id09101"},{"nombre":"Cidam\u00f3n","id":"id26048"},{"nombre":"Cidones","id":"id42061"},{"nombre":"Ciempozuelos","id":"id28040"},{"nombre":"Cierva, La","id":"id16074"},{"nombre":"Cieza","id":"id30019"},{"nombre":"Cieza","id":"id39021"},{"nombre":"Cifuentes","id":"id19086"},{"nombre":"Cigales","id":"id47050"},{"nombre":"Cigudosa","id":"id42062"},{"nombre":"Cigu\u00f1uela","id":"id47051"},{"nombre":"Cihuela","id":"id42063"},{"nombre":"Cihuri","id":"id26049"},{"nombre":"Cijuela","id":"id18048"},{"nombre":"Cillaperlata","id":"id09102"},{"nombre":"Cilleros","id":"id10064"},{"nombre":"Cilleros de la Bastida","id":"id37104"},{"nombre":"Cilleruelo de Abajo","id":"id09103"},{"nombre":"Cilleruelo de Arriba","id":"id09104"},{"nombre":"Cilleruelo de San Mam\u00e9s","id":"id40055"},{"nombre":"Cillorigo de Li\u00e9bana","id":"id39022"},{"nombre":"Cill\u00e1n","id":"id05059"},{"nombre":"Cimanes de la Vega","id":"id24054"},{"nombre":"Cimanes del Tejar","id":"id24055"},{"nombre":"Cimballa","id":"id50082"},{"nombre":"Cinco Olivas","id":"id50083"},{"nombre":"Cincovillas","id":"id19087"},{"nombre":"Cinctorres","id":"id12045"},{"nombre":"Cintru\u00e9nigo","id":"id31072"},{"nombre":"Cip\u00e9rez","id":"id37106"},{"nombre":"Cirat","id":"id12046"},{"nombre":"Cirauqui\/Zirauki","id":"id31074"},{"nombre":"Ciria","id":"id42064"},{"nombre":"Ciriza\/Ziritza","id":"id31075"},{"nombre":"Ciruelas","id":"id19088"},{"nombre":"Ciruelos","id":"id45050"},{"nombre":"Ciruelos de Cervera","id":"id09105"},{"nombre":"Ciruelos del Pinar","id":"id19089"},{"nombre":"Cirue\u00f1a","id":"id26050"},{"nombre":"Cirujales del R\u00edo","id":"id42065"},{"nombre":"Cisla","id":"id05060"},{"nombre":"Cisneros","id":"id34059"},{"nombre":"Cistella","id":"id17051"},{"nombre":"Cistierna","id":"id24056"},{"nombre":"Cist\u00e9rniga","id":"id47052"},{"nombre":"Ciudad Real","id":"id13034"},{"nombre":"Ciudad Rodrigo","id":"id37107"},{"nombre":"Ciutadella de Menorca","id":"id07015"},{"nombre":"Ciutadilla","id":"id25074"},{"nombre":"Cizur","id":"id31076"},{"nombre":"Clariana de Cardener","id":"id25075"},{"nombre":"Clar\u00e9s de Ribota","id":"id50084"},{"nombre":"Clavijo","id":"id26051"},{"nombre":"Coa\u00f1a","id":"id33018"},{"nombre":"Cobeja","id":"id45051"},{"nombre":"Cobeta","id":"id19090"},{"nombre":"Cobe\u00f1a","id":"id28041"},{"nombre":"Cobisa","id":"id45052"},{"nombre":"Cobos de Cerrato","id":"id34060"},{"nombre":"Cobos de Fuentidue\u00f1a","id":"id40056"},{"nombre":"Cobreros","id":"id49050"},{"nombre":"Coca","id":"id40057"},{"nombre":"Coca de Alba","id":"id37108"},{"nombre":"Cocentaina","id":"id03056"},{"nombre":"Codo","id":"id50085"},{"nombre":"Codorniz","id":"id40058"},{"nombre":"Codos","id":"id50086"},{"nombre":"Codosera, La","id":"id06037"},{"nombre":"Codo\u00f1era, La","id":"id44080"},{"nombre":"Cofrentes","id":"id46097"},{"nombre":"Cogeces de \u00cdscar","id":"id47053"},{"nombre":"Cogeces del Monte","id":"id47054"},{"nombre":"Cogollor","id":"id19091"},{"nombre":"Cogollos","id":"id09108"},{"nombre":"Cogollos de Guadix","id":"id18049"},{"nombre":"Cogollos de la Vega","id":"id18050"},{"nombre":"Cogolludo","id":"id19092"},{"nombre":"Cogul, El","id":"id25076"},{"nombre":"Coir\u00f3s","id":"id15027"},{"nombre":"Colera","id":"id17054"},{"nombre":"Coles","id":"id32026"},{"nombre":"Colilla, La","id":"id05061"},{"nombre":"Colindres","id":"id39023"},{"nombre":"Coll de Narg\u00f3","id":"id25077"},{"nombre":"Collado Hermoso","id":"id40059"},{"nombre":"Collado Mediano","id":"id28046"},{"nombre":"Collado Villalba","id":"id28047"},{"nombre":"Collado de Contreras","id":"id05062"},{"nombre":"Collado de la Vera","id":"id10065"},{"nombre":"Collado del Mir\u00f3n","id":"id05063"},{"nombre":"Collazos de Boedo","id":"id34061"},{"nombre":"Collbat\u00f3","id":"id08069"},{"nombre":"Colldejou","id":"id43045"},{"nombre":"Collsuspina","id":"id08070"},{"nombre":"Colmenar","id":"id29043"},{"nombre":"Colmenar Viejo","id":"id28045"},{"nombre":"Colmenar de Montemayor","id":"id37109"},{"nombre":"Colmenar de Oreja","id":"id28043"},{"nombre":"Colmenar del Arroyo","id":"id28042"},{"nombre":"Colmenarejo","id":"id28044"},{"nombre":"Colomera","id":"id18051"},{"nombre":"Colomers","id":"id17055"},{"nombre":"Colunga","id":"id33019"},{"nombre":"Colungo","id":"id22090"},{"nombre":"Coma i la Pedra, La","id":"id25163"},{"nombre":"Comares","id":"id29044"},{"nombre":"Comillas","id":"id39024"},{"nombre":"Conca de Dalt","id":"id25161"},{"nombre":"Condado de Castilnovo","id":"id40060"},{"nombre":"Condado de Trevi\u00f1o","id":"id09109"},{"nombre":"Condemios de Abajo","id":"id19095"},{"nombre":"Condemios de Arriba","id":"id19096"},{"nombre":"Conesa","id":"id43046"},{"nombre":"Confrides","id":"id03057"},{"nombre":"Congosto","id":"id24057"},{"nombre":"Congosto de Valdavia","id":"id34062"},{"nombre":"Congostrina","id":"id19097"},{"nombre":"Conil de la Frontera","id":"id11014"},{"nombre":"Conquista","id":"id14020"},{"nombre":"Conquista de la Sierra","id":"id10066"},{"nombre":"Consell","id":"id07016"},{"nombre":"Constantina","id":"id41033"},{"nombre":"Constant\u00ed","id":"id43047"},{"nombre":"Constanzana","id":"id05064"},{"nombre":"Consuegra","id":"id45053"},{"nombre":"Contamina","id":"id50087"},{"nombre":"Contreras","id":"id09110"},{"nombre":"Coomonte","id":"id49052"},{"nombre":"Copernal","id":"id19098"},{"nombre":"Copons","id":"id08071"},{"nombre":"Corbal\u00e1n","id":"id44082"},{"nombre":"Corbera","id":"id46098"},{"nombre":"Corbera d'Ebre","id":"id43048"},{"nombre":"Corbera de Llobregat","id":"id08072"},{"nombre":"Corbillos de los Oteros","id":"id24058"},{"nombre":"Corbins","id":"id25078"},{"nombre":"Corcos","id":"id47055"},{"nombre":"Corcubi\u00f3n","id":"id15028"},{"nombre":"Cordobilla de L\u00e1cara","id":"id06038"},{"nombre":"Cordovilla","id":"id37110"},{"nombre":"Cordovilla la Real","id":"id34063"},{"nombre":"Cordov\u00edn","id":"id26052"},{"nombre":"Corduente","id":"id19099"},{"nombre":"Corella","id":"id31077"},{"nombre":"Corera","id":"id26053"},{"nombre":"Coreses","id":"id49053"},{"nombre":"Corgo, O","id":"id27014"},{"nombre":"Coria","id":"id10067"},{"nombre":"Coria del R\u00edo","id":"id41034"},{"nombre":"Coripe","id":"id41035"},{"nombre":"Coristanco","id":"id15029"},{"nombre":"Cornago","id":"id26054"},{"nombre":"Cornell\u00e0 de Llobregat","id":"id08073"},{"nombre":"Cornell\u00e0 del Terri","id":"id17056"},{"nombre":"Cornudella de Montsant","id":"id43049"},{"nombre":"Coronada, La","id":"id06039"},{"nombre":"Coronil, El","id":"id41036"},{"nombre":"Corpa","id":"id28048"},{"nombre":"Corporales","id":"id26055"},{"nombre":"Corral de Almaguer","id":"id45054"},{"nombre":"Corral de Ayll\u00f3n","id":"id40061"},{"nombre":"Corral de Calatrava","id":"id13035"},{"nombre":"Corral-Rubio","id":"id02027"},{"nombre":"Corrales de Buelna, Los","id":"id39025"},{"nombre":"Corrales de Duero","id":"id47056"},{"nombre":"Corrales del Vino","id":"id49054"},{"nombre":"Corrales, Los","id":"id41037"},{"nombre":"Corte de Peleas","id":"id06040"},{"nombre":"Corteconcepci\u00f3n","id":"id21024"},{"nombre":"Cortegada","id":"id32027"},{"nombre":"Cortegana","id":"id21025"},{"nombre":"Cortelazor","id":"id21026"},{"nombre":"Cortes","id":"id31078"},{"nombre":"Cortes de Arag\u00f3n","id":"id44084"},{"nombre":"Cortes de Arenoso","id":"id12048"},{"nombre":"Cortes de Baza","id":"id18053"},{"nombre":"Cortes de Pall\u00e1s","id":"id46099"},{"nombre":"Cortes de la Frontera","id":"id29046"},{"nombre":"Cortes y Graena","id":"id18054"},{"nombre":"Cortijos, Los","id":"id13036"},{"nombre":"Corull\u00f3n","id":"id24059"},{"nombre":"Coru\u00f1a del Conde","id":"id09112"},{"nombre":"Coru\u00f1a, A","id":"id15030"},{"nombre":"Corvera de Asturias","id":"id33020"},{"nombre":"Corvera de Toranzo","id":"id39026"},{"nombre":"Cor\u00e7\u00e0","id":"id17057"},{"nombre":"Cosa","id":"id44085"},{"nombre":"Coscurita","id":"id42068"},{"nombre":"Coslada","id":"id28049"},{"nombre":"Cospeito","id":"id27015"},{"nombre":"Costitx","id":"id07017"},{"nombre":"Costur","id":"id12049"},{"nombre":"Cosuenda","id":"id50088"},{"nombre":"Cotanes del Monte","id":"id49055"},{"nombre":"Cotes","id":"id46100"},{"nombre":"Cotillas","id":"id02028"},{"nombre":"Cotobade","id":"id36012"},{"nombre":"Covaleda","id":"id42069"},{"nombre":"Covarrubias","id":"id09113"},{"nombre":"Covelo","id":"id36013"},{"nombre":"Coves de Vinrom\u00e0, les","id":"id12050"},{"nombre":"Cox","id":"id03058"},{"nombre":"Cozuelos de Fuentidue\u00f1a","id":"id40902"},{"nombre":"Co\u00edn","id":"id29042"},{"nombre":"Crecente","id":"id36014"},{"nombre":"Creixell","id":"id43050"},{"nombre":"Crespi\u00e0","id":"id17058"},{"nombre":"Crespos","id":"id05065"},{"nombre":"Cretas","id":"id44086"},{"nombre":"Crevillent","id":"id03059"},{"nombre":"Cristina","id":"id06041"},{"nombre":"Crist\u00f3bal","id":"id37112"},{"nombre":"Crivill\u00e9n","id":"id44087"},{"nombre":"Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura","id":"id17901"},{"nombre":"Cr\u00e9menes","id":"id24060"},{"nombre":"Cuacos de Yuste","id":"id10068"},{"nombre":"Cuadros","id":"id24061"},{"nombre":"Cualedro","id":"id32028"},{"nombre":"Cuarte de Huerva","id":"id50089"},{"nombre":"Cuba, La","id":"id44088"},{"nombre":"Cubas de la Sagra","id":"id28050"},{"nombre":"Cubel","id":"id50090"},{"nombre":"Cubelles","id":"id08074"},{"nombre":"Cubells","id":"id25079"},{"nombre":"Cubilla","id":"id42070"},{"nombre":"Cubillas de Cerrato","id":"id34066"},{"nombre":"Cubillas de Rueda","id":"id24063"},{"nombre":"Cubillas de Santa Marta","id":"id47057"},{"nombre":"Cubillas de los Oteros","id":"id24062"},{"nombre":"Cubillo","id":"id40062"},{"nombre":"Cubillo de Uceda, El","id":"id19102"},{"nombre":"Cubillo del Campo","id":"id09114"},{"nombre":"Cubillos","id":"id49056"},{"nombre":"Cubillos del Sil","id":"id24064"},{"nombre":"Cubla","id":"id44089"},{"nombre":"Cubo de Benavente","id":"id49057"},{"nombre":"Cubo de Bureba","id":"id09115"},{"nombre":"Cubo de Don Sancho, El","id":"id37113"},{"nombre":"Cubo de Tierra del Vino, El","id":"id49058"},{"nombre":"Cubo de la Solana","id":"id42071"},{"nombre":"Cucal\u00f3n","id":"id44090"},{"nombre":"Cudillero","id":"id33021"},{"nombre":"Cuelgamures","id":"id49059"},{"nombre":"Cuenca","id":"id16078"},{"nombre":"Cuenca de Campos","id":"id47058"},{"nombre":"Cuerlas, Las","id":"id50091"},{"nombre":"Cuerva","id":"id45055"},{"nombre":"Cuervo de Sevilla, El","id":"id41903"},{"nombre":"Cuervo, El","id":"id44092"},{"nombre":"Cueva de Roa, La","id":"id09117"},{"nombre":"Cueva de \u00c1greda","id":"id42073"},{"nombre":"Cueva del Hierro","id":"id16079"},{"nombre":"Cuevas Bajas","id":"id29047"},{"nombre":"Cuevas Labradas","id":"id44094"},{"nombre":"Cuevas de Almud\u00e9n","id":"id44093"},{"nombre":"Cuevas de Provanco","id":"id40905"},{"nombre":"Cuevas de San Clemente","id":"id09119"},{"nombre":"Cuevas de San Marcos","id":"id29049"},{"nombre":"Cuevas del Almanzora","id":"id04035"},{"nombre":"Cuevas del Becerro","id":"id29048"},{"nombre":"Cuevas del Campo","id":"id18912"},{"nombre":"Cuevas del Valle","id":"id05066"},{"nombre":"Culla","id":"id12051"},{"nombre":"Cullera","id":"id46105"},{"nombre":"Culleredo","id":"id15031"},{"nombre":"Cumbre, La","id":"id10069"},{"nombre":"Cumbres Mayores","id":"id21029"},{"nombre":"Cumbres de Enmedio","id":"id21027"},{"nombre":"Cumbres de San Bartolom\u00e9","id":"id21028"},{"nombre":"Cunit","id":"id43051"},{"nombre":"Cuntis","id":"id36015"},{"nombre":"Curiel de Duero","id":"id47059"},{"nombre":"Curtis","id":"id15032"},{"nombre":"Cuzcurrita de R\u00edo Tir\u00f3n","id":"id26056"},{"nombre":"Cu\u00e9llar","id":"id40063"},{"nombre":"C\u00e0lig","id":"id12034"},{"nombre":"C\u00e0noves i Samal\u00fas","id":"id08042"},{"nombre":"C\u00e0rcer","id":"id46084"},{"nombre":"C\u00e1ceres","id":"id10037"},{"nombre":"C\u00e1diar","id":"id18035"},{"nombre":"C\u00e1diz","id":"id11012"},{"nombre":"C\u00e1jar","id":"id18036"},{"nombre":"C\u00e1rcar","id":"id31066"},{"nombre":"C\u00e1rcheles","id":"id23901"},{"nombre":"C\u00e1rdenas","id":"id26041"},{"nombre":"C\u00e1rmenes","id":"id24037"},{"nombre":"C\u00e1rtama","id":"id29038"},{"nombre":"C\u00e1seda","id":"id31069"},{"nombre":"C\u00e1staras","id":"id18044"},{"nombre":"C\u00e1\u00f1ar","id":"id18040"},{"nombre":"C\u00f3bdar","id":"id04034"},{"nombre":"C\u00f3mpeta","id":"id29045"},{"nombre":"C\u00f3rdoba","id":"id14021"},{"nombre":"C\u00f3zar","id":"id13037"},{"nombre":"C\u00fallar","id":"id18056"},{"nombre":"C\u00fallar Vega","id":"id18057"},{"nombre":"C\u00fatar","id":"id29050"},{"nombre":"Daganzo de Arriba","id":"id28053"},{"nombre":"Daimiel","id":"id13039"},{"nombre":"Daim\u00fas","id":"id46113"},{"nombre":"Dal\u00edas","id":"id04038"},{"nombre":"Darnius","id":"id17060"},{"nombre":"Daroca","id":"id50094"},{"nombre":"Daroca de Rioja","id":"id26057"},{"nombre":"Darro","id":"id18063"},{"nombre":"Das","id":"id17061"},{"nombre":"Daya Nueva","id":"id03061"},{"nombre":"Daya Vieja","id":"id03062"},{"nombre":"Deba","id":"id20029"},{"nombre":"Dega\u00f1a","id":"id33022"},{"nombre":"Dehesa de Montejo","id":"id34067"},{"nombre":"Dehesa de Romanos","id":"id34068"},{"nombre":"Dehesas Viejas","id":"id18065"},{"nombre":"Dehesas de Guadix","id":"id18064"},{"nombre":"Deifontes","id":"id18066"},{"nombre":"Dei\u00e0","id":"id07018"},{"nombre":"Deleitosa","id":"id10070"},{"nombre":"Deltebre","id":"id43901"},{"nombre":"Derio","id":"id48901"},{"nombre":"Descargamar\u00eda","id":"id10071"},{"nombre":"Desojo","id":"id31079"},{"nombre":"Destriana","id":"id24066"},{"nombre":"Deza","id":"id42076"},{"nombre":"Dicastillo","id":"id31080"},{"nombre":"Diego del Carpio","id":"id05903"},{"nombre":"Diezma","id":"id18067"},{"nombre":"Dima","id":"id48026"},{"nombre":"Dios le Guarde","id":"id37115"},{"nombre":"Dodro","id":"id15033"},{"nombre":"Dolores","id":"id03064"},{"nombre":"Dome\u00f1o","id":"id46114"},{"nombre":"Domingo Garc\u00eda","id":"id40068"},{"nombre":"Domingo P\u00e9rez","id":"id45058"},{"nombre":"Don Benito","id":"id06044"},{"nombre":"Don \u00c1lvaro","id":"id06043"},{"nombre":"Donamaria","id":"id31081"},{"nombre":"Doneztebe\/Santesteban","id":"id31221"},{"nombre":"Donhierro","id":"id40069"},{"nombre":"Donjimeno","id":"id05069"},{"nombre":"Donostia\/San Sebasti\u00e1n","id":"id20069"},{"nombre":"Donvidas","id":"id05070"},{"nombre":"Dos Aguas","id":"id46115"},{"nombre":"Dos Hermanas","id":"id41038"},{"nombre":"Dos Torres","id":"id14023"},{"nombre":"Dosbarrios","id":"id45059"},{"nombre":"Dosrius","id":"id08075"},{"nombre":"Doz\u00f3n","id":"id36016"},{"nombre":"Do\u00f1a Menc\u00eda","id":"id14022"},{"nombre":"Do\u00f1inos de Ledesma","id":"id37116"},{"nombre":"Do\u00f1inos de Salamanca","id":"id37117"},{"nombre":"Driebes","id":"id19107"},{"nombre":"Duesaig\u00fces","id":"id43053"},{"nombre":"Due\u00f1as","id":"id34069"},{"nombre":"Dumbr\u00eda","id":"id15034"},{"nombre":"Durango","id":"id48027"},{"nombre":"Duruelo","id":"id40070"},{"nombre":"Duruelo de la Sierra","id":"id42078"},{"nombre":"Dur\u00f3n","id":"id19108"},{"nombre":"D\u00e9nia","id":"id03063"},{"nombre":"D\u00e9vanos","id":"id42075"},{"nombre":"D\u00edlar","id":"id18068"},{"nombre":"D\u00f3lar","id":"id18069"},{"nombre":"D\u00fadar","id":"id18070"},{"nombre":"D\u00farcal","id":"id18071"},{"nombre":"Ea","id":"id48028"},{"nombre":"Echarri","id":"id31083"},{"nombre":"Eibar","id":"id20030"},{"nombre":"Eivissa","id":"id07026"},{"nombre":"Ejea de los Caballeros","id":"id50095"},{"nombre":"Ejeme","id":"id37118"},{"nombre":"Ejido, El","id":"id04902"},{"nombre":"Ejulve","id":"id44096"},{"nombre":"Elantxobe","id":"id48031"},{"nombre":"Elburgo\/Burgelu","id":"id01021"},{"nombre":"Elche de la Sierra","id":"id02030"},{"nombre":"Elche\/Elx","id":"id03065"},{"nombre":"Elciego","id":"id01022"},{"nombre":"Elda","id":"id03066"},{"nombre":"Elduain","id":"id20031"},{"nombre":"Elgeta","id":"id20033"},{"nombre":"Elgoibar","id":"id20032"},{"nombre":"Elgorriaga","id":"id31087"},{"nombre":"Eliana, l'","id":"id46116"},{"nombre":"Eljas","id":"id10072"},{"nombre":"Elorrio","id":"id48032"},{"nombre":"Elvillar\/Bilar","id":"id01023"},{"nombre":"Embid","id":"id19109"},{"nombre":"Embid de Ariza","id":"id50096"},{"nombre":"Emperador","id":"id46117"},{"nombre":"Encina de San Silvestre","id":"id37120"},{"nombre":"Encina, La","id":"id37119"},{"nombre":"Encinacorba","id":"id50098"},{"nombre":"Encinas","id":"id40071"},{"nombre":"Encinas Reales","id":"id14024"},{"nombre":"Encinas de Abajo","id":"id37121"},{"nombre":"Encinas de Arriba","id":"id37122"},{"nombre":"Encinas de Esgueva","id":"id47060"},{"nombre":"Encinasola","id":"id21031"},{"nombre":"Encinasola de los Comendadores","id":"id37123"},{"nombre":"Encinedo","id":"id24067"},{"nombre":"Encinillas","id":"id40072"},{"nombre":"Enciso","id":"id26058"},{"nombre":"Enc\u00edo","id":"id09120"},{"nombre":"Endrinal","id":"id37124"},{"nombre":"Enguera","id":"id46118"},{"nombre":"Engu\u00eddanos","id":"id16082"},{"nombre":"Enix","id":"id04041"},{"nombre":"Entrala","id":"id49061"},{"nombre":"Entrambasaguas","id":"id39028"},{"nombre":"Entrena","id":"id26059"},{"nombre":"Entrimo","id":"id32030"},{"nombre":"Entr\u00edn Bajo","id":"id06045"},{"nombre":"En\u00e9riz\/Eneritz","id":"id31089"},{"nombre":"Erandio","id":"id48902"},{"nombre":"Eratsun","id":"id31090"},{"nombre":"Ercina, La","id":"id24068"},{"nombre":"Ere\u00f1o","id":"id48033"},{"nombre":"Ergoiena","id":"id31091"},{"nombre":"Erla","id":"id50100"},{"nombre":"Ermua","id":"id48034"},{"nombre":"Errenteria","id":"id20067"},{"nombre":"Errezil","id":"id20066"},{"nombre":"Erriberagoitia\/Ribera Alta","id":"id01046"},{"nombre":"Errigoiti","id":"id48079"},{"nombre":"Erro","id":"id31092"},{"nombre":"Erustes","id":"id45060"},{"nombre":"Escacena del Campo","id":"id21032"},{"nombre":"Escala, L'","id":"id17062"},{"nombre":"Escalante","id":"id39029"},{"nombre":"Escalona","id":"id45061"},{"nombre":"Escalona del Prado","id":"id40073"},{"nombre":"Escalonilla","id":"id45062"},{"nombre":"Escamilla","id":"id19110"},{"nombre":"Escarabajosa de Cabezas","id":"id40074"},{"nombre":"Escariche","id":"id19111"},{"nombre":"Escatr\u00f3n","id":"id50101"},{"nombre":"Esca\u00f1uela","id":"id23031"},{"nombre":"Escobar de Campos","id":"id24069"},{"nombre":"Escobar de Polendos","id":"id40075"},{"nombre":"Escobosa de Almaz\u00e1n","id":"id42079"},{"nombre":"Escopete","id":"id19112"},{"nombre":"Escorca","id":"id07019"},{"nombre":"Escorial, El","id":"id28054"},{"nombre":"Escorihuela","id":"id44097"},{"nombre":"Escucha","id":"id44099"},{"nombre":"Escurial","id":"id10073"},{"nombre":"Escurial de la Sierra","id":"id37125"},{"nombre":"Esc\u00fazar","id":"id18072"},{"nombre":"Esgos","id":"id32031"},{"nombre":"Esguevillas de Esgueva","id":"id47061"},{"nombre":"Eskoriatza","id":"id20034"},{"nombre":"Eslava","id":"id31094"},{"nombre":"Eslida","id":"id12057"},{"nombre":"Espada\u00f1a","id":"id37126"},{"nombre":"Espada\u00f1edo","id":"id49062"},{"nombre":"Espadilla","id":"id12058"},{"nombre":"Esparragalejo","id":"id06046"},{"nombre":"Esparragosa de Lares","id":"id06048"},{"nombre":"Esparragosa de la Serena","id":"id06047"},{"nombre":"Esparreguera","id":"id08076"},{"nombre":"Espartinas","id":"id41040"},{"nombre":"Esparza de Salazar\/Espartza Zaraitzu","id":"id31095"},{"nombre":"Espeja","id":"id37127"},{"nombre":"Espeja de San Marcelino","id":"id42080"},{"nombre":"Espejo","id":"id14025"},{"nombre":"Espej\u00f3n","id":"id42081"},{"nombre":"Espel\u00fay","id":"id23032"},{"nombre":"Espera","id":"id11017"},{"nombre":"Espiel","id":"id14026"},{"nombre":"Espinar, El","id":"id40076"},{"nombre":"Espinelves","id":"id17063"},{"nombre":"Espino de la Orbada","id":"id37128"},{"nombre":"Espinosa de Cerrato","id":"id34070"},{"nombre":"Espinosa de Cervera","id":"id09122"},{"nombre":"Espinosa de Henares","id":"id19113"},{"nombre":"Espinosa de Villagonzalo","id":"id34071"},{"nombre":"Espinosa de los Caballeros","id":"id05072"},{"nombre":"Espinosa de los Monteros","id":"id09124"},{"nombre":"Espinosa del Camino","id":"id09123"},{"nombre":"Espinoso del Rey","id":"id45063"},{"nombre":"Espirdo","id":"id40077"},{"nombre":"Esplegares","id":"id19114"},{"nombre":"Espluga Calba, L'","id":"id25081"},{"nombre":"Espluga de Francol\u00ed, L'","id":"id43054"},{"nombre":"Esplugues de Llobregat","id":"id08077"},{"nombre":"Espl\u00fas","id":"id22099"},{"nombre":"Espolla","id":"id17064"},{"nombre":"Esponell\u00e0","id":"id17065"},{"nombre":"Esporles","id":"id07020"},{"nombre":"Espot","id":"id25082"},{"nombre":"Espronceda","id":"id31096"},{"nombre":"Espunyola, L'","id":"id08078"},{"nombre":"Esquirol, L'","id":"id08254"},{"nombre":"Esquivias","id":"id45064"},{"nombre":"Establ\u00e9s","id":"id19115"},{"nombre":"Estada","id":"id22102"},{"nombre":"Estadilla","id":"id22103"},{"nombre":"Estamariu","id":"id25088"},{"nombre":"Estany, L'","id":"id08079"},{"nombre":"Estar\u00e0s","id":"id25085"},{"nombre":"Estella-Lizarra","id":"id31097"},{"nombre":"Estellencs","id":"id07021"},{"nombre":"Estepa","id":"id41041"},{"nombre":"Estepa de San Juan","id":"id42082"},{"nombre":"Estepona","id":"id29051"},{"nombre":"Estercuel","id":"id44100"},{"nombre":"Esteribar","id":"id31098"},{"nombre":"Esterri d'\u00c0neu","id":"id25086"},{"nombre":"Esterri de Card\u00f3s","id":"id25087"},{"nombre":"Estivella","id":"id46120"},{"nombre":"Estollo","id":"id26060"},{"nombre":"Estopi\u00f1\u00e1n del Castillo","id":"id22105"},{"nombre":"Estrada, A","id":"id36017"},{"nombre":"Estrella, La","id":"id45065"},{"nombre":"Estremera","id":"id28055"},{"nombre":"Estri\u00e9gana","id":"id19116"},{"nombre":"Estubeny","id":"id46121"},{"nombre":"Est\u00e9par","id":"id09125"},{"nombre":"Etayo","id":"id31099"},{"nombre":"Etxalar","id":"id31082"},{"nombre":"Etxarri Aranatz","id":"id31084"},{"nombre":"Etxauri","id":"id31085"},{"nombre":"Etxebarri","id":"id48029"},{"nombre":"Etxebarria","id":"id48030"},{"nombre":"Eulate","id":"id31100"},{"nombre":"Ezcabarte","id":"id31101"},{"nombre":"Ezcaray","id":"id26061"},{"nombre":"Ezc\u00e1roz\/Ezkaroze","id":"id31093"},{"nombre":"Ezkio-Itsaso","id":"id20035"},{"nombre":"Ezkurra","id":"id31102"},{"nombre":"Ezprogui","id":"id31103"},{"nombre":"Fabara","id":"id50102"},{"nombre":"Fabero","id":"id24070"},{"nombre":"Facheca","id":"id03067"},{"nombre":"Fago","id":"id22106"},{"nombre":"Falces","id":"id31104"},{"nombre":"Falset","id":"id43055"},{"nombre":"Famorca","id":"id03068"},{"nombre":"Fanlo","id":"id22107"},{"nombre":"Fanzara","id":"id12059"},{"nombre":"Far d'Empord\u00e0, El","id":"id17005"},{"nombre":"Faraj\u00e1n","id":"id29052"},{"nombre":"Faramontanos de T\u00e1bara","id":"id49063"},{"nombre":"Fariza","id":"id49064"},{"nombre":"Farlete","id":"id50104"},{"nombre":"Farrera","id":"id25089"},{"nombre":"Fasnia","id":"id38012"},{"nombre":"Fatarella, La","id":"id43056"},{"nombre":"Faura","id":"id46122"},{"nombre":"Favara","id":"id46123"},{"nombre":"Fayos, Los","id":"id50106"},{"nombre":"Fay\u00f3n","id":"id50105"},{"nombre":"Febr\u00f3, La","id":"id43057"},{"nombre":"Felanitx","id":"id07022"},{"nombre":"Felix","id":"id04043"},{"nombre":"Fene","id":"id15035"},{"nombre":"Feria","id":"id06049"},{"nombre":"Fermoselle","id":"id49065"},{"nombre":"Fern\u00e1n Caballero","id":"id13040"},{"nombre":"Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez","id":"id14027"},{"nombre":"Ferreira","id":"id18074"},{"nombre":"Ferreras de Abajo","id":"id49066"},{"nombre":"Ferreras de Arriba","id":"id49067"},{"nombre":"Ferreries","id":"id07023"},{"nombre":"Ferreruela","id":"id49068"},{"nombre":"Ferreruela de Huerva","id":"id44101"},{"nombre":"Ferrol","id":"id15036"},{"nombre":"Figar\u00f3-Montmany","id":"id08134"},{"nombre":"Figuera, La","id":"id43058"},{"nombre":"Figueres","id":"id17066"},{"nombre":"Figuerola del Camp","id":"id43059"},{"nombre":"Figueroles","id":"id12060"},{"nombre":"Figueruela de Arriba","id":"id49069"},{"nombre":"Figueruelas","id":"id50107"},{"nombre":"Fines","id":"id04044"},{"nombre":"Finestrat","id":"id03069"},{"nombre":"Firgas","id":"id35008"},{"nombre":"Fiscal","id":"id22109"},{"nombre":"Fisterra","id":"id15037"},{"nombre":"Fitero","id":"id31105"},{"nombre":"Fi\u00f1ana","id":"id04045"},{"nombre":"Fla\u00e7\u00e0","id":"id17067"},{"nombre":"Flix","id":"id43060"},{"nombre":"Flores de \u00c1vila","id":"id05073"},{"nombre":"Floresta, La","id":"id25092"},{"nombre":"Florida de Li\u00e9bana","id":"id37129"},{"nombre":"Fogars de Montcl\u00fas","id":"id08081"},{"nombre":"Fogars de la Selva","id":"id08082"},{"nombre":"Foios","id":"id46126"},{"nombre":"Foix\u00e0","id":"id17068"},{"nombre":"Folgoso de la Ribera","id":"id24071"},{"nombre":"Folgoso do Courel","id":"id27017"},{"nombre":"Folgueroles","id":"id08083"},{"nombre":"Fombellida","id":"id47062"},{"nombre":"Fombuena","id":"id50108"},{"nombre":"Fompedraza","id":"id47063"},{"nombre":"Foncea","id":"id26062"},{"nombre":"Fondarella","id":"id25093"},{"nombre":"Fond\u00f3 de les Neus, el\/Hond\u00f3n de las Nieves","id":"id03077"},{"nombre":"Fond\u00f3n","id":"id04046"},{"nombre":"Fonelas","id":"id18076"},{"nombre":"Fonfr\u00eda","id":"id44102"},{"nombre":"Fonfr\u00eda","id":"id49071"},{"nombre":"Fonollosa","id":"id08084"},{"nombre":"Fonsagrada, A","id":"id27018"},{"nombre":"Font d'En Carr\u00f2s, la","id":"id46127"},{"nombre":"Font de la Figuera, la","id":"id46128"},{"nombre":"Font-rub\u00ed","id":"id08085"},{"nombre":"Fontanals de Cerdanya","id":"id17069"},{"nombre":"Fontanar","id":"id19117"},{"nombre":"Fontanarejo","id":"id13041"},{"nombre":"Fontanars dels Alforins","id":"id46124"},{"nombre":"Fontanilles","id":"id17070"},{"nombre":"Fontcoberta","id":"id17071"},{"nombre":"Fontellas","id":"id31106"},{"nombre":"Fontihoyuelo","id":"id47064"},{"nombre":"Fontioso","id":"id09127"},{"nombre":"Fontiveros","id":"id05074"},{"nombre":"Fonz","id":"id22110"},{"nombre":"Fonzaleche","id":"id26063"},{"nombre":"Foradada","id":"id25094"},{"nombre":"Foradada del Toscar","id":"id22111"},{"nombre":"Forallac","id":"id17902"},{"nombre":"Forcall","id":"id12061"},{"nombre":"Forcarei","id":"id36018"},{"nombre":"Forfoleda","id":"id37130"},{"nombre":"Formentera","id":"id07024"},{"nombre":"Formentera del Segura","id":"id03070"},{"nombre":"Formiche Alto","id":"id44103"},{"nombre":"Fornalutx","id":"id07025"},{"nombre":"Fornells de la Selva","id":"id17073"},{"nombre":"Fornelos de Montes","id":"id36019"},{"nombre":"Fortaleny","id":"id46125"},{"nombre":"Fortanete","id":"id44106"},{"nombre":"Forti\u00e0","id":"id17074"},{"nombre":"Fortuna","id":"id30020"},{"nombre":"Forua","id":"id48906"},{"nombre":"For\u00e8s","id":"id43061"},{"nombre":"Foz","id":"id27019"},{"nombre":"Foz-Calanda","id":"id44107"},{"nombre":"Frades","id":"id15038"},{"nombre":"Frades de la Sierra","id":"id37131"},{"nombre":"Fraga","id":"id22112"},{"nombre":"Frago, El","id":"id50109"},{"nombre":"Frailes","id":"id23033"},{"nombre":"Franco, El","id":"id33023"},{"nombre":"Frandov\u00ednez","id":"id09128"},{"nombre":"Franqueses del Vall\u00e8s, Les","id":"id08086"},{"nombre":"Frasno, El","id":"id50110"},{"nombre":"Frechilla","id":"id34072"},{"nombre":"Frechilla de Almaz\u00e1n","id":"id42083"},{"nombre":"Fregenal de la Sierra","id":"id06050"},{"nombre":"Fregeneda, La","id":"id37132"},{"nombre":"Freginals","id":"id43062"},{"nombre":"Freila","id":"id18078"},{"nombre":"Fresneda de Altarejos","id":"id16083"},{"nombre":"Fresneda de Cu\u00e9llar","id":"id40078"},{"nombre":"Fresneda de la Sierra","id":"id16084"},{"nombre":"Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n","id":"id09129"},{"nombre":"Fresneda, La","id":"id44108"},{"nombre":"Fresnedilla","id":"id05075"},{"nombre":"Fresnedillas de la Oliva","id":"id28056"},{"nombre":"Fresnedoso","id":"id37133"},{"nombre":"Fresnedoso de Ibor","id":"id10075"},{"nombre":"Fresne\u00f1a","id":"id09130"},{"nombre":"Fresnillo de las Due\u00f1as","id":"id09131"},{"nombre":"Fresno Alh\u00e1ndiga","id":"id37134"},{"nombre":"Fresno de Cantespino","id":"id40079"},{"nombre":"Fresno de Caracena","id":"id42084"},{"nombre":"Fresno de Rodilla","id":"id09133"},{"nombre":"Fresno de R\u00edo Tir\u00f3n","id":"id09132"},{"nombre":"Fresno de Sayago","id":"id49077"},{"nombre":"Fresno de Torote","id":"id28057"},{"nombre":"Fresno de la Fuente","id":"id40080"},{"nombre":"Fresno de la Polvorosa","id":"id49075"},{"nombre":"Fresno de la Ribera","id":"id49076"},{"nombre":"Fresno de la Vega","id":"id24073"},{"nombre":"Fresno del R\u00edo","id":"id34073"},{"nombre":"Fresno el Viejo","id":"id47065"},{"nombre":"Fresno, El","id":"id05076"},{"nombre":"Friera de Valverde","id":"id49078"},{"nombre":"Frigiliana","id":"id29053"},{"nombre":"Friol","id":"id27020"},{"nombre":"Frontera","id":"id38013"},{"nombre":"Frontera, La","id":"id16085"},{"nombre":"Fruiz","id":"id48035"},{"nombre":"Frumales","id":"id40081"},{"nombre":"Fr\u00e9scano","id":"id50111"},{"nombre":"Fr\u00edas","id":"id09134"},{"nombre":"Fr\u00edas de Albarrac\u00edn","id":"id44109"},{"nombre":"Fr\u00f3mista","id":"id34074"},{"nombre":"Fuembellida","id":"id19118"},{"nombre":"Fuencaliente","id":"id13042"},{"nombre":"Fuencaliente de la Palma","id":"id38014"},{"nombre":"Fuencemill\u00e1n","id":"id19119"},{"nombre":"Fuendejal\u00f3n","id":"id50113"},{"nombre":"Fuendetodos","id":"id50114"},{"nombre":"Fuenferrada","id":"id44110"},{"nombre":"Fuengirola","id":"id29054"},{"nombre":"Fuenlabrada","id":"id28058"},{"nombre":"Fuenlabrada de los Montes","id":"id06051"},{"nombre":"Fuenllana","id":"id13043"},{"nombre":"Fuenmayor","id":"id26064"},{"nombre":"Fuensalda\u00f1a","id":"id47066"},{"nombre":"Fuensalida","id":"id45066"},{"nombre":"Fuensanta","id":"id02032"},{"nombre":"Fuensanta de Martos","id":"id23034"},{"nombre":"Fuente Encalada","id":"id49079"},{"nombre":"Fuente Obejuna","id":"id14029"},{"nombre":"Fuente Palmera","id":"id14030"},{"nombre":"Fuente Vaqueros","id":"id18079"},{"nombre":"Fuente de Cantos","id":"id06052"},{"nombre":"Fuente de Pedro Naharro","id":"id16086"},{"nombre":"Fuente de Piedra","id":"id29055"},{"nombre":"Fuente de San Esteban, La","id":"id37135"},{"nombre":"Fuente de Santa Cruz","id":"id40082"},{"nombre":"Fuente del Arco","id":"id06053"},{"nombre":"Fuente del Maestre","id":"id06054"},{"nombre":"Fuente el Fresno","id":"id13044"},{"nombre":"Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a","id":"id40083"},{"nombre":"Fuente el Olmo de \u00cdscar","id":"id40084"},{"nombre":"Fuente el Saz de Jarama","id":"id28059"},{"nombre":"Fuente el Sa\u00faz","id":"id05077"},{"nombre":"Fuente el Sol","id":"id47067"},{"nombre":"Fuente la Lancha","id":"id14028"},{"nombre":"Fuente la Reina","id":"id12063"},{"nombre":"Fuente \u00c1lamo de Murcia","id":"id30021"},{"nombre":"Fuente-Olmedo","id":"id47068"},{"nombre":"Fuente-T\u00f3jar","id":"id14031"},{"nombre":"Fuente-\u00c1lamo","id":"id02033"},{"nombre":"Fuentealbilla","id":"id02034"},{"nombre":"Fuentearmegil","id":"id42085"},{"nombre":"Fuentebureba","id":"id09135"},{"nombre":"Fuentecambr\u00f3n","id":"id42086"},{"nombre":"Fuentecantos","id":"id42087"},{"nombre":"Fuentec\u00e9n","id":"id09136"},{"nombre":"Fuenteguinaldo","id":"id37136"},{"nombre":"Fuenteheridos","id":"id21033"},{"nombre":"Fuentelahiguera de Albatages","id":"id19120"},{"nombre":"Fuentelape\u00f1a","id":"id49080"},{"nombre":"Fuentelc\u00e9sped","id":"id09137"},{"nombre":"Fuentelencina","id":"id19121"},{"nombre":"Fuentelespino de Haro","id":"id16087"},{"nombre":"Fuentelespino de Moya","id":"id16088"},{"nombre":"Fuenteliante","id":"id37137"},{"nombre":"Fuentelisendo","id":"id09138"},{"nombre":"Fuentelmonge","id":"id42088"},{"nombre":"Fuentelsaz","id":"id19122"},{"nombre":"Fuentelsaz de Soria","id":"id42089"},{"nombre":"Fuentelviejo","id":"id19123"},{"nombre":"Fuentemolinos","id":"id09139"},{"nombre":"Fuentenava de J\u00e1baga","id":"id16904"},{"nombre":"Fuentenebro","id":"id09140"},{"nombre":"Fuentenovilla","id":"id19124"},{"nombre":"Fuentepelayo","id":"id40086"},{"nombre":"Fuentepinilla","id":"id42090"},{"nombre":"Fuentepi\u00f1el","id":"id40087"},{"nombre":"Fuenterrebollo","id":"id40088"},{"nombre":"Fuenterroble de Salvatierra","id":"id37138"},{"nombre":"Fuenterrobles","id":"id46129"},{"nombre":"Fuentes","id":"id16089"},{"nombre":"Fuentes Calientes","id":"id44111"},{"nombre":"Fuentes Claras","id":"id44112"},{"nombre":"Fuentes de Andaluc\u00eda","id":"id41042"},{"nombre":"Fuentes de Ay\u00f3dar","id":"id12064"},{"nombre":"Fuentes de A\u00f1o","id":"id05078"},{"nombre":"Fuentes de B\u00e9jar","id":"id37139"},{"nombre":"Fuentes de Carbajal","id":"id24074"},{"nombre":"Fuentes de Ebro","id":"id50115"},{"nombre":"Fuentes de Jiloca","id":"id50116"},{"nombre":"Fuentes de Le\u00f3n","id":"id06055"},{"nombre":"Fuentes de Maga\u00f1a","id":"id42092"},{"nombre":"Fuentes de Nava","id":"id34076"},{"nombre":"Fuentes de O\u00f1oro","id":"id37140"},{"nombre":"Fuentes de Ropel","id":"id49082"},{"nombre":"Fuentes de Rubielos","id":"id44113"},{"nombre":"Fuentes de Valdepero","id":"id34077"},{"nombre":"Fuentesa\u00faco","id":"id49081"},{"nombre":"Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a","id":"id40089"},{"nombre":"Fuentesecas","id":"id49083"},{"nombre":"Fuentesoto","id":"id40091"},{"nombre":"Fuentespalda","id":"id44114"},{"nombre":"Fuentespina","id":"id09141"},{"nombre":"Fuentespreadas","id":"id49084"},{"nombre":"Fuentestr\u00fan","id":"id42093"},{"nombre":"Fuentidue\u00f1a","id":"id40092"},{"nombre":"Fuentidue\u00f1a de Tajo","id":"id28060"},{"nombre":"Fuerte del Rey","id":"id23035"},{"nombre":"Fuertescusa","id":"id16091"},{"nombre":"Fueva, La","id":"id22113"},{"nombre":"Fuliola, La","id":"id25096"},{"nombre":"Fulleda","id":"id25097"},{"nombre":"Funes","id":"id31107"},{"nombre":"Fusti\u00f1ana","id":"id31108"},{"nombre":"F\u00e9rez","id":"id02031"},{"nombre":"F\u00edgols","id":"id08080"},{"nombre":"F\u00edgols i Aliny\u00e0","id":"id25908"},{"nombre":"F\u00f3rnoles","id":"id44105"},{"nombre":"Gabald\u00f3n","id":"id16092"},{"nombre":"Gabias, Las","id":"id18905"},{"nombre":"Gabiria","id":"id20038"},{"nombre":"Gaianes","id":"id03072"},{"nombre":"Gaibiel","id":"id12065"},{"nombre":"Gaintza","id":"id20037"},{"nombre":"Gai\u00e0","id":"id08090"},{"nombre":"Gajanejos","id":"id19125"},{"nombre":"Gajates","id":"id37141"},{"nombre":"Galapagar","id":"id28061"},{"nombre":"Galar","id":"id31109"},{"nombre":"Galaroza","id":"id21034"},{"nombre":"Galbarros","id":"id09143"},{"nombre":"Galb\u00e1rruli","id":"id26065"},{"nombre":"Galdakao","id":"id48036"},{"nombre":"Galdames","id":"id48037"},{"nombre":"Galende","id":"id49085"},{"nombre":"Galera","id":"id18082"},{"nombre":"Galera, La","id":"id43063"},{"nombre":"Galilea","id":"id26066"},{"nombre":"Galindo y Perahuy","id":"id37142"},{"nombre":"Galinduste","id":"id37143"},{"nombre":"Galisancho","id":"id37144"},{"nombre":"Galisteo","id":"id10076"},{"nombre":"Gallardos, Los","id":"id04048"},{"nombre":"Gallega, La","id":"id09144"},{"nombre":"Gallegos","id":"id40093"},{"nombre":"Gallegos de Altamiros","id":"id05079"},{"nombre":"Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n","id":"id37145"},{"nombre":"Gallegos de Hornija","id":"id47069"},{"nombre":"Gallegos de Sobrinos","id":"id05080"},{"nombre":"Gallegos de Solmir\u00f3n","id":"id37146"},{"nombre":"Gallegos del Pan","id":"id49086"},{"nombre":"Gallegos del R\u00edo","id":"id49087"},{"nombre":"Gallifa","id":"id08087"},{"nombre":"Gallinero de Cameros","id":"id26067"},{"nombre":"Gallipienzo\/Galipentzu","id":"id31110"},{"nombre":"Gallocanta","id":"id50117"},{"nombre":"Gallur","id":"id50118"},{"nombre":"Gallu\u00e9s\/Galoze","id":"id31111"},{"nombre":"Galve","id":"id44115"},{"nombre":"Galve de Sorbe","id":"id19127"},{"nombre":"Gal\u00e1pagos","id":"id19126"},{"nombre":"Gamiz-Fika","id":"id48038"},{"nombre":"Gamones","id":"id49088"},{"nombre":"Gandesa","id":"id43064"},{"nombre":"Gandia","id":"id46131"},{"nombre":"Garaballa","id":"id16093"},{"nombre":"Garachico","id":"id38015"},{"nombre":"Garaf\u00eda","id":"id38016"},{"nombre":"Garai","id":"id48039"},{"nombre":"Garaioa","id":"id31112"},{"nombre":"Garbayuela","id":"id06056"},{"nombre":"Garcia","id":"id43065"},{"nombre":"Garciaz","id":"id10077"},{"nombre":"Garcibuey","id":"id37147"},{"nombre":"Garcihern\u00e1ndez","id":"id37148"},{"nombre":"Garcill\u00e1n","id":"id40094"},{"nombre":"Garciotum","id":"id45068"},{"nombre":"Garcirrey","id":"id37149"},{"nombre":"Garde","id":"id31113"},{"nombre":"Gargallo","id":"id44116"},{"nombre":"Garganta de los Montes","id":"id28062"},{"nombre":"Garganta del Villar","id":"id05081"},{"nombre":"Garganta la Olla","id":"id10079"},{"nombre":"Garganta, La","id":"id10078"},{"nombre":"Gargantilla","id":"id10080"},{"nombre":"Gargantilla del Lozoya y Pinilla de Buitrago","id":"id28063"},{"nombre":"Garg\u00fcera","id":"id10081"},{"nombre":"Garidells, Els","id":"id43066"},{"nombre":"Garlitos","id":"id06057"},{"nombre":"Garrafe de Tor\u00edo","id":"id24076"},{"nombre":"Garralda","id":"id31115"},{"nombre":"Garray","id":"id42094"},{"nombre":"Garriga, La","id":"id08088"},{"nombre":"Garrigoles","id":"id17076"},{"nombre":"Garriguella","id":"id17077"},{"nombre":"Garrig\u00e0s","id":"id17075"},{"nombre":"Garrobo, El","id":"id41043"},{"nombre":"Garrovilla, La","id":"id06058"},{"nombre":"Garrovillas de Alcon\u00e9tar","id":"id10082"},{"nombre":"Garrucha","id":"id04049"},{"nombre":"Garv\u00edn","id":"id10083"},{"nombre":"Gar\u00ednoain","id":"id31114"},{"nombre":"Gascones","id":"id28064"},{"nombre":"Gascue\u00f1a","id":"id16094"},{"nombre":"Gascue\u00f1a de Bornova","id":"id19129"},{"nombre":"Gastor, El","id":"id11018"},{"nombre":"Gata","id":"id10084"},{"nombre":"Gata de Gorgos","id":"id03071"},{"nombre":"Gatika","id":"id48040"},{"nombre":"Gat\u00f3n de Campos","id":"id47070"},{"nombre":"Gauc\u00edn","id":"id29056"},{"nombre":"Gautegiz Arteaga","id":"id48041"},{"nombre":"Gavarda","id":"id46130"},{"nombre":"Gavet de la Conca","id":"id25098"},{"nombre":"Gavilanes","id":"id05082"},{"nombre":"Gav\u00e0","id":"id08089"},{"nombre":"Gaztelu","id":"id20907"},{"nombre":"Gea de Albarrac\u00edn","id":"id44117"},{"nombre":"Gejuelo del Barro","id":"id37150"},{"nombre":"Geldo","id":"id12067"},{"nombre":"Gelida","id":"id08091"},{"nombre":"Gelsa","id":"id50119"},{"nombre":"Gelves","id":"id41044"},{"nombre":"Gema","id":"id49090"},{"nombre":"Gemu\u00f1o","id":"id05083"},{"nombre":"Genalguacil","id":"id29057"},{"nombre":"Genevilla","id":"id31116"},{"nombre":"Genov\u00e9s","id":"id46132"},{"nombre":"Ger","id":"id17078"},{"nombre":"Gerena","id":"id41045"},{"nombre":"Geria","id":"id47071"},{"nombre":"Gerindote","id":"id45069"},{"nombre":"Gernika-Lumo","id":"id48046"},{"nombre":"Gestalgar","id":"id46133"},{"nombre":"Getafe","id":"id28065"},{"nombre":"Getaria","id":"id20039"},{"nombre":"Getxo","id":"id48044"},{"nombre":"Gibrale\u00f3n","id":"id21035"},{"nombre":"Gij\u00f3n","id":"id33024"},{"nombre":"Gil Garc\u00eda","id":"id05085"},{"nombre":"Gilbuena","id":"id05084"},{"nombre":"Gilena","id":"id41046"},{"nombre":"Gilet","id":"id46134"},{"nombre":"Gimenells i el Pla de la Font","id":"id25912"},{"nombre":"Gimialc\u00f3n","id":"id05086"},{"nombre":"Gimileo","id":"id26068"},{"nombre":"Ginebrosa, La","id":"id44118"},{"nombre":"Gines","id":"id41047"},{"nombre":"Ginestar","id":"id43067"},{"nombre":"Gineta, La","id":"id02035"},{"nombre":"Girona","id":"id17079"},{"nombre":"Gironella","id":"id08092"},{"nombre":"Gisclareny","id":"id08093"},{"nombre":"Gista\u00edn","id":"id22114"},{"nombre":"Gizaburuaga","id":"id48047"},{"nombre":"Gobernador","id":"id18083"},{"nombre":"Godall","id":"id43068"},{"nombre":"Godella","id":"id46135"},{"nombre":"Godelleta","id":"id46136"},{"nombre":"Godojos","id":"id50120"},{"nombre":"Goizueta","id":"id31117"},{"nombre":"Golmayo","id":"id42095"},{"nombre":"Golm\u00e9s","id":"id25099"},{"nombre":"Golosalvo","id":"id02036"},{"nombre":"Golpejas","id":"id37151"},{"nombre":"Gombr\u00e8n","id":"id17080"},{"nombre":"Gomecello","id":"id37152"},{"nombre":"Gomesende","id":"id32033"},{"nombre":"Gomezserrac\u00edn","id":"id40095"},{"nombre":"Gondomar","id":"id36021"},{"nombre":"Gor","id":"id18085"},{"nombre":"Gorafe","id":"id18086"},{"nombre":"Gordaliza del Pino","id":"id24077"},{"nombre":"Gordexola","id":"id48042"},{"nombre":"Gordo, El","id":"id10085"},{"nombre":"Gordoncillo","id":"id24078"},{"nombre":"Gorga","id":"id03073"},{"nombre":"Gorliz","id":"id48043"},{"nombre":"Gormaz","id":"id42097"},{"nombre":"Gotarrendura","id":"id05087"},{"nombre":"Gotor","id":"id50121"},{"nombre":"Goz\u00f3n","id":"id33025"},{"nombre":"Go\u00f1i","id":"id31118"},{"nombre":"Gradefes","id":"id24079"},{"nombre":"Grado","id":"id33026"},{"nombre":"Grado, El","id":"id22115"},{"nombre":"Graja de Campalbo","id":"id16095"},{"nombre":"Graja de Iniesta","id":"id16096"},{"nombre":"Grajal de Campos","id":"id24080"},{"nombre":"Grajera","id":"id40097"},{"nombre":"Granada","id":"id18087"},{"nombre":"Granada de R\u00edo-Tinto, La","id":"id21036"},{"nombre":"Granada, La","id":"id08094"},{"nombre":"Granadella, La","id":"id25101"},{"nombre":"Granadilla de Abona","id":"id38017"},{"nombre":"Granado, El","id":"id21037"},{"nombre":"Grandas de Salime","id":"id33027"},{"nombre":"Grandes y San Mart\u00edn","id":"id05088"},{"nombre":"Granera","id":"id08095"},{"nombre":"Granja d'Escarp, La","id":"id25102"},{"nombre":"Granja de Moreruela","id":"id49091"},{"nombre":"Granja de Rocamora","id":"id03074"},{"nombre":"Granja de Torrehermosa","id":"id06059"},{"nombre":"Granja de la Costera, la","id":"id46137"},{"nombre":"Granja, La","id":"id10086"},{"nombre":"Granjuela, La","id":"id14032"},{"nombre":"Granollers","id":"id08096"},{"nombre":"Granucillo","id":"id49092"},{"nombre":"Granyanella","id":"id25103"},{"nombre":"Granyena de Segarra","id":"id25104"},{"nombre":"Granyena de les Garrigues","id":"id25105"},{"nombre":"Gran\u00e1tula de Calatrava","id":"id13045"},{"nombre":"Gratallops","id":"id43069"},{"nombre":"Graus","id":"id22117"},{"nombre":"Grazalema","id":"id11019"},{"nombre":"Gra\u00f1\u00e9n","id":"id22116"},{"nombre":"Gra\u00f1\u00f3n","id":"id26069"},{"nombre":"Griegos","id":"id44119"},{"nombre":"Grijalba","id":"id09148"},{"nombre":"Grijota","id":"id34079"},{"nombre":"Grisale\u00f1a","id":"id09149"},{"nombre":"Grisel","id":"id50122"},{"nombre":"Gris\u00e9n","id":"id50123"},{"nombre":"Gri\u00f1\u00f3n","id":"id28066"},{"nombre":"Grove, O","id":"id36022"},{"nombre":"Gr\u00e1valos","id":"id26070"},{"nombre":"Guadahortuna","id":"id18088"},{"nombre":"Guadalajara","id":"id19130"},{"nombre":"Guadalaviar","id":"id44120"},{"nombre":"Guadalcanal","id":"id41048"},{"nombre":"Guadalc\u00e1zar","id":"id14033"},{"nombre":"Guadalix de la Sierra","id":"id28067"},{"nombre":"Guadalmez","id":"id13046"},{"nombre":"Guadalupe","id":"id10087"},{"nombre":"Guadamur","id":"id45070"},{"nombre":"Guadarrama","id":"id28068"},{"nombre":"Guadassuar","id":"id46139"},{"nombre":"Guadass\u00e9quies","id":"id46138"},{"nombre":"Guadiana del Caudillo","id":"id06903"},{"nombre":"Guadix","id":"id18089"},{"nombre":"Guadramiro","id":"id37154"},{"nombre":"Guajares, Los","id":"id18906"},{"nombre":"Gualba","id":"id08097"},{"nombre":"Gualchos","id":"id18093"},{"nombre":"Gualta","id":"id17081"},{"nombre":"Guancha, La","id":"id38018"},{"nombre":"Guarda, A","id":"id36023"},{"nombre":"Guardamar de la Safor","id":"id46140"},{"nombre":"Guardamar del Segura","id":"id03076"},{"nombre":"Guardia de Ja\u00e9n, La","id":"id23038"},{"nombre":"Guardia, La","id":"id45071"},{"nombre":"Guardiola de Bergued\u00e0","id":"id08099"},{"nombre":"Guardo","id":"id34080"},{"nombre":"Guare\u00f1a","id":"id06060"},{"nombre":"Guaro","id":"id29058"},{"nombre":"Guarrate","id":"id49093"},{"nombre":"Guarrom\u00e1n","id":"id23039"},{"nombre":"Guaza de Campos","id":"id34081"},{"nombre":"Gudi\u00f1a, A","id":"id32034"},{"nombre":"Gues\u00e1laz\/Gesalatz","id":"id31120"},{"nombre":"Guiamets, Els","id":"id43070"},{"nombre":"Guijo de Coria","id":"id10088"},{"nombre":"Guijo de Galisteo","id":"id10089"},{"nombre":"Guijo de Granadilla","id":"id10090"},{"nombre":"Guijo de Santa B\u00e1rbara","id":"id10091"},{"nombre":"Guijo de \u00c1vila","id":"id37155"},{"nombre":"Guijo, El","id":"id14034"},{"nombre":"Guijuelo","id":"id37156"},{"nombre":"Guillena","id":"id41049"},{"nombre":"Guils de Cerdanya","id":"id17082"},{"nombre":"Guimer\u00e0","id":"id25109"},{"nombre":"Guingueta d'\u00c0neu, La","id":"id25903"},{"nombre":"Guirguillano","id":"id31121"},{"nombre":"Guisando","id":"id05089"},{"nombre":"Guissona","id":"id25110"},{"nombre":"Guitiriz","id":"id27022"},{"nombre":"Guixers","id":"id25111"},{"nombre":"Gumiel de Iz\u00e1n","id":"id09151"},{"nombre":"Gumiel de Mercado","id":"id09152"},{"nombre":"Gunt\u00edn","id":"id27023"},{"nombre":"Gurb","id":"id08100"},{"nombre":"Guriezo","id":"id39030"},{"nombre":"Gurrea de G\u00e1llego","id":"id22119"},{"nombre":"Gusendos de los Oteros","id":"id24081"},{"nombre":"Gutierre-Mu\u00f1oz","id":"id05090"},{"nombre":"Gu\u00eda de Isora","id":"id38019"},{"nombre":"G\u00e1dor","id":"id04047"},{"nombre":"G\u00e1ldar","id":"id35009"},{"nombre":"G\u00e1lvez","id":"id45067"},{"nombre":"G\u00e1tova","id":"id46902"},{"nombre":"G\u00e9nave","id":"id23037"},{"nombre":"G\u00e9rgal","id":"id04050"},{"nombre":"G\u00f3jar","id":"id18084"},{"nombre":"G\u00f3mara","id":"id42096"},{"nombre":"G\u00f3sol","id":"id25100"},{"nombre":"G\u00fadar","id":"id44121"},{"nombre":"G\u00fcejar Sierra","id":"id18094"},{"nombre":"G\u00fcesa\/Gorza","id":"id31119"},{"nombre":"G\u00fcev\u00e9jar","id":"id18095"},{"nombre":"G\u00fce\u00f1es","id":"id48045"},{"nombre":"G\u00fc\u00edmar","id":"id38020"},{"nombre":"Haba, La","id":"id06061"},{"nombre":"Hacinas","id":"id09154"},{"nombre":"Harana\/Valle de Arana","id":"id01056"},{"nombre":"Haro","id":"id26071"},{"nombre":"Har\u00eda","id":"id35010"},{"nombre":"Haza","id":"id09155"},{"nombre":"Hazas de Cesto","id":"id39031"},{"nombre":"Helechosa de los Montes","id":"id06062"},{"nombre":"Hell\u00edn","id":"id02037"},{"nombre":"Henarejos","id":"id16097"},{"nombre":"Henche","id":"id19132"},{"nombre":"Heras de Ayuso","id":"id19133"},{"nombre":"Herb\u00e9s","id":"id12068"},{"nombre":"Herce","id":"id26072"},{"nombre":"Herencia","id":"id13047"},{"nombre":"Herencias, Las","id":"id45072"},{"nombre":"Herguijuela","id":"id10092"},{"nombre":"Herguijuela de Ciudad Rodrigo","id":"id37157"},{"nombre":"Herguijuela de la Sierra","id":"id37158"},{"nombre":"Herguijuela del Campo","id":"id37159"},{"nombre":"Hermandad de Campoo de Suso","id":"id39032"},{"nombre":"Hermigua","id":"id38021"},{"nombre":"Hermisende","id":"id49094"},{"nombre":"Hernani","id":"id20040"},{"nombre":"Hernansancho","id":"id05092"},{"nombre":"Hernialde","id":"id20041"},{"nombre":"Hern\u00e1n-P\u00e9rez","id":"id10093"},{"nombre":"Herrad\u00f3n de Pinares","id":"id05093"},{"nombre":"Herram\u00e9lluri","id":"id26073"},{"nombre":"Herrera","id":"id41050"},{"nombre":"Herrera de Alc\u00e1ntara","id":"id10094"},{"nombre":"Herrera de Pisuerga","id":"id34083"},{"nombre":"Herrera de Soria","id":"id42098"},{"nombre":"Herrera de Valdeca\u00f1as","id":"id34084"},{"nombre":"Herrera de los Navarros","id":"id50124"},{"nombre":"Herrera del Duque","id":"id06063"},{"nombre":"Herrera, La","id":"id02038"},{"nombre":"Herreros de Suso","id":"id05094"},{"nombre":"Herreruela","id":"id10095"},{"nombre":"Herreruela de Oropesa","id":"id45073"},{"nombre":"Herrer\u00eda","id":"id19134"},{"nombre":"Herrer\u00edas","id":"id39033"},{"nombre":"Herrumblar, El","id":"id16098"},{"nombre":"Herr\u00edn de Campos","id":"id47073"},{"nombre":"Herv\u00e1s","id":"id10096"},{"nombre":"Herv\u00edas","id":"id26074"},{"nombre":"Hiendelaencina","id":"id19135"},{"nombre":"Higuera","id":"id10097"},{"nombre":"Higuera de Calatrava","id":"id23041"},{"nombre":"Higuera de Llerena","id":"id06065"},{"nombre":"Higuera de Vargas","id":"id06066"},{"nombre":"Higuera de la Serena","id":"id06064"},{"nombre":"Higuera de la Sierra","id":"id21038"},{"nombre":"Higuera de las Due\u00f1as","id":"id05095"},{"nombre":"Higuera la Real","id":"id06067"},{"nombre":"Higueras","id":"id12069"},{"nombre":"Higueruela","id":"id02039"},{"nombre":"Higueruelas","id":"id46141"},{"nombre":"Hija de Dios, La","id":"id05096"},{"nombre":"Hijes","id":"id19136"},{"nombre":"Hiniesta, La","id":"id49095"},{"nombre":"Hinojal","id":"id10098"},{"nombre":"Hinojales","id":"id21039"},{"nombre":"Hinojares","id":"id23042"},{"nombre":"Hinojos","id":"id21040"},{"nombre":"Hinojosa de Duero","id":"id37160"},{"nombre":"Hinojosa de Jarque","id":"id44123"},{"nombre":"Hinojosa de San Vicente","id":"id45074"},{"nombre":"Hinojosa del Campo","id":"id42100"},{"nombre":"Hinojosa del Duque","id":"id14035"},{"nombre":"Hinojosa del Valle","id":"id06068"},{"nombre":"Hinojosa, La","id":"id16099"},{"nombre":"Hinojosas de Calatrava","id":"id13048"},{"nombre":"Hinojosos, Los","id":"id16100"},{"nombre":"Hiriberri\/Villanueva de Aezkoa","id":"id31256"},{"nombre":"Hiruela, La","id":"id28069"},{"nombre":"Hita","id":"id19138"},{"nombre":"Hito, El","id":"id16101"},{"nombre":"Holguera","id":"id10099"},{"nombre":"Hombrados","id":"id19139"},{"nombre":"Hondarribia","id":"id20036"},{"nombre":"Hond\u00f3n de los Frailes","id":"id03078"},{"nombre":"Honrubia","id":"id16102"},{"nombre":"Honrubia de la Cuesta","id":"id40099"},{"nombre":"Hontalbilla","id":"id40100"},{"nombre":"Hontanar","id":"id45075"},{"nombre":"Hontanares de Eresma","id":"id40101"},{"nombre":"Hontanas","id":"id09159"},{"nombre":"Hontanaya","id":"id16103"},{"nombre":"Hontangas","id":"id09160"},{"nombre":"Hontecillas","id":"id16104"},{"nombre":"Hontoba","id":"id19142"},{"nombre":"Hontoria de Cerrato","id":"id34086"},{"nombre":"Hontoria de Valdearados","id":"id09164"},{"nombre":"Hontoria de la Cantera","id":"id09162"},{"nombre":"Hontoria del Pinar","id":"id09163"},{"nombre":"Horcajada, La","id":"id05097"},{"nombre":"Horcajo Medianero","id":"id37162"},{"nombre":"Horcajo de Montemayor","id":"id37161"},{"nombre":"Horcajo de Santiago","id":"id16106"},{"nombre":"Horcajo de la Sierra-Aoslos","id":"id28070"},{"nombre":"Horcajo de las Torres","id":"id05099"},{"nombre":"Horcajo de los Montes","id":"id13049"},{"nombre":"Horcajuelo de la Sierra","id":"id28071"},{"nombre":"Horche","id":"id19143"},{"nombre":"Hormazas, Las","id":"id09166"},{"nombre":"Hormigos","id":"id45076"},{"nombre":"Hormilla","id":"id26075"},{"nombre":"Hormilleja","id":"id26076"},{"nombre":"Hornachos","id":"id06069"},{"nombre":"Hornachuelos","id":"id14036"},{"nombre":"Hornillo, El","id":"id05100"},{"nombre":"Hornillos de Cameros","id":"id26077"},{"nombre":"Hornillos de Cerrato","id":"id34087"},{"nombre":"Hornillos de Eresma","id":"id47074"},{"nombre":"Hornillos del Camino","id":"id09167"},{"nombre":"Hornos","id":"id23043"},{"nombre":"Hornos de Moncalvillo","id":"id26078"},{"nombre":"Horra, La","id":"id09168"},{"nombre":"Horta de Sant Joan","id":"id43071"},{"nombre":"Hortezuela de Oc\u00e9n","id":"id19145"},{"nombre":"Hortig\u00fcela","id":"id09169"},{"nombre":"Hospital de \u00d3rbigo","id":"id24082"},{"nombre":"Hospitalet de Llobregat, L'","id":"id08101"},{"nombre":"Hostalets de Pierola, Els","id":"id08162"},{"nombre":"Hostalric","id":"id17083"},{"nombre":"Hoya, La","id":"id37163"},{"nombre":"Hoya-Gonzalo","id":"id02040"},{"nombre":"Hoyales de Roa","id":"id09170"},{"nombre":"Hoyo de Manzanares","id":"id28072"},{"nombre":"Hoyo de Pinares, El","id":"id05102"},{"nombre":"Hoyocasero","id":"id05101"},{"nombre":"Hoyorredondo","id":"id05103"},{"nombre":"Hoyos","id":"id10100"},{"nombre":"Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz","id":"id05106"},{"nombre":"Hoyos del Collado","id":"id05104"},{"nombre":"Hoyos del Espino","id":"id05105"},{"nombre":"Hoz de Jaca","id":"id22122"},{"nombre":"Hoz de la Vieja, La","id":"id44124"},{"nombre":"Hoz y Costean","id":"id22908"},{"nombre":"Huarte\/Uharte","id":"id31122"},{"nombre":"Huecas","id":"id45077"},{"nombre":"Huelma","id":"id23044"},{"nombre":"Huelva","id":"id21041"},{"nombre":"Huelves","id":"id16108"},{"nombre":"Huerce, La","id":"id19146"},{"nombre":"Huerta","id":"id37164"},{"nombre":"Huerta de Arriba","id":"id09173"},{"nombre":"Huerta de Rey","id":"id09174"},{"nombre":"Huerta de Valdecar\u00e1banos","id":"id45078"},{"nombre":"Huerta de la Obispal\u00eda","id":"id16110"},{"nombre":"Huerta del Marquesado","id":"id16111"},{"nombre":"Huertahernando","id":"id19148"},{"nombre":"Huerto","id":"id22124"},{"nombre":"Huertos, Los","id":"id40103"},{"nombre":"Huesa","id":"id23045"},{"nombre":"Huesa del Com\u00fan","id":"id44125"},{"nombre":"Huesca","id":"id22125"},{"nombre":"Huete","id":"id16112"},{"nombre":"Hueva","id":"id19150"},{"nombre":"Humada","id":"id09175"},{"nombre":"Humanes","id":"id19151"},{"nombre":"Humanes de Madrid","id":"id28073"},{"nombre":"Humilladero","id":"id29059"},{"nombre":"Hurones","id":"id09176"},{"nombre":"Hurtumpascual","id":"id05107"},{"nombre":"Husillos","id":"id34088"},{"nombre":"Hu\u00e9cija","id":"id04051"},{"nombre":"Hu\u00e9laga","id":"id10101"},{"nombre":"Hu\u00e9lago","id":"id18096"},{"nombre":"Hu\u00e9lamo","id":"id16107"},{"nombre":"Hu\u00e9neja","id":"id18097"},{"nombre":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda","id":"id04052"},{"nombre":"Hu\u00e9rcal-Overa","id":"id04053"},{"nombre":"Hu\u00e9rcanos","id":"id26079"},{"nombre":"Hu\u00e9rguina","id":"id16109"},{"nombre":"Hu\u00e9rmeces","id":"id09172"},{"nombre":"Hu\u00e9rmeces del Cerro","id":"id19147"},{"nombre":"Hu\u00e9scar","id":"id18098"},{"nombre":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","id":"id18100"},{"nombre":"Hu\u00e9tor Vega","id":"id18101"},{"nombre":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n","id":"id18099"},{"nombre":"Hu\u00e9var del Aljarafe","id":"id41051"},{"nombre":"H\u00e9rmedes de Cerrato","id":"id34082"},{"nombre":"H\u00edjar","id":"id44122"},{"nombre":"Ibahernando","id":"id10102"},{"nombre":"Ibargoiti","id":"id31124"},{"nombre":"Ibarra","id":"id20042"},{"nombre":"Ibarrangelu","id":"id48048"},{"nombre":"Ibdes","id":"id50125"},{"nombre":"Ibeas de Juarros","id":"id09177"},{"nombre":"Ibi","id":"id03079"},{"nombre":"Ibias","id":"id33028"},{"nombre":"Ibieca","id":"id22126"},{"nombre":"Ibrillos","id":"id09178"},{"nombre":"Ibros","id":"id23046"},{"nombre":"Icod de los Vinos","id":"id38022"},{"nombre":"Idiazabal","id":"id20043"},{"nombre":"Igantzi","id":"id31259"},{"nombre":"Igea","id":"id26080"},{"nombre":"Iglesiarrubia","id":"id09179"},{"nombre":"Iglesias","id":"id09180"},{"nombre":"Iglesuela del Cid, La","id":"id44126"},{"nombre":"Iglesuela, La","id":"id45079"},{"nombre":"Igorre","id":"id48094"},{"nombre":"Igri\u00e9s","id":"id22127"},{"nombre":"Igualada","id":"id08102"},{"nombre":"Igualeja","id":"id29060"},{"nombre":"Ig\u00fazquiza","id":"id31125"},{"nombre":"Ig\u00fce\u00f1a","id":"id24083"},{"nombre":"Ikaztegieta","id":"id20044"},{"nombre":"Ilche","id":"id22128"},{"nombre":"Illa de Arousa, A","id":"id36901"},{"nombre":"Illana","id":"id19152"},{"nombre":"Illano","id":"id33029"},{"nombre":"Illar","id":"id04054"},{"nombre":"Illas","id":"id33030"},{"nombre":"Illescas","id":"id45081"},{"nombre":"Illora","id":"id18102"},{"nombre":"Illueca","id":"id50126"},{"nombre":"Ill\u00e1n de Vacas","id":"id45080"},{"nombre":"Imotz","id":"id31126"},{"nombre":"Inca","id":"id07027"},{"nombre":"Incio, O","id":"id27024"},{"nombre":"Ingenio","id":"id35011"},{"nombre":"Iniesta","id":"id16113"},{"nombre":"Ini\u00e9stola","id":"id19153"},{"nombre":"Instinci\u00f3n","id":"id04055"},{"nombre":"Inviernas, Las","id":"id19154"},{"nombre":"Ira\u00f1eta","id":"id31127"},{"nombre":"Irixo, O","id":"id32035"},{"nombre":"Irixoa","id":"id15039"},{"nombre":"Iruela, La","id":"id23047"},{"nombre":"Iruelos","id":"id37165"},{"nombre":"Irueste","id":"id19155"},{"nombre":"Irun","id":"id20045"},{"nombre":"Irura","id":"id20046"},{"nombre":"Iruraiz-Gauna","id":"id01027"},{"nombre":"Irurtzun","id":"id31904"},{"nombre":"Iru\u00f1a Oka\/Iru\u00f1a de Oca","id":"id01901"},{"nombre":"Isaba\/Izaba","id":"id31128"},{"nombre":"Isar","id":"id09181"},{"nombre":"Isla Cristina","id":"id21042"},{"nombre":"Isla Mayor","id":"id41902"},{"nombre":"Isona i Conca Dell\u00e0","id":"id25115"},{"nombre":"Ispaster","id":"id48049"},{"nombre":"Ist\u00e1n","id":"id29061"},{"nombre":"Isuerre","id":"id50128"},{"nombre":"Is\u00e1bena","id":"id22129"},{"nombre":"Is\u00f2vol","id":"id17084"},{"nombre":"Itero de la Vega","id":"id34089"},{"nombre":"Itero del Castillo","id":"id09182"},{"nombre":"Itrabo","id":"id18103"},{"nombre":"Itsasondo","id":"id20047"},{"nombre":"Ituero de Azaba","id":"id37166"},{"nombre":"Ituero y Lama","id":"id40104"},{"nombre":"Ituren","id":"id31129"},{"nombre":"Iturmendi","id":"id31130"},{"nombre":"Iurreta","id":"id48910"},{"nombre":"Ivars d'Urgell","id":"id25113"},{"nombre":"Ivars de Noguera","id":"id25112"},{"nombre":"Ivorra","id":"id25114"},{"nombre":"Iza\/Itza","id":"id31131"},{"nombre":"Izagaondoa","id":"id31132"},{"nombre":"Izagre","id":"id24084"},{"nombre":"Izalzu\/Itzaltzu","id":"id31133"},{"nombre":"Iznalloz","id":"id18105"},{"nombre":"Iznate","id":"id29062"},{"nombre":"Iznatoraf","id":"id23048"},{"nombre":"Izn\u00e1jar","id":"id14037"},{"nombre":"Izurtza","id":"id48050"},{"nombre":"Jabaloyas","id":"id44127"},{"nombre":"Jabalquinto","id":"id23049"},{"nombre":"Jabugo","id":"id21043"},{"nombre":"Jaca","id":"id22130"},{"nombre":"Jacarilla","id":"id03080"},{"nombre":"Jadraque","id":"id19156"},{"nombre":"Jafre","id":"id17085"},{"nombre":"Jalance","id":"id46142"},{"nombre":"Jal\u00f3n de Cameros","id":"id26081"},{"nombre":"Jambrina","id":"id49096"},{"nombre":"Jamilena","id":"id23051"},{"nombre":"Jana, la","id":"id12070"},{"nombre":"Jaraba","id":"id50129"},{"nombre":"Jarafuel","id":"id46144"},{"nombre":"Jaraicejo","id":"id10103"},{"nombre":"Jaramillo Quemado","id":"id09184"},{"nombre":"Jaramillo de la Fuente","id":"id09183"},{"nombre":"Jarandilla de la Vera","id":"id10105"},{"nombre":"Jara\u00edz de la Vera","id":"id10104"},{"nombre":"Jarilla","id":"id10106"},{"nombre":"Jarque","id":"id50130"},{"nombre":"Jarque de la Val","id":"id44128"},{"nombre":"Jasa","id":"id22131"},{"nombre":"Jatiel","id":"id44129"},{"nombre":"Jaul\u00edn","id":"id50131"},{"nombre":"Jaurrieta","id":"id31134"},{"nombre":"Javier","id":"id31135"},{"nombre":"Jayena","id":"id18107"},{"nombre":"Ja\u00e9n","id":"id23050"},{"nombre":"Jerez de la Frontera","id":"id11020"},{"nombre":"Jerez de los Caballeros","id":"id06070"},{"nombre":"Jerez del Marquesado","id":"id18108"},{"nombre":"Jerte","id":"id10107"},{"nombre":"Jete","id":"id18109"},{"nombre":"Jijona\/Xixona","id":"id03083"},{"nombre":"Jimena","id":"id23052"},{"nombre":"Jimena de la Frontera","id":"id11021"},{"nombre":"Jimera de L\u00edbar","id":"id29063"},{"nombre":"Jirueque","id":"id19157"},{"nombre":"Joarilla de las Matas","id":"id24086"},{"nombre":"Jonquera, La","id":"id17086"},{"nombre":"Jorba","id":"id08103"},{"nombre":"Jorcas","id":"id44130"},{"nombre":"Jorquera","id":"id02041"},{"nombre":"Josa","id":"id44131"},{"nombre":"Josa i Tuix\u00e9n","id":"id25910"},{"nombre":"Joyosa, La","id":"id50132"},{"nombre":"Juarros de Riomoros","id":"id40105"},{"nombre":"Juarros de Voltoya","id":"id40106"},{"nombre":"Jubrique","id":"id29064"},{"nombre":"Jui\u00e0","id":"id17087"},{"nombre":"Jumilla","id":"id30022"},{"nombre":"Jun","id":"id18111"},{"nombre":"Junciana","id":"id05108"},{"nombre":"Juncosa","id":"id25118"},{"nombre":"Juneda","id":"id25119"},{"nombre":"Junta de Traslaloma","id":"id09189"},{"nombre":"Junta de Villalba de Losa","id":"id09190"},{"nombre":"Jurisdicci\u00f3n de Lara","id":"id09191"},{"nombre":"Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil","id":"id09192"},{"nombre":"Juslape\u00f1a","id":"id31136"},{"nombre":"Justel","id":"id49097"},{"nombre":"Juviles","id":"id18112"},{"nombre":"Juzbado","id":"id37167"},{"nombre":"J\u00e1vea\/X\u00e0bia","id":"id03082"},{"nombre":"J\u00e9rica","id":"id12071"},{"nombre":"J\u00f3dar","id":"id23053"},{"nombre":"J\u00fazcar","id":"id29065"},{"nombre":"Karrantza Harana\/Valle de Carranza","id":"id48022"},{"nombre":"Kortezubi","id":"id48907"},{"nombre":"Kripan","id":"id01019"},{"nombre":"Kuartango","id":"id01020"},{"nombre":"Labajos","id":"id40107"},{"nombre":"Labastida\/Bastida","id":"id01028"},{"nombre":"Labores, Las","id":"id13050"},{"nombre":"Labuerda","id":"id22133"},{"nombre":"Ladrillar","id":"id10108"},{"nombre":"Lagartera","id":"id45082"},{"nombre":"Lagartos","id":"id34091"},{"nombre":"Lagata","id":"id50133"},{"nombre":"Lagr\u00e1n","id":"id01030"},{"nombre":"Laguardia","id":"id01031"},{"nombre":"Lagueruela","id":"id44132"},{"nombre":"Laguna Dalga","id":"id24087"},{"nombre":"Laguna de Cameros","id":"id26082"},{"nombre":"Laguna de Contreras","id":"id40108"},{"nombre":"Laguna de Duero","id":"id47076"},{"nombre":"Laguna de Negrillos","id":"id24088"},{"nombre":"Laguna del Marquesado","id":"id16115"},{"nombre":"Lagunaseca","id":"id16116"},{"nombre":"Lagunilla","id":"id37168"},{"nombre":"Lagunilla del Jubera","id":"id26083"},{"nombre":"Lahiguera","id":"id23040"},{"nombre":"Lakuntza","id":"id31138"},{"nombre":"Laluenga","id":"id22135"},{"nombre":"Lalueza","id":"id22136"},{"nombre":"Lal\u00edn","id":"id36024"},{"nombre":"Lama, A","id":"id36025"},{"nombre":"Lamas\u00f3n","id":"id39034"},{"nombre":"Lana","id":"id31139"},{"nombre":"Lanaja","id":"id22137"},{"nombre":"Lanciego\/Lantziego","id":"id01032"},{"nombre":"Landete","id":"id16117"},{"nombre":"Lanestosa","id":"id48051"},{"nombre":"Langa","id":"id05109"},{"nombre":"Langa de Duero","id":"id42103"},{"nombre":"Langa del Castillo","id":"id50134"},{"nombre":"Langayo","id":"id47077"},{"nombre":"Langreo","id":"id33031"},{"nombre":"Languilla","id":"id40109"},{"nombre":"Lanjar\u00f3n","id":"id18116"},{"nombre":"Lantadilla","id":"id34092"},{"nombre":"Lantar\u00f3n","id":"id01902"},{"nombre":"Lanteira","id":"id18117"},{"nombre":"Lantejuela","id":"id41052"},{"nombre":"Lantz","id":"id31140"},{"nombre":"Lanzah\u00edta","id":"id05110"},{"nombre":"Lanzuela","id":"id44133"},{"nombre":"Lapa, La","id":"id06071"},{"nombre":"Laperdiguera","id":"id22139"},{"nombre":"Lapoblaci\u00f3n","id":"id31141"},{"nombre":"Lapuebla de Labarca","id":"id01033"},{"nombre":"Laracha, A","id":"id15041"},{"nombre":"Lardero","id":"id26084"},{"nombre":"Laredo","id":"id39035"},{"nombre":"Larouco","id":"id32038"},{"nombre":"Laroya","id":"id04056"},{"nombre":"Larrabetzu","id":"id48052"},{"nombre":"Larraga","id":"id31142"},{"nombre":"Larraona","id":"id31143"},{"nombre":"Larraul","id":"id20048"},{"nombre":"Larraun","id":"id31144"},{"nombre":"Larrodrigo","id":"id37169"},{"nombre":"Larva","id":"id23054"},{"nombre":"Lasarte-Oria","id":"id20902"},{"nombre":"Lascellas-Ponzano","id":"id22141"},{"nombre":"Lascuarre","id":"id22142"},{"nombre":"Laspa\u00fales","id":"id22143"},{"nombre":"Laspu\u00f1a","id":"id22144"},{"nombre":"Lastras de Cu\u00e9llar","id":"id40110"},{"nombre":"Lastras del Pozo","id":"id40111"},{"nombre":"Lastrilla, La","id":"id40112"},{"nombre":"Laudio\/Llodio","id":"id01036"},{"nombre":"Laukiz","id":"id48053"},{"nombre":"Laviana","id":"id33032"},{"nombre":"Laxe","id":"id15040"},{"nombre":"Layana","id":"id50135"},{"nombre":"Layos","id":"id45083"},{"nombre":"Laza","id":"id32039"},{"nombre":"Lazagurr\u00eda","id":"id31145"},{"nombre":"Lazkao","id":"id20049"},{"nombre":"Leaburu","id":"id20050"},{"nombre":"Leache\/Leatxe","id":"id31146"},{"nombre":"Lebrija","id":"id41053"},{"nombre":"Lech\u00f3n","id":"id50138"},{"nombre":"Leci\u00f1ena","id":"id50137"},{"nombre":"Lecr\u00edn","id":"id18119"},{"nombre":"Ledanca","id":"id19159"},{"nombre":"Leda\u00f1a","id":"id16118"},{"nombre":"Ledesma","id":"id37170"},{"nombre":"Ledesma de la Cogolla","id":"id26086"},{"nombre":"Ledigos","id":"id34094"},{"nombre":"Ledrada","id":"id37171"},{"nombre":"Leganiel","id":"id16119"},{"nombre":"Legan\u00e9s","id":"id28074"},{"nombre":"Legarda","id":"id31147"},{"nombre":"Legaria","id":"id31148"},{"nombre":"Legazpi","id":"id20051"},{"nombre":"Legorreta","id":"id20052"},{"nombre":"Legutio","id":"id01058"},{"nombre":"Leintz-Gatzaga","id":"id20068"},{"nombre":"Leioa","id":"id48054"},{"nombre":"Leiro","id":"id32040"},{"nombre":"Leitza","id":"id31149"},{"nombre":"Leiva","id":"id26087"},{"nombre":"Lekeitio","id":"id48057"},{"nombre":"Lekunberri","id":"id31908"},{"nombre":"Lemoa","id":"id48055"},{"nombre":"Lemoiz","id":"id48056"},{"nombre":"Lena","id":"id33033"},{"nombre":"Lenteg\u00ed","id":"id18120"},{"nombre":"Leoz\/Leotz","id":"id31150"},{"nombre":"Lepe","id":"id21044"},{"nombre":"Lerga","id":"id31151"},{"nombre":"Lerma","id":"id09194"},{"nombre":"Ler\u00edn","id":"id31152"},{"nombre":"Les","id":"id25121"},{"nombre":"Lesaka","id":"id31153"},{"nombre":"Letur","id":"id02042"},{"nombre":"Letux","id":"id50139"},{"nombre":"Leza","id":"id01034"},{"nombre":"Leza de R\u00edo Leza","id":"id26088"},{"nombre":"Lezama","id":"id48081"},{"nombre":"Lezo","id":"id20053"},{"nombre":"Lezuza","id":"id02043"},{"nombre":"Lez\u00e1un","id":"id31154"},{"nombre":"Le\u00f3n","id":"id24089"},{"nombre":"Librilla","id":"id30023"},{"nombre":"Libros","id":"id44135"},{"nombre":"Liceras","id":"id42105"},{"nombre":"Lid\u00f3n","id":"id44136"},{"nombre":"Liendo","id":"id39036"},{"nombre":"Lillo","id":"id45084"},{"nombre":"Limpias","id":"id39038"},{"nombre":"Linares","id":"id23055"},{"nombre":"Linares de Mora","id":"id44137"},{"nombre":"Linares de Riofr\u00edo","id":"id37172"},{"nombre":"Linares de la Sierra","id":"id21045"},{"nombre":"Linyola","id":"id25122"},{"nombre":"Litago","id":"id50140"},{"nombre":"Litu\u00e9nigo","id":"id50141"},{"nombre":"Lizartza","id":"id20054"},{"nombre":"Lizo\u00e1in-Arriasgoiti","id":"id31156"},{"nombre":"Li\u00e9dena","id":"id31155"},{"nombre":"Li\u00e9rganes","id":"id39037"},{"nombre":"Li\u00e9tor","id":"id02044"},{"nombre":"Llacuna, La","id":"id08104"},{"nombre":"Lladorre","id":"id25123"},{"nombre":"Lladurs","id":"id25124"},{"nombre":"Llad\u00f3","id":"id17088"},{"nombre":"Llagosta, La","id":"id08105"},{"nombre":"Llagostera","id":"id17089"},{"nombre":"Llamas de la Ribera","id":"id24092"},{"nombre":"Llambilles","id":"id17090"},{"nombre":"Llanars","id":"id17091"},{"nombre":"Llanera","id":"id33035"},{"nombre":"Llanera de Ranes","id":"id46154"},{"nombre":"Llanes","id":"id33036"},{"nombre":"Llano de Bureba","id":"id09195"},{"nombre":"Llano de Olmedo","id":"id47079"},{"nombre":"Llanos de Aridane, Los","id":"id38024"},{"nombre":"Llanos de Tormes, Los","id":"id05113"},{"nombre":"Llanos del Caudillo","id":"id13904"},{"nombre":"Llan\u00e7\u00e0","id":"id17092"},{"nombre":"Llardecans","id":"id25125"},{"nombre":"Llaur\u00ed","id":"id46155"},{"nombre":"Llavors\u00ed","id":"id25126"},{"nombre":"Lled\u00f3","id":"id44141"},{"nombre":"Lleida","id":"id25120"},{"nombre":"Llera","id":"id06073"},{"nombre":"Llerena","id":"id06074"},{"nombre":"Llers","id":"id17093"},{"nombre":"Lles de Cerdanya","id":"id25127"},{"nombre":"Llimiana","id":"id25128"},{"nombre":"Llinars del Vall\u00e8s","id":"id08106"},{"nombre":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","id":"id08107"},{"nombre":"Lli\u00e7\u00e0 de Vall","id":"id08108"},{"nombre":"Lloar, El","id":"id43072"},{"nombre":"Llobera","id":"id25129"},{"nombre":"Llocnou d'En Fenollet","id":"id46151"},{"nombre":"Llocnou de Sant Jeroni","id":"id46153"},{"nombre":"Llocnou de la Corona","id":"id46152"},{"nombre":"Llombai","id":"id46156"},{"nombre":"Llorac","id":"id43073"},{"nombre":"Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s","id":"id43074"},{"nombre":"Lloret de Mar","id":"id17095"},{"nombre":"Lloret de Vistalegre","id":"id07028"},{"nombre":"Llosa de Ranes, la","id":"id46157"},{"nombre":"Llosa, la","id":"id12074"},{"nombre":"Lloseta","id":"id07029"},{"nombre":"Llosses, Les","id":"id17096"},{"nombre":"Llub\u00ed","id":"id07030"},{"nombre":"Llucmajor","id":"id07031"},{"nombre":"Llutxent","id":"id46150"},{"nombre":"Llu\u00e7\u00e0","id":"id08109"},{"nombre":"Ll\u00edber","id":"id03085"},{"nombre":"Ll\u00edria","id":"id46147"},{"nombre":"Ll\u00edvia","id":"id17094"},{"nombre":"Loarre","id":"id22149"},{"nombre":"Lobeira","id":"id32041"},{"nombre":"Lobera de Onsella","id":"id50142"},{"nombre":"Lobios","id":"id32042"},{"nombre":"Lobras","id":"id18121"},{"nombre":"Lob\u00f3n","id":"id06072"},{"nombre":"Lodosa","id":"id31157"},{"nombre":"Loeches","id":"id28075"},{"nombre":"Logros\u00e1n","id":"id10109"},{"nombre":"Logro\u00f1o","id":"id26089"},{"nombre":"Loiu","id":"id48903"},{"nombre":"Loja","id":"id18122"},{"nombre":"Loma de Ucieza","id":"id34903"},{"nombre":"Lomas","id":"id34096"},{"nombre":"Lominchar","id":"id45085"},{"nombre":"Lomoviejo","id":"id47078"},{"nombre":"Longares","id":"id50143"},{"nombre":"Long\u00e1s","id":"id50144"},{"nombre":"Lopera","id":"id23056"},{"nombre":"Loporzano","id":"id22150"},{"nombre":"Lora de Estepa","id":"id41054"},{"nombre":"Lora del R\u00edo","id":"id41055"},{"nombre":"Loranca de Taju\u00f1a","id":"id19160"},{"nombre":"Lorca","id":"id30024"},{"nombre":"Lorcha\/Orxa, l'","id":"id03084"},{"nombre":"Loriguilla","id":"id46148"},{"nombre":"Lorqu\u00ed","id":"id30025"},{"nombre":"Losa del Obispo","id":"id46149"},{"nombre":"Losa, La","id":"id40113"},{"nombre":"Losacino","id":"id49098"},{"nombre":"Losacio","id":"id49099"},{"nombre":"Losar de la Vera","id":"id10110"},{"nombre":"Losar del Barco, El","id":"id05112"},{"nombre":"Loscorrales","id":"id22151"},{"nombre":"Loscos","id":"id44138"},{"nombre":"Losilla, La","id":"id42106"},{"nombre":"Lourenz\u00e1","id":"id27027"},{"nombre":"Lousame","id":"id15042"},{"nombre":"Lozoya","id":"id28076"},{"nombre":"Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias","id":"id28901"},{"nombre":"Lubi\u00e1n","id":"id49100"},{"nombre":"Lubr\u00edn","id":"id04059"},{"nombre":"Lucainena de las Torres","id":"id04060"},{"nombre":"Lucena","id":"id14038"},{"nombre":"Lucena de Jal\u00f3n","id":"id50146"},{"nombre":"Lucena del Cid","id":"id12072"},{"nombre":"Lucena del Puerto","id":"id21046"},{"nombre":"Luceni","id":"id50147"},{"nombre":"Luciana","id":"id13051"},{"nombre":"Lucillo","id":"id24090"},{"nombre":"Lucillos","id":"id45086"},{"nombre":"Ludiente","id":"id12073"},{"nombre":"Luelmo","id":"id49101"},{"nombre":"Luena","id":"id39039"},{"nombre":"Luesia","id":"id50148"},{"nombre":"Luesma","id":"id50149"},{"nombre":"Lugo","id":"id27028"},{"nombre":"Lugros","id":"id18123"},{"nombre":"Luisiana, La","id":"id41056"},{"nombre":"Lumbier","id":"id31159"},{"nombre":"Lumbrales","id":"id37173"},{"nombre":"Lumbreras","id":"id26091"},{"nombre":"Lumpiaque","id":"id50150"},{"nombre":"Luna","id":"id50151"},{"nombre":"Lupiana","id":"id19161"},{"nombre":"Lupi\u00f1\u00e9n-Ortilla","id":"id22905"},{"nombre":"Lupi\u00f3n","id":"id23057"},{"nombre":"Luque","id":"id14039"},{"nombre":"Luquin","id":"id31160"},{"nombre":"Luyego","id":"id24091"},{"nombre":"Luzaga","id":"id19162"},{"nombre":"Luzaide\/Valcarlos","id":"id31248"},{"nombre":"Luz\u00f3n","id":"id19163"},{"nombre":"L\u00e1char","id":"id18115"},{"nombre":"L\u00e1ncara","id":"id27026"},{"nombre":"L\u00e1ujar de Andarax","id":"id04057"},{"nombre":"L\u00e9cera","id":"id50136"},{"nombre":"L\u00edjar","id":"id04058"},{"nombre":"L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, La","id":"id11022"},{"nombre":"L\u00f3nguida\/Longida","id":"id31158"},{"nombre":"L\u00facar","id":"id04061"},{"nombre":"L\u00fajar","id":"id18124"},{"nombre":"Macael","id":"id04062"},{"nombre":"Macastre","id":"id46158"},{"nombre":"Maceda","id":"id32043"},{"nombre":"Machac\u00f3n","id":"id37175"},{"nombre":"Macharaviaya","id":"id29066"},{"nombre":"Macotera","id":"id37174"},{"nombre":"Madarcos","id":"id28078"},{"nombre":"Maderal, El","id":"id49102"},{"nombre":"Maderuelo","id":"id40115"},{"nombre":"Madremanya","id":"id17097"},{"nombre":"Madrid","id":"id28079"},{"nombre":"Madridanos","id":"id49103"},{"nombre":"Madridejos","id":"id45087"},{"nombre":"Madrigal de la Vera","id":"id10111"},{"nombre":"Madrigal de las Altas Torres","id":"id05114"},{"nombre":"Madrigal del Monte","id":"id09196"},{"nombre":"Madrigalejo","id":"id10112"},{"nombre":"Madrigalejo del Monte","id":"id09197"},{"nombre":"Madrigueras","id":"id02045"},{"nombre":"Madro\u00f1al","id":"id37176"},{"nombre":"Madro\u00f1era","id":"id10113"},{"nombre":"Madro\u00f1o, El","id":"id41057"},{"nombre":"Maella","id":"id50152"},{"nombre":"Maello","id":"id05115"},{"nombre":"Magacela","id":"id06075"},{"nombre":"Magall\u00f3n","id":"id50153"},{"nombre":"Magaz de Cepeda","id":"id24093"},{"nombre":"Magaz de Pisuerga","id":"id34098"},{"nombre":"Maga\u00f1a","id":"id42107"},{"nombre":"Maguilla","id":"id06076"},{"nombre":"Mag\u00e1n","id":"id45088"},{"nombre":"Mahamud","id":"id09198"},{"nombre":"Mahide","id":"id49104"},{"nombre":"Mahora","id":"id02046"},{"nombre":"Maials","id":"id25133"},{"nombre":"Maicas","id":"id44142"},{"nombre":"Mainar","id":"id50154"},{"nombre":"Maire de Castroponce","id":"id49105"},{"nombre":"Mairena del Alcor","id":"id41058"},{"nombre":"Mairena del Aljarafe","id":"id41059"},{"nombre":"Mai\u00e0 de Montcal","id":"id17098"},{"nombre":"Majadahonda","id":"id28080"},{"nombre":"Majadas","id":"id10114"},{"nombre":"Majadas, Las","id":"id16121"},{"nombre":"Majaelrayo","id":"id19165"},{"nombre":"Maj\u00e1n","id":"id42108"},{"nombre":"Malaguilla","id":"id19167"},{"nombre":"Malag\u00f3n","id":"id13052"},{"nombre":"Malah\u00e1, La","id":"id18126"},{"nombre":"Malanquilla","id":"id50155"},{"nombre":"Malcocinado","id":"id06077"},{"nombre":"Mald\u00e0","id":"id25130"},{"nombre":"Malej\u00e1n","id":"id50156"},{"nombre":"Malgrat de Mar","id":"id08110"},{"nombre":"Malla","id":"id08111"},{"nombre":"Mallabia","id":"id48058"},{"nombre":"Mall\u00e9n","id":"id50160"},{"nombre":"Malpartida","id":"id37178"},{"nombre":"Malpartida de Corneja","id":"id05116"},{"nombre":"Malpartida de C\u00e1ceres","id":"id10115"},{"nombre":"Malpartida de Plasencia","id":"id10116"},{"nombre":"Malpartida de la Serena","id":"id06078"},{"nombre":"Malpica de Berganti\u00f1os","id":"id15043"},{"nombre":"Malpica de Tajo","id":"id45089"},{"nombre":"Maluenda","id":"id50159"},{"nombre":"Malva","id":"id49107"},{"nombre":"Mal\u00f3n","id":"id50157"},{"nombre":"Mamblas","id":"id05117"},{"nombre":"Mambrilla de Castrej\u00f3n","id":"id09199"},{"nombre":"Mambrillas de Lara","id":"id09200"},{"nombre":"Mamolar","id":"id09201"},{"nombre":"Manacor","id":"id07033"},{"nombre":"Mancera de Abajo","id":"id37179"},{"nombre":"Mancera de Arriba","id":"id05118"},{"nombre":"Mancha Real","id":"id23058"},{"nombre":"Manchita","id":"id06079"},{"nombre":"Manchones","id":"id50161"},{"nombre":"Manciles","id":"id09202"},{"nombre":"Mancor de la Vall","id":"id07034"},{"nombre":"Mandayona","id":"id19168"},{"nombre":"Manganeses de la Lampreana","id":"id49108"},{"nombre":"Manganeses de la Polvorosa","id":"id49109"},{"nombre":"Manilva","id":"id29068"},{"nombre":"Manises","id":"id46159"},{"nombre":"Manjab\u00e1lago y Ortigosa de Rioalmar","id":"id05119"},{"nombre":"Manjarr\u00e9s","id":"id26092"},{"nombre":"Manlleu","id":"id08112"},{"nombre":"Manquillos","id":"id34099"},{"nombre":"Manresa","id":"id08113"},{"nombre":"Mansilla Mayor","id":"id24095"},{"nombre":"Mansilla de la Sierra","id":"id26093"},{"nombre":"Mansilla de las Mulas","id":"id24094"},{"nombre":"Mantiel","id":"id19169"},{"nombre":"Mantinos","id":"id34100"},{"nombre":"Manuel","id":"id46160"},{"nombre":"Manzanal de Arriba","id":"id49110"},{"nombre":"Manzanal de los Infantes","id":"id49112"},{"nombre":"Manzanal del Barco","id":"id49111"},{"nombre":"Manzanares","id":"id13053"},{"nombre":"Manzanares de Rioja","id":"id26094"},{"nombre":"Manzanares el Real","id":"id28082"},{"nombre":"Manzaneda","id":"id32044"},{"nombre":"Manzaneque","id":"id45090"},{"nombre":"Manzanera","id":"id44143"},{"nombre":"Manzanilla","id":"id21047"},{"nombre":"Manzanillo","id":"id47080"},{"nombre":"Manzano, El","id":"id37180"},{"nombre":"Maqueda","id":"id45091"},{"nombre":"Mara","id":"id50162"},{"nombre":"Maracena","id":"id18127"},{"nombre":"Maranch\u00f3n","id":"id19170"},{"nombre":"Marazoleja","id":"id40903"},{"nombre":"Marazuela","id":"id40118"},{"nombre":"Mara\u00f1a","id":"id24096"},{"nombre":"Mara\u00f1\u00f3n","id":"id31162"},{"nombre":"Marbella","id":"id29069"},{"nombre":"Marchagaz","id":"id10117"},{"nombre":"Marchal","id":"id18128"},{"nombre":"Marchamalo","id":"id19171"},{"nombre":"Marchena","id":"id41060"},{"nombre":"Marcilla","id":"id31163"},{"nombre":"Marcilla de Campos","id":"id34101"},{"nombre":"Margalef","id":"id43075"},{"nombre":"Marganell","id":"id08242"},{"nombre":"Maria de la Salut","id":"id07035"},{"nombre":"Mariana","id":"id16122"},{"nombre":"Marina de Cudeyo","id":"id39040"},{"nombre":"Marinaleda","id":"id41061"},{"nombre":"Marines","id":"id46161"},{"nombre":"Marines, Los","id":"id21048"},{"nombre":"Marjaliza","id":"id45092"},{"nombre":"Markina-Xemein","id":"id48060"},{"nombre":"Marl\u00edn","id":"id05120"},{"nombre":"Marmolejo","id":"id23059"},{"nombre":"Marracos","id":"id50902"},{"nombre":"Marratx\u00ed","id":"id07036"},{"nombre":"Marrupe","id":"id45093"},{"nombre":"Martiago","id":"id37181"},{"nombre":"Martiherrero","id":"id05121"},{"nombre":"Martinamor","id":"id37182"},{"nombre":"Martorell","id":"id08114"},{"nombre":"Martorelles","id":"id08115"},{"nombre":"Martos","id":"id23060"},{"nombre":"Mart\u00edn Miguel","id":"id40119"},{"nombre":"Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa","id":"id40120"},{"nombre":"Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas","id":"id40121"},{"nombre":"Mart\u00edn de Yeltes","id":"id37183"},{"nombre":"Mart\u00edn de la Jara","id":"id41062"},{"nombre":"Mart\u00edn del R\u00edo","id":"id44144"},{"nombre":"Mart\u00ednez","id":"id05122"},{"nombre":"Marug\u00e1n","id":"id40122"},{"nombre":"Maruri-Jatabe","id":"id48061"},{"nombre":"Marzales","id":"id47081"},{"nombre":"Mar\u00e7\u00e0","id":"id43076"},{"nombre":"Mar\u00eda","id":"id04063"},{"nombre":"Mar\u00eda de Huerva","id":"id50163"},{"nombre":"Mar\u00edn","id":"id36026"},{"nombre":"Mas de Barberans","id":"id43077"},{"nombre":"Mas de las Matas","id":"id44145"},{"nombre":"Masarac","id":"id17100"},{"nombre":"Mascaraque","id":"id45094"},{"nombre":"Masdenverge","id":"id43078"},{"nombre":"Masegosa","id":"id16123"},{"nombre":"Masegoso","id":"id02047"},{"nombre":"Masegoso de Taju\u00f1a","id":"id19172"},{"nombre":"Maside","id":"id32045"},{"nombre":"Masies de Roda, Les","id":"id08116"},{"nombre":"Masies de Voltreg\u00e0, Les","id":"id08117"},{"nombre":"Maslloren\u00e7","id":"id43079"},{"nombre":"Masnou, El","id":"id08118"},{"nombre":"Maspujols","id":"id43081"},{"nombre":"Masquefa","id":"id08119"},{"nombre":"Masroig, El","id":"id43082"},{"nombre":"Massalav\u00e9s","id":"id46162"},{"nombre":"Massalcoreig","id":"id25131"},{"nombre":"Massalfassar","id":"id46163"},{"nombre":"Massamagrell","id":"id46164"},{"nombre":"Massanassa","id":"id46165"},{"nombre":"Massanes","id":"id17101"},{"nombre":"Massoteres","id":"id25132"},{"nombre":"Masueco","id":"id37184"},{"nombre":"Mas\u00f3, La","id":"id43080"},{"nombre":"Mata de Alc\u00e1ntara","id":"id10118"},{"nombre":"Mata de Cu\u00e9llar","id":"id40124"},{"nombre":"Mata de Ledesma, La","id":"id37186"},{"nombre":"Mata de Morella, la","id":"id12075"},{"nombre":"Mata de los Olmos, La","id":"id44146"},{"nombre":"Mata, La","id":"id45095"},{"nombre":"Matabuena","id":"id40123"},{"nombre":"Matadepera","id":"id08120"},{"nombre":"Matade\u00f3n de los Oteros","id":"id24097"},{"nombre":"Matalebreras","id":"id42110"},{"nombre":"Matallana de Tor\u00edo","id":"id24098"},{"nombre":"Matamala de Almaz\u00e1n","id":"id42111"},{"nombre":"Matanza","id":"id24099"},{"nombre":"Matanza de Acentejo, La","id":"id38025"},{"nombre":"Matapozuelos","id":"id47082"},{"nombre":"Matarrubia","id":"id19173"},{"nombre":"Matar\u00f3","id":"id08121"},{"nombre":"Matet","id":"id12076"},{"nombre":"Matilla de Arz\u00f3n","id":"id49113"},{"nombre":"Matilla de los Ca\u00f1os","id":"id47083"},{"nombre":"Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo","id":"id37187"},{"nombre":"Matilla la Seca","id":"id49114"},{"nombre":"Matilla, La","id":"id40125"},{"nombre":"Matillas","id":"id19174"},{"nombre":"Matute","id":"id26095"},{"nombre":"Maya, La","id":"id37188"},{"nombre":"Mayalde","id":"id49115"},{"nombre":"Mayorga","id":"id47084"},{"nombre":"Mazale\u00f3n","id":"id44147"},{"nombre":"Mazarambroz","id":"id45096"},{"nombre":"Mazarete","id":"id19175"},{"nombre":"Mazaricos","id":"id15045"},{"nombre":"Mazariegos","id":"id34102"},{"nombre":"Mazarr\u00f3n","id":"id30026"},{"nombre":"Mazcuerras","id":"id39041"},{"nombre":"Mazuecos","id":"id19176"},{"nombre":"Mazuecos de Valdeginate","id":"id34103"},{"nombre":"Mazuela","id":"id09206"},{"nombre":"Ma\u00e7anet de Cabrenys","id":"id17102"},{"nombre":"Ma\u00e7anet de la Selva","id":"id17103"},{"nombre":"Ma\u00edllo, El","id":"id37177"},{"nombre":"Ma\u00f1aria","id":"id48059"},{"nombre":"Ma\u00f1eru","id":"id31161"},{"nombre":"Ma\u00f1\u00f3n","id":"id15044"},{"nombre":"Ma\u00f3-Mah\u00f3n","id":"id07032"},{"nombre":"Mea\u00f1o","id":"id36027"},{"nombre":"Mecerreyes","id":"id09208"},{"nombre":"Meco","id":"id28083"},{"nombre":"Medell\u00edn","id":"id06080"},{"nombre":"Mediana de Arag\u00f3n","id":"id50164"},{"nombre":"Mediana de Voltoya","id":"id05123"},{"nombre":"Medina de Pomar","id":"id09209"},{"nombre":"Medina de Rioseco","id":"id47086"},{"nombre":"Medina de las Torres","id":"id06081"},{"nombre":"Medina del Campo","id":"id47085"},{"nombre":"Medina-Sidonia","id":"id11023"},{"nombre":"Medinaceli","id":"id42113"},{"nombre":"Medinilla","id":"id05124"},{"nombre":"Medio Cudeyo","id":"id39042"},{"nombre":"Mediona","id":"id08122"},{"nombre":"Medranda","id":"id19177"},{"nombre":"Medrano","id":"id26096"},{"nombre":"Megeces","id":"id47087"},{"nombre":"Megina","id":"id19178"},{"nombre":"Meira","id":"id27029"},{"nombre":"Meis","id":"id36028"},{"nombre":"Mejorada","id":"id45097"},{"nombre":"Mejorada del Campo","id":"id28084"},{"nombre":"Melgar de Abajo","id":"id47088"},{"nombre":"Melgar de Arriba","id":"id47089"},{"nombre":"Melgar de Fernamental","id":"id09211"},{"nombre":"Melgar de Tera","id":"id49116"},{"nombre":"Melgar de Yuso","id":"id34104"},{"nombre":"Meliana","id":"id46166"},{"nombre":"Melide","id":"id15046"},{"nombre":"Melilla","id":"id52001"},{"nombre":"Melque de Cercos","id":"id40126"},{"nombre":"Mel\u00f3n","id":"id32046"},{"nombre":"Membibre de la Hoz","id":"id40127"},{"nombre":"Membribe de la Sierra","id":"id37189"},{"nombre":"Membrilla","id":"id13054"},{"nombre":"Membrillera","id":"id19179"},{"nombre":"Membr\u00edo","id":"id10119"},{"nombre":"Menasalbas","id":"id45098"},{"nombre":"Mendaro","id":"id20901"},{"nombre":"Mendata","id":"id48062"},{"nombre":"Mendavia","id":"id31165"},{"nombre":"Mendaza","id":"id31166"},{"nombre":"Mendexa","id":"id48063"},{"nombre":"Mendigorr\u00eda","id":"id31167"},{"nombre":"Meneses de Campos","id":"id34106"},{"nombre":"Mengabril","id":"id06082"},{"nombre":"Mengamu\u00f1oz","id":"id05125"},{"nombre":"Meng\u00edbar","id":"id23061"},{"nombre":"Men\u00e0rguens","id":"id25134"},{"nombre":"Mequinenza","id":"id50165"},{"nombre":"Meranges","id":"id17099"},{"nombre":"Merca, A","id":"id32047"},{"nombre":"Mercadal, Es","id":"id07037"},{"nombre":"Merindad de Cuesta-Urria","id":"id09213"},{"nombre":"Merindad de Montija","id":"id09214"},{"nombre":"Merindad de R\u00edo Ubierna","id":"id09906"},{"nombre":"Merindad de Sotoscueva","id":"id09215"},{"nombre":"Merindad de Valdeporres","id":"id09216"},{"nombre":"Merindad de Valdivielso","id":"id09217"},{"nombre":"Meruelo","id":"id39043"},{"nombre":"Mesas de Ibor","id":"id10120"},{"nombre":"Mesas, Las","id":"id16124"},{"nombre":"Mesegar de Corneja","id":"id05126"},{"nombre":"Mesegar de Tajo","id":"id45100"},{"nombre":"Mesones de Isuela","id":"id50166"},{"nombre":"Mestanza","id":"id13055"},{"nombre":"Mes\u00eda","id":"id15047"},{"nombre":"Metauten","id":"id31168"},{"nombre":"Mezalocha","id":"id50167"},{"nombre":"Mezquita de Jarque","id":"id44148"},{"nombre":"Mezquita, A","id":"id32048"},{"nombre":"Me\u00f1aka","id":"id48064"},{"nombre":"Miajadas","id":"id10121"},{"nombre":"Mianos","id":"id50168"},{"nombre":"Micereces de Tera","id":"id49117"},{"nombre":"Micieces de Ojeda","id":"id34107"},{"nombre":"Miedes de Arag\u00f3n","id":"id50169"},{"nombre":"Miedes de Atienza","id":"id19181"},{"nombre":"Miengo","id":"id39044"},{"nombre":"Miera","id":"id39045"},{"nombre":"Mieres","id":"id17105"},{"nombre":"Mieres","id":"id33037"},{"nombre":"Mierla, La","id":"id19182"},{"nombre":"Mieza","id":"id37190"},{"nombre":"Migjorn Gran, Es","id":"id07902"},{"nombre":"Miguel Esteban","id":"id45101"},{"nombre":"Miguelturra","id":"id13056"},{"nombre":"Miguel\u00e1\u00f1ez","id":"id40128"},{"nombre":"Mijares","id":"id05127"},{"nombre":"Mijas","id":"id29070"},{"nombre":"Milagro","id":"id31169"},{"nombre":"Milagros","id":"id09218"},{"nombre":"Milano, El","id":"id37191"},{"nombre":"Millana","id":"id19184"},{"nombre":"Millanes","id":"id10122"},{"nombre":"Millares","id":"id46167"},{"nombre":"Millena","id":"id03086"},{"nombre":"Milles de la Polvorosa","id":"id49118"},{"nombre":"Milmarcos","id":"id19183"},{"nombre":"Mil\u00e0, El","id":"id43083"},{"nombre":"Minas de Riotinto","id":"id21049"},{"nombre":"Minaya","id":"id02048"},{"nombre":"Minglanilla","id":"id16125"},{"nombre":"Mingorr\u00eda","id":"id05128"},{"nombre":"Mira","id":"id16126"},{"nombre":"Mirabel","id":"id10123"},{"nombre":"Mirabueno","id":"id19186"},{"nombre":"Miraflores de la Sierra","id":"id28085"},{"nombre":"Mirafuentes","id":"id31170"},{"nombre":"Miralcamp","id":"id25135"},{"nombre":"Miralr\u00edo","id":"id19187"},{"nombre":"Miramar","id":"id46168"},{"nombre":"Mirambel","id":"id44149"},{"nombre":"Miranda de Arga","id":"id31171"},{"nombre":"Miranda de Az\u00e1n","id":"id37192"},{"nombre":"Miranda de Ebro","id":"id09219"},{"nombre":"Miranda del Casta\u00f1ar","id":"id37193"},{"nombre":"Mirandilla","id":"id06084"},{"nombre":"Miraveche","id":"id09220"},{"nombre":"Miravet","id":"id43084"},{"nombre":"Miravete de la Sierra","id":"id44150"},{"nombre":"Mironcillo","id":"id05130"},{"nombre":"Mirue\u00f1a de los Infanzones","id":"id05131"},{"nombre":"Mir\u00f3n, El","id":"id05129"},{"nombre":"Mislata","id":"id46169"},{"nombre":"Mi\u00f1o","id":"id15048"},{"nombre":"Mi\u00f1o de Medinaceli","id":"id42115"},{"nombre":"Mi\u00f1o de San Esteban","id":"id42116"},{"nombre":"Mi\u00f1osa, La","id":"id19185"},{"nombre":"Moa\u00f1a","id":"id36029"},{"nombre":"Mocej\u00f3n","id":"id45102"},{"nombre":"Mochales","id":"id19188"},{"nombre":"Moclinejo","id":"id29071"},{"nombre":"Mocl\u00edn","id":"id18132"},{"nombre":"Mod\u00fabar de la Emparedada","id":"id09221"},{"nombre":"Moeche","id":"id15049"},{"nombre":"Mogarraz","id":"id37194"},{"nombre":"Mogente\/Moixent","id":"id46170"},{"nombre":"Moguer","id":"id21050"},{"nombre":"Mog\u00e1n","id":"id35012"},{"nombre":"Mohedas de Granadilla","id":"id10124"},{"nombre":"Mohedas de la Jara","id":"id45103"},{"nombre":"Mohernando","id":"id19189"},{"nombre":"Moi\u00e0","id":"id08138"},{"nombre":"Mojados","id":"id47090"},{"nombre":"Mojonera, La","id":"id04903"},{"nombre":"Moj\u00e1car","id":"id04064"},{"nombre":"Molacillos","id":"id49119"},{"nombre":"Molar, El","id":"id28086"},{"nombre":"Molar, El","id":"id43085"},{"nombre":"Molares, Los","id":"id41063"},{"nombre":"Molezuelas de la Carballeda","id":"id49120"},{"nombre":"Molina de Arag\u00f3n","id":"id19190"},{"nombre":"Molina de Segura","id":"id30027"},{"nombre":"Molinaseca","id":"id24100"},{"nombre":"Molinicos","id":"id02049"},{"nombre":"Molinillo","id":"id37195"},{"nombre":"Molinos","id":"id44151"},{"nombre":"Molinos de Duero","id":"id42117"},{"nombre":"Molinos, Los","id":"id28087"},{"nombre":"Molins de Rei","id":"id08123"},{"nombre":"Molledo","id":"id39046"},{"nombre":"Mollerussa","id":"id25137"},{"nombre":"Mollet de Peralada","id":"id17106"},{"nombre":"Mollet del Vall\u00e8s","id":"id08124"},{"nombre":"Mollina","id":"id29072"},{"nombre":"Moll\u00f3","id":"id17107"},{"nombre":"Molsosa, La","id":"id25136"},{"nombre":"Molv\u00edzar","id":"id18133"},{"nombre":"Mombeltr\u00e1n","id":"id05132"},{"nombre":"Momblona","id":"id42118"},{"nombre":"Mombuey","id":"id49121"},{"nombre":"Monachil","id":"id18134"},{"nombre":"Monasterio","id":"id19191"},{"nombre":"Monasterio de Rodilla","id":"id09224"},{"nombre":"Monasterio de Vega","id":"id47091"},{"nombre":"Monasterio de la Sierra","id":"id09223"},{"nombre":"Moncada","id":"id46171"},{"nombre":"Moncalvillo","id":"id09225"},{"nombre":"Moncofa","id":"id12077"},{"nombre":"Monda","id":"id29073"},{"nombre":"Mondariz","id":"id36030"},{"nombre":"Mondariz-Balneario","id":"id36031"},{"nombre":"Mondo\u00f1edo","id":"id27030"},{"nombre":"Mond\u00e9jar","id":"id19192"},{"nombre":"Monegrillo","id":"id50170"},{"nombre":"Monesma y Cajigar","id":"id22155"},{"nombre":"Monesterio","id":"id06085"},{"nombre":"Moneva","id":"id50171"},{"nombre":"Monfarracinos","id":"id49122"},{"nombre":"Monfero","id":"id15050"},{"nombre":"Monflorite-Lascasas","id":"id22156"},{"nombre":"Monforte de Lemos","id":"id27031"},{"nombre":"Monforte de Moyuela","id":"id44152"},{"nombre":"Monforte de la Sierra","id":"id37196"},{"nombre":"Monforte del Cid","id":"id03088"},{"nombre":"Monistrol de Calders","id":"id08128"},{"nombre":"Monistrol de Montserrat","id":"id08127"},{"nombre":"Monleras","id":"id37198"},{"nombre":"Monle\u00f3n","id":"id37197"},{"nombre":"Monreal de Ariza","id":"id50172"},{"nombre":"Monreal del Campo","id":"id44153"},{"nombre":"Monreal del Llano","id":"id16128"},{"nombre":"Monreal\/Elo","id":"id31172"},{"nombre":"Monroy","id":"id10125"},{"nombre":"Monroyo","id":"id44154"},{"nombre":"Monsagro","id":"id37199"},{"nombre":"Monsalupe","id":"id05133"},{"nombre":"Mont-ral","id":"id43091"},{"nombre":"Mont-ras","id":"id17110"},{"nombre":"Mont-roig del Camp","id":"id43092"},{"nombre":"Montagut i Oix","id":"id17109"},{"nombre":"Montalbanejo","id":"id16129"},{"nombre":"Montalbo","id":"id16130"},{"nombre":"Montalb\u00e1n","id":"id44155"},{"nombre":"Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba","id":"id14040"},{"nombre":"Montalvos","id":"id02050"},{"nombre":"Montamarta","id":"id49123"},{"nombre":"Montanejos","id":"id12079"},{"nombre":"Montanuy","id":"id22157"},{"nombre":"Montarr\u00f3n","id":"id19193"},{"nombre":"Montaverner","id":"id46173"},{"nombre":"Montblanc","id":"id43086"},{"nombre":"Montbri\u00f3 del Camp","id":"id43088"},{"nombre":"Montcada i Reixac","id":"id08125"},{"nombre":"Montclar","id":"id08130"},{"nombre":"Monteagudo","id":"id31173"},{"nombre":"Monteagudo de las Salinas","id":"id16131"},{"nombre":"Monteagudo de las Vicar\u00edas","id":"id42119"},{"nombre":"Monteagudo del Castillo","id":"id44156"},{"nombre":"Montealegre de Campos","id":"id47092"},{"nombre":"Montealegre del Castillo","id":"id02051"},{"nombre":"Montearag\u00f3n","id":"id45104"},{"nombre":"Montecorto","id":"id29903"},{"nombre":"Montederramo","id":"id32049"},{"nombre":"Montefr\u00edo","id":"id18135"},{"nombre":"Montehermoso","id":"id10127"},{"nombre":"Montejaque","id":"id29074"},{"nombre":"Montejo","id":"id37200"},{"nombre":"Montejo de Ar\u00e9valo","id":"id40129"},{"nombre":"Montejo de Tiermes","id":"id42120"},{"nombre":"Montejo de la Sierra","id":"id28088"},{"nombre":"Montejo de la Vega de la Serrezuela","id":"id40130"},{"nombre":"Montej\u00edcar","id":"id18136"},{"nombre":"Montellano","id":"id41064"},{"nombre":"Montell\u00e0 i Martinet","id":"id25139"},{"nombre":"Montemayor","id":"id14041"},{"nombre":"Montemayor de Pililla","id":"id47093"},{"nombre":"Montemayor del R\u00edo","id":"id37201"},{"nombre":"Montemol\u00edn","id":"id06086"},{"nombre":"Montenegro de Cameros","id":"id42121"},{"nombre":"Monterde","id":"id50173"},{"nombre":"Monterde de Albarrac\u00edn","id":"id44157"},{"nombre":"Monterrei","id":"id32050"},{"nombre":"Monterroso","id":"id27032"},{"nombre":"Monterrubio","id":"id40131"},{"nombre":"Monterrubio de Armu\u00f1a","id":"id37202"},{"nombre":"Monterrubio de la Demanda","id":"id09226"},{"nombre":"Monterrubio de la Serena","id":"id06087"},{"nombre":"Monterrubio de la Sierra","id":"id37203"},{"nombre":"Montesa","id":"id46174"},{"nombre":"Montesclaros","id":"id45105"},{"nombre":"Montesinos, Los","id":"id03903"},{"nombre":"Montesquiu","id":"id08131"},{"nombre":"Montferrer i Castellb\u00f2","id":"id25140"},{"nombre":"Montferri","id":"id43089"},{"nombre":"Montgai","id":"id25138"},{"nombre":"Montgat","id":"id08126"},{"nombre":"Montiel","id":"id13057"},{"nombre":"Montijo","id":"id06088"},{"nombre":"Montilla","id":"id14042"},{"nombre":"Montillana","id":"id18137"},{"nombre":"Montitxelvo\/Montichelvo","id":"id46175"},{"nombre":"Montiz\u00f3n","id":"id23062"},{"nombre":"Montmajor","id":"id08132"},{"nombre":"Montmaneu","id":"id08133"},{"nombre":"Montmell, El","id":"id43090"},{"nombre":"Montmel\u00f3","id":"id08135"},{"nombre":"Montoliu de Lleida","id":"id25142"},{"nombre":"Montoliu de Segarra","id":"id25141"},{"nombre":"Montorio","id":"id09227"},{"nombre":"Montorn\u00e8s de Segarra","id":"id25143"},{"nombre":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","id":"id08136"},{"nombre":"Montoro","id":"id14043"},{"nombre":"Montroi\/Montroy","id":"id46176"},{"nombre":"Montseny","id":"id08137"},{"nombre":"Montserrat","id":"id46172"},{"nombre":"Monturque","id":"id14044"},{"nombre":"Montu\u00efri","id":"id07038"},{"nombre":"Mont\u00e1n","id":"id12078"},{"nombre":"Mont\u00e1nchez","id":"id10126"},{"nombre":"Mont\u00f3n","id":"id50174"},{"nombre":"Monz\u00f3n","id":"id22158"},{"nombre":"Monz\u00f3n de Campos","id":"id34108"},{"nombre":"Mon\u00f3var\/Mon\u00f2ver","id":"id03089"},{"nombre":"Mora","id":"id45106"},{"nombre":"Mora de Rubielos","id":"id44158"},{"nombre":"Moradillo de Roa","id":"id09228"},{"nombre":"Moral de Calatrava","id":"id13058"},{"nombre":"Moral de Hornuez","id":"id40132"},{"nombre":"Moral de Sayago","id":"id49124"},{"nombre":"Moral de la Reina","id":"id47094"},{"nombre":"Moraleda de Zafayona","id":"id18138"},{"nombre":"Moraleja","id":"id10128"},{"nombre":"Moraleja de Enmedio","id":"id28089"},{"nombre":"Moraleja de Matacabras","id":"id05134"},{"nombre":"Moraleja de Sayago","id":"id49126"},{"nombre":"Moraleja de las Panaderas","id":"id47095"},{"nombre":"Moraleja del Vino","id":"id49125"},{"nombre":"Morales de Campos","id":"id47096"},{"nombre":"Morales de Rey","id":"id49128"},{"nombre":"Morales de Toro","id":"id49129"},{"nombre":"Morales de Valverde","id":"id49130"},{"nombre":"Morales del Vino","id":"id49127"},{"nombre":"Moralina","id":"id49131"},{"nombre":"Moralzarzal","id":"id28090"},{"nombre":"Morasverdes","id":"id37204"},{"nombre":"Morata de Jal\u00f3n","id":"id50175"},{"nombre":"Morata de Jiloca","id":"id50176"},{"nombre":"Morata de Taju\u00f1a","id":"id28091"},{"nombre":"Moratalla","id":"id30028"},{"nombre":"Moratilla de los Meleros","id":"id19194"},{"nombre":"Moratinos","id":"id34109"},{"nombre":"Mora\u00f1a","id":"id36032"},{"nombre":"Morcillo","id":"id10129"},{"nombre":"Morc\u00edn","id":"id33038"},{"nombre":"Moreda de \u00c1lava\/Moreda Araba","id":"id01039"},{"nombre":"Morell, El","id":"id43095"},{"nombre":"Morella","id":"id12080"},{"nombre":"Morel\u00e1bor","id":"id18909"},{"nombre":"Morenilla","id":"id19195"},{"nombre":"Morentin","id":"id31174"},{"nombre":"Morera de Montsant, La","id":"id43096"},{"nombre":"Morera, La","id":"id06089"},{"nombre":"Moreruela de T\u00e1bara","id":"id49133"},{"nombre":"Moreruela de los Infanzones","id":"id49132"},{"nombre":"Morga","id":"id48066"},{"nombre":"Moriles","id":"id14045"},{"nombre":"Morille","id":"id37205"},{"nombre":"Moriscos","id":"id37207"},{"nombre":"Moronta","id":"id37208"},{"nombre":"Moros","id":"id50178"},{"nombre":"Mor\u00e9s","id":"id50177"},{"nombre":"Mor\u00ed\u00f1igo","id":"id37206"},{"nombre":"Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n","id":"id42123"},{"nombre":"Mor\u00f3n de la Frontera","id":"id41065"},{"nombre":"Mos","id":"id36033"},{"nombre":"Moscard\u00f3n","id":"id44159"},{"nombre":"Mosqueruela","id":"id44160"},{"nombre":"Mota de Altarejos","id":"id16132"},{"nombre":"Mota del Cuervo","id":"id16133"},{"nombre":"Mota del Marqu\u00e9s","id":"id47097"},{"nombre":"Motilla del Palancar","id":"id16134"},{"nombre":"Motilleja","id":"id02052"},{"nombre":"Motril","id":"id18140"},{"nombre":"Moya","id":"id16135"},{"nombre":"Moya","id":"id35013"},{"nombre":"Moyuela","id":"id50179"},{"nombre":"Mozoncillo","id":"id40134"},{"nombre":"Mozota","id":"id50180"},{"nombre":"Moz\u00e1rbez","id":"id37209"},{"nombre":"Mucientes","id":"id47098"},{"nombre":"Mudarra, La","id":"id47099"},{"nombre":"Muduex","id":"id19196"},{"nombre":"Mud\u00e1","id":"id34110"},{"nombre":"Muel","id":"id50181"},{"nombre":"Muela, La","id":"id50182"},{"nombre":"Muelas de los Caballeros","id":"id49134"},{"nombre":"Muelas del Pan","id":"id49135"},{"nombre":"Mues","id":"id31175"},{"nombre":"Muga de Sayago","id":"id49136"},{"nombre":"Mugardos","id":"id15051"},{"nombre":"Mula","id":"id30029"},{"nombre":"Mundaka","id":"id48068"},{"nombre":"Munera","id":"id02053"},{"nombre":"Mungia","id":"id48069"},{"nombre":"Muniesa","id":"id44161"},{"nombre":"Munilla","id":"id26098"},{"nombre":"Munitibar-Arbatzegi Gerrikaitz","id":"id48007"},{"nombre":"Muntanyola","id":"id08129"},{"nombre":"Mun\u00e9brega","id":"id50183"},{"nombre":"Mura","id":"id08139"},{"nombre":"Muras","id":"id27033"},{"nombre":"Murchante","id":"id31176"},{"nombre":"Murcia","id":"id30030"},{"nombre":"Murero","id":"id50184"},{"nombre":"Murias de Paredes","id":"id24101"},{"nombre":"Muriel","id":"id47100"},{"nombre":"Muriel Viejo","id":"id42125"},{"nombre":"Muriel de la Fuente","id":"id42124"},{"nombre":"Murieta","id":"id31177"},{"nombre":"Murillo de G\u00e1llego","id":"id50185"},{"nombre":"Murillo de R\u00edo Leza","id":"id26099"},{"nombre":"Murillo el Cuende","id":"id31178"},{"nombre":"Murillo el Fruto","id":"id31179"},{"nombre":"Murla","id":"id03091"},{"nombre":"Muro","id":"id07039"},{"nombre":"Muro de Aguas","id":"id26100"},{"nombre":"Muro de Alcoy","id":"id03092"},{"nombre":"Muro en Cameros","id":"id26101"},{"nombre":"Muros","id":"id15053"},{"nombre":"Muros de Nal\u00f3n","id":"id33039"},{"nombre":"Murtas","id":"id18141"},{"nombre":"Murueta","id":"id48908"},{"nombre":"Muruz\u00e1bal","id":"id31180"},{"nombre":"Museros","id":"id46177"},{"nombre":"Muskiz","id":"id48071"},{"nombre":"Mutiloa","id":"id20057"},{"nombre":"Mutriku","id":"id20056"},{"nombre":"Mutxamel","id":"id03090"},{"nombre":"Muxika","id":"id48067"},{"nombre":"Mux\u00eda","id":"id15052"},{"nombre":"Mu\u00ed\u00f1os","id":"id32051"},{"nombre":"Mu\u00f1ana","id":"id05135"},{"nombre":"Mu\u00f1ico","id":"id05136"},{"nombre":"Mu\u00f1ogalindo","id":"id05138"},{"nombre":"Mu\u00f1ogrande","id":"id05139"},{"nombre":"Mu\u00f1omer del Peco","id":"id05140"},{"nombre":"Mu\u00f1opedro","id":"id40135"},{"nombre":"Mu\u00f1opepe","id":"id05141"},{"nombre":"Mu\u00f1osancho","id":"id05142"},{"nombre":"Mu\u00f1otello","id":"id05143"},{"nombre":"Mu\u00f1overos","id":"id40136"},{"nombre":"M\u00e1laga","id":"id29067"},{"nombre":"M\u00e1laga del Fresno","id":"id19166"},{"nombre":"M\u00e9lida","id":"id31164"},{"nombre":"M\u00e9ntrida","id":"id45099"},{"nombre":"M\u00e9rida","id":"id06083"},{"nombre":"M\u00f3ra d'Ebre","id":"id43093"},{"nombre":"M\u00f3ra la Nova","id":"id43094"},{"nombre":"M\u00f3stoles","id":"id28092"},{"nombre":"Nabarniz","id":"id48909"},{"nombre":"Nacimiento","id":"id04065"},{"nombre":"Nafr\u00eda de Ucero","id":"id42127"},{"nombre":"Nalda","id":"id26103"},{"nombre":"Nalec","id":"id25145"},{"nombre":"Nambroca","id":"id45107"},{"nombre":"Narboneta","id":"id16137"},{"nombre":"Narrillos del Rebollar","id":"id05145"},{"nombre":"Narrillos del \u00c1lamo","id":"id05144"},{"nombre":"Narros","id":"id42128"},{"nombre":"Narros de Matalayegua","id":"id37211"},{"nombre":"Narros de Saldue\u00f1a","id":"id05149"},{"nombre":"Narros del Castillo","id":"id05147"},{"nombre":"Narros del Puerto","id":"id05148"},{"nombre":"Nar\u00f3n","id":"id15054"},{"nombre":"Naut Aran","id":"id25025"},{"nombre":"Nava","id":"id33040"},{"nombre":"Nava de Ar\u00e9valo","id":"id05152"},{"nombre":"Nava de B\u00e9jar","id":"id37213"},{"nombre":"Nava de Francia","id":"id37214"},{"nombre":"Nava de Ricomalillo, La","id":"id45108"},{"nombre":"Nava de Roa","id":"id09229"},{"nombre":"Nava de Santiago, La","id":"id06090"},{"nombre":"Nava de Sotrobal","id":"id37215"},{"nombre":"Nava de la Asunci\u00f3n","id":"id40138"},{"nombre":"Nava del Barco","id":"id05153"},{"nombre":"Nava del Rey","id":"id47101"},{"nombre":"Nava, La","id":"id21051"},{"nombre":"Navacarros","id":"id37212"},{"nombre":"Navacepedilla de Corneja","id":"id05151"},{"nombre":"Navacerrada","id":"id28093"},{"nombre":"Navaconcejo","id":"id10130"},{"nombre":"Navadijos","id":"id05154"},{"nombre":"Navaescurial","id":"id05155"},{"nombre":"Navafr\u00eda","id":"id40139"},{"nombre":"Navahermosa","id":"id45109"},{"nombre":"Navahondilla","id":"id05156"},{"nombre":"Navajas","id":"id12081"},{"nombre":"Navaj\u00fan","id":"id26104"},{"nombre":"Naval","id":"id22160"},{"nombre":"Navalacruz","id":"id05157"},{"nombre":"Navalafuente","id":"id28094"},{"nombre":"Navalagamella","id":"id28095"},{"nombre":"Navalcarnero","id":"id28096"},{"nombre":"Navalc\u00e1n","id":"id45110"},{"nombre":"Navaleno","id":"id42129"},{"nombre":"Navales","id":"id37216"},{"nombre":"Navalilla","id":"id40140"},{"nombre":"Navalmanzano","id":"id40141"},{"nombre":"Navalmoral","id":"id05158"},{"nombre":"Navalmoral de B\u00e9jar","id":"id37217"},{"nombre":"Navalmoral de la Mata","id":"id10131"},{"nombre":"Navalmoralejo","id":"id45111"},{"nombre":"Navalmorales, Los","id":"id45112"},{"nombre":"Navalonguilla","id":"id05159"},{"nombre":"Navalosa","id":"id05160"},{"nombre":"Navalperal de Pinares","id":"id05161"},{"nombre":"Navalperal de Tormes","id":"id05162"},{"nombre":"Navalpino","id":"id13059"},{"nombre":"Navalucillos, Los","id":"id45113"},{"nombre":"Navaluenga","id":"id05163"},{"nombre":"Navalvillar de Ibor","id":"id10132"},{"nombre":"Navalvillar de Pela","id":"id06091"},{"nombre":"Navamorales","id":"id37218"},{"nombre":"Navamorcuende","id":"id45114"},{"nombre":"Navaquesera","id":"id05164"},{"nombre":"Navarcles","id":"id08140"},{"nombre":"Navard\u00fan","id":"id50186"},{"nombre":"Navares de Ayuso","id":"id40142"},{"nombre":"Navares de Enmedio","id":"id40143"},{"nombre":"Navares de las Cuevas","id":"id40144"},{"nombre":"Navaridas","id":"id01041"},{"nombre":"Navarredonda de Gredos","id":"id05165"},{"nombre":"Navarredonda de la Rinconada","id":"id37219"},{"nombre":"Navarredonda y San Mam\u00e9s","id":"id28097"},{"nombre":"Navarredondilla","id":"id05166"},{"nombre":"Navarrete","id":"id26105"},{"nombre":"Navarrevisca","id":"id05167"},{"nombre":"Navarr\u00e9s","id":"id46179"},{"nombre":"Navas de Bureba","id":"id09230"},{"nombre":"Navas de Estena","id":"id13060"},{"nombre":"Navas de Jadraque, Las","id":"id19197"},{"nombre":"Navas de Jorquera","id":"id02054"},{"nombre":"Navas de Oro","id":"id40145"},{"nombre":"Navas de Riofr\u00edo","id":"id40904"},{"nombre":"Navas de San Antonio","id":"id40146"},{"nombre":"Navas de San Juan","id":"id23063"},{"nombre":"Navas de la Concepci\u00f3n, Las","id":"id41066"},{"nombre":"Navas del Madro\u00f1o","id":"id10133"},{"nombre":"Navas del Marqu\u00e9s, Las","id":"id05168"},{"nombre":"Navas del Rey","id":"id28099"},{"nombre":"Navascu\u00e9s\/Nabaskoze","id":"id31181"},{"nombre":"Navasfr\u00edas","id":"id37221"},{"nombre":"Navata","id":"id17111"},{"nombre":"Navatalgordo","id":"id05169"},{"nombre":"Navatejares","id":"id05170"},{"nombre":"Navezuelas","id":"id10134"},{"nombre":"Navia","id":"id33041"},{"nombre":"Navia de Suarna","id":"id27034"},{"nombre":"Navianos de Valverde","id":"id49137"},{"nombre":"Nav\u00e0s","id":"id08141"},{"nombre":"Nav\u00e8s","id":"id25146"},{"nombre":"Nazar","id":"id31182"},{"nombre":"Nebreda","id":"id09231"},{"nombre":"Neda","id":"id15055"},{"nombre":"Negredo","id":"id19198"},{"nombre":"Negreira","id":"id15056"},{"nombre":"Negrilla de Palencia","id":"id37222"},{"nombre":"Negueira de Mu\u00f1iz","id":"id27035"},{"nombre":"Neila","id":"id09232"},{"nombre":"Neila de San Miguel","id":"id05171"},{"nombre":"Nepas","id":"id42130"},{"nombre":"Nerja","id":"id29075"},{"nombre":"Nerpio","id":"id02055"},{"nombre":"Nerva","id":"id21052"},{"nombre":"Nestares","id":"id26106"},{"nombre":"Nevada","id":"id18903"},{"nombre":"Neves, As","id":"id36034"},{"nombre":"Niebla","id":"id21053"},{"nombre":"Nieva","id":"id40148"},{"nombre":"Nieva de Cameros","id":"id26107"},{"nombre":"Nigr\u00e1n","id":"id36035"},{"nombre":"Nig\u00fcelas","id":"id18143"},{"nombre":"Nig\u00fcella","id":"id50187"},{"nombre":"Niharra","id":"id05172"},{"nombre":"Noalejo","id":"id23064"},{"nombre":"Noblejas","id":"id45115"},{"nombre":"Noceda del Bierzo","id":"id24102"},{"nombre":"Noez","id":"id45116"},{"nombre":"Nogais, As","id":"id27037"},{"nombre":"Nogal de las Huertas","id":"id34112"},{"nombre":"Nogales","id":"id06092"},{"nombre":"Nogueira de Ramu\u00edn","id":"id32052"},{"nombre":"Noguera de Albarrac\u00edn","id":"id44163"},{"nombre":"Nogueras","id":"id44164"},{"nombre":"Nogueruelas","id":"id44165"},{"nombre":"Noia","id":"id15057"},{"nombre":"Noja","id":"id39047"},{"nombre":"Nolay","id":"id42131"},{"nombre":"Nombela","id":"id45117"},{"nombre":"Nombrevilla","id":"id50188"},{"nombre":"Nonaspe","id":"id50189"},{"nombre":"Nore\u00f1a","id":"id33042"},{"nombre":"Nou de Bergued\u00e0, La","id":"id08142"},{"nombre":"Nou de Gai\u00e0, La","id":"id43097"},{"nombre":"Novales","id":"id22162"},{"nombre":"Novallas","id":"id50190"},{"nombre":"Novelda","id":"id03093"},{"nombre":"Novel\u00e9\/Novetl\u00e8","id":"id46180"},{"nombre":"Noviercas","id":"id42132"},{"nombre":"Novillas","id":"id50191"},{"nombre":"Nov\u00e9s","id":"id45118"},{"nombre":"No\u00e1in (Valle de Elorz)\/Noain (Elortzibar)","id":"id31088"},{"nombre":"Nucia, la","id":"id03094"},{"nombre":"Nueno","id":"id22163"},{"nombre":"Nueva Carteya","id":"id14046"},{"nombre":"Nueva Villa de las Torres","id":"id47102"},{"nombre":"Nuevo Bazt\u00e1n","id":"id28100"},{"nombre":"Nuez de Ebro","id":"id50193"},{"nombre":"Nules","id":"id12082"},{"nombre":"Nulles","id":"id43098"},{"nombre":"Numancia de la Sagra","id":"id45119"},{"nombre":"Nu\u00e9valos","id":"id50192"},{"nombre":"Nu\u00f1o G\u00f3mez","id":"id45120"},{"nombre":"Nu\u00f1omoral","id":"id10135"},{"nombre":"N\u00e1jera","id":"id26102"},{"nombre":"N\u00e1quera","id":"id46178"},{"nombre":"N\u00edjar","id":"id04066"},{"nombre":"N\u00edvar","id":"id18144"},{"nombre":"Obanos","id":"id31183"},{"nombre":"Obejo","id":"id14047"},{"nombre":"Ob\u00f3n","id":"id44167"},{"nombre":"Oca\u00f1a","id":"id45121"},{"nombre":"Ocentejo","id":"id19199"},{"nombre":"Ochagav\u00eda\/Otsagabia","id":"id31185"},{"nombre":"Och\u00e1nduri","id":"id26109"},{"nombre":"Oco","id":"id31184"},{"nombre":"Oc\u00f3n","id":"id26108"},{"nombre":"Odieta","id":"id31186"},{"nombre":"Od\u00e8n","id":"id25148"},{"nombre":"Od\u00f3n","id":"id44168"},{"nombre":"Oencia","id":"id24103"},{"nombre":"Ogassa","id":"id17112"},{"nombre":"Og\u00edjares","id":"id18145"},{"nombre":"Ohanes","id":"id04067"},{"nombre":"Oia","id":"id36036"},{"nombre":"Oiartzun","id":"id20063"},{"nombre":"Oiz","id":"id31187"},{"nombre":"Ojacastro","id":"id26110"},{"nombre":"Ojos Negros","id":"id44169"},{"nombre":"Ojos-Albos","id":"id05173"},{"nombre":"Oj\u00e9n","id":"id29076"},{"nombre":"Oj\u00f3s","id":"id30031"},{"nombre":"Okondo","id":"id01042"},{"nombre":"Olaberria","id":"id20058"},{"nombre":"Olaibar","id":"id31188"},{"nombre":"Olazti\/Olazagut\u00eda","id":"id31189"},{"nombre":"Olba","id":"id44171"},{"nombre":"Olea de Boedo","id":"id34113"},{"nombre":"Oleiros","id":"id15058"},{"nombre":"Olejua","id":"id31190"},{"nombre":"Olesa de Bonesvalls","id":"id08146"},{"nombre":"Olesa de Montserrat","id":"id08147"},{"nombre":"Oliana","id":"id25149"},{"nombre":"Oliete","id":"id44172"},{"nombre":"Oliola","id":"id25150"},{"nombre":"Olite\/Erriberri","id":"id31191"},{"nombre":"Olius","id":"id25151"},{"nombre":"Oliva","id":"id46181"},{"nombre":"Oliva de M\u00e9rida","id":"id06094"},{"nombre":"Oliva de Plasencia","id":"id10136"},{"nombre":"Oliva de la Frontera","id":"id06093"},{"nombre":"Oliva, La","id":"id35014"},{"nombre":"Olivar, El","id":"id19200"},{"nombre":"Olivares","id":"id41067"},{"nombre":"Olivares de Duero","id":"id47103"},{"nombre":"Olivares de J\u00facar","id":"id16139"},{"nombre":"Olivella","id":"id08148"},{"nombre":"Olivenza","id":"id06095"},{"nombre":"Ollauri","id":"id26111"},{"nombre":"Olleria, l'","id":"id46183"},{"nombre":"Ollo","id":"id31194"},{"nombre":"Olmeda de Cobeta","id":"id19201"},{"nombre":"Olmeda de Jadraque, La","id":"id19202"},{"nombre":"Olmeda de la Cuesta","id":"id16140"},{"nombre":"Olmeda de las Fuentes","id":"id28101"},{"nombre":"Olmeda del Rey","id":"id16141"},{"nombre":"Olmedilla de Alarc\u00f3n","id":"id16142"},{"nombre":"Olmedilla de Eliz","id":"id16143"},{"nombre":"Olmedillo de Roa","id":"id09235"},{"nombre":"Olmedo","id":"id47104"},{"nombre":"Olmedo de Camaces","id":"id37223"},{"nombre":"Olmillos de Castro","id":"id49138"},{"nombre":"Olmillos de Mu\u00f1\u00f3","id":"id09236"},{"nombre":"Olmos de Esgueva","id":"id47105"},{"nombre":"Olmos de Ojeda","id":"id34114"},{"nombre":"Olmos de Pe\u00f1afiel","id":"id47106"},{"nombre":"Olmos, Los","id":"id44173"},{"nombre":"Olocau","id":"id46182"},{"nombre":"Olocau del Rey","id":"id12083"},{"nombre":"Olombrada","id":"id40149"},{"nombre":"Olost","id":"id08149"},{"nombre":"Olot","id":"id17114"},{"nombre":"Oluges, Les","id":"id25152"},{"nombre":"Olula de Castro","id":"id04068"},{"nombre":"Olula del R\u00edo","id":"id04069"},{"nombre":"Olvan","id":"id08144"},{"nombre":"Olvena","id":"id22164"},{"nombre":"Olvera","id":"id11024"},{"nombre":"Olv\u00e9s","id":"id50194"},{"nombre":"Ol\u00e8rdola","id":"id08145"},{"nombre":"Ol\u00edas del Rey","id":"id45122"},{"nombre":"Ol\u00f3riz\/Oloritz","id":"id31192"},{"nombre":"Oma\u00f1as, Las","id":"id24104"},{"nombre":"Omellons, Els","id":"id25153"},{"nombre":"Omells de na Gaia, Els","id":"id25154"},{"nombre":"Oncala","id":"id42135"},{"nombre":"Onda","id":"id12084"},{"nombre":"Ondara","id":"id03095"},{"nombre":"Ondarroa","id":"id48073"},{"nombre":"Onil","id":"id03096"},{"nombre":"Ontinyent","id":"id46184"},{"nombre":"Onti\u00f1ena","id":"id22165"},{"nombre":"Ontur","id":"id02056"},{"nombre":"Ont\u00edgola","id":"id45123"},{"nombre":"Onzonilla","id":"id24105"},{"nombre":"On\u00eds","id":"id33043"},{"nombre":"Oquillas","id":"id09239"},{"nombre":"Orba","id":"id03097"},{"nombre":"Orbada, La","id":"id37224"},{"nombre":"Orbaizeta","id":"id31195"},{"nombre":"Orbaneja Riopico","id":"id09241"},{"nombre":"Orbara","id":"id31196"},{"nombre":"Orbita","id":"id05174"},{"nombre":"Orcajo","id":"id50195"},{"nombre":"Orce","id":"id18146"},{"nombre":"Orcera","id":"id23065"},{"nombre":"Ordes","id":"id15059"},{"nombre":"Ordial, El","id":"id19203"},{"nombre":"Ordis","id":"id17115"},{"nombre":"Ordizia","id":"id20076"},{"nombre":"Orea","id":"id19204"},{"nombre":"Orejana","id":"id40150"},{"nombre":"Orellana de la Sierra","id":"id06096"},{"nombre":"Orellana la Vieja","id":"id06097"},{"nombre":"Orendain","id":"id20905"},{"nombre":"Orera","id":"id50196"},{"nombre":"Orexa","id":"id20060"},{"nombre":"Organy\u00e0","id":"id25155"},{"nombre":"Orgaz","id":"id45124"},{"nombre":"Oria","id":"id04070"},{"nombre":"Orihuela","id":"id03099"},{"nombre":"Orihuela del Tremedal","id":"id44174"},{"nombre":"Orio","id":"id20061"},{"nombre":"Orist\u00e0","id":"id08151"},{"nombre":"Orkoien","id":"id31906"},{"nombre":"Ormaiztegi","id":"id20062"},{"nombre":"Oronz\/Orontze","id":"id31198"},{"nombre":"Oropesa","id":"id45125"},{"nombre":"Oropesa del Mar\/Orpesa","id":"id12085"},{"nombre":"Oroso","id":"id15060"},{"nombre":"Orotava, La","id":"id38026"},{"nombre":"Oroz-Betelu\/Orotz-Betelu","id":"id31199"},{"nombre":"Orozko","id":"id48075"},{"nombre":"Orp\u00ed","id":"id08152"},{"nombre":"Orreaga\/Roncesvalles","id":"id31211"},{"nombre":"Orrios","id":"id44175"},{"nombre":"Ortigosa de Cameros","id":"id26112"},{"nombre":"Ortigosa de Pesta\u00f1o","id":"id40151"},{"nombre":"Ortigosa del Monte","id":"id40901"},{"nombre":"Ortigueira","id":"id15061"},{"nombre":"Ortuella","id":"id48083"},{"nombre":"Orusco de Taju\u00f1a","id":"id28102"},{"nombre":"Orxeta","id":"id03098"},{"nombre":"Or\u00e9s","id":"id50197"},{"nombre":"Or\u00eds","id":"id08150"},{"nombre":"Or\u00edsoain","id":"id31197"},{"nombre":"Os de Balaguer","id":"id25156"},{"nombre":"Osa de la Vega","id":"id16145"},{"nombre":"Oseja","id":"id50198"},{"nombre":"Oseja de Sajambre","id":"id24106"},{"nombre":"Osera de Ebro","id":"id50199"},{"nombre":"Oso, El","id":"id05175"},{"nombre":"Osor","id":"id17116"},{"nombre":"Osornillo","id":"id34116"},{"nombre":"Osorno la Mayor","id":"id34901"},{"nombre":"Ossa de Montiel","id":"id02057"},{"nombre":"Osso de Cinca","id":"id22167"},{"nombre":"Oss\u00f3 de Si\u00f3","id":"id25157"},{"nombre":"Osuna","id":"id41068"},{"nombre":"Oteiza","id":"id31200"},{"nombre":"Otero","id":"id45126"},{"nombre":"Otero de Bodas","id":"id49139"},{"nombre":"Otero de Herreros","id":"id40152"},{"nombre":"Otos","id":"id46185"},{"nombre":"Otxandio","id":"id48072"},{"nombre":"Ot\u00edvar","id":"id18148"},{"nombre":"Ourense","id":"id32054"},{"nombre":"Ourol","id":"id27038"},{"nombre":"Outeiro de Rei","id":"id27039"},{"nombre":"Outes","id":"id15062"},{"nombre":"Oviedo","id":"id33044"},{"nombre":"Oy\u00f3n-Oion","id":"id01043"},{"nombre":"Oza-Cesuras","id":"id15902"},{"nombre":"O\u00edmbra","id":"id32053"},{"nombre":"O\u00f1a","id":"id09238"},{"nombre":"O\u00f1ati","id":"id20059"},{"nombre":"Pacs del Pened\u00e8s","id":"id08154"},{"nombre":"Paderne","id":"id15064"},{"nombre":"Paderne de Allariz","id":"id32055"},{"nombre":"Padiernos","id":"id05176"},{"nombre":"Padilla de Abajo","id":"id09242"},{"nombre":"Padilla de Arriba","id":"id09243"},{"nombre":"Padrenda","id":"id32056"},{"nombre":"Padrones de Bureba","id":"id09244"},{"nombre":"Padr\u00f3n","id":"id15065"},{"nombre":"Padul","id":"id18150"},{"nombre":"Padules","id":"id04071"},{"nombre":"Paiporta","id":"id46186"},{"nombre":"Pajarejos","id":"id40154"},{"nombre":"Pajares de Adaja","id":"id05177"},{"nombre":"Pajares de la Laguna","id":"id37225"},{"nombre":"Pajares de la Lampreana","id":"id49141"},{"nombre":"Pajares de los Oteros","id":"id24107"},{"nombre":"Pajaroncillo","id":"id16147"},{"nombre":"Pajar\u00f3n","id":"id16146"},{"nombre":"Palacios de Goda","id":"id05178"},{"nombre":"Palacios de Riopisuerga","id":"id09247"},{"nombre":"Palacios de Sanabria","id":"id49143"},{"nombre":"Palacios de la Sierra","id":"id09246"},{"nombre":"Palacios de la Valduerna","id":"id24108"},{"nombre":"Palacios del Arzobispo","id":"id37226"},{"nombre":"Palacios del Pan","id":"id49142"},{"nombre":"Palacios del Sil","id":"id24109"},{"nombre":"Palacios y Villafranca, Los","id":"id41069"},{"nombre":"Palaciosrubios","id":"id37228"},{"nombre":"Palafolls","id":"id08155"},{"nombre":"Palafrugell","id":"id17117"},{"nombre":"Palam\u00f3s","id":"id17118"},{"nombre":"Palanques","id":"id12087"},{"nombre":"Palas de Rei","id":"id27040"},{"nombre":"Palau d'Anglesola, El","id":"id25158"},{"nombre":"Palau de Santa Eul\u00e0lia","id":"id17119"},{"nombre":"Palau-sator","id":"id17121"},{"nombre":"Palau-saverdera","id":"id17120"},{"nombre":"Palau-solit\u00e0 i Plegamans","id":"id08156"},{"nombre":"Palazuelo de Vedija","id":"id47109"},{"nombre":"Palazuelos de Eresma","id":"id40155"},{"nombre":"Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3","id":"id09249"},{"nombre":"Palazuelos de la Sierra","id":"id09248"},{"nombre":"Palencia","id":"id34120"},{"nombre":"Palencia de Negrilla","id":"id37229"},{"nombre":"Palenciana","id":"id14048"},{"nombre":"Palenzuela","id":"id34121"},{"nombre":"Pallaresos, Els","id":"id43100"},{"nombre":"Pallej\u00e0","id":"id08157"},{"nombre":"Palma d'Ebre, La","id":"id43099"},{"nombre":"Palma de Cervell\u00f3, La","id":"id08905"},{"nombre":"Palma de Gand\u00eda","id":"id46187"},{"nombre":"Palma de Mallorca","id":"id07040"},{"nombre":"Palma del Condado, La","id":"id21054"},{"nombre":"Palma del R\u00edo","id":"id14049"},{"nombre":"Palmas de Gran Canaria, Las","id":"id35016"},{"nombre":"Palmera","id":"id46188"},{"nombre":"Palo","id":"id22168"},{"nombre":"Palol de Revardit","id":"id17123"},{"nombre":"Palomar de Arroyos","id":"id44176"},{"nombre":"Palomar, el","id":"id46189"},{"nombre":"Palomares del Campo","id":"id16148"},{"nombre":"Palomares del R\u00edo","id":"id41070"},{"nombre":"Palomas","id":"id06098"},{"nombre":"Palomeque","id":"id45127"},{"nombre":"Palomera","id":"id16149"},{"nombre":"Palomero","id":"id10137"},{"nombre":"Palos de la Frontera","id":"id21055"},{"nombre":"Pals","id":"id17124"},{"nombre":"Pampaneira","id":"id18151"},{"nombre":"Pampliega","id":"id09250"},{"nombre":"Pamplona\/Iru\u00f1a","id":"id31201"},{"nombre":"Pancorbo","id":"id09251"},{"nombre":"Pancrudo","id":"id44177"},{"nombre":"Paniza","id":"id50200"},{"nombre":"Panticosa","id":"id22170"},{"nombre":"Pantoja","id":"id45128"},{"nombre":"Pant\u00f3n","id":"id27041"},{"nombre":"Papatrigo","id":"id05179"},{"nombre":"Papiol, El","id":"id08158"},{"nombre":"Paracuellos","id":"id16150"},{"nombre":"Paracuellos de Jarama","id":"id28104"},{"nombre":"Paracuellos de Jiloca","id":"id50201"},{"nombre":"Paracuellos de la Ribera","id":"id50202"},{"nombre":"Parada de Arriba","id":"id37230"},{"nombre":"Parada de Rubiales","id":"id37231"},{"nombre":"Parada de Sil","id":"id32057"},{"nombre":"Paradas","id":"id41071"},{"nombre":"Paradela","id":"id27042"},{"nombre":"Paradinas de San Juan","id":"id37232"},{"nombre":"Parauta","id":"id29077"},{"nombre":"Parcent","id":"id03100"},{"nombre":"Pardilla","id":"id09253"},{"nombre":"Pardines","id":"id17125"},{"nombre":"Pardos","id":"id19209"},{"nombre":"Paredes","id":"id16151"},{"nombre":"Paredes de Escalona","id":"id45129"},{"nombre":"Paredes de Nava","id":"id34123"},{"nombre":"Paredes de Sig\u00fcenza","id":"id19210"},{"nombre":"Pareja","id":"id19211"},{"nombre":"Parets del Vall\u00e8s","id":"id08159"},{"nombre":"Parla","id":"id28106"},{"nombre":"Parlav\u00e0","id":"id17126"},{"nombre":"Parra de las Vegas, La","id":"id16152"},{"nombre":"Parra, La","id":"id06099"},{"nombre":"Parral, El","id":"id05180"},{"nombre":"Parras de Castellote, Las","id":"id44178"},{"nombre":"Parres","id":"id33045"},{"nombre":"Parrilla, La","id":"id47110"},{"nombre":"Parrillas","id":"id45130"},{"nombre":"Partaloa","id":"id04072"},{"nombre":"Partido de la Sierra en Tobalina","id":"id09255"},{"nombre":"Pasaia","id":"id20064"},{"nombre":"Pasar\u00f3n de la Vera","id":"id10138"},{"nombre":"Pascualcobo","id":"id05181"},{"nombre":"Paso, El","id":"id38027"},{"nombre":"Passanant i Belltall","id":"id43101"},{"nombre":"Pastores","id":"id37233"},{"nombre":"Pastoriza, A","id":"id27044"},{"nombre":"Pastrana","id":"id19212"},{"nombre":"Pastriz","id":"id50203"},{"nombre":"Paterna","id":"id46190"},{"nombre":"Paterna de Rivera","id":"id11025"},{"nombre":"Paterna del Campo","id":"id21056"},{"nombre":"Paterna del Madera","id":"id02058"},{"nombre":"Paterna del R\u00edo","id":"id04073"},{"nombre":"Patones","id":"id28107"},{"nombre":"Pau","id":"id17128"},{"nombre":"Pav\u00edas","id":"id12088"},{"nombre":"Paymogo","id":"id21057"},{"nombre":"Payo de Ojeda","id":"id34124"},{"nombre":"Payo, El","id":"id37234"},{"nombre":"Pazos de Borb\u00e9n","id":"id36037"},{"nombre":"Pazuengos","id":"id26113"},{"nombre":"Pa\u00fcls","id":"id43102"},{"nombre":"Peal de Becerro","id":"id23066"},{"nombre":"Pechina","id":"id04074"},{"nombre":"Pedernoso, El","id":"id16153"},{"nombre":"Pedrafita do Cebreiro","id":"id27045"},{"nombre":"Pedraja de Portillo, La","id":"id47111"},{"nombre":"Pedrajas de San Esteban","id":"id47112"},{"nombre":"Pedralba","id":"id46191"},{"nombre":"Pedralba de la Prader\u00eda","id":"id49145"},{"nombre":"Pedraza","id":"id40156"},{"nombre":"Pedraza de Alba","id":"id37235"},{"nombre":"Pedraza de Campos","id":"id34125"},{"nombre":"Pedregal, El","id":"id19213"},{"nombre":"Pedreguer","id":"id03101"},{"nombre":"Pedrera","id":"id41072"},{"nombre":"Pedret i Marz\u00e0","id":"id17129"},{"nombre":"Pedrezuela","id":"id28108"},{"nombre":"Pedro Abad","id":"id14050"},{"nombre":"Pedro Bernardo","id":"id05182"},{"nombre":"Pedro Mart\u00ednez","id":"id18152"},{"nombre":"Pedro Mu\u00f1oz","id":"id13061"},{"nombre":"Pedro-Rodr\u00edguez","id":"id05183"},{"nombre":"Pedroche","id":"id14051"},{"nombre":"Pedrola","id":"id50204"},{"nombre":"Pedrosa de Duero","id":"id09256"},{"nombre":"Pedrosa de R\u00edo \u00darbel","id":"id09259"},{"nombre":"Pedrosa de la Vega","id":"id34126"},{"nombre":"Pedrosa del Pr\u00edncipe","id":"id09258"},{"nombre":"Pedrosa del P\u00e1ramo","id":"id09257"},{"nombre":"Pedrosa del Rey","id":"id47113"},{"nombre":"Pedrosas, Las","id":"id50205"},{"nombre":"Pedrosillo de Alba","id":"id37236"},{"nombre":"Pedrosillo de los Aires","id":"id37237"},{"nombre":"Pedrosillo el Ralo","id":"id37238"},{"nombre":"Pedroso","id":"id26114"},{"nombre":"Pedroso de Acim","id":"id10139"},{"nombre":"Pedroso de la Armu\u00f1a, El","id":"id37239"},{"nombre":"Pedroso, El","id":"id41073"},{"nombre":"Pedro\u00f1eras, Las","id":"id16154"},{"nombre":"Pegalajar","id":"id23067"},{"nombre":"Pego","id":"id03102"},{"nombre":"Pego, El","id":"id49146"},{"nombre":"Peguerinos","id":"id05184"},{"nombre":"Pelabravo","id":"id37240"},{"nombre":"Pelahust\u00e1n","id":"id45131"},{"nombre":"Pelarrodr\u00edguez","id":"id37241"},{"nombre":"Pelayos","id":"id37242"},{"nombre":"Pelayos de la Presa","id":"id28109"},{"nombre":"Pelayos del Arroyo","id":"id40157"},{"nombre":"Peleagonzalo","id":"id49147"},{"nombre":"Peleas de Abajo","id":"id49148"},{"nombre":"Peligros","id":"id18153"},{"nombre":"Penagos","id":"id39048"},{"nombre":"Penelles","id":"id25164"},{"nombre":"Pen\u00e0guila","id":"id03103"},{"nombre":"Pen\u00edscola\/Pe\u00f1\u00edscola","id":"id12089"},{"nombre":"Pepino","id":"id45132"},{"nombre":"Peque","id":"id49150"},{"nombre":"Pera, La","id":"id17130"},{"nombre":"Peracense","id":"id44180"},{"nombre":"Perafita","id":"id08160"},{"nombre":"Perafort","id":"id43103"},{"nombre":"Peral de Arlanza","id":"id09262"},{"nombre":"Peral, El","id":"id16155"},{"nombre":"Peralada","id":"id17132"},{"nombre":"Peraleda de San Rom\u00e1n","id":"id10141"},{"nombre":"Peraleda de la Mata","id":"id10140"},{"nombre":"Peraleda del Zaucejo","id":"id06101"},{"nombre":"Peraleja, La","id":"id16156"},{"nombre":"Peralejos","id":"id44181"},{"nombre":"Peralejos de Abajo","id":"id37248"},{"nombre":"Peralejos de Arriba","id":"id37249"},{"nombre":"Peralejos de las Truchas","id":"id19216"},{"nombre":"Perales","id":"id34127"},{"nombre":"Perales de Taju\u00f1a","id":"id28110"},{"nombre":"Perales del Alfambra","id":"id44182"},{"nombre":"Perales del Puerto","id":"id10142"},{"nombre":"Peralta de Alcofea","id":"id22174"},{"nombre":"Peralta de Calasanz","id":"id22175"},{"nombre":"Peralta\/Azkoien","id":"id31202"},{"nombre":"Peraltilla","id":"id22176"},{"nombre":"Peralveche","id":"id19217"},{"nombre":"Peramola","id":"id25165"},{"nombre":"Peranzanes","id":"id24112"},{"nombre":"Perarr\u00faa","id":"id22177"},{"nombre":"Perdiguera","id":"id50206"},{"nombre":"Perdig\u00f3n, El","id":"id49151"},{"nombre":"Pereiro de Aguiar, O","id":"id32058"},{"nombre":"Perell\u00f3, El","id":"id43104"},{"nombre":"Pereruela","id":"id49152"},{"nombre":"Pere\u00f1a de la Ribera","id":"id37250"},{"nombre":"Periana","id":"id29079"},{"nombre":"Perilla de Castro","id":"id49153"},{"nombre":"Pern\u00eda, La","id":"id34904"},{"nombre":"Peromingo","id":"id37251"},{"nombre":"Perosillo","id":"id40158"},{"nombre":"Peroxa, A","id":"id32059"},{"nombre":"Pertusa","id":"id22178"},{"nombre":"Pesaguero","id":"id39050"},{"nombre":"Pescueza","id":"id10143"},{"nombre":"Pesga, La","id":"id10144"},{"nombre":"Pesoz","id":"id33048"},{"nombre":"Pesquera","id":"id39051"},{"nombre":"Pesquera de Duero","id":"id47116"},{"nombre":"Pesquera, La","id":"id16157"},{"nombre":"Petilla de Arag\u00f3n","id":"id31203"},{"nombre":"Petra","id":"id07041"},{"nombre":"Petrer","id":"id03104"},{"nombre":"Petr\u00e9s","id":"id46192"},{"nombre":"Pet\u00edn","id":"id32060"},{"nombre":"Peza, La","id":"id18154"},{"nombre":"Pezuela de las Torres","id":"id28111"},{"nombre":"Pe\u00f1a, La","id":"id37243"},{"nombre":"Pe\u00f1acaballera","id":"id37244"},{"nombre":"Pe\u00f1acerrada-Urizaharra","id":"id01044"},{"nombre":"Pe\u00f1afiel","id":"id47114"},{"nombre":"Pe\u00f1aflor","id":"id41074"},{"nombre":"Pe\u00f1aflor de Hornija","id":"id47115"},{"nombre":"Pe\u00f1alba","id":"id22172"},{"nombre":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila","id":"id05185"},{"nombre":"Pe\u00f1alsordo","id":"id06100"},{"nombre":"Pe\u00f1alver","id":"id19215"},{"nombre":"Pe\u00f1al\u00e9n","id":"id19214"},{"nombre":"Pe\u00f1amellera Alta","id":"id33046"},{"nombre":"Pe\u00f1amellera Baja","id":"id33047"},{"nombre":"Pe\u00f1aparda","id":"id37245"},{"nombre":"Pe\u00f1aranda de Bracamonte","id":"id37246"},{"nombre":"Pe\u00f1aranda de Duero","id":"id09261"},{"nombre":"Pe\u00f1arandilla","id":"id37247"},{"nombre":"Pe\u00f1arroya de Tastavins","id":"id44179"},{"nombre":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","id":"id14052"},{"nombre":"Pe\u00f1arrubia","id":"id39049"},{"nombre":"Pe\u00f1as de Riglos, Las","id":"id22173"},{"nombre":"Pe\u00f1as de San Pedro","id":"id02060"},{"nombre":"Pe\u00f1ascosa","id":"id02059"},{"nombre":"Pe\u00f1ausende","id":"id49149"},{"nombre":"Picanya","id":"id46193"},{"nombre":"Picassent","id":"id46194"},{"nombre":"Picazo, El","id":"id16158"},{"nombre":"Pic\u00f3n","id":"id13062"},{"nombre":"Piedrabuena","id":"id13063"},{"nombre":"Piedrahita de Castro","id":"id49155"},{"nombre":"Piedrah\u00edta","id":"id05186"},{"nombre":"Piedralaves","id":"id05187"},{"nombre":"Piedramillera","id":"id31204"},{"nombre":"Piedras Albas","id":"id10145"},{"nombre":"Piedratajada","id":"id50207"},{"nombre":"Piera","id":"id08161"},{"nombre":"Pilar de la Horadada","id":"id03902"},{"nombre":"Pilas","id":"id41075"},{"nombre":"Piles","id":"id46195"},{"nombre":"Piles, Les","id":"id43105"},{"nombre":"Pilo\u00f1a","id":"id33049"},{"nombre":"Pina de Ebro","id":"id50208"},{"nombre":"Pina de Montalgrao","id":"id12090"},{"nombre":"Pinar de El Hierro, El","id":"id38901"},{"nombre":"Pinar, El","id":"id18910"},{"nombre":"Pinarejo","id":"id16159"},{"nombre":"Pinarejos","id":"id40159"},{"nombre":"Pinarnegrillo","id":"id40160"},{"nombre":"Pineda Trasmonte","id":"id09267"},{"nombre":"Pineda de Gig\u00fcela","id":"id16160"},{"nombre":"Pineda de Mar","id":"id08163"},{"nombre":"Pineda de la Sierra","id":"id09266"},{"nombre":"Pinedas","id":"id37252"},{"nombre":"Pinell de Brai, El","id":"id43106"},{"nombre":"Pinell de Solson\u00e8s","id":"id25166"},{"nombre":"Pinet","id":"id46196"},{"nombre":"Pinilla Trasmonte","id":"id09270"},{"nombre":"Pinilla de Jadraque","id":"id19218"},{"nombre":"Pinilla de Molina","id":"id19219"},{"nombre":"Pinilla de Toro","id":"id49156"},{"nombre":"Pinilla de los Barruecos","id":"id09268"},{"nombre":"Pinilla de los Moros","id":"id09269"},{"nombre":"Pinilla del Campo","id":"id42139"},{"nombre":"Pinilla del Valle","id":"id28112"},{"nombre":"Pinillos","id":"id26115"},{"nombre":"Pino de Tormes, El","id":"id37253"},{"nombre":"Pino del Oro","id":"id49157"},{"nombre":"Pino del R\u00edo","id":"id34129"},{"nombre":"Pino, O","id":"id15066"},{"nombre":"Pinofranqueado","id":"id10146"},{"nombre":"Pinos Genil","id":"id18157"},{"nombre":"Pinos Puente","id":"id18158"},{"nombre":"Pinseque","id":"id50209"},{"nombre":"Pintanos, Los","id":"id50210"},{"nombre":"Pinto","id":"id28113"},{"nombre":"Pin\u00f3s","id":"id25167"},{"nombre":"Pin\u00f3s, el\/Pinoso","id":"id03105"},{"nombre":"Piornal","id":"id10147"},{"nombre":"Pioz","id":"id19220"},{"nombre":"Piqueras","id":"id19221"},{"nombre":"Piqueras del Castillo","id":"id16161"},{"nombre":"Pira","id":"id43107"},{"nombre":"Pirac\u00e9s","id":"id22181"},{"nombre":"Pitarque","id":"id44183"},{"nombre":"Pitiegua","id":"id37254"},{"nombre":"Pitillas","id":"id31205"},{"nombre":"Pizarra","id":"id29080"},{"nombre":"Pizarral","id":"id37255"},{"nombre":"Pi\u00e9lagos","id":"id39052"},{"nombre":"Pi\u00e9rnigas","id":"id09265"},{"nombre":"Pi\u00f1a de Campos","id":"id34130"},{"nombre":"Pi\u00f1a de Esgueva","id":"id47117"},{"nombre":"Pi\u00f1el de Abajo","id":"id47118"},{"nombre":"Pi\u00f1el de Arriba","id":"id47119"},{"nombre":"Pi\u00f1ero, El","id":"id49158"},{"nombre":"Pi\u00f1or","id":"id32061"},{"nombre":"Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas","id":"id28114"},{"nombre":"Pla de Santa Maria, El","id":"id43108"},{"nombre":"Pla del Pened\u00e8s, El","id":"id08164"},{"nombre":"Plan","id":"id22182"},{"nombre":"Planes","id":"id03106"},{"nombre":"Planes d'Hostoles, Les","id":"id17133"},{"nombre":"Planoles","id":"id17134"},{"nombre":"Plans de Si\u00f3, Els","id":"id25911"},{"nombre":"Plasencia","id":"id10148"},{"nombre":"Plasencia de Jal\u00f3n","id":"id50211"},{"nombre":"Plasenzuela","id":"id10149"},{"nombre":"Pleitas","id":"id50212"},{"nombre":"Plenas","id":"id50213"},{"nombre":"Plentzia","id":"id48077"},{"nombre":"Pliego","id":"id30032"},{"nombre":"Plou","id":"id44184"},{"nombre":"Poal, El","id":"id25168"},{"nombre":"Pobla Llarga, la","id":"id46203"},{"nombre":"Pobla Tornesa, la","id":"id12094"},{"nombre":"Pobla de Benifass\u00e0, la","id":"id12093"},{"nombre":"Pobla de Claramunt, La","id":"id08165"},{"nombre":"Pobla de C\u00e9rvoles, La","id":"id25169"},{"nombre":"Pobla de Farnals, la","id":"id46199"},{"nombre":"Pobla de Lillet, La","id":"id08166"},{"nombre":"Pobla de Mafumet, La","id":"id43109"},{"nombre":"Pobla de Massaluca, La","id":"id43110"},{"nombre":"Pobla de Montorn\u00e8s, La","id":"id43111"},{"nombre":"Pobla de Segur, La","id":"id25171"},{"nombre":"Pobla de Vallbona, la","id":"id46202"},{"nombre":"Pobla del Duc, la","id":"id46200"},{"nombre":"Pobla, Sa","id":"id07044"},{"nombre":"Poblaci\u00f3n de Arroyo","id":"id34131"},{"nombre":"Poblaci\u00f3n de Campos","id":"id34132"},{"nombre":"Poblaci\u00f3n de Cerrato","id":"id34133"},{"nombre":"Pobladura de Pelayo Garc\u00eda","id":"id24113"},{"nombre":"Pobladura de Valderaduey","id":"id49160"},{"nombre":"Pobladura del Valle","id":"id49159"},{"nombre":"Poblete","id":"id13064"},{"nombre":"Poblets, els","id":"id03901"},{"nombre":"Pobo de Due\u00f1as, El","id":"id19222"},{"nombre":"Pobo, El","id":"id44185"},{"nombre":"Poboleda","id":"id43112"},{"nombre":"Pobra de Trives, A","id":"id32063"},{"nombre":"Pobra do Broll\u00f3n, A","id":"id27047"},{"nombre":"Pobra do Carami\u00f1al, A","id":"id15067"},{"nombre":"Poio","id":"id36041"},{"nombre":"Pol","id":"id27046"},{"nombre":"Pola de Gord\u00f3n, La","id":"id24114"},{"nombre":"Polaciones","id":"id39053"},{"nombre":"Polanco","id":"id39054"},{"nombre":"Polentinos","id":"id34134"},{"nombre":"Pole\u00f1ino","id":"id22184"},{"nombre":"Poliny\u00e0","id":"id08167"},{"nombre":"Poliny\u00e0 de X\u00faquer","id":"id46197"},{"nombre":"Pollen\u00e7a","id":"id07042"},{"nombre":"Pollos","id":"id47121"},{"nombre":"Polop","id":"id03107"},{"nombre":"Polopos","id":"id18162"},{"nombre":"Pol\u00e1n","id":"id45133"},{"nombre":"Pol\u00edcar","id":"id18161"},{"nombre":"Pomar de Valdivia","id":"id34135"},{"nombre":"Pomer","id":"id50214"},{"nombre":"Ponferrada","id":"id24115"},{"nombre":"Ponga","id":"id33050"},{"nombre":"Pont d'Armentera, El","id":"id43113"},{"nombre":"Pont de Bar, El","id":"id25030"},{"nombre":"Pont de Molins","id":"id17135"},{"nombre":"Pont de Suert, El","id":"id25173"},{"nombre":"Pont de Vilomara i Rocafort, El","id":"id08182"},{"nombre":"Ponte Caldelas","id":"id36043"},{"nombre":"Ponteareas","id":"id36042"},{"nombre":"Ponteceso","id":"id15068"},{"nombre":"Pontecesures","id":"id36044"},{"nombre":"Pontedeume","id":"id15069"},{"nombre":"Pontedeva","id":"id32064"},{"nombre":"Pontenova, A","id":"id27048"},{"nombre":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, As","id":"id15070"},{"nombre":"Pontevedra","id":"id36038"},{"nombre":"Pontils","id":"id43141"},{"nombre":"Pontons","id":"id08168"},{"nombre":"Ponts","id":"id25172"},{"nombre":"Pont\u00f3s","id":"id17136"},{"nombre":"Porcuna","id":"id23069"},{"nombre":"Porqueira","id":"id32062"},{"nombre":"Porqueres","id":"id17137"},{"nombre":"Porrera","id":"id43114"},{"nombre":"Porreres","id":"id07043"},{"nombre":"Porri\u00f1o, O","id":"id36039"},{"nombre":"Port de la Selva, El","id":"id17140"},{"nombre":"Portaje","id":"id10150"},{"nombre":"Portalrubio de Guadamejud","id":"id16162"},{"nombre":"Portas","id":"id36040"},{"nombre":"Portbou","id":"id17138"},{"nombre":"Portell de Morella","id":"id12091"},{"nombre":"Portella, La","id":"id25174"},{"nombre":"Portellada, La","id":"id44187"},{"nombre":"Portezuelo","id":"id10151"},{"nombre":"Portilla","id":"id16163"},{"nombre":"Portillo","id":"id47122"},{"nombre":"Portillo de Soria","id":"id42140"},{"nombre":"Portillo de Toledo","id":"id45134"},{"nombre":"Porto","id":"id49162"},{"nombre":"Porto do Son","id":"id15071"},{"nombre":"Portomar\u00edn","id":"id27049"},{"nombre":"Portugalete","id":"id48078"},{"nombre":"Porzuna","id":"id13065"},{"nombre":"Posada de Valde\u00f3n","id":"id24116"},{"nombre":"Posadas","id":"id14053"},{"nombre":"Potes","id":"id39055"},{"nombre":"Potries","id":"id46198"},{"nombre":"Poveda","id":"id05188"},{"nombre":"Poveda de la Sierra","id":"id19223"},{"nombre":"Poveda de las Cintas","id":"id37256"},{"nombre":"Povedilla","id":"id02062"},{"nombre":"Poyales del Hoyo","id":"id05189"},{"nombre":"Poyatos","id":"id16165"},{"nombre":"Poza de la Sal","id":"id09272"},{"nombre":"Poza de la Vega","id":"id34136"},{"nombre":"Pozal de Gallinas","id":"id47123"},{"nombre":"Pozaldez","id":"id47124"},{"nombre":"Pozalmuro","id":"id42142"},{"nombre":"Pozanco","id":"id05190"},{"nombre":"Pozo Alc\u00f3n","id":"id23070"},{"nombre":"Pozo Ca\u00f1ada","id":"id02901"},{"nombre":"Pozo de Almoguera","id":"id19224"},{"nombre":"Pozo de Guadalajara","id":"id19225"},{"nombre":"Pozo de Urama","id":"id34137"},{"nombre":"Pozo-Lorente","id":"id02064"},{"nombre":"Pozoamargo","id":"id16166"},{"nombre":"Pozoantiguo","id":"id49163"},{"nombre":"Pozoblanco","id":"id14054"},{"nombre":"Pozohondo","id":"id02063"},{"nombre":"Pozond\u00f3n","id":"id44189"},{"nombre":"Pozorrubielos de la Mancha","id":"id16908"},{"nombre":"Pozorrubio de Santiago","id":"id16167"},{"nombre":"Pozos de Hinojo","id":"id37257"},{"nombre":"Pozuel de Ariza","id":"id50215"},{"nombre":"Pozuel del Campo","id":"id44190"},{"nombre":"Pozuelo","id":"id02065"},{"nombre":"Pozuelo de Alarc\u00f3n","id":"id28115"},{"nombre":"Pozuelo de Arag\u00f3n","id":"id50216"},{"nombre":"Pozuelo de Calatrava","id":"id13066"},{"nombre":"Pozuelo de T\u00e1bara","id":"id49164"},{"nombre":"Pozuelo de Zarz\u00f3n","id":"id10152"},{"nombre":"Pozuelo de la Orden","id":"id47125"},{"nombre":"Pozuelo del P\u00e1ramo","id":"id24117"},{"nombre":"Pozuelo del Rey","id":"id28116"},{"nombre":"Pozuelo, El","id":"id16169"},{"nombre":"Pozuelos de Calatrava, Los","id":"id13067"},{"nombre":"Poz\u00e1n de Vero","id":"id22186"},{"nombre":"Pradales","id":"id40161"},{"nombre":"Pradej\u00f3n","id":"id26117"},{"nombre":"Pradell de la Teixeta","id":"id43115"},{"nombre":"Prades","id":"id43116"},{"nombre":"Pradilla de Ebro","id":"id50217"},{"nombre":"Pradillo","id":"id26118"},{"nombre":"Prado","id":"id49165"},{"nombre":"Prado de la Guzpe\u00f1a","id":"id24118"},{"nombre":"Prado del Rey","id":"id11026"},{"nombre":"Pradoluengo","id":"id09274"},{"nombre":"Prados Redondos","id":"id19227"},{"nombre":"Pradosegar","id":"id05191"},{"nombre":"Prat de Comte","id":"id43117"},{"nombre":"Prat de Llobregat, El","id":"id08169"},{"nombre":"Pratdip","id":"id43118"},{"nombre":"Prats de Llu\u00e7an\u00e8s","id":"id08171"},{"nombre":"Prats de Rei, Els","id":"id08170"},{"nombre":"Prats i Sansor","id":"id25175"},{"nombre":"Pravia","id":"id33051"},{"nombre":"Preixana","id":"id25176"},{"nombre":"Preixens","id":"id25177"},{"nombre":"Premi\u00e0 de Dalt","id":"id08230"},{"nombre":"Premi\u00e0 de Mar","id":"id08172"},{"nombre":"Presencio","id":"id09275"},{"nombre":"Preses, Les","id":"id17139"},{"nombre":"Priaranza del Bierzo","id":"id24119"},{"nombre":"Priego","id":"id16170"},{"nombre":"Priego de C\u00f3rdoba","id":"id14055"},{"nombre":"Prioro","id":"id24120"},{"nombre":"Proaza","id":"id33052"},{"nombre":"Provencio, El","id":"id16171"},{"nombre":"Prullans","id":"id25179"},{"nombre":"Pruna","id":"id41076"},{"nombre":"Pr\u00e1danos de Bureba","id":"id09273"},{"nombre":"Pr\u00e1danos de Ojeda","id":"id34139"},{"nombre":"Pr\u00e1dena","id":"id40162"},{"nombre":"Pr\u00e1dena de Atienza","id":"id19226"},{"nombre":"Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n","id":"id28117"},{"nombre":"Pr\u00e9jano","id":"id26119"},{"nombre":"Puebla de Albort\u00f3n","id":"id50218"},{"nombre":"Puebla de Alcocer","id":"id06102"},{"nombre":"Puebla de Alfind\u00e9n, La","id":"id50219"},{"nombre":"Puebla de Almenara","id":"id16172"},{"nombre":"Puebla de Almoradiel, La","id":"id45135"},{"nombre":"Puebla de Arenoso","id":"id12092"},{"nombre":"Puebla de Arganz\u00f3n, La","id":"id09276"},{"nombre":"Puebla de Azaba","id":"id37258"},{"nombre":"Puebla de Bele\u00f1a","id":"id19228"},{"nombre":"Puebla de Castro, La","id":"id22187"},{"nombre":"Puebla de Cazalla, La","id":"id41077"},{"nombre":"Puebla de Don Fadrique","id":"id18164"},{"nombre":"Puebla de Don Rodrigo","id":"id13068"},{"nombre":"Puebla de Guzm\u00e1n","id":"id21058"},{"nombre":"Puebla de H\u00edjar, La","id":"id44191"},{"nombre":"Puebla de Lillo","id":"id24121"},{"nombre":"Puebla de Montalb\u00e1n, La","id":"id45136"},{"nombre":"Puebla de Obando","id":"id06107"},{"nombre":"Puebla de Pedraza","id":"id40163"},{"nombre":"Puebla de San Medel","id":"id37259"},{"nombre":"Puebla de San Miguel","id":"id46201"},{"nombre":"Puebla de Sanabria","id":"id49166"},{"nombre":"Puebla de Sancho P\u00e9rez","id":"id06108"},{"nombre":"Puebla de Valdavia, La","id":"id34140"},{"nombre":"Puebla de Valles","id":"id19229"},{"nombre":"Puebla de Valverde, La","id":"id44192"},{"nombre":"Puebla de Yeltes","id":"id37260"},{"nombre":"Puebla de la Calzada","id":"id06103"},{"nombre":"Puebla de la Reina","id":"id06104"},{"nombre":"Puebla de la Sierra","id":"id28118"},{"nombre":"Puebla de los Infantes, La","id":"id41078"},{"nombre":"Puebla del Maestre","id":"id06105"},{"nombre":"Puebla del Prior","id":"id06106"},{"nombre":"Puebla del Pr\u00edncipe","id":"id13069"},{"nombre":"Puebla del R\u00edo, La","id":"id41079"},{"nombre":"Puebla del Salvador","id":"id16174"},{"nombre":"Pueblanueva, La","id":"id45137"},{"nombre":"Pueblica de Valverde","id":"id49167"},{"nombre":"Pueblonuevo de Miramontes","id":"id10905"},{"nombre":"Pueblonuevo del Guadiana","id":"id06902"},{"nombre":"Puendeluna","id":"id50220"},{"nombre":"Puente Genil","id":"id14056"},{"nombre":"Puente Viesgo","id":"id39056"},{"nombre":"Puente de Domingo Fl\u00f3rez","id":"id24122"},{"nombre":"Puente de G\u00e9nave","id":"id23071"},{"nombre":"Puente de Monta\u00f1ana","id":"id22188"},{"nombre":"Puente del Arzobispo, El","id":"id45138"},{"nombre":"Puente del Congosto","id":"id37261"},{"nombre":"Puente la Reina de Jaca","id":"id22902"},{"nombre":"Puente la Reina\/Gares","id":"id31206"},{"nombre":"Puentedura","id":"id09277"},{"nombre":"Puentes Viejas","id":"id28902"},{"nombre":"Puerta de Segura, La","id":"id23072"},{"nombre":"Puertas","id":"id37262"},{"nombre":"Puerto Castilla","id":"id05192"},{"nombre":"Puerto Lumbreras","id":"id30033"},{"nombre":"Puerto L\u00e1pice","id":"id13070"},{"nombre":"Puerto Moral","id":"id21059"},{"nombre":"Puerto Real","id":"id11028"},{"nombre":"Puerto Seguro","id":"id37264"},{"nombre":"Puerto Serrano","id":"id11029"},{"nombre":"Puerto de B\u00e9jar","id":"id37263"},{"nombre":"Puerto de San Vicente","id":"id45139"},{"nombre":"Puerto de Santa Cruz","id":"id10153"},{"nombre":"Puerto de Santa Mar\u00eda, El","id":"id11027"},{"nombre":"Puerto de la Cruz","id":"id38028"},{"nombre":"Puerto del Rosario","id":"id35017"},{"nombre":"Puertollano","id":"id13071"},{"nombre":"Puertomingalvo","id":"id44193"},{"nombre":"Pueyo","id":"id31207"},{"nombre":"Pueyo de Aragu\u00e1s, El","id":"id22190"},{"nombre":"Pueyo de Santa Cruz","id":"id22193"},{"nombre":"Puig de Santa Mar\u00eda, el","id":"id46204"},{"nombre":"Puig-reig","id":"id08175"},{"nombre":"Puigcerd\u00e0","id":"id17141"},{"nombre":"Puigd\u00e0lber","id":"id08174"},{"nombre":"Puiggr\u00f2s","id":"id25180"},{"nombre":"Puigpelat","id":"id43119"},{"nombre":"Puigpunyent","id":"id07045"},{"nombre":"Puigverd d'Agramunt","id":"id25181"},{"nombre":"Puigverd de Lleida","id":"id25182"},{"nombre":"Pujalt","id":"id08176"},{"nombre":"Pujerra","id":"id29081"},{"nombre":"Pulgar","id":"id45140"},{"nombre":"Pulianas","id":"id18165"},{"nombre":"Pulp\u00ed","id":"id04075"},{"nombre":"Punta Umbr\u00eda","id":"id21060"},{"nombre":"Puntagorda","id":"id38029"},{"nombre":"Puntallana","id":"id38030"},{"nombre":"Punx\u00edn","id":"id32065"},{"nombre":"Puras","id":"id47126"},{"nombre":"Purchena","id":"id04076"},{"nombre":"Purujosa","id":"id50221"},{"nombre":"Purullena","id":"id18167"},{"nombre":"Pu\u00e7ol","id":"id46205"},{"nombre":"Pu\u00e9rtolas","id":"id22189"},{"nombre":"P\u00e1jara","id":"id35015"},{"nombre":"P\u00e1lmaces de Jadraque","id":"id19208"},{"nombre":"P\u00e1ramo de Boedo","id":"id34122"},{"nombre":"P\u00e1ramo del Sil","id":"id24110"},{"nombre":"P\u00e1ramo, O","id":"id27043"},{"nombre":"P\u00e9trola","id":"id02061"},{"nombre":"P\u00edas","id":"id49154"},{"nombre":"P\u00ed\u00f1ar","id":"id18159"},{"nombre":"P\u00f3rtugos","id":"id18163"},{"nombre":"P\u00f3veda de Soria, La","id":"id42141"},{"nombre":"Quar, La","id":"id08177"},{"nombre":"Quart","id":"id17142"},{"nombre":"Quart de Poblet","id":"id46102"},{"nombre":"Quart de les Valls","id":"id46101"},{"nombre":"Quartell","id":"id46103"},{"nombre":"Quatretonda","id":"id46104"},{"nombre":"Quatretondeta","id":"id03060"},{"nombre":"Quel","id":"id26120"},{"nombre":"Quemada","id":"id09279"},{"nombre":"Quer","id":"id19230"},{"nombre":"Queralbs","id":"id17043"},{"nombre":"Quero","id":"id45141"},{"nombre":"Querol","id":"id43120"},{"nombre":"Quesa","id":"id46206"},{"nombre":"Quesada","id":"id23073"},{"nombre":"Quicena","id":"id22195"},{"nombre":"Quijorna","id":"id28119"},{"nombre":"Quintana Redonda","id":"id42144"},{"nombre":"Quintana de la Serena","id":"id06109"},{"nombre":"Quintana del Castillo","id":"id24123"},{"nombre":"Quintana del Marco","id":"id24124"},{"nombre":"Quintana del Pidio","id":"id09281"},{"nombre":"Quintana del Puente","id":"id34141"},{"nombre":"Quintana y Congosto","id":"id24125"},{"nombre":"Quintanabureba","id":"id09280"},{"nombre":"Quintanaortu\u00f1o","id":"id09287"},{"nombre":"Quintanapalla","id":"id09288"},{"nombre":"Quintanar de la Orden","id":"id45142"},{"nombre":"Quintanar de la Sierra","id":"id09289"},{"nombre":"Quintanar del Rey","id":"id16175"},{"nombre":"Quintanas de Gormaz","id":"id42145"},{"nombre":"Quintanavides","id":"id09292"},{"nombre":"Quintana\u00e9lez","id":"id09283"},{"nombre":"Quintanilla San Garc\u00eda","id":"id09298"},{"nombre":"Quintanilla Vivar","id":"id09301"},{"nombre":"Quintanilla de Arriba","id":"id47127"},{"nombre":"Quintanilla de Onso\u00f1a","id":"id34143"},{"nombre":"Quintanilla de On\u00e9simo","id":"id47129"},{"nombre":"Quintanilla de Trigueros","id":"id47130"},{"nombre":"Quintanilla de Urz","id":"id49170"},{"nombre":"Quintanilla de la Mata","id":"id09294"},{"nombre":"Quintanilla del Agua y Tordueles","id":"id09901"},{"nombre":"Quintanilla del Coco","id":"id09295"},{"nombre":"Quintanilla del Molar","id":"id47128"},{"nombre":"Quintanilla del Monte","id":"id49168"},{"nombre":"Quintanilla del Olmo","id":"id49169"},{"nombre":"Quintanillas, Las","id":"id09297"},{"nombre":"Quintela de Leirado","id":"id32066"},{"nombre":"Quinto","id":"id50222"},{"nombre":"Quiroga","id":"id27050"},{"nombre":"Quiruelas de Vidriales","id":"id49171"},{"nombre":"Quir\u00f3s","id":"id33053"},{"nombre":"Quismondo","id":"id45143"},{"nombre":"Qui\u00f1oner\u00eda","id":"id42148"},{"nombre":"Qu\u00e9ntar","id":"id18168"},{"nombre":"Rabanales","id":"id49172"},{"nombre":"Rabanera","id":"id26121"},{"nombre":"Rabanera del Pinar","id":"id09302"},{"nombre":"Rab\u00e9 de las Calzadas","id":"id09304"},{"nombre":"Rab\u00f3s","id":"id17143"},{"nombre":"Rada de Haro","id":"id16176"},{"nombre":"Rafal","id":"id03109"},{"nombre":"Rafelbunyol","id":"id46207"},{"nombre":"Rafelcofer","id":"id46208"},{"nombre":"Rafelguaraf","id":"id46209"},{"nombre":"Rairiz de Veiga","id":"id32067"},{"nombre":"Rajadell","id":"id08178"},{"nombre":"Ramales de la Victoria","id":"id39057"},{"nombre":"Rambla, La","id":"id14057"},{"nombre":"Ramiro","id":"id47132"},{"nombre":"Ramir\u00e1s","id":"id32068"},{"nombre":"Rapariegos","id":"id40164"},{"nombre":"Rascafr\u00eda","id":"id28120"},{"nombre":"Rasillo de Cameros, El","id":"id26122"},{"nombre":"Rasines","id":"id39058"},{"nombre":"Rasquera","id":"id43121"},{"nombre":"Rasueros","id":"id05193"},{"nombre":"Real","id":"id46212"},{"nombre":"Real Sitio de San Ildefonso","id":"id40181"},{"nombre":"Real de Gand\u00eda","id":"id46211"},{"nombre":"Real de San Vicente, El","id":"id45144"},{"nombre":"Real de la Jara, El","id":"id41080"},{"nombre":"Realejos, Los","id":"id38031"},{"nombre":"Rebollar","id":"id10154"},{"nombre":"Rebollar","id":"id42151"},{"nombre":"Rebolledo de la Torre","id":"id09306"},{"nombre":"Rebollo","id":"id40165"},{"nombre":"Rebollosa de Jadraque","id":"id19231"},{"nombre":"Recas","id":"id45145"},{"nombre":"Recueja, La","id":"id02066"},{"nombre":"Recuenco, El","id":"id19232"},{"nombre":"Recuerda","id":"id42152"},{"nombre":"Redal, El","id":"id26123"},{"nombre":"Redecilla del Camino","id":"id09307"},{"nombre":"Redecilla del Campo","id":"id09308"},{"nombre":"Redonda, La","id":"id37266"},{"nombre":"Redondela","id":"id36045"},{"nombre":"Redov\u00e1n","id":"id03111"},{"nombre":"Redue\u00f1a","id":"id28121"},{"nombre":"Regenc\u00f3s","id":"id17144"},{"nombre":"Regueras de Arriba","id":"id24127"},{"nombre":"Regueras, Las","id":"id33054"},{"nombre":"Regumiel de la Sierra","id":"id09309"},{"nombre":"Reina","id":"id06110"},{"nombre":"Reinosa","id":"id39059"},{"nombre":"Reinoso","id":"id09310"},{"nombre":"Reinoso de Cerrato","id":"id34146"},{"nombre":"Relleu","id":"id03112"},{"nombre":"Rellinars","id":"id08179"},{"nombre":"Rello","id":"id42153"},{"nombre":"Remolinos","id":"id50223"},{"nombre":"Remondo","id":"id40166"},{"nombre":"Rena","id":"id06111"},{"nombre":"Renau","id":"id43122"},{"nombre":"Renedo de Esgueva","id":"id47133"},{"nombre":"Renedo de la Vega","id":"id34147"},{"nombre":"Renera","id":"id19233"},{"nombre":"Renieblas","id":"id42154"},{"nombre":"Reoc\u00edn","id":"id39060"},{"nombre":"Requejo","id":"id49174"},{"nombre":"Requena","id":"id46213"},{"nombre":"Requena de Campos","id":"id34149"},{"nombre":"Respenda de la Pe\u00f1a","id":"id34151"},{"nombre":"Retamal de Llerena","id":"id06112"},{"nombre":"Retamoso de la Jara","id":"id45146"},{"nombre":"Retasc\u00f3n","id":"id50224"},{"nombre":"Retiendas","id":"id19234"},{"nombre":"Retortillo","id":"id37267"},{"nombre":"Retortillo de Soria","id":"id42155"},{"nombre":"Retuerta","id":"id09311"},{"nombre":"Retuerta del Bullaque","id":"id13072"},{"nombre":"Reus","id":"id43123"},{"nombre":"Revellinos","id":"id49175"},{"nombre":"Revenga de Campos","id":"id34152"},{"nombre":"Revilla Vallejera","id":"id09316"},{"nombre":"Revilla de Collazos","id":"id34154"},{"nombre":"Revilla del Campo","id":"id09314"},{"nombre":"Revilla y Ahedo, La","id":"id09312"},{"nombre":"Revillarruz","id":"id09315"},{"nombre":"Reyero","id":"id24129"},{"nombre":"Rezmondo","id":"id09317"},{"nombre":"Reznos","id":"id42156"},{"nombre":"Re\u00edllo","id":"id16177"},{"nombre":"Riaguas de San Bartolom\u00e9","id":"id40168"},{"nombre":"Rialp","id":"id25183"},{"nombre":"Rianxo","id":"id15072"},{"nombre":"Riaza","id":"id40170"},{"nombre":"Ria\u00f1o","id":"id24130"},{"nombre":"Riba de Escalote, La","id":"id42157"},{"nombre":"Riba de Saelices","id":"id19235"},{"nombre":"Riba, La","id":"id43124"},{"nombre":"Riba-roja d'Ebre","id":"id43125"},{"nombre":"Riba-roja de T\u00faria","id":"id46214"},{"nombre":"Ribadavia","id":"id32069"},{"nombre":"Ribadedeva","id":"id33055"},{"nombre":"Ribadeo","id":"id27051"},{"nombre":"Ribadesella","id":"id33056"},{"nombre":"Ribadumia","id":"id36046"},{"nombre":"Ribaforada","id":"id31208"},{"nombre":"Ribafrecha","id":"id26124"},{"nombre":"Ribamont\u00e1n al Mar","id":"id39061"},{"nombre":"Ribamont\u00e1n al Monte","id":"id39062"},{"nombre":"Ribas de Campos","id":"id34155"},{"nombre":"Ribas de Sil","id":"id27052"},{"nombre":"Ribatejada","id":"id28122"},{"nombre":"Ribeira","id":"id15073"},{"nombre":"Ribeira de Piqu\u00edn","id":"id27053"},{"nombre":"Ribera Baja\/Erribera Beitia","id":"id01047"},{"nombre":"Ribera d'Ondara","id":"id25905"},{"nombre":"Ribera d'Urgellet","id":"id25185"},{"nombre":"Ribera de Arriba","id":"id33057"},{"nombre":"Ribera del Fresno","id":"id06113"},{"nombre":"Riberos de la Cueza","id":"id34156"},{"nombre":"Ribes de Freser","id":"id17145"},{"nombre":"Ribesalbes","id":"id12095"},{"nombre":"Ribota","id":"id40171"},{"nombre":"Ricla","id":"id50225"},{"nombre":"Ricote","id":"id30034"},{"nombre":"Riego de la Vega","id":"id24131"},{"nombre":"Riello","id":"id24132"},{"nombre":"Riells i Viabrea","id":"id17146"},{"nombre":"Rielves","id":"id45147"},{"nombre":"Riera de Gai\u00e0, La","id":"id43126"},{"nombre":"Rillo","id":"id44195"},{"nombre":"Rillo de Gallo","id":"id19237"},{"nombre":"Rinconada de la Sierra, La","id":"id37268"},{"nombre":"Rinconada, La","id":"id41081"},{"nombre":"Rinc\u00f3n de Soto","id":"id26125"},{"nombre":"Rinc\u00f3n de la Victoria","id":"id29082"},{"nombre":"Riner","id":"id25186"},{"nombre":"Riocabado","id":"id05194"},{"nombre":"Riocavado de la Sierra","id":"id09318"},{"nombre":"Riodeva","id":"id44196"},{"nombre":"Riofr\u00edo","id":"id05195"},{"nombre":"Riofr\u00edo de Aliste","id":"id49176"},{"nombre":"Riofr\u00edo de Riaza","id":"id40172"},{"nombre":"Riofr\u00edo del Llano","id":"id19238"},{"nombre":"Riogordo","id":"id29083"},{"nombre":"Rioja","id":"id04078"},{"nombre":"Riola","id":"id46215"},{"nombre":"Riolobos","id":"id10155"},{"nombre":"Rionansa","id":"id39063"},{"nombre":"Rionegro del Puente","id":"id49177"},{"nombre":"Riosa","id":"id33058"},{"nombre":"Rioseco de Soria","id":"id42158"},{"nombre":"Rioseco de Tapia","id":"id24133"},{"nombre":"Riotorto","id":"id27054"},{"nombre":"Riotuerto","id":"id39064"},{"nombre":"Ripoll","id":"id17147"},{"nombre":"Ripollet","id":"id08180"},{"nombre":"Risco","id":"id06114"},{"nombre":"Riu de Cerdanya","id":"id25913"},{"nombre":"Riudarenes","id":"id17148"},{"nombre":"Riudaura","id":"id17149"},{"nombre":"Riudecanyes","id":"id43127"},{"nombre":"Riudecols","id":"id43128"},{"nombre":"Riudellots de la Selva","id":"id17150"},{"nombre":"Riudoms","id":"id43129"},{"nombre":"Riumors","id":"id17151"},{"nombre":"Rivas-Vaciamadrid","id":"id28123"},{"nombre":"Rivilla de Barajas","id":"id05196"},{"nombre":"Ri\u00f3par","id":"id02067"},{"nombre":"Ri\u00f3s","id":"id32071"},{"nombre":"Roa","id":"id09321"},{"nombre":"Roales","id":"id49178"},{"nombre":"Roales de Campos","id":"id47134"},{"nombre":"Robla, La","id":"id24134"},{"nombre":"Robladillo","id":"id47135"},{"nombre":"Robleda","id":"id37269"},{"nombre":"Robleda-Cervantes","id":"id49179"},{"nombre":"Robledillo de Gata","id":"id10156"},{"nombre":"Robledillo de Mohernando","id":"id19239"},{"nombre":"Robledillo de Trujillo","id":"id10158"},{"nombre":"Robledillo de la Jara","id":"id28124"},{"nombre":"Robledillo de la Vera","id":"id10157"},{"nombre":"Robledo","id":"id02068"},{"nombre":"Robledo de Chavela","id":"id28125"},{"nombre":"Robledo de Corpes","id":"id19240"},{"nombre":"Robledo del Mazo","id":"id45148"},{"nombre":"Robledo, El","id":"id13901"},{"nombre":"Robledollano","id":"id10159"},{"nombre":"Robliza de Cojos","id":"id37270"},{"nombre":"Robregordo","id":"id28126"},{"nombre":"Robres","id":"id22197"},{"nombre":"Robres del Castillo","id":"id26126"},{"nombre":"Roca de la Sierra, La","id":"id06115"},{"nombre":"Roca del Vall\u00e8s, La","id":"id08181"},{"nombre":"Rocafort","id":"id46216"},{"nombre":"Rocafort de Queralt","id":"id43130"},{"nombre":"Rociana del Condado","id":"id21061"},{"nombre":"Roda de Andaluc\u00eda, La","id":"id41082"},{"nombre":"Roda de Ber\u00e0","id":"id43131"},{"nombre":"Roda de Eresma","id":"id40173"},{"nombre":"Roda de Ter","id":"id08183"},{"nombre":"Roda, La","id":"id02069"},{"nombre":"Rodeiro","id":"id36047"},{"nombre":"Rodezno","id":"id26127"},{"nombre":"Rodony\u00e0","id":"id43132"},{"nombre":"Roelos de Sayago","id":"id49180"},{"nombre":"Rois","id":"id15074"},{"nombre":"Rojales","id":"id03113"},{"nombre":"Rojas","id":"id09323"},{"nombre":"Rollamienta","id":"id42159"},{"nombre":"Roll\u00e1n","id":"id37271"},{"nombre":"Romana, la","id":"id03114"},{"nombre":"Romangordo","id":"id10160"},{"nombre":"Romanillos de Atienza","id":"id19241"},{"nombre":"Romanones","id":"id19242"},{"nombre":"Romanos","id":"id50227"},{"nombre":"Romanzado","id":"id31209"},{"nombre":"Romeral, El","id":"id45149"},{"nombre":"Roncal\/Erronkari","id":"id31210"},{"nombre":"Ronda","id":"id29084"},{"nombre":"Ronquillo, El","id":"id41083"},{"nombre":"Roperuelos del P\u00e1ramo","id":"id24136"},{"nombre":"Roquetas de Mar","id":"id04079"},{"nombre":"Roquetes","id":"id43133"},{"nombre":"Rosal de la Frontera","id":"id21062"},{"nombre":"Rosal, O","id":"id36048"},{"nombre":"Rosalejo","id":"id10901"},{"nombre":"Rosario, El","id":"id38032"},{"nombre":"Roses","id":"id17152"},{"nombre":"Rosinos de la Requejada","id":"id49181"},{"nombre":"Rossell","id":"id12096"},{"nombre":"Rossell\u00f3","id":"id25189"},{"nombre":"Rota","id":"id11030"},{"nombre":"Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0","id":"id46217"},{"nombre":"Roturas","id":"id47137"},{"nombre":"Rourell, El","id":"id43134"},{"nombre":"Royo, El","id":"id42160"},{"nombre":"Royuela","id":"id44198"},{"nombre":"Royuela de R\u00edo Franco","id":"id09325"},{"nombre":"Rozal\u00e9n del Monte","id":"id16181"},{"nombre":"Rozas de Madrid, Las","id":"id28127"},{"nombre":"Rozas de Puerto Real","id":"id28128"},{"nombre":"Rozas de Valdearroyo, Las","id":"id39065"},{"nombre":"Ruanes","id":"id10161"},{"nombre":"Rubena","id":"id09326"},{"nombre":"Rubiales","id":"id44199"},{"nombre":"Rubielos de Mora","id":"id44201"},{"nombre":"Rubielos de la C\u00e9rida","id":"id44200"},{"nombre":"Rubio, El","id":"id41084"},{"nombre":"Rubite","id":"id18170"},{"nombre":"Rubi\u00e1","id":"id32073"},{"nombre":"Rubi\u00f3","id":"id08185"},{"nombre":"Rublacedo de Abajo","id":"id09327"},{"nombre":"Rub\u00ed","id":"id08184"},{"nombre":"Rub\u00ed de Bracamonte","id":"id47138"},{"nombre":"Rucandio","id":"id09328"},{"nombre":"Rueda","id":"id47139"},{"nombre":"Rueda de Jal\u00f3n","id":"id50228"},{"nombre":"Rueda de la Sierra","id":"id19243"},{"nombre":"Ruente","id":"id39066"},{"nombre":"Ruesca","id":"id50229"},{"nombre":"Ruesga","id":"id39067"},{"nombre":"Rugat","id":"id46219"},{"nombre":"Ruidera","id":"id13902"},{"nombre":"Ruiloba","id":"id39068"},{"nombre":"Rupit i Pruit","id":"id08901"},{"nombre":"Rupi\u00e0","id":"id17153"},{"nombre":"Rus","id":"id23074"},{"nombre":"Rute","id":"id14058"},{"nombre":"R\u00e0fol d'Alm\u00fania, el","id":"id03110"},{"nombre":"R\u00e1bade","id":"id27056"},{"nombre":"R\u00e1bano","id":"id47131"},{"nombre":"R\u00e1bano de Aliste","id":"id49173"},{"nombre":"R\u00e1banos","id":"id09303"},{"nombre":"R\u00e1banos, Los","id":"id42149"},{"nombre":"R\u00e1fales","id":"id44194"},{"nombre":"R\u00e1fol de Salem","id":"id46210"},{"nombre":"R\u00e1gama","id":"id37265"},{"nombre":"R\u00e1gol","id":"id04077"},{"nombre":"R\u00f3denas","id":"id44197"},{"nombre":"R\u00f3tova","id":"id46218"},{"nombre":"R\u00faa, A","id":"id32072"},{"nombre":"Sabadell","id":"id08187"},{"nombre":"Sabero","id":"id24137"},{"nombre":"Sabiote","id":"id23075"},{"nombre":"Sabi\u00f1\u00e1n","id":"id50241"},{"nombre":"Sabi\u00f1\u00e1nigo","id":"id22199"},{"nombre":"Saca\u00f1et","id":"id12097"},{"nombre":"Sacecorbo","id":"id19244"},{"nombre":"Saceda-Trasierra","id":"id16185"},{"nombre":"Saced\u00f3n","id":"id19245"},{"nombre":"Saceruela","id":"id13073"},{"nombre":"Sacramenia","id":"id40174"},{"nombre":"Sada","id":"id15075"},{"nombre":"Sada","id":"id31212"},{"nombre":"Saelices","id":"id16186"},{"nombre":"Saelices de Mayorga","id":"id47140"},{"nombre":"Saelices de la Sal","id":"id19246"},{"nombre":"Saelices el Chico","id":"id37272"},{"nombre":"Sagra","id":"id03115"},{"nombre":"Sagrada, La","id":"id37273"},{"nombre":"Sagunto\/Sagunt","id":"id46220"},{"nombre":"Sag\u00e0s","id":"id08188"},{"nombre":"Sahag\u00fan","id":"id24139"},{"nombre":"Sahugo, El","id":"id37303"},{"nombre":"Sah\u00fan","id":"id22200"},{"nombre":"Sajazarra","id":"id26128"},{"nombre":"Salamanca","id":"id37274"},{"nombre":"Salar","id":"id18171"},{"nombre":"Salares","id":"id29085"},{"nombre":"Salas","id":"id33059"},{"nombre":"Salas Altas","id":"id22201"},{"nombre":"Salas Bajas","id":"id22202"},{"nombre":"Salas de Bureba","id":"id09329"},{"nombre":"Salas de los Infantes","id":"id09330"},{"nombre":"Salce","id":"id49183"},{"nombre":"Salceda de Caselas","id":"id36049"},{"nombre":"Salcedillo","id":"id44203"},{"nombre":"Salda\u00f1a","id":"id34157"},{"nombre":"Salda\u00f1a de Burgos","id":"id09332"},{"nombre":"Saldeana","id":"id37275"},{"nombre":"Saldes","id":"id08190"},{"nombre":"Salduero","id":"id42161"},{"nombre":"Sald\u00edas","id":"id31213"},{"nombre":"Sald\u00f3n","id":"id44204"},{"nombre":"Salem","id":"id46221"},{"nombre":"Sales de Llierca","id":"id17154"},{"nombre":"Salillas","id":"id22203"},{"nombre":"Salillas de Jal\u00f3n","id":"id50231"},{"nombre":"Salinas","id":"id03116"},{"nombre":"Salinas de Oro\/Jaitz","id":"id31214"},{"nombre":"Salinas de Pisuerga","id":"id34158"},{"nombre":"Salinas del Manzano","id":"id16187"},{"nombre":"Salines, Ses","id":"id07059"},{"nombre":"Salinillas de Bureba","id":"id09334"},{"nombre":"Sallent","id":"id08191"},{"nombre":"Sallent de G\u00e1llego","id":"id22204"},{"nombre":"Salmeroncillos","id":"id16188"},{"nombre":"Salmer\u00f3n","id":"id19247"},{"nombre":"Salmoral","id":"id37276"},{"nombre":"Salobral","id":"id05197"},{"nombre":"Salobre","id":"id02070"},{"nombre":"Salobre\u00f1a","id":"id18173"},{"nombre":"Salom\u00f3","id":"id43135"},{"nombre":"Salorino","id":"id10162"},{"nombre":"Salou","id":"id43905"},{"nombre":"Salt","id":"id17155"},{"nombre":"Salteras","id":"id41085"},{"nombre":"Salvaca\u00f1ete","id":"id16189"},{"nombre":"Salvadi\u00f3s","id":"id05198"},{"nombre":"Salvador de Zapardiel","id":"id47141"},{"nombre":"Salvale\u00f3n","id":"id06116"},{"nombre":"Salvaterra de Mi\u00f1o","id":"id36050"},{"nombre":"Salvatierra de Esca","id":"id50232"},{"nombre":"Salvatierra de Santiago","id":"id10163"},{"nombre":"Salvatierra de Tormes","id":"id37277"},{"nombre":"Salvatierra de los Barros","id":"id06117"},{"nombre":"Salvatierra\/Agurain","id":"id01051"},{"nombre":"Salzadella, la","id":"id12098"},{"nombre":"Sal\u00e0s de Pallars","id":"id25190"},{"nombre":"Samaniego","id":"id01052"},{"nombre":"Samboal","id":"id40176"},{"nombre":"Samir de los Ca\u00f1os","id":"id49184"},{"nombre":"Samos","id":"id27055"},{"nombre":"Samper de Calanda","id":"id44205"},{"nombre":"Samper del Salz","id":"id50233"},{"nombre":"San Adri\u00e1n","id":"id31215"},{"nombre":"San Adri\u00e1n de Juarros","id":"id09335"},{"nombre":"San Adri\u00e1n del Valle","id":"id24141"},{"nombre":"San Agust\u00edn","id":"id44206"},{"nombre":"San Agust\u00edn del Guadalix","id":"id28129"},{"nombre":"San Agust\u00edn del Pozo","id":"id49185"},{"nombre":"San Amaro","id":"id32074"},{"nombre":"San Andr\u00e9s del Congosto","id":"id19248"},{"nombre":"San Andr\u00e9s del Rabanedo","id":"id24142"},{"nombre":"San Andr\u00e9s del Rey","id":"id19249"},{"nombre":"San Andr\u00e9s y Sauces","id":"id38033"},{"nombre":"San Antonio de Benag\u00e9ber","id":"id46903"},{"nombre":"San Asensio","id":"id26129"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9","id":"id35018"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar","id":"id05199"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9 de Corneja","id":"id05200"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","id":"id05201"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9 de Tirajana","id":"id35019"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9 de la Torre","id":"id21063"},{"nombre":"San Bartolom\u00e9 de las Abiertas","id":"id45150"},{"nombre":"San Carlos del Valle","id":"id13074"},{"nombre":"San Cebri\u00e1n de Campos","id":"id34159"},{"nombre":"San Cebri\u00e1n de Castro","id":"id49186"},{"nombre":"San Cebri\u00e1n de Mazote","id":"id47142"},{"nombre":"San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1","id":"id34160"},{"nombre":"San Cibrao das Vi\u00f1as","id":"id32075"},{"nombre":"San Clemente","id":"id16190"},{"nombre":"San Cristovo de Cea","id":"id32076"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de Boedo","id":"id34161"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar","id":"id40177"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as","id":"id49187"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de La Laguna","id":"id38023"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de Segovia","id":"id40906"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de la Cuesta","id":"id37278"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de la Polantera","id":"id24144"},{"nombre":"San Crist\u00f3bal de la Vega","id":"id40178"},{"nombre":"San Emiliano","id":"id24145"},{"nombre":"San Esteban de Gormaz","id":"id42162"},{"nombre":"San Esteban de Litera","id":"id22205"},{"nombre":"San Esteban de Nogales","id":"id24146"},{"nombre":"San Esteban de Zapardiel","id":"id05208"},{"nombre":"San Esteban de la Sierra","id":"id37284"},{"nombre":"San Esteban de los Patos","id":"id05206"},{"nombre":"San Esteban del Molar","id":"id49188"},{"nombre":"San Esteban del Valle","id":"id05207"},{"nombre":"San Felices","id":"id42163"},{"nombre":"San Felices de Buelna","id":"id39069"},{"nombre":"San Felices de los Gallegos","id":"id37285"},{"nombre":"San Fernando","id":"id11031"},{"nombre":"San Fernando de Henares","id":"id28130"},{"nombre":"San Fulgencio","id":"id03118"},{"nombre":"San Garc\u00eda de Ingelmos","id":"id05209"},{"nombre":"San Isidro","id":"id03904"},{"nombre":"San Javier","id":"id30035"},{"nombre":"San Jos\u00e9 del Valle","id":"id11902"},{"nombre":"San Juan de Aznalfarache","id":"id41086"},{"nombre":"San Juan de Gredos","id":"id05901"},{"nombre":"San Juan de Plan","id":"id22207"},{"nombre":"San Juan de la Encinilla","id":"id05210"},{"nombre":"San Juan de la Nava","id":"id05211"},{"nombre":"San Juan de la Rambla","id":"id38034"},{"nombre":"San Juan del Molinillo","id":"id05212"},{"nombre":"San Juan del Monte","id":"id09337"},{"nombre":"San Juan del Olmo","id":"id05213"},{"nombre":"San Juan del Puerto","id":"id21064"},{"nombre":"San Justo","id":"id49189"},{"nombre":"San Justo de la Vega","id":"id24148"},{"nombre":"San Leonardo de Yag\u00fce","id":"id42164"},{"nombre":"San Llorente","id":"id47143"},{"nombre":"San Lorenzo de Calatrava","id":"id13075"},{"nombre":"San Lorenzo de El Escorial","id":"id28131"},{"nombre":"San Lorenzo de Tormes","id":"id05214"},{"nombre":"San Lorenzo de la Parrilla","id":"id16191"},{"nombre":"San Mam\u00e9s de Burgos","id":"id09338"},{"nombre":"San Mam\u00e9s de Campos","id":"id34163"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Boniches","id":"id16192"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n","id":"id45151"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Oscos","id":"id33061"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Pusa","id":"id45152"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Rubiales","id":"id09339"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Trevejo","id":"id10164"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Unx","id":"id31217"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Valdeiglesias","id":"id28133"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Valderaduey","id":"id49190"},{"nombre":"San Mart\u00edn de Valven\u00ed","id":"id47144"},{"nombre":"San Mart\u00edn de la Vega","id":"id28132"},{"nombre":"San Mart\u00edn de la Vega del Alberche","id":"id05215"},{"nombre":"San Mart\u00edn de la Virgen de Moncayo","id":"id50234"},{"nombre":"San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar","id":"id37286"},{"nombre":"San Mart\u00edn del Pimpollar","id":"id05216"},{"nombre":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio","id":"id33060"},{"nombre":"San Mart\u00edn del R\u00edo","id":"id44207"},{"nombre":"San Mart\u00edn y Mudri\u00e1n","id":"id40182"},{"nombre":"San Mateo de G\u00e1llego","id":"id50235"},{"nombre":"San Miguel de Abona","id":"id38035"},{"nombre":"San Miguel de Aguayo","id":"id39070"},{"nombre":"San Miguel de Bernuy","id":"id40183"},{"nombre":"San Miguel de Corneja","id":"id05217"},{"nombre":"San Miguel de Salinas","id":"id03120"},{"nombre":"San Miguel de Serrezuela","id":"id05218"},{"nombre":"San Miguel de Valero","id":"id37287"},{"nombre":"San Miguel de la Ribera","id":"id49191"},{"nombre":"San Miguel del Arroyo","id":"id47145"},{"nombre":"San Miguel del Cinca","id":"id22903"},{"nombre":"San Miguel del Pino","id":"id47146"},{"nombre":"San Miguel del Robledo","id":"id37036"},{"nombre":"San Miguel del Valle","id":"id49192"},{"nombre":"San Mill\u00e1n de Lara","id":"id09340"},{"nombre":"San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora","id":"id26131"},{"nombre":"San Mill\u00e1n de la Cogolla","id":"id26130"},{"nombre":"San Mill\u00e1n de los Caballeros","id":"id24149"},{"nombre":"San Mill\u00e1n\/Donemiliaga","id":"id01053"},{"nombre":"San Morales","id":"id37288"},{"nombre":"San Mu\u00f1oz","id":"id37289"},{"nombre":"San Nicol\u00e1s del Puerto","id":"id41088"},{"nombre":"San Pablo de la Moraleja","id":"id47147"},{"nombre":"San Pablo de los Montes","id":"id45153"},{"nombre":"San Pascual","id":"id05219"},{"nombre":"San Pedro","id":"id02071"},{"nombre":"San Pedro Bercianos","id":"id24150"},{"nombre":"San Pedro Manrique","id":"id42165"},{"nombre":"San Pedro Palmiches","id":"id16193"},{"nombre":"San Pedro de Ceque","id":"id49193"},{"nombre":"San Pedro de Ga\u00edllos","id":"id40184"},{"nombre":"San Pedro de Latarce","id":"id47148"},{"nombre":"San Pedro de M\u00e9rida","id":"id06119"},{"nombre":"San Pedro de Rozados","id":"id37291"},{"nombre":"San Pedro de la Nave-Almendra","id":"id49194"},{"nombre":"San Pedro del Arroyo","id":"id05220"},{"nombre":"San Pedro del Pinatar","id":"id30036"},{"nombre":"San Pedro del Romeral","id":"id39071"},{"nombre":"San Pedro del Valle","id":"id37290"},{"nombre":"San Pelayo","id":"id47149"},{"nombre":"San Pelayo de Guare\u00f1a","id":"id37292"},{"nombre":"San Rafael del R\u00edo","id":"id12101"},{"nombre":"San Rom\u00e1n de Cameros","id":"id26132"},{"nombre":"San Rom\u00e1n de Hornija","id":"id47150"},{"nombre":"San Rom\u00e1n de la Cuba","id":"id34165"},{"nombre":"San Rom\u00e1n de los Montes","id":"id45154"},{"nombre":"San Roque","id":"id11033"},{"nombre":"San Roque de Riomiera","id":"id39072"},{"nombre":"San Sadurni\u00f1o","id":"id15076"},{"nombre":"San Salvador","id":"id47151"},{"nombre":"San Sebasti\u00e1n de la Gomera","id":"id38036"},{"nombre":"San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros","id":"id14059"},{"nombre":"San Sebasti\u00e1n de los Reyes","id":"id28134"},{"nombre":"San Silvestre de Guzm\u00e1n","id":"id21066"},{"nombre":"San Tirso de Abres","id":"id33063"},{"nombre":"San Torcuato","id":"id26139"},{"nombre":"San Vicente de Alc\u00e1ntara","id":"id06123"},{"nombre":"San Vicente de Ar\u00e9valo","id":"id05231"},{"nombre":"San Vicente de la Barquera","id":"id39080"},{"nombre":"San Vicente de la Cabeza","id":"id49208"},{"nombre":"San Vicente de la Sonsierra","id":"id26142"},{"nombre":"San Vicente del Palacio","id":"id47156"},{"nombre":"San Vicente del Raspeig\/Sant Vicent del Raspeig","id":"id03122"},{"nombre":"San Vicente del Valle","id":"id09360"},{"nombre":"San Vitero","id":"id49209"},{"nombre":"San Xo\u00e1n de R\u00edo","id":"id32070"},{"nombre":"Sana\u00fcja","id":"id25191"},{"nombre":"Sancedo","id":"id24143"},{"nombre":"Sanchidri\u00e1n","id":"id05204"},{"nombre":"Sanchonu\u00f1o","id":"id40179"},{"nombre":"Sanchorreja","id":"id05205"},{"nombre":"Sanchotello","id":"id37282"},{"nombre":"Sanch\u00f3n de la Ribera","id":"id37280"},{"nombre":"Sanch\u00f3n de la Sagrada","id":"id37281"},{"nombre":"Sancti-Sp\u00edritus","id":"id06118"},{"nombre":"Sancti-Sp\u00edritus","id":"id37279"},{"nombre":"Sandi\u00e1s","id":"id32077"},{"nombre":"Sando","id":"id37283"},{"nombre":"Sanet y Negrals","id":"id03117"},{"nombre":"Sangarc\u00eda","id":"id40180"},{"nombre":"Sangarr\u00e9n","id":"id22206"},{"nombre":"Sang\u00fcesa\/Zangoza","id":"id31216"},{"nombre":"Sanl\u00facar de Barrameda","id":"id11032"},{"nombre":"Sanl\u00facar de Guadiana","id":"id21065"},{"nombre":"Sanl\u00facar la Mayor","id":"id41087"},{"nombre":"Sansol","id":"id31219"},{"nombre":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","id":"id08194"},{"nombre":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s","id":"id08195"},{"nombre":"Sant Andreu Salou","id":"id17157"},{"nombre":"Sant Andreu de Llavaneres","id":"id08197"},{"nombre":"Sant Andreu de la Barca","id":"id08196"},{"nombre":"Sant Aniol de Finestres","id":"id17183"},{"nombre":"Sant Antoni de Portmany","id":"id07046"},{"nombre":"Sant Antoni de Vilamajor","id":"id08198"},{"nombre":"Sant Bartomeu del Grau","id":"id08199"},{"nombre":"Sant Boi de Llobregat","id":"id08200"},{"nombre":"Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s","id":"id08201"},{"nombre":"Sant Carles de la R\u00e0pita","id":"id43136"},{"nombre":"Sant Cebri\u00e0 de Vallalta","id":"id08203"},{"nombre":"Sant Celoni","id":"id08202"},{"nombre":"Sant Climent Sescebes","id":"id17158"},{"nombre":"Sant Climent de Llobregat","id":"id08204"},{"nombre":"Sant Cugat Sesgarrigues","id":"id08206"},{"nombre":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","id":"id08205"},{"nombre":"Sant Esteve Sesrovires","id":"id08208"},{"nombre":"Sant Esteve de Palautordera","id":"id08207"},{"nombre":"Sant Esteve de la Sarga","id":"id25196"},{"nombre":"Sant Feliu Sasserra","id":"id08212"},{"nombre":"Sant Feliu de Buixalleu","id":"id17159"},{"nombre":"Sant Feliu de Codines","id":"id08210"},{"nombre":"Sant Feliu de Gu\u00edxols","id":"id17160"},{"nombre":"Sant Feliu de Llobregat","id":"id08211"},{"nombre":"Sant Feliu de Pallerols","id":"id17161"},{"nombre":"Sant Ferriol","id":"id17162"},{"nombre":"Sant Fost de Campsentelles","id":"id08209"},{"nombre":"Sant Fruit\u00f3s de Bages","id":"id08213"},{"nombre":"Sant Gregori","id":"id17163"},{"nombre":"Sant Guim de Freixenet","id":"id25192"},{"nombre":"Sant Guim de la Plana","id":"id25197"},{"nombre":"Sant Hilari Sacalm","id":"id17164"},{"nombre":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","id":"id08215"},{"nombre":"Sant Iscle de Vallalta","id":"id08193"},{"nombre":"Sant Jaume d'Enveja","id":"id43902"},{"nombre":"Sant Jaume de Frontany\u00e0","id":"id08216"},{"nombre":"Sant Jaume de Llierca","id":"id17165"},{"nombre":"Sant Jaume dels Domenys","id":"id43137"},{"nombre":"Sant Joan","id":"id07049"},{"nombre":"Sant Joan Desp\u00ed","id":"id08217"},{"nombre":"Sant Joan d'Alacant","id":"id03119"},{"nombre":"Sant Joan de Labritja","id":"id07050"},{"nombre":"Sant Joan de Mollet","id":"id17168"},{"nombre":"Sant Joan de Mor\u00f3","id":"id12902"},{"nombre":"Sant Joan de Vilatorrada","id":"id08218"},{"nombre":"Sant Joan de les Abadesses","id":"id17167"},{"nombre":"Sant Joan les Fonts","id":"id17185"},{"nombre":"Sant Joanet","id":"id46222"},{"nombre":"Sant Jordi Desvalls","id":"id17166"},{"nombre":"Sant Jordi\/San Jorge","id":"id12099"},{"nombre":"Sant Josep de sa Talaia","id":"id07048"},{"nombre":"Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola","id":"id08903"},{"nombre":"Sant Juli\u00e0 de Ramis","id":"id17169"},{"nombre":"Sant Juli\u00e0 de Vilatorta","id":"id08220"},{"nombre":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed","id":"id17903"},{"nombre":"Sant Just Desvern","id":"id08221"},{"nombre":"Sant Lloren\u00e7 Savall","id":"id08223"},{"nombre":"Sant Lloren\u00e7 d'Hortons","id":"id08222"},{"nombre":"Sant Lloren\u00e7 de Morunys","id":"id25193"},{"nombre":"Sant Lloren\u00e7 de la Muga","id":"id17171"},{"nombre":"Sant Lloren\u00e7 des Cardassar","id":"id07051"},{"nombre":"Sant Llu\u00eds","id":"id07052"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed Sarroca","id":"id08227"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed Sesgueioles","id":"id08228"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed Vell","id":"id17173"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed d'Albars","id":"id08225"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed de Centelles","id":"id08224"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena","id":"id17172"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed de Riucorb","id":"id25902"},{"nombre":"Sant Mart\u00ed de Tous","id":"id08226"},{"nombre":"Sant Mateu","id":"id12100"},{"nombre":"Sant Mateu de Bages","id":"id08229"},{"nombre":"Sant Miquel de Campmajor","id":"id17174"},{"nombre":"Sant Miquel de Fluvi\u00e0","id":"id17175"},{"nombre":"Sant Mori","id":"id17176"},{"nombre":"Sant Pau de Seg\u00faries","id":"id17177"},{"nombre":"Sant Pere Pescador","id":"id17178"},{"nombre":"Sant Pere Sallavinera","id":"id08189"},{"nombre":"Sant Pere de Ribes","id":"id08231"},{"nombre":"Sant Pere de Riudebitlles","id":"id08232"},{"nombre":"Sant Pere de Torell\u00f3","id":"id08233"},{"nombre":"Sant Pere de Vilamajor","id":"id08234"},{"nombre":"Sant Pol de Mar","id":"id08235"},{"nombre":"Sant Quint\u00ed de Mediona","id":"id08236"},{"nombre":"Sant Quirze Safaja","id":"id08239"},{"nombre":"Sant Quirze de Besora","id":"id08237"},{"nombre":"Sant Quirze del Vall\u00e8s","id":"id08238"},{"nombre":"Sant Ramon","id":"id25194"},{"nombre":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","id":"id08240"},{"nombre":"Sant Sadurn\u00ed d'Osormort","id":"id08241"},{"nombre":"Sant Salvador de Guardiola","id":"id08098"},{"nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet","id":"id08262"},{"nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt","id":"id08264"},{"nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3","id":"id08265"},{"nombre":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts","id":"id08263"},{"nombre":"Santa Amalia","id":"id06120"},{"nombre":"Santa Ana","id":"id10165"},{"nombre":"Santa Ana de Pusa","id":"id45155"},{"nombre":"Santa Ana la Real","id":"id21067"},{"nombre":"Santa Br\u00edgida","id":"id35021"},{"nombre":"Santa B\u00e0rbara","id":"id43138"},{"nombre":"Santa B\u00e1rbara de Casa","id":"id21068"},{"nombre":"Santa Cecilia","id":"id09343"},{"nombre":"Santa Cecilia del Alcor","id":"id34167"},{"nombre":"Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0","id":"id08243"},{"nombre":"Santa Cilia","id":"id22208"},{"nombre":"Santa Clara de Avedillo","id":"id49197"},{"nombre":"Santa Coloma","id":"id26134"},{"nombre":"Santa Coloma de Cervell\u00f3","id":"id08244"},{"nombre":"Santa Coloma de Farners","id":"id17180"},{"nombre":"Santa Coloma de Gramenet","id":"id08245"},{"nombre":"Santa Coloma de Queralt","id":"id43139"},{"nombre":"Santa Colomba de Curue\u00f1o","id":"id24151"},{"nombre":"Santa Colomba de Somoza","id":"id24152"},{"nombre":"Santa Colomba de las Monjas","id":"id49199"},{"nombre":"Santa Comba","id":"id15077"},{"nombre":"Santa Cristina d'Aro","id":"id17181"},{"nombre":"Santa Cristina de Valmadrigal","id":"id24153"},{"nombre":"Santa Cristina de la Polvorosa","id":"id49200"},{"nombre":"Santa Croya de Tera","id":"id49201"},{"nombre":"Santa Cruz de Bezana","id":"id39073"},{"nombre":"Santa Cruz de Boedo","id":"id34168"},{"nombre":"Santa Cruz de Gr\u00edo","id":"id50236"},{"nombre":"Santa Cruz de Marchena","id":"id04080"},{"nombre":"Santa Cruz de Moncayo","id":"id50237"},{"nombre":"Santa Cruz de Moya","id":"id16194"},{"nombre":"Santa Cruz de Mudela","id":"id13077"},{"nombre":"Santa Cruz de Nogueras","id":"id44208"},{"nombre":"Santa Cruz de Paniagua","id":"id10167"},{"nombre":"Santa Cruz de Pinares","id":"id05222"},{"nombre":"Santa Cruz de Tenerife","id":"id38038"},{"nombre":"Santa Cruz de Yanguas","id":"id42166"},{"nombre":"Santa Cruz de la Palma","id":"id38037"},{"nombre":"Santa Cruz de la Salceda","id":"id09345"},{"nombre":"Santa Cruz de la Ser\u00f3s","id":"id22209"},{"nombre":"Santa Cruz de la Sierra","id":"id10166"},{"nombre":"Santa Cruz de la Zarza","id":"id45156"},{"nombre":"Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos","id":"id13076"},{"nombre":"Santa Cruz del Comercio","id":"id18174"},{"nombre":"Santa Cruz del Retamar","id":"id45157"},{"nombre":"Santa Cruz del Valle","id":"id05221"},{"nombre":"Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n","id":"id09346"},{"nombre":"Santa Elena","id":"id23076"},{"nombre":"Santa Elena de Jamuz","id":"id24154"},{"nombre":"Santa Engracia del Jubera","id":"id26135"},{"nombre":"Santa Eufemia","id":"id14061"},{"nombre":"Santa Eufemia del Arroyo","id":"id47152"},{"nombre":"Santa Eufemia del Barco","id":"id49202"},{"nombre":"Santa Eug\u00e8nia","id":"id07053"},{"nombre":"Santa Eug\u00e8nia de Berga","id":"id08246"},{"nombre":"Santa Eulalia","id":"id44209"},{"nombre":"Santa Eulalia Bajera","id":"id26136"},{"nombre":"Santa Eulalia de G\u00e1llego","id":"id50238"},{"nombre":"Santa Eulalia de Oscos","id":"id33062"},{"nombre":"Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer","id":"id08247"},{"nombre":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","id":"id08248"},{"nombre":"Santa Eul\u00e0ria des Riu","id":"id07054"},{"nombre":"Santa Fe","id":"id18175"},{"nombre":"Santa Fe de Mond\u00fajar","id":"id04081"},{"nombre":"Santa Fe del Pened\u00e8s","id":"id08249"},{"nombre":"Santa Gadea del Cid","id":"id09347"},{"nombre":"Santa In\u00e9s","id":"id09348"},{"nombre":"Santa Llogaia d'\u00c0lguema","id":"id17182"},{"nombre":"Santa Luc\u00eda de Tirajana","id":"id35022"},{"nombre":"Santa Magdalena de Pulpis","id":"id12102"},{"nombre":"Santa Margalida","id":"id07055"},{"nombre":"Santa Margarida de Montbui","id":"id08250"},{"nombre":"Santa Margarida i els Monjos","id":"id08251"},{"nombre":"Santa Maria d'Ol\u00f3","id":"id08258"},{"nombre":"Santa Maria de Besora","id":"id08253"},{"nombre":"Santa Maria de Martorelles","id":"id08256"},{"nombre":"Santa Maria de Merl\u00e8s","id":"id08255"},{"nombre":"Santa Maria de Miralles","id":"id08257"},{"nombre":"Santa Maria de Palautordera","id":"id08259"},{"nombre":"Santa Marina del Rey","id":"id24159"},{"nombre":"Santa Marta","id":"id06121"},{"nombre":"Santa Marta de Magasca","id":"id10168"},{"nombre":"Santa Marta de Tormes","id":"id37294"},{"nombre":"Santa Marta del Cerro","id":"id40186"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda Rivarredonda","id":"id09353"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n","id":"id39074"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Dulcis","id":"id22906"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria","id":"id35023"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Huerta","id":"id42167"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s","id":"id24158"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Sando","id":"id37293"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de Valverde","id":"id49204"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de la Alameda","id":"id28135"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de la Isla","id":"id24155"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de la Vega","id":"id49203"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de las Hoyas","id":"id42168"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de los Caballeros","id":"id05226"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda de los Llanos","id":"id16196"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Arroyo","id":"id05224"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","id":"id05225"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Campo","id":"id09350"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Campo Rus","id":"id16195"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed","id":"id07056"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Cubillo","id":"id05902"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Invierno","id":"id09351"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Mercadillo","id":"id09352"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Monte de Cea","id":"id24156"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo","id":"id24157"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar","id":"id05227"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda del Val","id":"id16197"},{"nombre":"Santa Mar\u00eda la Real de Nieva","id":"id40185"},{"nombre":"Santa Olalla","id":"id45158"},{"nombre":"Santa Olalla de Bureba","id":"id09354"},{"nombre":"Santa Olalla del Cala","id":"id21069"},{"nombre":"Santa Oliva","id":"id43140"},{"nombre":"Santa Pau","id":"id17184"},{"nombre":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","id":"id08260"},{"nombre":"Santa Pola","id":"id03121"},{"nombre":"Santa Susanna","id":"id08261"},{"nombre":"Santa \u00darsula","id":"id38039"},{"nombre":"Santacara","id":"id31220"},{"nombre":"Santaella","id":"id14060"},{"nombre":"Santaliestra y San Qu\u00edlez","id":"id22212"},{"nombre":"Santander","id":"id39075"},{"nombre":"Santany\u00ed","id":"id07057"},{"nombre":"Santas Martas","id":"id24160"},{"nombre":"Santed","id":"id50239"},{"nombre":"Santerv\u00e1s de Campos","id":"id47153"},{"nombre":"Santerv\u00e1s de la Vega","id":"id34169"},{"nombre":"Santiago Millas","id":"id24161"},{"nombre":"Santiago de Alc\u00e1ntara","id":"id10169"},{"nombre":"Santiago de Calatrava","id":"id23077"},{"nombre":"Santiago de Compostela","id":"id15078"},{"nombre":"Santiago de la Puebla","id":"id37296"},{"nombre":"Santiago del Campo","id":"id10170"},{"nombre":"Santiago del Collado","id":"id05228"},{"nombre":"Santiago del Teide","id":"id38040"},{"nombre":"Santiago del Tormes","id":"id05904"},{"nombre":"Santiago-Pontones","id":"id23904"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar","id":"id37297"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla","id":"id34170"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Esgueva","id":"id09355"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Tera","id":"id49205"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba","id":"id47154"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales","id":"id49206"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a","id":"id34171"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra","id":"id37298"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez del Val","id":"id09356"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez el Alto","id":"id10171"},{"nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo","id":"id10172"},{"nombre":"Santillana del Mar","id":"id39076"},{"nombre":"Santiponce","id":"id41089"},{"nombre":"Santiso","id":"id15079"},{"nombre":"Santisteban del Puerto","id":"id23079"},{"nombre":"Santiurde de Reinosa","id":"id39077"},{"nombre":"Santiurde de Toranzo","id":"id39078"},{"nombre":"Santiuste","id":"id19250"},{"nombre":"Santiuste de Pedraza","id":"id40188"},{"nombre":"Santiuste de San Juan Bautista","id":"id40189"},{"nombre":"Santiz","id":"id37299"},{"nombre":"Santo Adriano","id":"id33064"},{"nombre":"Santo Domingo de Pir\u00f3n","id":"id40190"},{"nombre":"Santo Domingo de Silos","id":"id09358"},{"nombre":"Santo Domingo de la Calzada","id":"id26138"},{"nombre":"Santo Domingo de las Posadas","id":"id05229"},{"nombre":"Santo Domingo-Caudilla","id":"id45901"},{"nombre":"Santo Tom\u00e9","id":"id23080"},{"nombre":"Santo Tom\u00e9 de Zabarcos","id":"id05230"},{"nombre":"Santo Tom\u00e9 del Puerto","id":"id40191"},{"nombre":"Santomera","id":"id30901"},{"nombre":"Santorcaz","id":"id28136"},{"nombre":"Santos de Maimona, Los","id":"id06122"},{"nombre":"Santos de la Humosa, Los","id":"id28137"},{"nombre":"Santos, Los","id":"id37300"},{"nombre":"Santovenia","id":"id49207"},{"nombre":"Santovenia de Pisuerga","id":"id47155"},{"nombre":"Santovenia de la Valdoncina","id":"id24162"},{"nombre":"Santoyo","id":"id34174"},{"nombre":"Santo\u00f1a","id":"id39079"},{"nombre":"Santpedor","id":"id08192"},{"nombre":"Santurde de Rioja","id":"id26140"},{"nombre":"Santurdejo","id":"id26141"},{"nombre":"Santurtzi","id":"id48082"},{"nombre":"Sanxenxo","id":"id36051"},{"nombre":"Sanzoles","id":"id49210"},{"nombre":"Sard\u00f3n de Duero","id":"id47157"},{"nombre":"Sard\u00f3n de los Frailes","id":"id37301"},{"nombre":"Sargentes de la Lora","id":"id09361"},{"nombre":"Sariego","id":"id33065"},{"nombre":"Sariegos","id":"id24163"},{"nombre":"Sari\u00f1ena","id":"id22213"},{"nombre":"Saro","id":"id39081"},{"nombre":"Sarrac\u00edn","id":"id09362"},{"nombre":"Sarral","id":"id43142"},{"nombre":"Sarreaus","id":"id32078"},{"nombre":"Sarria","id":"id27057"},{"nombre":"Sarri\u00e0 de Ter","id":"id17186"},{"nombre":"Sarri\u00e9s\/Sartze","id":"id31222"},{"nombre":"Sarri\u00f3n","id":"id44210"},{"nombre":"Sarroca de Bellera","id":"id25201"},{"nombre":"Sarroca de Lleida","id":"id25200"},{"nombre":"Sartaguda","id":"id31223"},{"nombre":"Sartajada","id":"id45159"},{"nombre":"Sasam\u00f3n","id":"id09363"},{"nombre":"Saucedilla","id":"id10173"},{"nombre":"Saucejo, El","id":"id41090"},{"nombre":"Saucelle","id":"id37302"},{"nombre":"Sauquillo de Cabezas","id":"id40192"},{"nombre":"Saus, Camallera i Llampaies","id":"id17187"},{"nombre":"Sauzal, El","id":"id38041"},{"nombre":"Savall\u00e0 del Comtat","id":"id43143"},{"nombre":"Savi\u00f1ao, O","id":"id27058"},{"nombre":"Sax","id":"id03123"},{"nombre":"Sayalonga","id":"id29086"},{"nombre":"Sayat\u00f3n","id":"id19252"},{"nombre":"Sa\u00faca","id":"id19251"},{"nombre":"Seb\u00falcor","id":"id40193"},{"nombre":"Seca, La","id":"id47158"},{"nombre":"Secastilla","id":"id22214"},{"nombre":"Secuita, La","id":"id43144"},{"nombre":"Sedav\u00ed","id":"id46223"},{"nombre":"Sedella","id":"id29087"},{"nombre":"Sediles","id":"id50242"},{"nombre":"Segart","id":"id46224"},{"nombre":"Segorbe","id":"id12104"},{"nombre":"Segovia","id":"id40194"},{"nombre":"Segura","id":"id20070"},{"nombre":"Segura de Le\u00f3n","id":"id06124"},{"nombre":"Segura de Toro","id":"id10174"},{"nombre":"Segura de la Sierra","id":"id23081"},{"nombre":"Segura de los Ba\u00f1os","id":"id44211"},{"nombre":"Segurilla","id":"id45160"},{"nombre":"Seira","id":"id22215"},{"nombre":"Selas","id":"id19254"},{"nombre":"Selaya","id":"id39082"},{"nombre":"Sella","id":"id03124"},{"nombre":"Sellent","id":"id46225"},{"nombre":"Selva","id":"id07058"},{"nombre":"Selva de Mar, La","id":"id17188"},{"nombre":"Selva del Camp, La","id":"id43145"},{"nombre":"Semillas","id":"id19901"},{"nombre":"Sempere","id":"id46226"},{"nombre":"Sena","id":"id22217"},{"nombre":"Sena de Luna","id":"id24164"},{"nombre":"Senan","id":"id43146"},{"nombre":"Sencelles","id":"id07047"},{"nombre":"Senija","id":"id03125"},{"nombre":"Seno","id":"id44212"},{"nombre":"Senterada","id":"id25202"},{"nombre":"Sentiu de Si\u00f3, La","id":"id25035"},{"nombre":"Sentmenat","id":"id08267"},{"nombre":"Senyera","id":"id46227"},{"nombre":"Sen\u00e9s","id":"id04082"},{"nombre":"Sen\u00e9s de Alcubierre","id":"id22218"},{"nombre":"Sepulcro-Hilario","id":"id37304"},{"nombre":"Sep\u00falveda","id":"id40195"},{"nombre":"Sequera de Fresno","id":"id40196"},{"nombre":"Sequera de Haza, La","id":"id09365"},{"nombre":"Sequeros","id":"id37305"},{"nombre":"Seriny\u00e0","id":"id17190"},{"nombre":"Serna del Monte, La","id":"id28138"},{"nombre":"Serna, La","id":"id34175"},{"nombre":"Serra","id":"id46228"},{"nombre":"Serra de Dar\u00f3","id":"id17191"},{"nombre":"Serrada","id":"id47159"},{"nombre":"Serrada, La","id":"id05232"},{"nombre":"Serradilla","id":"id10175"},{"nombre":"Serradilla del Arroyo","id":"id37306"},{"nombre":"Serradilla del Llano","id":"id37307"},{"nombre":"Serranillos","id":"id05233"},{"nombre":"Serranillos del Valle","id":"id28140"},{"nombre":"Serratella, la","id":"id12103"},{"nombre":"Serrato","id":"id29904"},{"nombre":"Serrej\u00f3n","id":"id10176"},{"nombre":"Ser\u00f2s","id":"id25204"},{"nombre":"Ser\u00f3n","id":"id04083"},{"nombre":"Ser\u00f3n de N\u00e1gima","id":"id42171"},{"nombre":"Sesa","id":"id22220"},{"nombre":"Sese\u00f1a","id":"id45161"},{"nombre":"Sesma","id":"id31224"},{"nombre":"Sestao","id":"id48084"},{"nombre":"Sestrica","id":"id50243"},{"nombre":"Sesu\u00e9","id":"id22221"},{"nombre":"Setcases","id":"id17192"},{"nombre":"Setenil de las Bodegas","id":"id11034"},{"nombre":"Setiles","id":"id19255"},{"nombre":"Seu d'Urgell, La","id":"id25203"},{"nombre":"Seva","id":"id08269"},{"nombre":"Sevilla","id":"id41091"},{"nombre":"Sevilla la Nueva","id":"id28141"},{"nombre":"Sevilleja de la Jara","id":"id45162"},{"nombre":"Sidamon","id":"id25205"},{"nombre":"Sienes","id":"id19256"},{"nombre":"Siero","id":"id33066"},{"nombre":"Sierpe, La","id":"id37309"},{"nombre":"Sierra Engarcer\u00e1n","id":"id12105"},{"nombre":"Sierra de Fuentes","id":"id10177"},{"nombre":"Sierra de Luna","id":"id50244"},{"nombre":"Sierra de Yeguas","id":"id29088"},{"nombre":"Sierro","id":"id04084"},{"nombre":"Siete Aguas","id":"id46229"},{"nombre":"Siete Iglesias de Trabancos","id":"id47160"},{"nombre":"Sieteiglesias de Tormes","id":"id37310"},{"nombre":"Sigeres","id":"id05234"},{"nombre":"Sig\u00fcenza","id":"id19257"},{"nombre":"Sig\u00fc\u00e9s","id":"id50245"},{"nombre":"Siles","id":"id23082"},{"nombre":"Silla","id":"id46230"},{"nombre":"Silleda","id":"id36052"},{"nombre":"Silos, Los","id":"id38042"},{"nombre":"Sils","id":"id17193"},{"nombre":"Simancas","id":"id47161"},{"nombre":"Simat de la Valldigna","id":"id46231"},{"nombre":"Sinarcas","id":"id46232"},{"nombre":"Sineu","id":"id07060"},{"nombre":"Singra","id":"id44213"},{"nombre":"Sinlabajos","id":"id05235"},{"nombre":"Siruela","id":"id06125"},{"nombre":"Sisam\u00f3n","id":"id50246"},{"nombre":"Sisante","id":"id16198"},{"nombre":"Sitges","id":"id08270"},{"nombre":"Siurana","id":"id17052"},{"nombre":"Si\u00e9tamo","id":"id22222"},{"nombre":"Soba","id":"id39083"},{"nombre":"Sober","id":"id27059"},{"nombre":"Sobradiel","id":"id50247"},{"nombre":"Sobradillo","id":"id37311"},{"nombre":"Sobrado","id":"id15080"},{"nombre":"Sobrado","id":"id24165"},{"nombre":"Sobremunt","id":"id08271"},{"nombre":"Sobrescobio","id":"id33067"},{"nombre":"Socovos","id":"id02072"},{"nombre":"Socu\u00e9llamos","id":"id13078"},{"nombre":"Sojuela","id":"id26143"},{"nombre":"Solana de Rioalmar","id":"id05237"},{"nombre":"Solana de los Barros","id":"id06126"},{"nombre":"Solana de \u00c1vila","id":"id05236"},{"nombre":"Solana del Pino","id":"id13080"},{"nombre":"Solana, La","id":"id13079"},{"nombre":"Solanillos del Extremo","id":"id19258"},{"nombre":"Solarana","id":"id09366"},{"nombre":"Solera de Gabald\u00f3n","id":"id16199"},{"nombre":"Soler\u00e0s, El","id":"id25206"},{"nombre":"Soliedra","id":"id42172"},{"nombre":"Solivella","id":"id43147"},{"nombre":"Sollana","id":"id46233"},{"nombre":"Solosancho","id":"id05238"},{"nombre":"Solsona","id":"id25207"},{"nombre":"Sol\u00f3rzano","id":"id39084"},{"nombre":"Somiedo","id":"id33068"},{"nombre":"Somolinos","id":"id19259"},{"nombre":"Somont\u00edn","id":"id04085"},{"nombre":"Somosierra","id":"id28143"},{"nombre":"Somozas, As","id":"id15081"},{"nombre":"Son Servera","id":"id07062"},{"nombre":"Sondika","id":"id48904"},{"nombre":"Soneja","id":"id12106"},{"nombre":"Sonseca","id":"id45163"},{"nombre":"Sopeira","id":"id22223"},{"nombre":"Sopela","id":"id48085"},{"nombre":"Soport\u00fajar","id":"id18176"},{"nombre":"Sopuerta","id":"id48086"},{"nombre":"Sora","id":"id08272"},{"nombre":"Soraluze-Placencia de las Armas","id":"id20065"},{"nombre":"Sorbas","id":"id04086"},{"nombre":"Sordillos","id":"id09368"},{"nombre":"Soria","id":"id42173"},{"nombre":"Soriguera","id":"id25208"},{"nombre":"Sorihuela","id":"id37312"},{"nombre":"Sorihuela del Guadalimar","id":"id23084"},{"nombre":"Sorlada","id":"id31225"},{"nombre":"Sort","id":"id25209"},{"nombre":"Sorvil\u00e1n","id":"id18177"},{"nombre":"Sorzano","id":"id26144"},{"nombre":"Sos del Rey Cat\u00f3lico","id":"id50248"},{"nombre":"Soses","id":"id25210"},{"nombre":"Sot de Chera","id":"id46234"},{"nombre":"Sot de Ferrer","id":"id12107"},{"nombre":"Sotalbo","id":"id05239"},{"nombre":"Sotillo","id":"id40198"},{"nombre":"Sotillo de la Adrada","id":"id05240"},{"nombre":"Sotillo de la Ribera","id":"id09369"},{"nombre":"Sotillo de las Palomas","id":"id45164"},{"nombre":"Sotillo del Rinc\u00f3n","id":"id42174"},{"nombre":"Sotillo, El","id":"id19260"},{"nombre":"Soto de Cerrato","id":"id34177"},{"nombre":"Soto de la Vega","id":"id24166"},{"nombre":"Soto del Barco","id":"id33069"},{"nombre":"Soto del Real","id":"id28144"},{"nombre":"Soto en Cameros","id":"id26146"},{"nombre":"Soto y Am\u00edo","id":"id24167"},{"nombre":"Sotoba\u00f1ado y Priorato","id":"id34176"},{"nombre":"Sotodosos","id":"id19261"},{"nombre":"Sotonera, La","id":"id22904"},{"nombre":"Sotorribas","id":"id16909"},{"nombre":"Sotosalbos","id":"id40199"},{"nombre":"Sotoserrano","id":"id37313"},{"nombre":"Sotragero","id":"id09372"},{"nombre":"Sotresgudo","id":"id09373"},{"nombre":"Sot\u00e9s","id":"id26145"},{"nombre":"Soutomaior","id":"id36053"},{"nombre":"Suances","id":"id39085"},{"nombre":"Subirats","id":"id08273"},{"nombre":"Sudanell","id":"id25211"},{"nombre":"Sueca","id":"id46235"},{"nombre":"Suellacabras","id":"id42175"},{"nombre":"Sueras\/Suera","id":"id12108"},{"nombre":"Sufl\u00ed","id":"id04087"},{"nombre":"Sukarrieta","id":"id48076"},{"nombre":"Sumac\u00e0rcer","id":"id46236"},{"nombre":"Sunbilla","id":"id31226"},{"nombre":"Sunyer","id":"id25212"},{"nombre":"Susinos del P\u00e1ramo","id":"id09374"},{"nombre":"Susqueda","id":"id17194"},{"nombre":"S\u00e1daba","id":"id50230"},{"nombre":"S\u00e1stago","id":"id50240"},{"nombre":"S\u00e9nia, La","id":"id43044"},{"nombre":"S\u00f3ller","id":"id07061"},{"nombre":"S\u00faria","id":"id08274"},{"nombre":"Tabanera de Cerrato","id":"id34178"},{"nombre":"Tabanera de Valdavia","id":"id34179"},{"nombre":"Tabanera la Luenga","id":"id40200"},{"nombre":"Tabera de Abajo","id":"id37314"},{"nombre":"Tabernas","id":"id04088"},{"nombre":"Taberno","id":"id04089"},{"nombre":"Taboada","id":"id27060"},{"nombre":"Taboadela","id":"id32079"},{"nombre":"Tabuenca","id":"id50249"},{"nombre":"Tacoronte","id":"id38043"},{"nombre":"Tafalla","id":"id31227"},{"nombre":"Tagamanent","id":"id08276"},{"nombre":"Taha, La","id":"id18901"},{"nombre":"Tahal","id":"id04090"},{"nombre":"Tajahuerce","id":"id42176"},{"nombre":"Tajueco","id":"id42177"},{"nombre":"Tala, La","id":"id37315"},{"nombre":"Talamanca","id":"id08277"},{"nombre":"Talamanca de Jarama","id":"id28145"},{"nombre":"Talamantes","id":"id50250"},{"nombre":"Talarn","id":"id25215"},{"nombre":"Talarrubias","id":"id06127"},{"nombre":"Talavera","id":"id25216"},{"nombre":"Talavera de la Reina","id":"id45165"},{"nombre":"Talavera la Real","id":"id06128"},{"nombre":"Talaveruela de la Vera","id":"id10179"},{"nombre":"Talav\u00e1n","id":"id10178"},{"nombre":"Talayuela","id":"id10180"},{"nombre":"Talayuelas","id":"id16202"},{"nombre":"Tales","id":"id12109"},{"nombre":"Tallada d'Empord\u00e0, La","id":"id17195"},{"nombre":"Talveila","id":"id42178"},{"nombre":"Tamaj\u00f3n","id":"id19262"},{"nombre":"Tamames","id":"id37316"},{"nombre":"Tamarite de Litera","id":"id22225"},{"nombre":"Tamariz de Campos","id":"id47162"},{"nombre":"Tamar\u00f3n","id":"id09375"},{"nombre":"Tamurejo","id":"id06130"},{"nombre":"Tanque, El","id":"id38044"},{"nombre":"Tapia de Casariego","id":"id33070"},{"nombre":"Tapioles","id":"id49216"},{"nombre":"Taradell","id":"id08278"},{"nombre":"Taragudo","id":"id19263"},{"nombre":"Taramundi","id":"id33071"},{"nombre":"Taranc\u00f3n","id":"id16203"},{"nombre":"Taravilla","id":"id19264"},{"nombre":"Tarazona","id":"id50251"},{"nombre":"Tarazona de Guare\u00f1a","id":"id37317"},{"nombre":"Tarazona de la Mancha","id":"id02073"},{"nombre":"Tardajos","id":"id09377"},{"nombre":"Tardelcuende","id":"id42181"},{"nombre":"Tardienta","id":"id22226"},{"nombre":"Tard\u00e1guila","id":"id37318"},{"nombre":"Tariego de Cerrato","id":"id34181"},{"nombre":"Tarifa","id":"id11035"},{"nombre":"Taroda","id":"id42182"},{"nombre":"Tarragona","id":"id43148"},{"nombre":"Tarroja de Segarra","id":"id25219"},{"nombre":"Tarr\u00e9s","id":"id25218"},{"nombre":"Tartanedo","id":"id19265"},{"nombre":"Tauste","id":"id50252"},{"nombre":"Tavernes Blanques","id":"id46237"},{"nombre":"Tavernes de la Valldigna","id":"id46238"},{"nombre":"Tavertet","id":"id08280"},{"nombre":"Tav\u00e8rnoles","id":"id08275"},{"nombre":"Tazacorte","id":"id38045"},{"nombre":"Teba","id":"id29089"},{"nombre":"Tegueste","id":"id38046"},{"nombre":"Teguise","id":"id35024"},{"nombre":"Teixeira, A","id":"id32080"},{"nombre":"Tei\u00e0","id":"id08281"},{"nombre":"Tejada","id":"id09378"},{"nombre":"Tejadillos","id":"id16205"},{"nombre":"Tejado","id":"id42183"},{"nombre":"Tejado, El","id":"id37319"},{"nombre":"Tejeda","id":"id35025"},{"nombre":"Tejeda de Ti\u00e9tar","id":"id10181"},{"nombre":"Tejeda y Segoyuela","id":"id37320"},{"nombre":"Telde","id":"id35026"},{"nombre":"Tella-Sin","id":"id22227"},{"nombre":"Tembleque","id":"id45166"},{"nombre":"Tendilla","id":"id19266"},{"nombre":"Tenebr\u00f3n","id":"id37321"},{"nombre":"Teo","id":"id15082"},{"nombre":"Teresa","id":"id12110"},{"nombre":"Teresa de Cofrentes","id":"id46239"},{"nombre":"Teror","id":"id35027"},{"nombre":"Terque","id":"id04091"},{"nombre":"Terrades","id":"id17196"},{"nombre":"Terradillos","id":"id37322"},{"nombre":"Terradillos de Esgueva","id":"id09380"},{"nombre":"Terrassa","id":"id08279"},{"nombre":"Terrateig","id":"id46240"},{"nombre":"Terrer","id":"id50253"},{"nombre":"Terriente","id":"id44215"},{"nombre":"Terrinches","id":"id13081"},{"nombre":"Terroba","id":"id26147"},{"nombre":"Teruel","id":"id44216"},{"nombre":"Terzaga","id":"id19267"},{"nombre":"Teulada","id":"id03128"},{"nombre":"Teverga","id":"id33072"},{"nombre":"Tiana","id":"id08282"},{"nombre":"Tibi","id":"id03129"},{"nombre":"Tiebas-Muruarte de Reta","id":"id31228"},{"nombre":"Tiedra","id":"id47163"},{"nombre":"Tielmes","id":"id28146"},{"nombre":"Tiemblo, El","id":"id05241"},{"nombre":"Tierga","id":"id50254"},{"nombre":"Tierz","id":"id22228"},{"nombre":"Tierzo","id":"id19268"},{"nombre":"Tijarafe","id":"id38047"},{"nombre":"Tinajas","id":"id16206"},{"nombre":"Tinajo","id":"id35029"},{"nombre":"Tineo","id":"id33073"},{"nombre":"Tinieblas de la Sierra","id":"id09381"},{"nombre":"Tirapu","id":"id31229"},{"nombre":"Tirgo","id":"id26148"},{"nombre":"Titaguas","id":"id46241"},{"nombre":"Titulcia","id":"id28147"},{"nombre":"Tiurana","id":"id25222"},{"nombre":"Tivenys","id":"id43149"},{"nombre":"Tivissa","id":"id43150"},{"nombre":"Ti\u00e9tar","id":"id10904"},{"nombre":"Ti\u00f1osillos","id":"id05242"},{"nombre":"Toba, La","id":"id19269"},{"nombre":"Tobar","id":"id09382"},{"nombre":"Tobarra","id":"id02074"},{"nombre":"Tobed","id":"id50255"},{"nombre":"Toboso, El","id":"id45167"},{"nombre":"Tob\u00eda","id":"id26149"},{"nombre":"Tocina","id":"id41092"},{"nombre":"Todolella","id":"id12112"},{"nombre":"Toga","id":"id12113"},{"nombre":"Tojos, Los","id":"id39086"},{"nombre":"Tolba\u00f1os","id":"id05243"},{"nombre":"Toledo","id":"id45168"},{"nombre":"Tollos","id":"id03130"},{"nombre":"Tolocirio","id":"id40201"},{"nombre":"Tolosa","id":"id20071"},{"nombre":"Tolox","id":"id29090"},{"nombre":"Tolva","id":"id22229"},{"nombre":"Tomares","id":"id41093"},{"nombre":"Tomelloso","id":"id13082"},{"nombre":"Tomi\u00f1o","id":"id36054"},{"nombre":"Tona","id":"id08283"},{"nombre":"Topas","id":"id37323"},{"nombre":"Toques","id":"id15083"},{"nombre":"Toral de los Guzmanes","id":"id24168"},{"nombre":"Toral de los Vados","id":"id24206"},{"nombre":"Tordehumos","id":"id47164"},{"nombre":"Tordellego","id":"id19271"},{"nombre":"Tordelr\u00e1bano","id":"id19270"},{"nombre":"Tordera","id":"id08284"},{"nombre":"Tordesillas","id":"id47165"},{"nombre":"Tordesilos","id":"id19272"},{"nombre":"Tordillos","id":"id37324"},{"nombre":"Tordoia","id":"id15084"},{"nombre":"Tord\u00f3mar","id":"id09384"},{"nombre":"Torell\u00f3","id":"id08285"},{"nombre":"Toreno","id":"id24169"},{"nombre":"Torija","id":"id19274"},{"nombre":"Toril","id":"id10182"},{"nombre":"Toril y Masegoso","id":"id44217"},{"nombre":"Torla-Ordesa","id":"id22230"},{"nombre":"Torlengua","id":"id42184"},{"nombre":"Tormantos","id":"id26150"},{"nombre":"Tormellas","id":"id05244"},{"nombre":"Tormos","id":"id03131"},{"nombre":"Torms, Els","id":"id25224"},{"nombre":"Torm\u00f3n","id":"id44218"},{"nombre":"Tornabous","id":"id25225"},{"nombre":"Tornadizo, El","id":"id37325"},{"nombre":"Tornadizos de \u00c1vila","id":"id05245"},{"nombre":"Tornavacas","id":"id10183"},{"nombre":"Torno, El","id":"id10184"},{"nombre":"Tornos","id":"id44219"},{"nombre":"Toro","id":"id49219"},{"nombre":"Toro, El","id":"id12115"},{"nombre":"Torquemada","id":"id34182"},{"nombre":"Torralba","id":"id16209"},{"nombre":"Torralba de Arag\u00f3n","id":"id22232"},{"nombre":"Torralba de Calatrava","id":"id13083"},{"nombre":"Torralba de Oropesa","id":"id45169"},{"nombre":"Torralba de Ribota","id":"id50257"},{"nombre":"Torralba de los Frailes","id":"id50256"},{"nombre":"Torralba de los Sisones","id":"id44220"},{"nombre":"Torralba del Pinar","id":"id12116"},{"nombre":"Torralba del R\u00edo","id":"id31230"},{"nombre":"Torralbilla","id":"id50258"},{"nombre":"Torre Alh\u00e1quime","id":"id11036"},{"nombre":"Torre Val de San Pedro","id":"id40206"},{"nombre":"Torre d'En Besora, la","id":"id12119"},{"nombre":"Torre d'en Dom\u00e9nec, la","id":"id12120"},{"nombre":"Torre de Arcas","id":"id44223"},{"nombre":"Torre de Cabdella, La","id":"id25227"},{"nombre":"Torre de Claramunt, La","id":"id08286"},{"nombre":"Torre de Don Miguel","id":"id10187"},{"nombre":"Torre de Esgueva","id":"id47169"},{"nombre":"Torre de Esteban Hambr\u00e1n, La","id":"id45171"},{"nombre":"Torre de Fontaubella, La","id":"id43151"},{"nombre":"Torre de Juan Abad","id":"id13084"},{"nombre":"Torre de Miguel Sesmero","id":"id06131"},{"nombre":"Torre de Pe\u00f1afiel","id":"id47170"},{"nombre":"Torre de Santa Mar\u00eda","id":"id10188"},{"nombre":"Torre de l'Espanyol, La","id":"id43152"},{"nombre":"Torre de las Arcas","id":"id44224"},{"nombre":"Torre del Bierzo","id":"id24170"},{"nombre":"Torre del Burgo","id":"id19279"},{"nombre":"Torre del Compte","id":"id44225"},{"nombre":"Torre del Valle, La","id":"id49220"},{"nombre":"Torre en Cameros","id":"id26153"},{"nombre":"Torre la Ribera","id":"id22233"},{"nombre":"Torre los Negros","id":"id44227"},{"nombre":"Torre, La","id":"id05247"},{"nombre":"Torre-Cardela","id":"id18178"},{"nombre":"Torre-Pacheco","id":"id30037"},{"nombre":"Torre-serona","id":"id25233"},{"nombre":"Torreadrada","id":"id40202"},{"nombre":"Torrebaja","id":"id46242"},{"nombre":"Torrebesses","id":"id25226"},{"nombre":"Torreblacos","id":"id42185"},{"nombre":"Torreblanca","id":"id12117"},{"nombre":"Torreblascopedro","id":"id23085"},{"nombre":"Torrecaballeros","id":"id40203"},{"nombre":"Torrecampo","id":"id14062"},{"nombre":"Torrechiva","id":"id12118"},{"nombre":"Torrecilla de Alca\u00f1iz","id":"id44221"},{"nombre":"Torrecilla de la Abadesa","id":"id47166"},{"nombre":"Torrecilla de la Jara","id":"id45170"},{"nombre":"Torrecilla de la Orden","id":"id47167"},{"nombre":"Torrecilla de la Torre","id":"id47168"},{"nombre":"Torrecilla de los \u00c1ngeles","id":"id10185"},{"nombre":"Torrecilla del Monte","id":"id09386"},{"nombre":"Torrecilla del Pinar","id":"id40204"},{"nombre":"Torrecilla del Rebollar","id":"id44222"},{"nombre":"Torrecilla en Cameros","id":"id26151"},{"nombre":"Torrecilla sobre Alesanco","id":"id26152"},{"nombre":"Torrecillas de la Tiesa","id":"id10186"},{"nombre":"Torrecuadrada de Molina","id":"id19277"},{"nombre":"Torrecuadradilla","id":"id19278"},{"nombre":"Torredelcampo","id":"id23086"},{"nombre":"Torredembarra","id":"id43153"},{"nombre":"Torredonjimeno","id":"id23087"},{"nombre":"Torrefarrera","id":"id25228"},{"nombre":"Torrefeta i Florejacs","id":"id25907"},{"nombre":"Torregalindo","id":"id09387"},{"nombre":"Torregamones","id":"id49221"},{"nombre":"Torregrossa","id":"id25230"},{"nombre":"Torrehermosa","id":"id50259"},{"nombre":"Torreiglesias","id":"id40205"},{"nombre":"Torrejoncillo","id":"id10189"},{"nombre":"Torrejoncillo del Rey","id":"id16211"},{"nombre":"Torrej\u00f3n de Ardoz","id":"id28148"},{"nombre":"Torrej\u00f3n de Velasco","id":"id28150"},{"nombre":"Torrej\u00f3n de la Calzada","id":"id28149"},{"nombre":"Torrej\u00f3n del Rey","id":"id19280"},{"nombre":"Torrej\u00f3n el Rubio","id":"id10190"},{"nombre":"Torrelac\u00e1rcel","id":"id44226"},{"nombre":"Torrelaguna","id":"id28151"},{"nombre":"Torrelameu","id":"id25231"},{"nombre":"Torrelapaja","id":"id50260"},{"nombre":"Torrelara","id":"id09388"},{"nombre":"Torrelavega","id":"id39087"},{"nombre":"Torrelavit","id":"id08287"},{"nombre":"Torrella","id":"id46243"},{"nombre":"Torrellas","id":"id50261"},{"nombre":"Torrelles de Foix","id":"id08288"},{"nombre":"Torrelles de Llobregat","id":"id08289"},{"nombre":"Torrelobat\u00f3n","id":"id47171"},{"nombre":"Torrelodones","id":"id28152"},{"nombre":"Torremanzanas\/Torre de les Ma\u00e7anes, la","id":"id03132"},{"nombre":"Torremayor","id":"id06132"},{"nombre":"Torremej\u00eda","id":"id06133"},{"nombre":"Torremenga","id":"id10191"},{"nombre":"Torremocha","id":"id10192"},{"nombre":"Torremocha de Jadraque","id":"id19281"},{"nombre":"Torremocha de Jarama","id":"id28153"},{"nombre":"Torremocha de Jiloca","id":"id44228"},{"nombre":"Torremocha del Campo","id":"id19282"},{"nombre":"Torremocha del Pinar","id":"id19283"},{"nombre":"Torremochuela","id":"id19284"},{"nombre":"Torremolinos","id":"id29901"},{"nombre":"Torremontalbo","id":"id26154"},{"nombre":"Torremormoj\u00f3n","id":"id34184"},{"nombre":"Torrent","id":"id17197"},{"nombre":"Torrent","id":"id46244"},{"nombre":"Torrente de Cinca","id":"id22234"},{"nombre":"Torrenueva","id":"id13085"},{"nombre":"Torreorgaz","id":"id10193"},{"nombre":"Torrepadre","id":"id09389"},{"nombre":"Torreperogil","id":"id23088"},{"nombre":"Torrequemada","id":"id10194"},{"nombre":"Torres","id":"id23090"},{"nombre":"Torres Torres","id":"id46245"},{"nombre":"Torres de Albarrac\u00edn","id":"id44229"},{"nombre":"Torres de Alb\u00e1nchez","id":"id23091"},{"nombre":"Torres de Alcanadre","id":"id22235"},{"nombre":"Torres de Barbu\u00e9s","id":"id22236"},{"nombre":"Torres de Berrell\u00e9n","id":"id50262"},{"nombre":"Torres de Cotillas, Las","id":"id30038"},{"nombre":"Torres de Segre","id":"id25232"},{"nombre":"Torres de la Alameda","id":"id28154"},{"nombre":"Torres del Carrizal","id":"id49222"},{"nombre":"Torres del R\u00edo","id":"id31231"},{"nombre":"Torresandino","id":"id09390"},{"nombre":"Torresc\u00e1rcela","id":"id47172"},{"nombre":"Torresmenudas","id":"id37327"},{"nombre":"Torrevelilla","id":"id44230"},{"nombre":"Torrevieja","id":"id03133"},{"nombre":"Torrico","id":"id45172"},{"nombre":"Torrijas","id":"id44231"},{"nombre":"Torrijo de la Ca\u00f1ada","id":"id50263"},{"nombre":"Torrijo del Campo","id":"id44232"},{"nombre":"Torrijos","id":"id45173"},{"nombre":"Torroella de Fluvi\u00e0","id":"id17198"},{"nombre":"Torroella de Montgr\u00ed","id":"id17199"},{"nombre":"Torroja del Priorat","id":"id43154"},{"nombre":"Torrox","id":"id29091"},{"nombre":"Torrubia","id":"id19285"},{"nombre":"Torrubia de Soria","id":"id42187"},{"nombre":"Torrubia del Campo","id":"id16212"},{"nombre":"Torrubia del Castillo","id":"id16213"},{"nombre":"Tortell\u00e0","id":"id17200"},{"nombre":"Tortosa","id":"id43155"},{"nombre":"Tortuera","id":"id19287"},{"nombre":"Tortuero","id":"id19288"},{"nombre":"Torvizc\u00f3n","id":"id18179"},{"nombre":"Tor\u00e0","id":"id25223"},{"nombre":"Tor\u00e1s","id":"id12114"},{"nombre":"Tosantos","id":"id09392"},{"nombre":"Toses","id":"id17201"},{"nombre":"Tosos","id":"id50264"},{"nombre":"Tossa de Mar","id":"id17202"},{"nombre":"Total\u00e1n","id":"id29092"},{"nombre":"Totana","id":"id30039"},{"nombre":"Totan\u00e9s","id":"id45174"},{"nombre":"Touro","id":"id15085"},{"nombre":"Tous","id":"id46246"},{"nombre":"To\u00e9n","id":"id32081"},{"nombre":"Trabada","id":"id27061"},{"nombre":"Trabadelo","id":"id24171"},{"nombre":"Trabanca","id":"id37328"},{"nombre":"Trabazos","id":"id49223"},{"nombre":"Tragacete","id":"id16215"},{"nombre":"Traiguera","id":"id12121"},{"nombre":"Tramacastiel","id":"id44234"},{"nombre":"Tramacastilla","id":"id44235"},{"nombre":"Tramaced","id":"id22239"},{"nombre":"Trasierra","id":"id06134"},{"nombre":"Trasmiras","id":"id32082"},{"nombre":"Trasmoz","id":"id50265"},{"nombre":"Trasobares","id":"id50266"},{"nombre":"Traspinedo","id":"id47173"},{"nombre":"Trazo","id":"id15086"},{"nombre":"Tra\u00edd","id":"id19289"},{"nombre":"Trebujena","id":"id11037"},{"nombre":"Trefacio","id":"id49224"},{"nombre":"Tremedal de Tormes","id":"id37329"},{"nombre":"Tremp","id":"id25234"},{"nombre":"Tres Cantos","id":"id28903"},{"nombre":"Tres Villas, Las","id":"id04901"},{"nombre":"Trescasas","id":"id40207"},{"nombre":"Tresjuncos","id":"id16216"},{"nombre":"Trespaderne","id":"id09394"},{"nombre":"Tresviso","id":"id39088"},{"nombre":"Treviana","id":"id26155"},{"nombre":"Trev\u00e9lez","id":"id18180"},{"nombre":"Triacastela","id":"id27062"},{"nombre":"Tribaldos","id":"id16217"},{"nombre":"Tricio","id":"id26157"},{"nombre":"Trigueros","id":"id21070"},{"nombre":"Trigueros del Valle","id":"id47174"},{"nombre":"Trijueque","id":"id19290"},{"nombre":"Trillo","id":"id19291"},{"nombre":"Triollo","id":"id34185"},{"nombre":"Tronch\u00f3n","id":"id44236"},{"nombre":"Truchas","id":"id24172"},{"nombre":"Trucios-Turtzioz","id":"id48087"},{"nombre":"Trujillanos","id":"id06135"},{"nombre":"Trujillo","id":"id10195"},{"nombre":"Tr\u00e9vago","id":"id42188"},{"nombre":"Tubilla del Agua","id":"id09395"},{"nombre":"Tubilla del Lago","id":"id09396"},{"nombre":"Tudanca","id":"id39089"},{"nombre":"Tudela","id":"id31232"},{"nombre":"Tudela de Duero","id":"id47175"},{"nombre":"Tudelilla","id":"id26158"},{"nombre":"Tui","id":"id36055"},{"nombre":"Tuineje","id":"id35030"},{"nombre":"Tulebras","id":"id31233"},{"nombre":"Turcia","id":"id24173"},{"nombre":"Turleque","id":"id45175"},{"nombre":"Turre","id":"id04093"},{"nombre":"Turrillas","id":"id04094"},{"nombre":"Tur\u00e9gano","id":"id40208"},{"nombre":"Tur\u00eds","id":"id46248"},{"nombre":"Tur\u00f3n","id":"id18181"},{"nombre":"Tu\u00e9jar","id":"id46247"},{"nombre":"T\u00e0rbena","id":"id03127"},{"nombre":"T\u00e0rrega","id":"id25217"},{"nombre":"T\u00e1bara","id":"id49214"},{"nombre":"T\u00e1liga","id":"id06129"},{"nombre":"T\u00e1mara de Campos","id":"id34180"},{"nombre":"T\u00e9bar","id":"id16204"},{"nombre":"T\u00e9rmens","id":"id25220"},{"nombre":"T\u00edas","id":"id35028"},{"nombre":"T\u00edjola","id":"id04092"},{"nombre":"T\u00edrig","id":"id12111"},{"nombre":"T\u00edrvia","id":"id25221"},{"nombre":"T\u00f3rtola de Henares","id":"id19286"},{"nombre":"T\u00f3rtoles","id":"id05246"},{"nombre":"T\u00f3rtoles de Esgueva","id":"id09391"},{"nombre":"Ubide","id":"id48088"},{"nombre":"Ubrique","id":"id11038"},{"nombre":"Ucar","id":"id31234"},{"nombre":"Uceda","id":"id19293"},{"nombre":"Ucero","id":"id42189"},{"nombre":"Ucl\u00e9s","id":"id16218"},{"nombre":"Ud\u00edas","id":"id39090"},{"nombre":"Ugao-Miraballes","id":"id48065"},{"nombre":"Ugena","id":"id45176"},{"nombre":"Ug\u00edjar","id":"id18182"},{"nombre":"Uharte Arakil","id":"id31123"},{"nombre":"Ujados","id":"id19294"},{"nombre":"Uju\u00e9","id":"id31235"},{"nombre":"Ulea","id":"id30040"},{"nombre":"Uleila del Campo","id":"id04095"},{"nombre":"Ullastrell","id":"id08290"},{"nombre":"Ullastret","id":"id17205"},{"nombre":"Ulldecona","id":"id43156"},{"nombre":"Ulldemolins","id":"id43157"},{"nombre":"Ull\u00e0","id":"id17204"},{"nombre":"Ultramort","id":"id17203"},{"nombre":"Ultzama","id":"id31236"},{"nombre":"Umbrete","id":"id41094"},{"nombre":"Umbr\u00edas","id":"id05249"},{"nombre":"Uncastillo","id":"id50267"},{"nombre":"Unciti","id":"id31237"},{"nombre":"Undu\u00e9s de Lerda","id":"id50268"},{"nombre":"Uni\u00f3n de Campos, La","id":"id47176"},{"nombre":"Uni\u00f3n, La","id":"id30041"},{"nombre":"Unzu\u00e9\/Untzue","id":"id31238"},{"nombre":"Urda","id":"id45177"},{"nombre":"Urdazubi\/Urdax","id":"id31239"},{"nombre":"Urdiain","id":"id31240"},{"nombre":"Urdiales del P\u00e1ramo","id":"id24174"},{"nombre":"Urduliz","id":"id48089"},{"nombre":"Urdu\u00f1a\/Ordu\u00f1a","id":"id48074"},{"nombre":"Urkabustaiz","id":"id01054"},{"nombre":"Urnieta","id":"id20072"},{"nombre":"Urones de Castroponce","id":"id47177"},{"nombre":"Urraul Alto","id":"id31241"},{"nombre":"Urraul Bajo","id":"id31242"},{"nombre":"Urrea de Ga\u00e9n","id":"id44237"},{"nombre":"Urrea de Jal\u00f3n","id":"id50269"},{"nombre":"Urretxu","id":"id20077"},{"nombre":"Urri\u00e9s","id":"id50270"},{"nombre":"Urroz","id":"id31244"},{"nombre":"Urroz-Villa","id":"id31243"},{"nombre":"Urr\u00e1cal","id":"id04096"},{"nombre":"Urue\u00f1a","id":"id47178"},{"nombre":"Urue\u00f1as","id":"id40210"},{"nombre":"Uru\u00f1uela","id":"id26160"},{"nombre":"Urzainqui\/Urzainki","id":"id31245"},{"nombre":"Ur\u00fas","id":"id17206"},{"nombre":"Usagre","id":"id06136"},{"nombre":"Used","id":"id50271"},{"nombre":"Useras\/Useres, les","id":"id12122"},{"nombre":"Usurbil","id":"id20073"},{"nombre":"Utande","id":"id19296"},{"nombre":"Utebo","id":"id50272"},{"nombre":"Uterga","id":"id31246"},{"nombre":"Utiel","id":"id46249"},{"nombre":"Utrera","id":"id41095"},{"nombre":"Utrillas","id":"id44238"},{"nombre":"Uzt\u00e1rroz\/Uztarroze","id":"id31247"},{"nombre":"U\u00f1a","id":"id16219"},{"nombre":"U\u00f1a de Quintana","id":"id49225"},{"nombre":"Vacarisses","id":"id08291"},{"nombre":"Vadillo","id":"id42190"},{"nombre":"Vadillo de la Guare\u00f1a","id":"id49226"},{"nombre":"Vadillo de la Sierra","id":"id05251"},{"nombre":"Vadocondes","id":"id09400"},{"nombre":"Vajol, La","id":"id17014"},{"nombre":"Val de San Lorenzo","id":"id24185"},{"nombre":"Val de San Mart\u00edn","id":"id50274"},{"nombre":"Val de San Vicente","id":"id39095"},{"nombre":"Val do Dubra","id":"id15088"},{"nombre":"Valacloche","id":"id44239"},{"nombre":"Valadouro, O","id":"id27063"},{"nombre":"Valbona","id":"id44240"},{"nombre":"Valbuena de Duero","id":"id47179"},{"nombre":"Valbuena de Pisuerga","id":"id34186"},{"nombre":"Valcabado","id":"id49227"},{"nombre":"Valdaracete","id":"id28155"},{"nombre":"Valdarachas","id":"id19297"},{"nombre":"Valdastillas","id":"id10196"},{"nombre":"Valde-Ucieza","id":"id34192"},{"nombre":"Valdealgorfa","id":"id44241"},{"nombre":"Valdeande","id":"id09403"},{"nombre":"Valdearcos de la Vega","id":"id47180"},{"nombre":"Valdearenas","id":"id19298"},{"nombre":"Valdeavellano","id":"id19299"},{"nombre":"Valdeavellano de Tera","id":"id42191"},{"nombre":"Valdeavero","id":"id28156"},{"nombre":"Valdeaveruelo","id":"id19300"},{"nombre":"Valdecaballeros","id":"id06137"},{"nombre":"Valdecarros","id":"id37330"},{"nombre":"Valdecasa","id":"id05252"},{"nombre":"Valdeca\u00f1as de Tajo","id":"id10197"},{"nombre":"Valdecolmenas, Los","id":"id16906"},{"nombre":"Valdeconcha","id":"id19301"},{"nombre":"Valdecuenca","id":"id44243"},{"nombre":"Valdefinjas","id":"id49228"},{"nombre":"Valdefresno","id":"id24175"},{"nombre":"Valdefuentes","id":"id10198"},{"nombre":"Valdefuentes de Sangus\u00edn","id":"id37331"},{"nombre":"Valdefuentes del P\u00e1ramo","id":"id24176"},{"nombre":"Valdeganga","id":"id02075"},{"nombre":"Valdege\u00f1a","id":"id42192"},{"nombre":"Valdegov\u00eda\/Gaubea","id":"id01055"},{"nombre":"Valdegrudas","id":"id19302"},{"nombre":"Valdehijaderos","id":"id37332"},{"nombre":"Valdehorna","id":"id50273"},{"nombre":"Valdeh\u00fancar","id":"id10199"},{"nombre":"Valdelacalzada","id":"id06901"},{"nombre":"Valdelacasa","id":"id37333"},{"nombre":"Valdelacasa de Tajo","id":"id10200"},{"nombre":"Valdelageve","id":"id37334"},{"nombre":"Valdelagua del Cerro","id":"id42193"},{"nombre":"Valdelaguna","id":"id28157"},{"nombre":"Valdelarco","id":"id21071"},{"nombre":"Valdelcubo","id":"id19303"},{"nombre":"Valdelinares","id":"id44244"},{"nombre":"Valdelosa","id":"id37335"},{"nombre":"Valdeltormo","id":"id44245"},{"nombre":"Valdelugueros","id":"id24177"},{"nombre":"Valdemadera","id":"id26161"},{"nombre":"Valdemaluque","id":"id42194"},{"nombre":"Valdemanco","id":"id28158"},{"nombre":"Valdemanco del Esteras","id":"id13086"},{"nombre":"Valdemaqueda","id":"id28159"},{"nombre":"Valdemeca","id":"id16224"},{"nombre":"Valdemierque","id":"id37336"},{"nombre":"Valdemora","id":"id24178"},{"nombre":"Valdemorales","id":"id10201"},{"nombre":"Valdemorillo","id":"id28160"},{"nombre":"Valdemorillo de la Sierra","id":"id16225"},{"nombre":"Valdemoro","id":"id28161"},{"nombre":"Valdemoro-Sierra","id":"id16227"},{"nombre":"Valdenebro","id":"id42195"},{"nombre":"Valdenebro de los Valles","id":"id47181"},{"nombre":"Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez","id":"id19304"},{"nombre":"Valdeobispo","id":"id10202"},{"nombre":"Valdeolea","id":"id39092"},{"nombre":"Valdeolivas","id":"id16228"},{"nombre":"Valdeolmillos","id":"id34189"},{"nombre":"Valdeolmos-Alalpardo","id":"id28162"},{"nombre":"Valdepe\u00f1as","id":"id13087"},{"nombre":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n","id":"id23093"},{"nombre":"Valdepe\u00f1as de la Sierra","id":"id19305"},{"nombre":"Valdepi\u00e9lago","id":"id24179"},{"nombre":"Valdepi\u00e9lagos","id":"id28163"},{"nombre":"Valdepolo","id":"id24180"},{"nombre":"Valdeprado","id":"id42196"},{"nombre":"Valdeprado del R\u00edo","id":"id39093"},{"nombre":"Valdeprados","id":"id40211"},{"nombre":"Valderas","id":"id24181"},{"nombre":"Valderrebollo","id":"id19306"},{"nombre":"Valderredible","id":"id39094"},{"nombre":"Valderrey","id":"id24182"},{"nombre":"Valderrobres","id":"id44246"},{"nombre":"Valderrodilla","id":"id42197"},{"nombre":"Valderrodrigo","id":"id37337"},{"nombre":"Valderrubio","id":"id18914"},{"nombre":"Valderrueda","id":"id24183"},{"nombre":"Valderr\u00e1bano","id":"id34190"},{"nombre":"Valdesamario","id":"id24184"},{"nombre":"Valdescorriel","id":"id49229"},{"nombre":"Valdesotos","id":"id19307"},{"nombre":"Valdestillas","id":"id47182"},{"nombre":"Valdetorres","id":"id06138"},{"nombre":"Valdetorres de Jarama","id":"id28164"},{"nombre":"Valdet\u00f3rtola","id":"id16902"},{"nombre":"Valdevacas de Montejo","id":"id40212"},{"nombre":"Valdevacas y Guijar","id":"id40213"},{"nombre":"Valdeverdeja","id":"id45179"},{"nombre":"Valdevimbre","id":"id24187"},{"nombre":"Valdezate","id":"id09405"},{"nombre":"Valdilecha","id":"id28165"},{"nombre":"Valdorros","id":"id09406"},{"nombre":"Valdovi\u00f1o","id":"id15087"},{"nombre":"Valdunciel","id":"id37338"},{"nombre":"Valdunquillo","id":"id47183"},{"nombre":"Vald\u00e1liga","id":"id39091"},{"nombre":"Vald\u00e9s","id":"id33034"},{"nombre":"Valencia","id":"id46250"},{"nombre":"Valencia de Alc\u00e1ntara","id":"id10203"},{"nombre":"Valencia de Don Juan","id":"id24188"},{"nombre":"Valencia de las Torres","id":"id06139"},{"nombre":"Valencia del Mombuey","id":"id06140"},{"nombre":"Valencia del Ventoso","id":"id06141"},{"nombre":"Valencina de la Concepci\u00f3n","id":"id41096"},{"nombre":"Valenzuela","id":"id14063"},{"nombre":"Valenzuela de Calatrava","id":"id13088"},{"nombre":"Valeras, Las","id":"id16903"},{"nombre":"Valero","id":"id37339"},{"nombre":"Valfarta","id":"id22242"},{"nombre":"Valfermoso de Taju\u00f1a","id":"id19308"},{"nombre":"Valga","id":"id36056"},{"nombre":"Valga\u00f1\u00f3n","id":"id26162"},{"nombre":"Valhermoso","id":"id19309"},{"nombre":"Valhermoso de la Fuente","id":"id16231"},{"nombre":"Valjunquera","id":"id44247"},{"nombre":"Vall d'Alba","id":"id12124"},{"nombre":"Vall d'Alcal\u00e0, la","id":"id03134"},{"nombre":"Vall d'Ebo, la","id":"id03135"},{"nombre":"Vall d'Uix\u00f3, la","id":"id12126"},{"nombre":"Vall d'en Bas, La","id":"id17207"},{"nombre":"Vall de Almonacid","id":"id12125"},{"nombre":"Vall de Bianya, La","id":"id17208"},{"nombre":"Vall de Bo\u00ed, La","id":"id25043"},{"nombre":"Vall de Card\u00f3s","id":"id25901"},{"nombre":"Vall de Gallinera","id":"id03136"},{"nombre":"Vall de Laguar, la","id":"id03137"},{"nombre":"Vall-llobrega","id":"id17209"},{"nombre":"Vallada","id":"id46251"},{"nombre":"Valladolid","id":"id47186"},{"nombre":"Vallanca","id":"id46252"},{"nombre":"Vallarta de Bureba","id":"id09408"},{"nombre":"Vallat","id":"id12123"},{"nombre":"Vallbona d'Anoia","id":"id08292"},{"nombre":"Vallbona de les Monges","id":"id25238"},{"nombre":"Vallcebre","id":"id08293"},{"nombre":"Vallclara","id":"id43158"},{"nombre":"Valldemossa","id":"id07063"},{"nombre":"Valle Gran Rey","id":"id38049"},{"nombre":"Valle de Abdalaj\u00eds","id":"id29093"},{"nombre":"Valle de Altomira, el","id":"id16173"},{"nombre":"Valle de Bardaj\u00ed","id":"id22243"},{"nombre":"Valle de Cerrato","id":"id34196"},{"nombre":"Valle de Eg\u00fc\u00e9s\/Eguesibar","id":"id31086"},{"nombre":"Valle de Hecho","id":"id22901"},{"nombre":"Valle de Lierp","id":"id22244"},{"nombre":"Valle de Losa","id":"id09908"},{"nombre":"Valle de Manzanedo","id":"id09409"},{"nombre":"Valle de Matamoros","id":"id06147"},{"nombre":"Valle de Mena","id":"id09410"},{"nombre":"Valle de Oca","id":"id09411"},{"nombre":"Valle de Santa Ana","id":"id06148"},{"nombre":"Valle de Santib\u00e1\u00f1ez","id":"id09902"},{"nombre":"Valle de Sedano","id":"id09905"},{"nombre":"Valle de Tabladillo","id":"id40218"},{"nombre":"Valle de Tobalina","id":"id09412"},{"nombre":"Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran","id":"id48080"},{"nombre":"Valle de Valdebezana","id":"id09413"},{"nombre":"Valle de Valdelaguna","id":"id09414"},{"nombre":"Valle de Valdelucio","id":"id09415"},{"nombre":"Valle de Villaverde","id":"id39101"},{"nombre":"Valle de Yerri\/Deierri","id":"id31260"},{"nombre":"Valle de Zamanzas","id":"id09416"},{"nombre":"Valle de la Serena","id":"id06146"},{"nombre":"Valle de las Navas","id":"id09904"},{"nombre":"Valle del Retortillo","id":"id34902"},{"nombre":"Valle del Zalab\u00ed","id":"id18907"},{"nombre":"Valle, El","id":"id18902"},{"nombre":"Vallecillo","id":"id24191"},{"nombre":"Vallecillo, El","id":"id44249"},{"nombre":"Vallehermoso","id":"id38050"},{"nombre":"Vallejera","id":"id09417"},{"nombre":"Vallejera de Riofr\u00edo","id":"id37343"},{"nombre":"Vallelado","id":"id40219"},{"nombre":"Valleruela de Pedraza","id":"id40220"},{"nombre":"Valleruela de Sep\u00falveda","id":"id40221"},{"nombre":"Valles de Palenzuela","id":"id09418"},{"nombre":"Vallesa de la Guare\u00f1a","id":"id49230"},{"nombre":"Valleseco","id":"id35032"},{"nombre":"Vallfogona de Balaguer","id":"id25240"},{"nombre":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s","id":"id17170"},{"nombre":"Vallfogona de Riucorb","id":"id43159"},{"nombre":"Vallgorguina","id":"id08294"},{"nombre":"Vallibona","id":"id12127"},{"nombre":"Vallirana","id":"id08295"},{"nombre":"Vallmoll","id":"id43160"},{"nombre":"Vallromanes","id":"id08296"},{"nombre":"Valls","id":"id43161"},{"nombre":"Valls d'Aguilar, Les","id":"id25906"},{"nombre":"Valls de Valira, Les","id":"id25239"},{"nombre":"Vallu\u00e9rcanes","id":"id09419"},{"nombre":"Vall\u00e9s","id":"id46253"},{"nombre":"Valmadrid","id":"id50275"},{"nombre":"Valmala","id":"id09407"},{"nombre":"Valmojado","id":"id45180"},{"nombre":"Valoria la Buena","id":"id47184"},{"nombre":"Valpalmas","id":"id50276"},{"nombre":"Valsalabroso","id":"id37340"},{"nombre":"Valsalobre","id":"id16234"},{"nombre":"Valseca","id":"id40214"},{"nombre":"Valsequillo","id":"id14064"},{"nombre":"Valsequillo de Gran Canaria","id":"id35031"},{"nombre":"Valtablado del R\u00edo","id":"id19310"},{"nombre":"Valtajeros","id":"id42198"},{"nombre":"Valtiendas","id":"id40215"},{"nombre":"Valtierra","id":"id31249"},{"nombre":"Valtorres","id":"id50277"},{"nombre":"Valverde","id":"id38048"},{"nombre":"Valverde de Alcal\u00e1","id":"id28166"},{"nombre":"Valverde de Burguillos","id":"id06142"},{"nombre":"Valverde de Campos","id":"id47185"},{"nombre":"Valverde de J\u00facar","id":"id16236"},{"nombre":"Valverde de Legan\u00e9s","id":"id06143"},{"nombre":"Valverde de Llerena","id":"id06144"},{"nombre":"Valverde de M\u00e9rida","id":"id06145"},{"nombre":"Valverde de Valdelacasa","id":"id37341"},{"nombre":"Valverde de la Vera","id":"id10204"},{"nombre":"Valverde de la Virgen","id":"id24189"},{"nombre":"Valverde de los Arroyos","id":"id19311"},{"nombre":"Valverde del Camino","id":"id21072"},{"nombre":"Valverde del Fresno","id":"id10205"},{"nombre":"Valverde del Majano","id":"id40216"},{"nombre":"Valverde-Enrique","id":"id24190"},{"nombre":"Valverdejo","id":"id16237"},{"nombre":"Valverd\u00f3n","id":"id37342"},{"nombre":"Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant","id":"id43162"},{"nombre":"Vansa i F\u00f3rnols, La","id":"id25909"},{"nombre":"Vara de Rey","id":"id16238"},{"nombre":"Veciana","id":"id08297"},{"nombre":"Vecilla, La","id":"id24193"},{"nombre":"Vecinos","id":"id37344"},{"nombre":"Vedra","id":"id15089"},{"nombre":"Vega de Espinareda","id":"id24196"},{"nombre":"Vega de Infanzones","id":"id24197"},{"nombre":"Vega de Li\u00e9bana","id":"id39096"},{"nombre":"Vega de Pas","id":"id39097"},{"nombre":"Vega de Ruiponce","id":"id47187"},{"nombre":"Vega de San Mateo","id":"id35033"},{"nombre":"Vega de Santa Mar\u00eda","id":"id05253"},{"nombre":"Vega de Tera","id":"id49231"},{"nombre":"Vega de Tirados","id":"id37345"},{"nombre":"Vega de Valcarce","id":"id24198"},{"nombre":"Vega de Valdetronco","id":"id47188"},{"nombre":"Vega de Villalobos","id":"id49232"},{"nombre":"Vega del Codorno","id":"id16239"},{"nombre":"Vegacervera","id":"id24194"},{"nombre":"Vegadeo","id":"id33074"},{"nombre":"Vegalatrave","id":"id49233"},{"nombre":"Veganzones","id":"id40222"},{"nombre":"Vegaquemada","id":"id24199"},{"nombre":"Vegas de Matute","id":"id40223"},{"nombre":"Vegas del Condado","id":"id24201"},{"nombre":"Vegas del Genil","id":"id18911"},{"nombre":"Vegaviana","id":"id10902"},{"nombre":"Veguillas de la Sierra","id":"id44250"},{"nombre":"Veguillas, Las","id":"id37346"},{"nombre":"Veiga, A","id":"id32083"},{"nombre":"Vejer de la Frontera","id":"id11039"},{"nombre":"Velada","id":"id45181"},{"nombre":"Velamaz\u00e1n","id":"id42200"},{"nombre":"Velasc\u00e1lvaro","id":"id47189"},{"nombre":"Velayos","id":"id05254"},{"nombre":"Velefique","id":"id04097"},{"nombre":"Velilla","id":"id47190"},{"nombre":"Velilla de Cinca","id":"id22245"},{"nombre":"Velilla de Ebro","id":"id50278"},{"nombre":"Velilla de Jiloca","id":"id50279"},{"nombre":"Velilla de San Antonio","id":"id28167"},{"nombre":"Velilla de la Sierra","id":"id42201"},{"nombre":"Velilla de los Ajos","id":"id42202"},{"nombre":"Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n","id":"id34199"},{"nombre":"Vellisca","id":"id16240"},{"nombre":"Velliza","id":"id47191"},{"nombre":"Vell\u00e9s, La","id":"id37347"},{"nombre":"Vell\u00f3n, El","id":"id28168"},{"nombre":"Vencill\u00f3n","id":"id22909"},{"nombre":"Vendrell, El","id":"id43163"},{"nombre":"Venialbo","id":"id49234"},{"nombre":"Venta de Ba\u00f1os","id":"id34023"},{"nombre":"Venta del Moro","id":"id46254"},{"nombre":"Ventall\u00f3","id":"id17210"},{"nombre":"Ventas con Pe\u00f1a Aguilera, Las","id":"id45182"},{"nombre":"Ventas de Huelma","id":"id18185"},{"nombre":"Ventas de Retamosa, Las","id":"id45183"},{"nombre":"Ventas de San Juli\u00e1n, Las","id":"id45184"},{"nombre":"Ventosa","id":"id26163"},{"nombre":"Ventosa de la Cuesta","id":"id47192"},{"nombre":"Ventosa del R\u00edo Almar","id":"id37348"},{"nombre":"Ventosilla y Tejadilla","id":"id40224"},{"nombre":"Ventrosa","id":"id26164"},{"nombre":"Venturada","id":"id28169"},{"nombre":"Vera","id":"id04100"},{"nombre":"Vera de Moncayo","id":"id50280"},{"nombre":"Verd\u00fa","id":"id25242"},{"nombre":"Verea","id":"id32084"},{"nombre":"Verger, el","id":"id03138"},{"nombre":"Verges","id":"id17211"},{"nombre":"Vertavillo","id":"id34201"},{"nombre":"Ver\u00edn","id":"id32085"},{"nombre":"Vespella de Gai\u00e0","id":"id43164"},{"nombre":"Vezdemarb\u00e1n","id":"id49235"},{"nombre":"Viacamp y Litera","id":"id22247"},{"nombre":"Viana","id":"id31251"},{"nombre":"Viana de Cega","id":"id47193"},{"nombre":"Viana de Duero","id":"id42204"},{"nombre":"Viana de Jadraque","id":"id19314"},{"nombre":"Viana do Bolo","id":"id32086"},{"nombre":"Viandar de la Vera","id":"id10206"},{"nombre":"Vianos","id":"id02076"},{"nombre":"Viator","id":"id04101"},{"nombre":"Vic","id":"id08298"},{"nombre":"Vicedo, O","id":"id27064"},{"nombre":"Vici\u00e9n","id":"id22248"},{"nombre":"Victoria de Acentejo, La","id":"id38051"},{"nombre":"Victoria, La","id":"id14065"},{"nombre":"Vid de Bureba, La","id":"id09422"},{"nombre":"Vid de Ojeda, La","id":"id34093"},{"nombre":"Vid y Barrios, La","id":"id09421"},{"nombre":"Vidayanes","id":"id49236"},{"nombre":"Videmala","id":"id49237"},{"nombre":"Vidreres","id":"id17213"},{"nombre":"Vidr\u00e0","id":"id17212"},{"nombre":"Vid\u00e1ngoz\/Bidankoze","id":"id31252"},{"nombre":"Vielha e Mijaran","id":"id25243"},{"nombre":"Vierlas","id":"id50281"},{"nombre":"Vigo","id":"id36057"},{"nombre":"Viguera","id":"id26165"},{"nombre":"Vila de Cruces","id":"id36059"},{"nombre":"Vila-real","id":"id12135"},{"nombre":"Vila-rodona","id":"id43170"},{"nombre":"Vila-sacra","id":"id17230"},{"nombre":"Vila-sana","id":"id25252"},{"nombre":"Vila-seca","id":"id43171"},{"nombre":"Vilabella","id":"id43165"},{"nombre":"Vilabertran","id":"id17214"},{"nombre":"Vilablareix","id":"id17215"},{"nombre":"Vilaboa","id":"id36058"},{"nombre":"Vilada","id":"id08299"},{"nombre":"Viladamat","id":"id17217"},{"nombre":"Viladasens","id":"id17216"},{"nombre":"Viladecans","id":"id08301"},{"nombre":"Viladecavalls","id":"id08300"},{"nombre":"Vilademuls","id":"id17218"},{"nombre":"Viladrau","id":"id17220"},{"nombre":"Vilafam\u00e9s","id":"id12128"},{"nombre":"Vilafant","id":"id17221"},{"nombre":"Vilaflor de Chasna","id":"id38052"},{"nombre":"Vilafranca de Bonany","id":"id07065"},{"nombre":"Vilafranca del Pened\u00e8s","id":"id08305"},{"nombre":"Vilagarc\u00eda de Arousa","id":"id36060"},{"nombre":"Vilagrassa","id":"id25244"},{"nombre":"Vilaju\u00efga","id":"id17223"},{"nombre":"Vilalba","id":"id27065"},{"nombre":"Vilalba Sasserra","id":"id08306"},{"nombre":"Vilalba dels Arcs","id":"id43175"},{"nombre":"Vilaller","id":"id25245"},{"nombre":"Vilallonga de Ter","id":"id17224"},{"nombre":"Vilallonga del Camp","id":"id43166"},{"nombre":"Vilallonga\/Villalonga","id":"id46255"},{"nombre":"Vilamacolum","id":"id17225"},{"nombre":"Vilamalla","id":"id17226"},{"nombre":"Vilamaniscle","id":"id17227"},{"nombre":"Vilamart\u00edn de Valdeorras","id":"id32088"},{"nombre":"Vilamarxant","id":"id46256"},{"nombre":"Vilamar\u00edn","id":"id32087"},{"nombre":"Vilam\u00f2s","id":"id25247"},{"nombre":"Vilanant","id":"id17228"},{"nombre":"Vilanova d'Alcolea","id":"id12132"},{"nombre":"Vilanova d'Escornalbou","id":"id43167"},{"nombre":"Vilanova de Arousa","id":"id36061"},{"nombre":"Vilanova de Bellpuig","id":"id25248"},{"nombre":"Vilanova de Mei\u00e0","id":"id25250"},{"nombre":"Vilanova de Prades","id":"id43168"},{"nombre":"Vilanova de Sau","id":"id08303"},{"nombre":"Vilanova de Segri\u00e0","id":"id25251"},{"nombre":"Vilanova de l'Aguda","id":"id25249"},{"nombre":"Vilanova de la Barca","id":"id25254"},{"nombre":"Vilanova del Cam\u00ed","id":"id08302"},{"nombre":"Vilanova del Vall\u00e8s","id":"id08902"},{"nombre":"Vilanova i la Geltr\u00fa","id":"id08307"},{"nombre":"Vilaplana","id":"id43169"},{"nombre":"Vilar de Barrio","id":"id32089"},{"nombre":"Vilar de Canes","id":"id12134"},{"nombre":"Vilar de Santos","id":"id32090"},{"nombre":"Vilardev\u00f3s","id":"id32091"},{"nombre":"Vilari\u00f1o de Conso","id":"id32092"},{"nombre":"Vilarmaior","id":"id15091"},{"nombre":"Vilasantar","id":"id15090"},{"nombre":"Vilassar de Dalt","id":"id08214"},{"nombre":"Vilassar de Mar","id":"id08219"},{"nombre":"Vilavella, la","id":"id12136"},{"nombre":"Vilaverd","id":"id43172"},{"nombre":"Vila\u00fcr","id":"id17222"},{"nombre":"Vilches","id":"id23094"},{"nombre":"Vilella Alta, La","id":"id43173"},{"nombre":"Vilella Baixa, La","id":"id43174"},{"nombre":"Vile\u00f1a","id":"id09423"},{"nombre":"Villa de Don Fadrique, La","id":"id45186"},{"nombre":"Villa de Mazo","id":"id38053"},{"nombre":"Villa de Otura","id":"id18149"},{"nombre":"Villa de Ves","id":"id02077"},{"nombre":"Villa del Campo","id":"id10207"},{"nombre":"Villa del Prado","id":"id28171"},{"nombre":"Villa del Rey","id":"id10208"},{"nombre":"Villa del R\u00edo","id":"id14066"},{"nombre":"Villabaruz de Campos","id":"id47196"},{"nombre":"Villabasta de Valdavia","id":"id34202"},{"nombre":"Villablanca","id":"id21073"},{"nombre":"Villablino","id":"id24202"},{"nombre":"Villabona","id":"id20075"},{"nombre":"Villabraz","id":"id24203"},{"nombre":"Villabr\u00e1gima","id":"id47197"},{"nombre":"Villabr\u00e1zaro","id":"id49238"},{"nombre":"Villabuena de \u00c1lava\/Eskuernaga","id":"id01057"},{"nombre":"Villabuena del Puente","id":"id49239"},{"nombre":"Villab\u00e1\u00f1ez","id":"id47195"},{"nombre":"Villacarral\u00f3n","id":"id47198"},{"nombre":"Villacarriedo","id":"id39098"},{"nombre":"Villacarrillo","id":"id23095"},{"nombre":"Villacast\u00edn","id":"id40225"},{"nombre":"Villaca\u00f1as","id":"id45185"},{"nombre":"Villacid de Campos","id":"id47199"},{"nombre":"Villacidaler","id":"id34204"},{"nombre":"Villaciervos","id":"id42205"},{"nombre":"Villaco","id":"id47200"},{"nombre":"Villaconancio","id":"id34205"},{"nombre":"Villaconejos","id":"id28170"},{"nombre":"Villaconejos de Trabaque","id":"id16242"},{"nombre":"Villada","id":"id34206"},{"nombre":"Villadangos del P\u00e1ramo","id":"id24205"},{"nombre":"Villademor de la Vega","id":"id24207"},{"nombre":"Villadepera","id":"id49240"},{"nombre":"Villadiego","id":"id09427"},{"nombre":"Villadoz","id":"id50283"},{"nombre":"Villaeles de Valdavia","id":"id34208"},{"nombre":"Villaescusa","id":"id39099"},{"nombre":"Villaescusa","id":"id49241"},{"nombre":"Villaescusa de Haro","id":"id16243"},{"nombre":"Villaescusa de Roa","id":"id09428"},{"nombre":"Villaescusa la Sombr\u00eda","id":"id09429"},{"nombre":"Villaespasa","id":"id09430"},{"nombre":"Villafeliche","id":"id50284"},{"nombre":"Villaferrue\u00f1a","id":"id49243"},{"nombre":"Villaflor","id":"id05256"},{"nombre":"Villaflores","id":"id37351"},{"nombre":"Villafrades de Campos","id":"id47203"},{"nombre":"Villafranca","id":"id31254"},{"nombre":"Villafranca Montes de Oca","id":"id09431"},{"nombre":"Villafranca de C\u00f3rdoba","id":"id14067"},{"nombre":"Villafranca de Duero","id":"id47204"},{"nombre":"Villafranca de Ebro","id":"id50285"},{"nombre":"Villafranca de la Sierra","id":"id05257"},{"nombre":"Villafranca de los Barros","id":"id06149"},{"nombre":"Villafranca de los Caballeros","id":"id45187"},{"nombre":"Villafranca del Bierzo","id":"id24209"},{"nombre":"Villafranca del Campo","id":"id44251"},{"nombre":"Villafranca del Cid\/Vilafranca","id":"id12129"},{"nombre":"Villafrech\u00f3s","id":"id47205"},{"nombre":"Villafruela","id":"id09432"},{"nombre":"Villafuerte","id":"id47206"},{"nombre":"Villafufre","id":"id39100"},{"nombre":"Villaf\u00e1fila","id":"id49242"},{"nombre":"Villagalijo","id":"id09433"},{"nombre":"Villagarc\u00eda de Campos","id":"id47207"},{"nombre":"Villagarc\u00eda de la Torre","id":"id06150"},{"nombre":"Villagarc\u00eda del Llano","id":"id16244"},{"nombre":"Villagat\u00f3n","id":"id24210"},{"nombre":"Villageriz","id":"id49244"},{"nombre":"Villagonzalo","id":"id06151"},{"nombre":"Villagonzalo Pedernales","id":"id09434"},{"nombre":"Villagonzalo de Tormes","id":"id37352"},{"nombre":"Villag\u00f3mez la Nueva","id":"id47208"},{"nombre":"Villaharta","id":"id14068"},{"nombre":"Villahermosa","id":"id13089"},{"nombre":"Villahermosa del Campo","id":"id44252"},{"nombre":"Villahermosa del R\u00edo","id":"id12130"},{"nombre":"Villaherreros","id":"id34211"},{"nombre":"Villahoz","id":"id09437"},{"nombre":"Villah\u00e1n","id":"id34210"},{"nombre":"Villajoyosa\/Vila Joiosa, la","id":"id03139"},{"nombre":"Villalaco","id":"id34213"},{"nombre":"Villalar de los Comuneros","id":"id47210"},{"nombre":"Villalaz\u00e1n","id":"id49245"},{"nombre":"Villalba de Duero","id":"id09438"},{"nombre":"Villalba de Guardo","id":"id34214"},{"nombre":"Villalba de Perejil","id":"id50286"},{"nombre":"Villalba de Rioja","id":"id26166"},{"nombre":"Villalba de la Lampreana","id":"id49246"},{"nombre":"Villalba de la Loma","id":"id47211"},{"nombre":"Villalba de la Sierra","id":"id16245"},{"nombre":"Villalba de los Alcores","id":"id47212"},{"nombre":"Villalba de los Barros","id":"id06152"},{"nombre":"Villalba de los Llanos","id":"id37353"},{"nombre":"Villalba del Alcor","id":"id21074"},{"nombre":"Villalba del Rey","id":"id16246"},{"nombre":"Villalbarba","id":"id47213"},{"nombre":"Villalbilla","id":"id28172"},{"nombre":"Villalbilla de Burgos","id":"id09439"},{"nombre":"Villalbilla de Gumiel","id":"id09440"},{"nombre":"Villalcampo","id":"id49247"},{"nombre":"Villalc\u00e1zar de Sirga","id":"id34215"},{"nombre":"Villalc\u00f3n","id":"id34216"},{"nombre":"Villaldemiro","id":"id09441"},{"nombre":"Villalengua","id":"id50287"},{"nombre":"Villalgordo del J\u00facar","id":"id02078"},{"nombre":"Villalgordo del Marquesado","id":"id16247"},{"nombre":"Villalmanzo","id":"id09442"},{"nombre":"Villalobar de Rioja","id":"id26167"},{"nombre":"Villalobos","id":"id49248"},{"nombre":"Villalob\u00f3n","id":"id34217"},{"nombre":"Villalonso","id":"id49249"},{"nombre":"Villalpando","id":"id49250"},{"nombre":"Villalpardo","id":"id16248"},{"nombre":"Villalube","id":"id49251"},{"nombre":"Villaluenga de la Sagra","id":"id45188"},{"nombre":"Villaluenga de la Vega","id":"id34218"},{"nombre":"Villaluenga del Rosario","id":"id11040"},{"nombre":"Villal\u00e1n de Campos","id":"id47209"},{"nombre":"Villal\u00f3n de Campos","id":"id47214"},{"nombre":"Villamalea","id":"id02079"},{"nombre":"Villamalur","id":"id12131"},{"nombre":"Villamandos","id":"id24211"},{"nombre":"Villamanrique","id":"id13090"},{"nombre":"Villamanrique de Tajo","id":"id28173"},{"nombre":"Villamanrique de la Condesa","id":"id41097"},{"nombre":"Villamanta","id":"id28174"},{"nombre":"Villamantilla","id":"id28175"},{"nombre":"Villaman\u00edn","id":"id24901"},{"nombre":"Villamart\u00edn","id":"id11041"},{"nombre":"Villamart\u00edn de Campos","id":"id34220"},{"nombre":"Villamart\u00edn de Don Sancho","id":"id24213"},{"nombre":"Villamayor","id":"id37354"},{"nombre":"Villamayor de Calatrava","id":"id13091"},{"nombre":"Villamayor de Campos","id":"id49252"},{"nombre":"Villamayor de G\u00e1llego","id":"id50903"},{"nombre":"Villamayor de Monjard\u00edn","id":"id31255"},{"nombre":"Villamayor de Santiago","id":"id16249"},{"nombre":"Villamayor de Trevi\u00f1o","id":"id09444"},{"nombre":"Villamayor de los Montes","id":"id09443"},{"nombre":"Villama\u00f1\u00e1n","id":"id24212"},{"nombre":"Villambistia","id":"id09445"},{"nombre":"Villamediana","id":"id34221"},{"nombre":"Villamediana de Iregua","id":"id26168"},{"nombre":"Villamedianilla","id":"id09446"},{"nombre":"Villamejil","id":"id24214"},{"nombre":"Villamena","id":"id18908"},{"nombre":"Villameriel","id":"id34222"},{"nombre":"Villames\u00edas","id":"id10209"},{"nombre":"Villamiel","id":"id10210"},{"nombre":"Villamiel de Toledo","id":"id45189"},{"nombre":"Villamiel de la Sierra","id":"id09447"},{"nombre":"Villaminaya","id":"id45190"},{"nombre":"Villamol","id":"id24215"},{"nombre":"Villamont\u00e1n de la Valduerna","id":"id24216"},{"nombre":"Villamor de los Escuderos","id":"id49255"},{"nombre":"Villamoratiel de las Matas","id":"id24217"},{"nombre":"Villamoronta","id":"id34223"},{"nombre":"Villamuelas","id":"id45191"},{"nombre":"Villamuera de la Cueza","id":"id34224"},{"nombre":"Villamuriel de Campos","id":"id47215"},{"nombre":"Villamuriel de Cerrato","id":"id34225"},{"nombre":"Villang\u00f3mez","id":"id09448"},{"nombre":"Villanova","id":"id22249"},{"nombre":"Villanubla","id":"id47217"},{"nombre":"Villanueva Mes\u00eda","id":"id18188"},{"nombre":"Villanueva de Alcardete","id":"id45192"},{"nombre":"Villanueva de Alcor\u00f3n","id":"id19317"},{"nombre":"Villanueva de Algaidas","id":"id29095"},{"nombre":"Villanueva de Arga\u00f1o","id":"id09449"},{"nombre":"Villanueva de Argecilla","id":"id19318"},{"nombre":"Villanueva de Azoague","id":"id49257"},{"nombre":"Villanueva de Bogas","id":"id45193"},{"nombre":"Villanueva de Cameros","id":"id26169"},{"nombre":"Villanueva de Campe\u00e1n","id":"id49258"},{"nombre":"Villanueva de Carazo","id":"id09450"},{"nombre":"Villanueva de Castell\u00f3n","id":"id46257"},{"nombre":"Villanueva de C\u00f3rdoba","id":"id14069"},{"nombre":"Villanueva de Duero","id":"id47218"},{"nombre":"Villanueva de Gormaz","id":"id42206"},{"nombre":"Villanueva de Guadamejud","id":"id16250"},{"nombre":"Villanueva de Gumiel","id":"id09451"},{"nombre":"Villanueva de G\u00e1llego","id":"id50288"},{"nombre":"Villanueva de G\u00f3mez","id":"id05258"},{"nombre":"Villanueva de Huerva","id":"id50290"},{"nombre":"Villanueva de Jiloca","id":"id50289"},{"nombre":"Villanueva de Oscos","id":"id33075"},{"nombre":"Villanueva de Perales","id":"id28178"},{"nombre":"Villanueva de San Carlos","id":"id13094"},{"nombre":"Villanueva de San Juan","id":"id41100"},{"nombre":"Villanueva de San Mancio","id":"id47222"},{"nombre":"Villanueva de Sigena","id":"id22251"},{"nombre":"Villanueva de Tapia","id":"id29098"},{"nombre":"Villanueva de Teba","id":"id09454"},{"nombre":"Villanueva de Viver","id":"id12133"},{"nombre":"Villanueva de la Ca\u00f1ada","id":"id28176"},{"nombre":"Villanueva de la Concepci\u00f3n","id":"id29902"},{"nombre":"Villanueva de la Condesa","id":"id47219"},{"nombre":"Villanueva de la Fuente","id":"id13092"},{"nombre":"Villanueva de la Jara","id":"id16251"},{"nombre":"Villanueva de la Reina","id":"id23096"},{"nombre":"Villanueva de la Serena","id":"id06153"},{"nombre":"Villanueva de la Sierra","id":"id10211"},{"nombre":"Villanueva de la Torre","id":"id19319"},{"nombre":"Villanueva de la Vera","id":"id10212"},{"nombre":"Villanueva de las Cruces","id":"id21075"},{"nombre":"Villanueva de las Manzanas","id":"id24218"},{"nombre":"Villanueva de las Peras","id":"id49259"},{"nombre":"Villanueva de las Torres","id":"id18187"},{"nombre":"Villanueva de los Caballeros","id":"id47220"},{"nombre":"Villanueva de los Castillejos","id":"id21076"},{"nombre":"Villanueva de los Infantes","id":"id13093"},{"nombre":"Villanueva de los Infantes","id":"id47221"},{"nombre":"Villanueva de \u00c1vila","id":"id05905"},{"nombre":"Villanueva del Aceral","id":"id05259"},{"nombre":"Villanueva del Ariscal","id":"id41098"},{"nombre":"Villanueva del Arzobispo","id":"id23097"},{"nombre":"Villanueva del Campillo","id":"id05260"},{"nombre":"Villanueva del Campo","id":"id49260"},{"nombre":"Villanueva del Conde","id":"id37355"},{"nombre":"Villanueva del Duque","id":"id14070"},{"nombre":"Villanueva del Fresno","id":"id06154"},{"nombre":"Villanueva del Pardillo","id":"id28177"},{"nombre":"Villanueva del Rebollar","id":"id34227"},{"nombre":"Villanueva del Rebollar de la Sierra","id":"id44256"},{"nombre":"Villanueva del Rey","id":"id14071"},{"nombre":"Villanueva del Rosario","id":"id29096"},{"nombre":"Villanueva del R\u00edo Segura","id":"id30042"},{"nombre":"Villanueva del R\u00edo y Minas","id":"id41099"},{"nombre":"Villanueva del Trabuco","id":"id29097"},{"nombre":"Villanu\u00f1o de Valdavia","id":"id34228"},{"nombre":"Villan\u00e1zar","id":"id49256"},{"nombre":"Villan\u00faa","id":"id22250"},{"nombre":"Villaobispo de Otero","id":"id24219"},{"nombre":"Villaornate y Castro","id":"id24902"},{"nombre":"Villapalacios","id":"id02080"},{"nombre":"Villaprovedo","id":"id34229"},{"nombre":"Villaquejida","id":"id24221"},{"nombre":"Villaquilambre","id":"id24222"},{"nombre":"Villaquir\u00e1n de la Puebla","id":"id09455"},{"nombre":"Villaquir\u00e1n de los Infantes","id":"id09456"},{"nombre":"Villar de Arga\u00f1\u00e1n","id":"id37356"},{"nombre":"Villar de Arnedo, El","id":"id26170"},{"nombre":"Villar de Ca\u00f1as","id":"id16253"},{"nombre":"Villar de Ciervo","id":"id37357"},{"nombre":"Villar de Corneja","id":"id05261"},{"nombre":"Villar de Domingo Garc\u00eda","id":"id16254"},{"nombre":"Villar de Fallaves","id":"id49263"},{"nombre":"Villar de Gallimazo","id":"id37358"},{"nombre":"Villar de Olalla","id":"id16263"},{"nombre":"Villar de Peralonso","id":"id37360"},{"nombre":"Villar de Plasencia","id":"id10214"},{"nombre":"Villar de Rena","id":"id06156"},{"nombre":"Villar de Samaniego","id":"id37361"},{"nombre":"Villar de Torre","id":"id26171"},{"nombre":"Villar de la Encina","id":"id16255"},{"nombre":"Villar de la Yegua","id":"id37359"},{"nombre":"Villar de los Navarros","id":"id50291"},{"nombre":"Villar del Ala","id":"id42207"},{"nombre":"Villar del Arzobispo","id":"id46258"},{"nombre":"Villar del Buey","id":"id49264"},{"nombre":"Villar del Campo","id":"id42208"},{"nombre":"Villar del Cobo","id":"id44257"},{"nombre":"Villar del Humo","id":"id16258"},{"nombre":"Villar del Infantado","id":"id16259"},{"nombre":"Villar del Olmo","id":"id28179"},{"nombre":"Villar del Pedroso","id":"id10213"},{"nombre":"Villar del Pozo","id":"id13095"},{"nombre":"Villar del Rey","id":"id06155"},{"nombre":"Villar del R\u00edo","id":"id42209"},{"nombre":"Villar del Salz","id":"id44258"},{"nombre":"Villar y Velasco","id":"id16910"},{"nombre":"Villaralbo","id":"id49261"},{"nombre":"Villaralto","id":"id14072"},{"nombre":"Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja","id":"id09903"},{"nombre":"Villardeciervos","id":"id49262"},{"nombre":"Villardefrades","id":"id47223"},{"nombre":"Villardiegua de la Ribera","id":"id49265"},{"nombre":"Villardompardo","id":"id23098"},{"nombre":"Villardondiego","id":"id49267"},{"nombre":"Villarejo","id":"id26172"},{"nombre":"Villarejo de Fuentes","id":"id16264"},{"nombre":"Villarejo de Montalb\u00e1n","id":"id45194"},{"nombre":"Villarejo de Salvan\u00e9s","id":"id28180"},{"nombre":"Villarejo de la Pe\u00f1uela","id":"id16265"},{"nombre":"Villarejo de \u00d3rbigo","id":"id24223"},{"nombre":"Villarejo del Valle","id":"id05262"},{"nombre":"Villarejo-Periesteban","id":"id16266"},{"nombre":"Villares de Jadraque","id":"id19321"},{"nombre":"Villares de Soria, Los","id":"id42211"},{"nombre":"Villares de Yeltes","id":"id37363"},{"nombre":"Villares de la Reina","id":"id37362"},{"nombre":"Villares de \u00d3rbigo","id":"id24224"},{"nombre":"Villares del Saz","id":"id16269"},{"nombre":"Villares, Los","id":"id23099"},{"nombre":"Villargordo del Cabriel","id":"id46259"},{"nombre":"Villariezo","id":"id09458"},{"nombre":"Villarino de los Aires","id":"id37364"},{"nombre":"Villarluengo","id":"id44260"},{"nombre":"Villarmayor","id":"id37365"},{"nombre":"Villarmentero de Campos","id":"id34230"},{"nombre":"Villarmentero de Esgueva","id":"id47224"},{"nombre":"Villarmuerto","id":"id37366"},{"nombre":"Villarquemado","id":"id44261"},{"nombre":"Villarrab\u00e9","id":"id34231"},{"nombre":"Villarramiel","id":"id34232"},{"nombre":"Villarrasa","id":"id21077"},{"nombre":"Villarreal de Huerva","id":"id50292"},{"nombre":"Villarrobledo","id":"id02081"},{"nombre":"Villarrodrigo","id":"id23101"},{"nombre":"Villarroya","id":"id26173"},{"nombre":"Villarroya de la Sierra","id":"id50293"},{"nombre":"Villarroya de los Pinares","id":"id44262"},{"nombre":"Villarroya del Campo","id":"id50294"},{"nombre":"Villarrubia de Santiago","id":"id45195"},{"nombre":"Villarrubia de los Ojos","id":"id13096"},{"nombre":"Villarrubio","id":"id16270"},{"nombre":"Villarr\u00edn de Campos","id":"id49268"},{"nombre":"Villarta","id":"id16271"},{"nombre":"Villarta de San Juan","id":"id13097"},{"nombre":"Villarta de los Montes","id":"id06157"},{"nombre":"Villarta-Quintana","id":"id26174"},{"nombre":"Villas de la Ventosa","id":"id16272"},{"nombre":"Villasabariego","id":"id24225"},{"nombre":"Villasandino","id":"id09460"},{"nombre":"Villasarracino","id":"id34233"},{"nombre":"Villasayas","id":"id42212"},{"nombre":"Villasbuenas","id":"id37367"},{"nombre":"Villasbuenas de Gata","id":"id10215"},{"nombre":"Villasdardo","id":"id37368"},{"nombre":"Villaseca de Arciel","id":"id42213"},{"nombre":"Villaseca de Henares","id":"id19322"},{"nombre":"Villaseca de Uceda","id":"id19323"},{"nombre":"Villaseca de la Sagra","id":"id45196"},{"nombre":"Villaseco de los Gamitos","id":"id37369"},{"nombre":"Villaseco de los Reyes","id":"id37370"},{"nombre":"Villaseco del Pan","id":"id49269"},{"nombre":"Villasel\u00e1n","id":"id24226"},{"nombre":"Villasequilla","id":"id45197"},{"nombre":"Villasexmir","id":"id47225"},{"nombre":"Villasila de Valdavia","id":"id34234"},{"nombre":"Villasrubias","id":"id37371"},{"nombre":"Villastar","id":"id44263"},{"nombre":"Villasur de Herreros","id":"id09463"},{"nombre":"Villatobas","id":"id45198"},{"nombre":"Villatoro","id":"id05263"},{"nombre":"Villatorres","id":"id23903"},{"nombre":"Villatoya","id":"id02082"},{"nombre":"Villatuelda","id":"id09464"},{"nombre":"Villatuerta","id":"id31257"},{"nombre":"Villaturde","id":"id34236"},{"nombre":"Villaturiel","id":"id24227"},{"nombre":"Villaumbrales","id":"id34237"},{"nombre":"Villava\/Atarrabia","id":"id31258"},{"nombre":"Villavaliente","id":"id02083"},{"nombre":"Villavaquer\u00edn","id":"id47226"},{"nombre":"Villavelayo","id":"id26175"},{"nombre":"Villavellid","id":"id47227"},{"nombre":"Villavendimio","id":"id49270"},{"nombre":"Villaverde de Guadalimar","id":"id02084"},{"nombre":"Villaverde de Guare\u00f1a","id":"id37372"},{"nombre":"Villaverde de Medina","id":"id47228"},{"nombre":"Villaverde de Montejo","id":"id40229"},{"nombre":"Villaverde de Rioja","id":"id26176"},{"nombre":"Villaverde de \u00cdscar","id":"id40228"},{"nombre":"Villaverde del Monte","id":"id09466"},{"nombre":"Villaverde del R\u00edo","id":"id41101"},{"nombre":"Villaverde y Pasaconsol","id":"id16273"},{"nombre":"Villaverde-Mogina","id":"id09467"},{"nombre":"Villaveza de Valverde","id":"id49272"},{"nombre":"Villaveza del Agua","id":"id49271"},{"nombre":"Villavicencio de los Caballeros","id":"id47229"},{"nombre":"Villaviciosa","id":"id33076"},{"nombre":"Villaviciosa de C\u00f3rdoba","id":"id14073"},{"nombre":"Villaviciosa de Od\u00f3n","id":"id28181"},{"nombre":"Villavieja de Yeltes","id":"id37373"},{"nombre":"Villavieja del Lozoya","id":"id28182"},{"nombre":"Villaviudas","id":"id34238"},{"nombre":"Villayerno Morquillas","id":"id09471"},{"nombre":"Villay\u00f3n","id":"id33077"},{"nombre":"Villazala","id":"id24228"},{"nombre":"Villazanzo de Valderaduey","id":"id24229"},{"nombre":"Villazopeque","id":"id09472"},{"nombre":"Villegas","id":"id09473"},{"nombre":"Villeguillo","id":"id40230"},{"nombre":"Villel","id":"id44264"},{"nombre":"Villel de Mesa","id":"id19324"},{"nombre":"Villena","id":"id03140"},{"nombre":"Viller\u00edas de Campos","id":"id34240"},{"nombre":"Villodre","id":"id34241"},{"nombre":"Villodrigo","id":"id34242"},{"nombre":"Villoldo","id":"id34243"},{"nombre":"Villores","id":"id12137"},{"nombre":"Villoria","id":"id37374"},{"nombre":"Villoruebo","id":"id09476"},{"nombre":"Villoruela","id":"id37375"},{"nombre":"Villoslada de Cameros","id":"id26177"},{"nombre":"Villota del P\u00e1ramo","id":"id34245"},{"nombre":"Villovieco","id":"id34246"},{"nombre":"Vill\u00e1n de Tordesillas","id":"id47216"},{"nombre":"Vill\u00e1rdiga","id":"id49266"},{"nombre":"Vilob\u00ed d'Onyar","id":"id17233"},{"nombre":"Vilob\u00ed del Pened\u00e8s","id":"id08304"},{"nombre":"Vilopriu","id":"id17232"},{"nombre":"Viloria","id":"id47194"},{"nombre":"Viloria de Rioja","id":"id09424"},{"nombre":"Vilosell, El","id":"id25253"},{"nombre":"Vilue\u00f1a, La","id":"id50282"},{"nombre":"Vilvestre","id":"id37350"},{"nombre":"Vilviestre del Pinar","id":"id09425"},{"nombre":"Vimbod\u00ed i Poblet","id":"id43176"},{"nombre":"Vimianzo","id":"id15092"},{"nombre":"Vinaceite","id":"id44265"},{"nombre":"Vinaixa","id":"id25255"},{"nombre":"Vinalesa","id":"id46260"},{"nombre":"Vinar\u00f2s","id":"id12138"},{"nombre":"Vindel","id":"id16275"},{"nombre":"Vinebre","id":"id43177"},{"nombre":"Viniegra de Abajo","id":"id26178"},{"nombre":"Viniegra de Arriba","id":"id26179"},{"nombre":"Vinuesa","id":"id42215"},{"nombre":"Vinyols i els Arcs","id":"id43178"},{"nombre":"Visiedo","id":"id44266"},{"nombre":"Viso de San Juan, El","id":"id45199"},{"nombre":"Viso del Alcor, El","id":"id41102"},{"nombre":"Viso del Marqu\u00e9s","id":"id13098"},{"nombre":"Viso, El","id":"id14074"},{"nombre":"Vistabella","id":"id50295"},{"nombre":"Vistabella del Maestrat","id":"id12139"},{"nombre":"Vita","id":"id05265"},{"nombre":"Vitigudino","id":"id37376"},{"nombre":"Vitoria-Gasteiz","id":"id01059"},{"nombre":"Viveiro","id":"id27066"},{"nombre":"Vivel del R\u00edo Mart\u00edn","id":"id44267"},{"nombre":"Viver","id":"id12140"},{"nombre":"Viver i Serrateix","id":"id08308"},{"nombre":"Viveros","id":"id02085"},{"nombre":"Vizca\u00ednos","id":"id09478"},{"nombre":"Vizmanos","id":"id42216"},{"nombre":"Vi\u00f1as","id":"id49273"},{"nombre":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a","id":"id05264"},{"nombre":"Vi\u00f1uela","id":"id29099"},{"nombre":"Vi\u00f1uelas","id":"id19325"},{"nombre":"Voto","id":"id39102"},{"nombre":"Vozmediano","id":"id42217"},{"nombre":"V\u00e1lor","id":"id18183"},{"nombre":"V\u00e9lez de Benaudalla","id":"id18184"},{"nombre":"V\u00e9lez-Blanco","id":"id04098"},{"nombre":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","id":"id29094"},{"nombre":"V\u00e9lez-Rubio","id":"id04099"},{"nombre":"V\u00edcar","id":"id04102"},{"nombre":"V\u00eddola, La","id":"id37349"},{"nombre":"V\u00edllora","id":"id16274"},{"nombre":"V\u00edznar","id":"id18189"},{"nombre":"Wamba","id":"id47230"},{"nombre":"Xal\u00f3","id":"id03081"},{"nombre":"Xeraco","id":"id46143"},{"nombre":"Xeresa","id":"id46146"},{"nombre":"Xermade","id":"id27021"},{"nombre":"Xert","id":"id12052"},{"nombre":"Xerta","id":"id43052"},{"nombre":"Xinzo de Limia","id":"id32032"},{"nombre":"Xirivella","id":"id46110"},{"nombre":"Xove","id":"id27025"},{"nombre":"Xunqueira de Amb\u00eda","id":"id32036"},{"nombre":"Xunqueira de Espadanedo","id":"id32037"},{"nombre":"X\u00e0tiva","id":"id46145"},{"nombre":"Yaiza","id":"id35034"},{"nombre":"Yanguas","id":"id42218"},{"nombre":"Yanguas de Eresma","id":"id40231"},{"nombre":"Yebes","id":"id19326"},{"nombre":"Yebra","id":"id19327"},{"nombre":"Yebra de Basa","id":"id22252"},{"nombre":"Yecla","id":"id30043"},{"nombre":"Yecla de Yeltes","id":"id37377"},{"nombre":"Yeles","id":"id45201"},{"nombre":"Yelo","id":"id42219"},{"nombre":"Yepes","id":"id45202"},{"nombre":"Yernes y Tameza","id":"id33078"},{"nombre":"Yesa","id":"id31261"},{"nombre":"Yesa, La","id":"id46262"},{"nombre":"Yeste","id":"id02086"},{"nombre":"Yuncler","id":"id45203"},{"nombre":"Yunclillos","id":"id45204"},{"nombre":"Yuncos","id":"id45205"},{"nombre":"Yunquera","id":"id29100"},{"nombre":"Yunquera de Henares","id":"id19331"},{"nombre":"Yunta, La","id":"id19332"},{"nombre":"Y\u00e1tova","id":"id46261"},{"nombre":"Y\u00e9benes, Los","id":"id45200"},{"nombre":"Y\u00e9cora\/Iekora","id":"id01060"},{"nombre":"Y\u00e9lamos de Abajo","id":"id19329"},{"nombre":"Y\u00e9lamos de Arriba","id":"id19330"},{"nombre":"Y\u00e9meda","id":"id16276"},{"nombre":"Y\u00e9sero","id":"id22253"},{"nombre":"Zabalza\/Zabaltza","id":"id31262"},{"nombre":"Zael","id":"id09480"},{"nombre":"Zafarraya","id":"id18192"},{"nombre":"Zafra","id":"id06158"},{"nombre":"Zafra de Z\u00e1ncara","id":"id16277"},{"nombre":"Zafrilla","id":"id16278"},{"nombre":"Zagra","id":"id18913"},{"nombre":"Zahara","id":"id11042"},{"nombre":"Zah\u00ednos","id":"id06159"},{"nombre":"Zaida, La","id":"id50296"},{"nombre":"Zaid\u00edn","id":"id22254"},{"nombre":"Zalamea de la Serena","id":"id06160"},{"nombre":"Zalamea la Real","id":"id21078"},{"nombre":"Zaldibar","id":"id48095"},{"nombre":"Zaldibia","id":"id20078"},{"nombre":"Zalduondo","id":"id01061"},{"nombre":"Zalla","id":"id48096"},{"nombre":"Zamarra","id":"id37378"},{"nombre":"Zamay\u00f3n","id":"id37379"},{"nombre":"Zambrana","id":"id01062"},{"nombre":"Zamora","id":"id49275"},{"nombre":"Zamudio","id":"id48905"},{"nombre":"Zaorejas","id":"id19333"},{"nombre":"Zapardiel de la Ca\u00f1ada","id":"id05266"},{"nombre":"Zapardiel de la Ribera","id":"id05267"},{"nombre":"Zaragoza","id":"id50297"},{"nombre":"Zarapicos","id":"id37380"},{"nombre":"Zaratamo","id":"id48097"},{"nombre":"Zarat\u00e1n","id":"id47231"},{"nombre":"Zarautz","id":"id20079"},{"nombre":"Zarra","id":"id46263"},{"nombre":"Zarrat\u00f3n","id":"id26180"},{"nombre":"Zarza de Granadilla","id":"id10216"},{"nombre":"Zarza de Mont\u00e1nchez","id":"id10217"},{"nombre":"Zarza de Pumareda, La","id":"id37381"},{"nombre":"Zarza de Tajo","id":"id16279"},{"nombre":"Zarza la Mayor","id":"id10218"},{"nombre":"Zarza, La","id":"id06162"},{"nombre":"Zarza, La","id":"id47232"},{"nombre":"Zarza-Capilla","id":"id06161"},{"nombre":"Zarzalejo","id":"id28183"},{"nombre":"Zarzosa","id":"id26181"},{"nombre":"Zarzosa de R\u00edo Pisuerga","id":"id09482"},{"nombre":"Zarzuela","id":"id16280"},{"nombre":"Zarzuela de Jadraque","id":"id19334"},{"nombre":"Zarzuela del Monte","id":"id40233"},{"nombre":"Zarzuela del Pinar","id":"id40234"},{"nombre":"Zas","id":"id15093"},{"nombre":"Zazuar","id":"id09483"},{"nombre":"Zeanuri","id":"id48024"},{"nombre":"Zeberio","id":"id48025"},{"nombre":"Zegama","id":"id20025"},{"nombre":"Zerain","id":"id20026"},{"nombre":"Zestoa","id":"id20027"},{"nombre":"Zierbena","id":"id48913"},{"nombre":"Zigoitia","id":"id01018"},{"nombre":"Ziordia","id":"id31073"},{"nombre":"Ziortza-Bolibar","id":"id48915"},{"nombre":"Zizur Mayor\/Zizur Nagusia","id":"id31907"},{"nombre":"Zizurkil","id":"id20028"},{"nombre":"Zoma, La","id":"id44268"},{"nombre":"Zorita","id":"id10219"},{"nombre":"Zorita de la Frontera","id":"id37382"},{"nombre":"Zorita de los Canes","id":"id19335"},{"nombre":"Zorita del Maestrazgo","id":"id12141"},{"nombre":"Zorraqu\u00edn","id":"id26183"},{"nombre":"Zotes del P\u00e1ramo","id":"id24230"},{"nombre":"Zubia, La","id":"id18193"},{"nombre":"Zubieta","id":"id31263"},{"nombre":"Zucaina","id":"id12142"},{"nombre":"Zuera","id":"id50298"},{"nombre":"Zufre","id":"id21079"},{"nombre":"Zugarramurdi","id":"id31264"},{"nombre":"Zuheros","id":"id14075"},{"nombre":"Zuia","id":"id01063"},{"nombre":"Zumaia","id":"id20081"},{"nombre":"Zumarraga","id":"id20080"},{"nombre":"Zurgena","id":"id04103"},{"nombre":"Zu\u00f1eda","id":"id09485"},{"nombre":"Z\u00fajar","id":"id18194"},{"nombre":"Z\u00fa\u00f1iga","id":"id31265"},{"nombre":"\u00c0ger","id":"id25002"},{"nombre":"\u00c1balos","id":"id26001"},{"nombre":"\u00c1greda","id":"id42004"},{"nombre":"\u00c1guilas","id":"id30003"},{"nombre":"\u00c1lamo, El","id":"id28004"},{"nombre":"\u00c1lora","id":"id29012"},{"nombre":"\u00c1rchez","id":"id29016"},{"nombre":"\u00c1vila","id":"id05019"},{"nombre":"\u00c8nova, l'","id":"id46119"},{"nombre":"\u00c9cija","id":"id41039"},{"nombre":"\u00c9pila","id":"id50099"},{"nombre":"\u00cdscar","id":"id47075"},{"nombre":"\u00d2dena","id":"id08143"},{"nombre":"\u00d2rrius","id":"id08153"},{"nombre":"\u00d3lvega","id":"id42134"},{"nombre":"\u00d3rgiva","id":"id18147"},{"nombre":"\u00dabeda","id":"id23092"},{"nombre":"\u00darbel del Castillo","id":"id09398"}]]